<?xml version='1.0' encoding='utf8'?>
<sbtp>
  <group prefix="push_">
    <item suffix="aroundtheworld_act3hasstarted">Volte e ganhe o Norbert Van Houten e o Avião dele!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_maxvisitors">Sua cidade está cheia de Visitantes! Hora de coletar os tributos deles!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_maxvisitors24h">Os Turistas estão prontos! Volte e toque neles!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_newnorberttasks">Norbert tem novas Tarefas de Aventuras disponíveis!</item>
    <item suffix="build_complete">U-huu! Nova Construção!</item>
    <item suffix="build_complete_alt">{0} está construído.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_androidsdungeon">O Calabouço do Androide foi construído e o Cara dos Quadrinhos está de volta. "Pior. Apocalipse. De todos."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_bartstreehouse">A Casa da Árvore do Bart foi construída e Bart está de volta. "Só gostaria de ser o primeiro a dizer que… não fui eu."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character1">{0} terminou a construção e {1} está de volta. "Já passou da hora de me colocarem neste jogo!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character2">{0} terminou a construção e {1} está de volta. "Sentiu minha falta?"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character3">{0} terminou a construção e {1} está de volta. "Ufa! É bom estar de volta. Eu te devo uma!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_cletusfarm">A Fazenda do Cletus foi construída e Cletus está de volta. "Primeiro dia de volta e já tenho um terreninho joia pra assentar!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery1">{0} já atende clientes. O único lugar onde o poder de pagar a menos é SEU!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery2">{0} abriu para negócios. O primeiro restaurante onde todos os funcionários SÃO ratos.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery3">{0} abriu para negócios. Afinal, uma chance de protestar contra a proibição da entrada sem camisa e sem calçados.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_firstchurchofspringfield">A Primeira Igreja de Springfield foi construída e o Reverendo Lovejoy voltou. "Esta segunda chance foi concedida por Deus. Provavelmente."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_generic1">{0}: construção finalizada! Parece que as árvores perderam mais uma batalha.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_generic2">{0} acabou de construir! Para sempre, as pessoas pensarão neste monumento histórico como um… lugar.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home1">{0}: construção finalizada. E as chaves estão bem… oh, não, cadê as chaves?!?</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home2">{0} acabou de construir! Você não adora esse cheiro de casa nova?</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home3">{0} já acabou. Apenas uma casa normal sem nenhum porão onde nenhum assassinato aconteceu.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyburger">O Krusty Burger foi construído e Krusty voltou. "Como pode reconstruir a sociedade sem fast-food e corporações? Heh-heh-heh-heh!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyland1">{0} chegou na Krustyland!  Venha ao único lugar onde esperar na fila faz parte da diversão!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyland2">{0} chegou na Krustyland! A causa dos maiores traumas da infância!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_luigis">O Luigi's foi construído e o Luigi voltou. "Mas sou eu! Um dos muitos estereótipos raciais para quando se cansar de velhos amarelos."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_moestavern">A Taverna do Moe foi construída e Moe e Marge voltaram. "Pode-se dizer que estávamos no Limbo… Paraíso para um, Inferno para a outra."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_policestation">A Delegacia de Polícia foi construída e o Chefe Wiggum voltou. "Esta cidade é uma terra sem lei. Espero que alguém cuide disso logo."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_powerplant">As Torres de Resfriamento foram construídas e o Sr. Burns voltou. "Excelente! Vou poder restabelecer a cidade, depois… restabeleço o poder."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop1">{0} abriu para negócios. Finalmente vai vender aquilo que faltava para fazer você feliz.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop2">{0} já abriu! Aposto que se arrependeu de ter esquecido em casa suas tesouras gigantes de cortar laços de inaugurações.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop3">{0} já abriu! Divirta-se fazendo experimentando e depois comprando online por muito menos!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldelementary">A Escola Primária de Springfield foi construída e Skinner voltou. "Ah, a Escola Primária, e eu achando que tinha escapado do Purgatório."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldlibrary">A Biblioteca de Springfield foi construída e Martin voltou. "Atentem, é a aurora de uma nova Springfield. E nenhum valentão à vista!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldpenitentiary">A Penitenciária de Springfield foi construída e Snake voltou. "Beleza! Agora é hora de entrar nos destroços e destruir algumas coisas!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldretirementcastle">O Castelo dos Aposentados foi construído e o Vovô voltou. "Vocês nem perceberam que eu não estava aqui! Enfermeira!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_townhall">A Prefeitura foi construída e o Prefeito Quimby voltou. "Será, hã, uma honra ser o seu prefeito e desfrutar de todos os, hã, benefícios inerentes ao cargo."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_twocharacter">{0} terminou a construção. {1} e {2} estão de volta.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_vanhoutenhome">A Casa dos Van Houten foi construída e o Milhouse voltou. "Minha casa está vazia e estou sozinho. Esse novo mundo parece muito com o velho."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_williesshack">A Cabana do Willie foi construída e Willie voltou. "Argh! Tinha que ser, um desastre destrói a cidade e você vem correndo para faxineiro!"</item>
    <item suffix="casino_gamblers">Os apostadores estão tentando voltar para casa. Toque neles para mandá-los de volta ao cassino!</item>
    <item suffix="casino_maxgamblers24h">Os apostadores estão se desvencilhando do vício. Toque neles para arrastá-los de volta.</item>
    <item suffix="casino_playcasinogame">Você não aposta já faz um tempo. Isso significa que já deve estar na hora de você ganhar. Venha jogar!</item>
    <item suffix="christmas_mysterystocking">ÚLTIMA CHANCE de gastar Moedas de Papai Noel e obter os itens de tempo limitado! Já tem tudo? Então, confira a nova Meia de Mistérios!</item>
    <item suffix="comeback1week_alt" />
    <item suffix="comeback3day_alt" />
    <item suffix="crop_complete">Mmm… Culturas.</item>
    <item suffix="crop_complete_alt">{0} estarão prontas em {1}.</item>
    <item suffix="crop_plural">{0} estão disponíveis em {1}.</item>
    <item suffix="crop_singular">{0} está disponível em {1}.</item>
    <item suffix="dailyplaycombopartone_complete">Venha coletar seus Presentes diários! Em 1h você perde tudo.</item>
    <item suffix="dailyplaycomboparttwo_complete">Venha coletar suas Amoras Élficas diárias! Em 1h você perde tudo.</item>
    <item suffix="dcs_challengelimit">Você chegou ao seu limite de Desafios Diários disponíveis! Abra espaço para continuar ganhando recompensas fáceis!</item>
    <item suffix="dcs_newchallenge">Um novo Desafio Diário está disponível! Não é lá um grande desafio, mas pelo menos você tem novo um todo dia!</item>
    <item suffix="decembertwentyfifth_complete">Pelas próximas 24 horas, o evento de Natal do Springfield é… (insertbonus). Faça o login e confira!</item>
    <item suffix="decembertwentyfirst_complete">É sua última chance de obter um personagem exclusivo grátis! Complete todos os desafios diários!</item>
    <item suffix="decembertwentysecond_complete">Apu fez uma promoção de Rosquinhas de Natal. Venha conferir o que ele preparou!</item>
    <item suffix="donutgiveawayearlyevent_complete">Obrigado por participar do Clash dos Clones! Há um pequeno bônus lhe esperando na sua Springfield.</item>
    <item suffix="easter2014_bunniescomeback">Ainda atolado em coelhos aqui! Faça o login e pegue aqueles ovos!</item>
    <item suffix="easter2014_maxbunnies">Sua Springfield está infestada. Faça o login para atirar em alguns coelhos!</item>
    <item suffix="eventending_complete">O evento Clash dos Clones acabará logo! Corra para as invasões de última hora antes que seja tarde demais!</item>
    <item suffix="farmcomplete_channel6_1">O programa do Canal 6 acabou. Você poderia levantar para mudar o canal, mas nós dois sabemos que isso não vai acontecer.</item>
    <item suffix="farmcomplete_channel6_2">O programa do Canal 6 acabou. Podem voltar a conversar com suas famílias agora.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm1">As culturas estão prontas na Fazenda do Cletus. Colha antes que os hipsters vejam.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm2">As culturas estão prontas na Fazenda do cletus. O aluguel de macacões também está disponível.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm3">As culturas estão maduras na Fazenda do cletus. E mais, o seu amigo Espantalho quer saber quando você vai voltar com aquele cérebro lá.</item>
    <item suffix="farmcomplete_driveintheatre1">O filme do Drive-In acabou. Lembre-se que o lixo que deixar para trás na verdade vai voltar com você.</item>
    <item suffix="farmcomplete_driveintheatre2">O filme do Drive-In acabou.  Ao contrário de um cinema normal, você nem precisa se levantar para ir embora.</item>
    <item suffix="farmcomplete_goldroad">Um novo bloco de estrada de ouro está pronto para coleta. Sim, você poderia ter construído uma casa mais modesta, mas contar vantagem é muito melhor.</item>
    <item suffix="farmcomplete_kbblradio1">A KBBL terminou a transmissão! Rápido, preencha o tempo com efeitos sonoros de pum: é o que os ouvintes querem.</item>
    <item suffix="farmcomplete_kbblradio2">A KBBL terminou a transmissão do programa. Coloca outra coisa no ar senão o pessoal de radioamador tomará conta.</item>
    <item suffix="farmcomplete_openairstage1">Acabou um espetáculo no Palco ao Ar Livre. Agora vá pedir para produzirem seu espetáculo solo chamado Tristeza.</item>
    <item suffix="farmcomplete_openairstage2">Terminou um espetáculo no Palco ao Ar Livre! Ah, o teatro e oxigênio limpo: duas coisas que não existirão no futuro!</item>
    <item suffix="farmcomplete_squidport1">Um novo bloco do Squidport está pronto para coletar. Um pequeno pedaço para o homem, um pedação para as vendas de bolinho de chuva.</item>
    <item suffix="farmcomplete_squidport2">Um novo bloco do Squidport está pronto para coletar. Finalmente você pode dar um espaço para aquela loja de camisetas ofensivas!</item>
    <item suffix="friend_visited">Visitantes? Melhor colocar umas calças!</item>
    <item suffix="friend_visited_alt">{0} visitou sua Springfield.</item>
    <item suffix="friendplacedsnake">{0} soltou algumas cobras em sua Springfield!</item>
    <item suffix="friendplacedsnakeegg">{0} colocou ovos de cobra em sua Springfield!</item>
    <item suffix="gokarttrack_ready_alt">A Pista de Kart está pronta para corridas.</item>
    <item suffix="homergeddon_maxtappables">Os Brigões tomaram a sua cidade. Toque neles para mandá-los para o fim do mundo!</item>
    <item suffix="homergeddon_maxtappables_24hr">Os Brigões infestaram a sua Springfield! Abra espaço para mais!</item>
    <item suffix="inactiveuser_2days">Ei, já se passaram 2 dias, onde você esteve? Se foi ressaca, o Homer vai entender. Apenas volte e nós esquecemos que aconteceu.</item>
    <item suffix="inactiveuser_3days">Você está me traindo com outro jogo?</item>
    <item suffix="inactiveuser_3days_alt">Já faz um tempo. Você devia ver como a sua Springfield está indo.</item>
    <item suffix="inactiveuser_4days">Springfield está juntando lixo já faz 4 dias! Sem você, está todo mundo com aqueles ícones 'dedão de ok' em cima da cabeça. Volte para limpar a casa!</item>
    <item suffix="inactiveuser_5days">Você me trocou pelo Tiny Tower, não trocou?</item>
    <item suffix="inactiveuser_5days_alt">Os Simpsons já não te veem há algum tempo e estão começando a se perguntar se você vai ajudar na reconstrução de Springfield</item>
    <item suffix="inactiveuser_7days">7 dias e Springfield não mudou nada. Ajude-nos, Dedo do Céu, você é nossa única esperança!</item>
    <item suffix="inactiveuser_14days">Olá, vizinho! Não quero ser um chatinho aqui, mas já faz 14 dias que você parou de reconstruir a nossa cidade e precisamos muito de você.</item>
    <item suffix="job_complete">Hora de Sair!</item>
    <item suffix="job_complete_alt">{0} terminou {1}.</item>
    <item suffix="jobcomplete_apu1">Apu terminou o trabalho. Ele poderia ter ido mais rápido se não fosse ilegal trabalhar 26 horas por dia.</item>
    <item suffix="jobcomplete_apu2">Apu terminou o trabalho. Nem mesmo Ganesha com seus muitos braços poderia ter sido mais rápido.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart">Bart terminou um trabalho! Agora, só falta esconder as evidências e criar um álibi para ele.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart_haveasleepover">Bart acabou de Dormir Fora! Agora o Milhouse tem que tirar o sutiã dele do freezer.  Talvez ele ainda explique por que estava usando sutiã.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart_skateboard">Bart acabou de Andar de Skate! Ele andou tanto que competiu nos X Games e nos Y e Z Games também.</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns1">Sr. Burns completou um trabalho! Bem, provavelmente foi um vassalos contratados dele que completou…</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns2">Sr. Burns completou um trabalho! Vamos torcer para que isso não acabe conjurando outro demônio desta vez.</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns3">Sr. Burns completou um trabalho! E desta vez sem nenhum sacrifício humano!</item>
    <item suffix="jobcomplete_cbguy1">O Cara dos Quadrinhos completou um trabalho! Ele deixa o cheque do salário no envelope original fechado para aumentar o valor.</item>
    <item suffix="jobcomplete_cbguy2">O Cara dos Quadrinhos completou um trabalho! Tá bem que o trabalho era destinado para uma criança, mas agora é um trabalho colecionável.</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus1">Cletus terminou um trabalho! Nunca achei que escreveria essa frase…</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus2">Cletus terminou um trabalho! E ele marcou um X no lado. Mais dois X e ele fica bêbado!</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus3">Cletus terminou um trabalho! Se ao menos ele ganhasse mais que os guaxinins treinados que trabalham com ele.</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic1">{0} terminou um trabalho! Melhor mandar que fazer outra coisa antes que comecem os questionamentos existenciais.</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic2">{0} terminou um trabalho! Essa é a hora perfeita para roubar todo o seu dinheiro e XP!</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic3">O trabalho de {0} acabou! Melhor já encadear um novo antes que possa se sindicalizar.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa1">O Vovô terminou um trabalho! E ele quer contar a história toda para você. Tudo começou num navio a vapor no rio Mississipi, lá pelos idos de 1942.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa2">O Vovô terminou um trabalho! Bem diferente desses hippies que não servem para nada.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa3">O Vovô terminou um trabalho! E bem na hora da sessão da tarde.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer1">Homer terminou um trabalho! Ou melhor, o macaco que ele treinou é quem terminou.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer2">Homer terminou um trabalho! Pela primeira vez na vida!</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer3">Homer terminou um trabalho! Então nem precisa checar o trabalho dele porque foi feito, sim, definitivamente.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_drinkatmoes1">Homer terminou de Beber no Bar do Moe. Foi expulso, terminou… Qual é a diferença, no fim das contas?</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_drinkatmoes2">Homer terminou de Beber no Bar do Moe. Ah, na verdade ele terminou com todas as bebidas no bar. O Moe vai ter que reabastecer.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_monkeytraumacenter">O Homer terminou de Assistir a Maratona do Centro de Trauma para Macacos! E tudo isso sem comer um lanchinho. Ele merece um prêmio!</item>
    <item suffix="jobcomplete_krusty1">Krusty terminou um trabalho! Só não conte para a Receita Federal. Ele não quer ter que pagar o imposto devido.</item>
    <item suffix="jobcomplete_krusty2">Krusty terminou um trabalho! Bem, na verdade foi o Sideshow Mel, mas o Krusty ficou com todo o crédito.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa1">Lisa terminou um trabalho! Dê logo um adesivo de estrelinha, senão ela vai ter um treco.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa2">Lisa terminou um trabalho! Ela espera uma nota e é melhor que seja 10… Senão vai ter repercussão.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa_playthesax">Lisa terminou de Tocar o Sax. Faça um favorzão para os vizinhos e mande ela fazer outra coisa.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa_shopatkwikemart">Lisa terminou de Fazer Compras no Kwik-E-Mart! Ela achou que eles tinham salgadinhos de couve, mas eram só guardanapos velhos.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lovejoy1">Reverendo Lovejoy terminou um trabalho! Se o próximo não tiver relação com trens, ele desistirá dessa história de Deus.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lovejoy2">Reverendo Lovejoy terminou um trabalho! O que é um milagre, considerando o número de ligações do Ned que ele teve que atender.</item>
    <item suffix="jobcomplete_luigi1">Luigi terminou um trabalho! E o trabalho deu dor de barriga para toda Springfield.</item>
    <item suffix="jobcomplete_luigi2">Luigi terminou um trabalho! Chame o Guinness, acho que ele bateu o recorde de pão recheado mais oleoso do mundo.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge"> Marge terminou um trabalho! Agora vamos para a próxima tarefa doméstica que ninguém aprecia!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_protestsomething1">Marge terminou de Protestar… Alguma Coisa! Bem a tempo de protestar sobre outra coisa!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_protestsomething2">Marge terminou de Protestar… Alguma Coisa! Ela gosta das causas, mas adora mesmo é fazer as placas!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_visitjakesunisex1">A Marge terminou de Visitar o Palácio do Jake! Precisou de dois cabeleireiros, uma escada e muita tintura azul para esse visual.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_visitjakesunisex2">A Marge terminou de Visitar o Palácio do Jake! Rápido, elogie o cabelo dela antes que aconteça algo de ruim.</item>
    <item suffix="jobcomplete_martin1">Martin terminou um trabalho! Agora parece que os valentões vão obrigá-lo a terminar os deles também.</item>
    <item suffix="jobcomplete_martin2">Martin terminou um trabalho! Ninguém pediu, ninguém queria, mas ele foi lá e fez de qualquer maneira.</item>
    <item suffix="jobcomplete_milhouse1">Milhouse terminou um trabalho! O que é adorável, se você for parar para pensar. Bom pra ele.</item>
    <item suffix="jobcomplete_milhouse2">Milhouse terminou um trabalho! Você acha que a Lisa vai notar?</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe1">Moe terminou um trabalho! O mundo sempre tem utilidade para os rudes, sinistros e desagradáveis.</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe2">Moe terminou um trabalho! Da próxima vez, ele gostaria de um trabalho em que não precisasse usar uma máscara.</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe3">Moe terminou um trabalho! Mais algumas pratas para o fundo para cirurgia plástica!</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned1">Ned terminou um trabalho! Se ao menos trabalhar duro não fosse pecado, por um motivo ou outro…</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned2">Ned terminou um trabalho! Agora ele só precisa checar com o Reverendo Lovejoy para se certificar que ele terminou sem pecar acidentalmente.</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned3">Ned terminou um trabalho! E terminou usando só sua mão esquerda.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby1">O Prefeito Quimby terminou um trabalho! Só não conte nada a ninguém. Fraudar uma eleição precisa ficar em segredo.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby2">O Prefeito Quimby terminou um trabalho! Pode falar o que quiser: julgar o Concurso de Miss Springfield ainda é trabalho.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby3">O Prefeito Quimby terminou um trabalho! Agora, direto para aquelas merecidas férias de dois meses nas Bahamas com o dinheiro dos contribuintes.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner1">Skinner terminou um trabalho! E ele fez isso com o entusiasmo desenfreado e exatidão dos Amish.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner2">Skinner terminou um trabalho! O que foi necessário. Esse salário de diretor de escola não paga todas as contas.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner3">Skinner terminou um trabalho! E no fim dele, até o trabalho já tinha se cansado do Skinner.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake1">Snake terminou um trabalho! E já era hora. Ele estudou a rotina do lugar por meses.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake2">Snake terminou um trabalho! E o Apu só foi baleado três vezes durante isso!</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake3">Snake terminou um trabalho! Agora só falta encontrar um intermediário para vender a obra de arte.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum1">O Chefe Wiggum completou um trabalho! E só precisou de quatro horas de almoço durante a execução.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum2">O Chefe Wiggum completou um trabalho! Agora só falta comemorar dando tiro para o alto… ah, não, cadê o revólver dele?</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum3">O Chefe Wiggum completou um trabalho! Agora nunca mais vamos fazer ele trabalhar.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie1">Willie terminou um trabalho! E ele não acredita foi obrigado a trabalhar durante o mês da Festa do Uísque.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie2">Willie terminou um trabalho! Agora ele pode voltar à sua tão preciosa cabana para paz e tranquilidade.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie3">Willie terminou um trabalho! Mas cuide da sua vida, o que você tem a ver com isso??</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie4">Willie terminou um trabalho! Trabalhe o quanto quiser, Willie. Você nunca poderá se esconder do fantasma da morte que se aproxima.</item>
    <item suffix="june2015_droptheball">{0} arremessou uma bola na sua cidade!</item>
    <item suffix="june2015_maxfans">Sua cidade está cheia de fãs do esporte. Venda mercadorias!</item>
    <item suffix="june2015_newchallenges">Novos desafios disponíveis. Complete todos para ganhar recompensa de Toquebol.</item>
    <item suffix="june2015_playedopponent">Seu time de Toquebol jogou uma partida enquanto você estava fora. Faça o login e veja como eles se saíram.</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na">Faça o download da última atualização de Os Simpsons: Springfield neste final de semana. Vamos te dar muitas rosquinhas!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na_alt">Faça o download da atualização e fique em casa jogando Os Simpsons: Springfield… com muitas ROSQUINHAS GRÁTIS!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na_alt2">Faça o download da atualização e curta o fim de semana do Dia do Trabalho jogando Os Simpsons: Springfield… uma dúzia de ROSQUINHAS GRÁTIS!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_row">'Comemore o final do verão e fique em casa jogando Os Simpsons: Springfield… com uma dúzia de ROSQUINHAS GRÁTIS!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_row_alt">Faça o download da atualização e comemore o final do verão jogando Os Simpsons: Springfield… com uma dúzia de ROSQUINHAS GRÁTIS!</item>
    <item suffix="lemontree_stolen">Eu ia fazer limonada.</item>
    <item suffix="lemontree_stolen_alt">O limoeiro se foi!</item>
    <item suffix="maxsnakes">Springfield está cheia de cobras. É melhor pegá-las!</item>
    <item suffix="maxsnakes24hours">Cobras estão por toda Springfield, implorando para serem pegas!</item>
    <item suffix="medieval_buildingwrecked_complete">%FRIEND% está invadindo a sua cidade!</item>
    <item suffix="medieval_lastchance">O evento Clash dos Clones acabará logo! Corra para as invasões de última hora antes que seja tarde demais!</item>
    <item suffix="medieval_loginreminder_complete">Quem está defendendo a sua Springfield?</item>
    <item suffix="medieval_maxtroops_complete">Seu exército aguarda! Invada outras Springfields para ganhar mais Elixir e Ouro!</item>
    <item suffix="medieval_trooprush_complete">Uma nova onda de nerds suicidas chegou a Springfield. Agora você tem um exército completo!</item>
    <item suffix="medieval_wednesday_complete">Seu castelo precisa de uma ajudinha? Pacotes de elixir estão disponíveis na loja por tempo limitado.</item>
    <item suffix="minigameready_sideshowyou1">Sideshow Você está pronto! Se você ganhar um bicho de pelúcia gigante, suas chances de conseguir uma namorada sobem 45%!</item>
    <item suffix="minigameready_sideshowyou2">Sideshow Você está pronto! Desconsidere prêmios e pontos bônus se o dardo acertar no funcionário responsável.</item>
    <item suffix="moesark_frienddeployedinvasivetoad">${FRIEND} enganou você! Remova esse Sapo Invasivo!</item>
    <item suffix="moesark_maxtappables">Os Visitantes do Zoológico tomaram sua cidade. Toque neles!</item>
    <item suffix="moesark_maxtappables_24hr">Os Visitantes do Zoológico lotaram sua Springfield! Abra espaço para mais!</item>
    <item suffix="monorail_eventendthreedays">O evento termina em 3 dias. Obtenha os prêmios atuais antes que seja tarde!</item>
    <item suffix="monorail_friendaction">Está sentindo esse cheiro? %Friend Name% jogou Lixo na sua cidade!</item>
    <item suffix="monorail_newprizetrack">Jogue as mãos para cima e levante a voz! Novos prêmios do Monotrilho estão disponíveis!</item>
    <item suffix="monorail_newprojects">De volta ao trabalho! O Desafio Diário está disponível agora. Ganhe recompensas adicionais e desbloqueie prêmios do Monotrilho!</item>
    <item suffix="monorail_prizetrackendthreedays">Novos prêmios em 3 dias. Obtenha os prêmios atuais antes que seja tarde!</item>
    <item suffix="music_frienddeployedlawyer">Você foi notificado por ${FRIEND}! Remova esse advogado!</item>
    <item suffix="music_maxfans">Os Fãs do Festival tomaram sua cidade. Toque neles para mandá-los para longe!</item>
    <item suffix="music_maxfans24h">Os Fãs do Festival lotaram sua Springfield! Abra espaço para mais!</item>
    <item suffix="newprizetrackavailable_complete">Novos prêmios estão em oferta! Venha jogar a atualização de Natal 2014 e esmague alguns elfos!</item>
    <item suffix="playertownfullelves_complete">Sua cidade está cheia de elfos travessos. Toque neles para prendê-los!</item>
    <item suffix="playertownhasagents_complete">Seus amigos enviaram os federais para a sua Springfield. Impeça-os para ganhar Amoras Élficas!</item>
    <item suffix="prizetrackpartoneendingthreedays_complete">Já conseguiu todos os seus prêmios? É sua última chance! Em breve teremos novos prêmios!</item>
    <item suffix="prizetrackpartoneendingtwodays_complete">A Parte 1 acaba em 2 dias. Depressa, complete todos os desafios para obter um personagem exclusivo!</item>
    <item suffix="prizetrackparttwoendingthreedays_complete">Já conseguiu todos os seus prêmios? É sua última chance! A Parte 2 acaba em breve!</item>
    <item suffix="prizetrackparttwoendingtwodays_complete">A Parte 2 acaba em 2 dias. Depressa, colete Amoras Élficas para desbloquear todos os prêmios!</item>
    <item suffix="railyard24hrwarning">Só falta 1 dia para ganhar os prêmios desta semana do Pátio Ferroviário! Veja o quadro de trabalhos e ganhe os melhores prêmios antes que desapareçam!</item>
    <item suffix="railyard_newprizes">Os prêmios desta semana estão disponíveis no Pátio Ferroviário! Pegue enquanto estão quentinhos!</item>
    <item suffix="scifi_3daysremain">Só faltam mais 3 dias para a conclusão deste evento! Certifique-se de ganhar seus prêmios enquanto ainda pode.</item>
    <item suffix="scifi_act2start">Novos prêmios e histórias de Ficção Científica esperam por você em Springfield!</item>
    <item suffix="scifi_act3start">Um novo robô gigante inimigo ameaça Springfield. Volte para cuidar desse perigo!</item>
    <item suffix="scifi_anne1">A LadyBot já está disponível na loja! Descubra como a criação robótica de Frink anseia pelo mundo lá fora.</item>
    <item suffix="scifi_anne2">A LadyBot já está disponível na loja! Descubra como a criação robótica de Frink anseia pelo mundo lá fora.</item>
    <item suffix="scifi_bigdigiben">Precisa saber a hora, mas não quer olhar para o relógio? O Big Ben Digital pode te ajudar!</item>
    <item suffix="scifi_elysium">Quer trazer um Jardim do Éden de alta tecnologia para Springfield e festejar lá dentro? Adquira-o na loja agora mesmo!</item>
    <item suffix="scifi_futuremonument">O Monumento do Futuro já está disponível na loja. Qual é a dele?</item>
    <item suffix="scifi_giantrobots">O que seria de uma atualização de robôs sem robôs gigantes? Obtenha na loja agora mesmo!</item>
    <item suffix="scifi_holosuite">Uma coleção de itens holográficos está disponível agora na loja.</item>
    <item suffix="scifi_maxrobots">Robôs estão invadindo Springfield! Venha destruí-los agora mesmo!</item>
    <item suffix="scifi_maxrobots24h">Volte! Springfield precisa de você para rechaçar esses vis robôs!</item>
    <item suffix="scifi_playscifighter">O Lutador Científico está pronto para o uso.</item>
    <item suffix="scifi_rockettoyourdoom">O Foguete para sua Perdição está disponível agora para compra na loja.</item>
    <item suffix="scifi_soulextractioninstitute">O futuro do Burns e do seu cachorrinho de colo também! Já disponível na loja!</item>
    <item suffix="scifi_worldoftomorrowsign">Uma placa holográfica para orgulhosamente identificar o Distrito do Futuro de Springfield está disponível agora.</item>
    <item suffix="scratchr_ready">Tudo pronto para comprar mais uma Raspadinha! Venha ver o que você ganhou!</item>
    <item suffix="season24prem27sept_na">A 24ª temporada dos Simpsons começa nesse domingo. Jogue agora e receba um presente para comemorar.</item>
    <item suffix="season24prem27sept_row">Estamos distribuindo um Corredor da Duff para o Grande Prêmio de Springfield. Jogue agora e receba o seu presente.</item>
    <item suffix="season24prem30sept_na">É a última chance de receber um presente para comemorar a estreia da 24ª temporada dos Simpsons hoje à noite.</item>
    <item suffix="season24prem30sept_row">É a última chance de receber o seu Corredor da Duff para o Grande Prêmio de Springfield.</item>
    <item suffix="secretagents_dossier5h">Oh, não! Está acabando o tempo de um dossiê. É melhor correr!</item>
    <item suffix="secretagents_dossier24h">Agências inimigas têm toda a liberdade na sua Springfield. Você vai deixar mesmo que monitorem o histórico do seu navegador?</item>
    <item suffix="secretagents_friend">{0} hackeou o Wi-Fi da sua Springfield! Não deixe que roubem a sua Internet!</item>
    <item suffix="secretagents_manintan">Os Homens de Bege tomaram sua cidade. Toque neles para mandá-los para longe!</item>
    <item suffix="sideshowbob_active">Não me mate, mate o garoto!</item>
    <item suffix="sideshowbob_active_alt">Sideshow Bob escapou da prisão!</item>
    <item suffix="sideshowbob_captured_alt">Sideshow Bob foi apreendido por {0}.</item>
    <item suffix="sideshowbob_caught">Pre-so!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready">Doo-do-do-doo doo-do-do-doo doo doo doo doo!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready1">Uma nova corrida vai começar em Springfield Downs! Venha tomar algumas decisões questionáveis!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready2">Uma nova corrida vai começar em Springfield Downs! Porque de que adianta ser um vencedor se ninguém aposta em você?</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready_alt">Springfield Downs está pronta para a corrida.</item>
    <item suffix="springfieldjobs_frienddeployedcrook">Você foi enganado por ${FRIEND}! Remova esse mau-caráter!</item>
    <item suffix="springfieldjobs_maxtappables">Os Agentes da Justiça tomaram sua cidade. Toque neles!</item>
    <item suffix="springfieldjobs_maxtappables_24hr">Os Agentes da Justiça lotaram sua Springfield! Abra espaço para mais!</item>
    <item suffix="stonecutters_robedfigures">A Ordem enviou espiões para a sua Springfield. Impeça-os para ganhar Emblemas!</item>
    <item suffix="stonecutters_robedfigures24hours">Essas figuras de túnica têm más intenções. Impeça-os para ganhar Emblemas!</item>
    <item suffix="stonecutters_sacredparchment">Uma nova profecia foi revelada! Você é capaz de resolver o quebra-cabeça para ganhar prêmios e Emblemas?</item>
    <item suffix="stonecutters_spy">Depressa! %FriendName% está espionando a sua Springfield! Impeça o plano maligno para ganhar Emblemas.</item>
    <item suffix="stonecutters_spykl">Depressa! %FriendName% está espionando a sua Krustyland! Impeça o plano maligno para ganhar Emblemas.</item>
    <item suffix="superheroes2_felon24h">Nós precisamos de você agora para impedir esses Bandidos vagantes!</item>
    <item suffix="superheroes2_felonspawn">Volte e dê uma bela lição nesses Bandidos! Springfield precisa de você!</item>
    <item suffix="superheroes2_maxcriminals">O crime está desenfreado em Springfield! Capture os Criminosos e dê uma mordida no crime!</item>
    <item suffix="superheroes2_maxcriminals24h">Estamos esperando por um herói! Venha livrar Springfield dos Criminosos!</item>
    <item suffix="superheroes_friendcrimereport">Rápido! %FriendName% relatou um crime na sua Springfield! Responda mais rápido que a Polícia de Springfield para mais recompensas!</item>
    <item suffix="superheroes_maxcriminals">O crime está desenfreado em Springfield!  Capture todos e dê uma mordida no crime!</item>
    <item suffix="superheroes_maxcriminalsreminder">Estamos esperando por um herói! Venha livrar Springfield dos Criminosos!</item>
    <item suffix="superheroes_teaserfinalchapter">Somente 3 dias para a conclusão da supersaga. Certifique-se de ganhar seus prêmios enquanto ainda pode!</item>
    <item suffix="superheroes_unlockchapter">Novos prêmios disponíveis para heróis corajosos o bastante para lutar contra o crime em Springfield!</item>
    <item suffix="superheroes_unlockfinalchapter">Preste sua homenagem ao Homem Radioativo, mas fique atento… é perigoso lá fora!</item>
    <item suffix="terwilligers_24hrsmaxmutants">Sua cidade está cheia de Mutantes. Que nojo.</item>
    <item suffix="terwilligers_frienddeployedseedling">Rápido! %FRIEND% semeou sua cidade com Mutantes! Colete-os rapidamente para ganhar recursos extras!</item>
    <item suffix="terwilligers_maxmutantclones">Clones do Bob estão se espalhando pela sua cidade. Livre-se deles e colete esses recursos!</item>
    <item suffix="terwilligers_maxmutantplants">Plantas Mutantes estão crescendo por toda a sua cidade. Colete-as para coletar as recompensas.</item>
    <item suffix="themepark2018_maxtappables">Os Visitantes do Parque estão espremidos. Faça espaço!</item>
    <item suffix="themepark2018_maxtappables_24hr">Os Visitantes do Parque lotaram sua Springfield! Abra espaço para mais!</item>
    <item suffix="thespiritofgiving">Aproveite as festas com 25% mais rosquinhas em todos os pacotes!</item>
    <item suffix="thoh2013_ghostscomeback">Os fantasmas estão aterrorizando Springfield, pense nas criancinhas.</item>
    <item suffix="thoh2013_gremlinsexpired">Faz 4 horas que você soltou os Gremlins. Faça o login para ver sua ECA arrastar!</item>
    <item suffix="thoh2013_gremlinssquished">{0} esmagou um de seus Gremlins! Oh, não!</item>
    <item suffix="thoh2013_maxghosts">Springfield está cheia de fantasmas! Está na hora de começar a estourar!</item>
    <item suffix="thoh2014_finalprizetrackending">Já conseguiu todos os seus prêmios? Esta é a sua última chance!</item>
    <item suffix="thoh2014_gremalienexpired">Faz 4 horas que você soltou seus Grem-Aliens. Faça o login para ver o que eles saquearam!</item>
    <item suffix="thoh2014_gremaliensquished">%FRIEND% esmagou um dos seus Grem-Aliens. Puxa!​</item>
    <item suffix="thoh2014_maxrigellians">Springfield foi tomada por Invasores Rigelianos. É hora de dar uma lição que eles não vão esquecer.</item>
    <item suffix="thoh2014_prizetrackavailable">Novos prêmios estão em oferta! Venha jogar atualização da Casa da Árvore dos Horrores e esmague alienígenas!</item>
    <item suffix="thoh2014_prizetrackending">Já conseguiu todos os seus prêmios? Esta é a sua última chance! Em breve teremos novos prêmios!</item>
    <item suffix="thoh2014_rigellianscomeback">Os rigelianos estão invadindo a sua Springfield! Pense nas crianças!</item>
    <item suffix="thoh2015_backtotheskies">M'nthster se levantou e está aterrorizando Springfield. Pare esta insanidade!</item>
    <item suffix="thoh2015_campfirebeatdownwillfail">M'nthster está quase pronto para decolar e espalhar a histeria novamente. Jogue Lixo de Natal nele antes que seja tarde demais!</item>
    <item suffix="thoh2015_formlessterrordeployed">Depressa! %FRIEND% liberou Terrores Informes na sua cidade. Expulse-os para ganhar recursos extras!</item>
    <item suffix="thoh2015_newchallenges">Novos desafios estão à espera! Termine todos antes do tempo acabar para um prêmio bônus especial!</item>
    <item suffix="thoh2015_nightmaresmax">Os pesadelos estão se espalhando rapidamente por Springfield! Volte lá e salve a cidade desta insanidade.</item>
    <item suffix="thoh2015_nightmaresmax24hr">Springfield foi devorada pela insanidade! Ajude a tirar a cidade desse pesadelo.</item>
    <item suffix="thoh2015_starspawnmax">Os servos de M'nthster estão enchendo a sua cidade. Livre Springfield da terrível Ova Estelar!</item>
    <item suffix="thoh2017_maxtappables">As Pestes Místicas tomaram sua cidade. Toque nelas para bani-las!</item>
    <item suffix="thoh2017_maxtappables_24hr">As Pestes Místicas infestaram sua Springfield! Abra espaço para mais!</item>
    <item suffix="thoh2018_maxtappables">Os Servos Monstros estão lotando a sua cidade. Abra mais espaço!</item>
    <item suffix="thoh2018_maxtappables_24hr">Os Servos Monstros lotaram sua Springfield! Abra espaço para mais!</item>
    <item suffix="thoh_friendvisited">{0} acabou de destruir {1}!</item>
    <item suffix="thoh_maxhumanzombies">Há uma horda gigante de zumbis andando por Springfield!</item>
    <item suffix="thoh_maxpetzombies">Está chovendo zumbi em Springfield!</item>
    <item suffix="thoh_maxzombiesreminder">Quê? Você também foi transformado em um zumbi?  Salve sua Springfield!</item>
    <item suffix="thoh_simpsonscharacterzombified">{0} virou um zumbi!</item>
    <item suffix="ttt_maxtappables">Viajantes no Tempo tomaram Springfield! É hora de dar um tratamento medieval a eles!</item>
    <item suffix="ttt_maxtappables_24h">Viajantes no Tempo estão à solta em toda Springfield! Venha tocar neles!</item>
    <item suffix="wday_comeback">Cobras estão por toda Springfield, implorando para serem pegas!</item>
    <item suffix="wday_maxsnakes">Springfield está cheia de cobras. É melhor Pegá-las!</item>
    <item suffix="wday_snakesreleased">{0}invadiu sua Springfield e libertou algumas cobras!</item>
    <item suffix="wildwest_banditmax">Springfield está repleta de Bandidos. Prenda todos eles agora!</item>
    <item suffix="wildwest_banditmax24hr">Os Bandidos controlam Springfield. Venha para o resgate!</item>
    <item suffix="wildwest_newwantedbandit">Você tem coragem suficiente para prender o Bandido Procurado?</item>
    <item suffix="wildwest_newwantedbandit24hr">Um Bandido enorme está causando destruição pela cidade! Impeça-o!</item>
    <item suffix="wildwest_treasurehunterdeployed">Um Garimpeiro imprestável está procurando ouro na cidade!</item>
    <item suffix="xmas2013_comeback">Estamos esperando por um herói! Venha livrar Springfield dos Criminosos!</item>
    <item suffix="xmas2013_frienddroppedgiftbag">Seus amigos deixaram Sacos de Presentes na sua Springfield! Faça o login para ver o que ganhou.</item>
    <item suffix="xmas2013_maxpresents">O crime está desenfreado em Springfield!  Capture todos e dê uma mordida no crime!</item>
    <item suffix="xmas2014_dailycombopart1">Venha coletar sua recompensa diária! Em 1h você perde tudo.</item>
    <item suffix="xmas2014_dailycombopart2">Venha coletar sua recompensa diária! Em 1h você perde tudo.</item>
    <item suffix="xmas2014_federalagents">Seus amigos enviaram os federais para a sua Springfield. Impeça-os para ganhar Presentes!</item>
    <item suffix="xmas2014_maxelves">Sua cidade está cheia de elfos travessos! Toque neles para prendê-los!</item>
    <item suffix="xmas2015_dropapresent">{0} deixou um presente na sua Springfield. Responda agora e receba suas recompensas!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxbears">Sua cidade está cheia de ursos. Entre lá e mande-os de volta para suas cavernas!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxbears24h">Os ursos estão com saudade das suas cavernas. Entre lá e toque neles!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxmerrymakers">Sua cidade está cheia de Festeiros. Faça-os experimentar um pouco do novo Squishee festivo!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxmerrymakers24h">Os Festeiros estão esperando pelo Squishee diário. Entre lá e toque neles!</item>
    <item suffix="xmas2015_minigameready">A Maggie está ansiosa para brincar de esconde-esconde com você. Não a decepcione!</item>
    <item suffix="xmas2015_newchallenges">Novos desafios estão à espera! Termine todos antes do tempo acabar para um prêmio bônus especial!</item>
    <item suffix="xmas2017_bossbattle">Você desferiu outro golpe! Continue a lutar para salvar o Natal!</item>
    <item suffix="xmas2017_maxtappables">Os Robôs-Funzos assolaram a sua cidade. Toque neles para mandá-los para longe!</item>
    <item suffix="xmas2017_maxtappables_24hr">Springfield está repleta de Robôs-Funzos. Destrua todos eles!</item>
    <item suffix="xmas2017_presentblaster">O Detonador de Presentes está pronto para detonar!</item>
    <item suffix="xmas_decoratedhouses">Colete Moedas de Papai Noel nas suas casas agora!</item>
    <item suffix="xmas_holidaytree">Sua árvore de Natal está pronta! Colete suas Moedas de Papai Noel agora!</item>
    <item suffix="xpcollider_complete">O Colisor de XP acabou de ser desligado. Volte para recarregá-lo para manter seu Bônus x5 de XP!</item>
    <item suffix="xpcollider_nearcomplete">O Colisor de XP será desligado em 2 horas. Não se esqueça de recarregá-lo para manter seu Bônus x5 de XP!</item>
  </group>
</sbtp>