<?xml version='1.0' encoding='utf8'?>
<sbtp>
  <group prefix="push_">
    <item suffix="aroundtheworld_act3hasstarted">¡Vuelve y gana a Norbert Van Houten y su avión!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_maxvisitors">¡Tu ciudad está atestada de visitantes! ¡Hora de recoger sus tributos!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_maxvisitors24h">¡Los turistas están listos! ¡Vuelve y tócalos!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_newnorberttasks">¡Norbert tiene nuevas tareas de aventura disponibles!</item>
    <item suffix="build_complete">¡Yujú! ¡Un nuevo edificio!</item>
    <item suffix="build_complete_alt">{0} ha terminado de construir.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_androidsdungeon">Se ha construido la mazmorra del androide y el tipo de la tienda de cómics ha vuelto. "El peor. Apocalipsis. De la historia".</item>
    <item suffix="buildingcomplete_bartstreehouse">Se ha construido la casa del árbol de Bart y Bart ha vuelto. "Por primera vez me gustaría decir… que yo no he sido".</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character1">Se ha construido: {0}. {1} ha vuelto. "¡Ya era hora de que alguien me añadiera a este juego!".</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character2">Se ha construido: {0}. {1} ha vuelto. "¿Me echabais de menos?".</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character3">Se ha construido: {0}. {1} ha vuelto. "¡Uf! Me alegro de estar de vuelta. ¡Te debo una!".</item>
    <item suffix="buildingcomplete_cletusfarm">Se ha construido la granja de Cletus y Cletus ha vuelto. "¡Acabo de llegar y ya tengo un barro de primera ande plantar el pompis!".</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery1">{0} está abierto y funcionando. ¡El único lugar donde puedes pagar de menos al camarero!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery2">{0} está abierto al público. El primer restaurante que solo tiene ratas como empleados.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery3">{0} está abierto al público. Por fin otra oportunidad para protestar por lo injusta que es su política de no servir a los que van sin camisa ni zapatos.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_firstchurchofspringfield">Se ha construido la Primera iglesia de Springfield y ha vuelto el reverendo Lovejoy. "Recordad que puede que esta oportunidad nos la haya dado Dios".</item>
    <item suffix="buildingcomplete_generic1">¡Se ha terminado la construcción de: {0}! Parece que los árboles han perdido otra batalla.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_generic2">¡Se ha completado: {0}! La gente del futuro pensará que este monumento histórico es un… sitio.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home1">Se ha terminado la construcción de: {0}. Y las llaves están justo… ay, no, ¿¡¿dónde están las llaves?!?</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home2">¡Se ha completado: {0}! ¿No te encanta el olor a casa nueva?</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home3">Se ha completado: {0}. No es más que una casa normal sin ningún sótano en el que se cometieran asesinatos.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyburger">Se ha construido el Krusty Burger y Krusty ha vuelto. "¿Cómo se reconstruye la sociedad sin comida rápida ni patrocinios de empresas? ¡Ja-ja-ja!".</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyland1">¡{0} acaba de llegar a Krustyland! ¡Ven al único lugar en el que esperar en la fila es parte de la diversión!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyland2">¡{0} acaba de llegar a Krustyland! ¡El hogar de los traumas infantiles más gordos!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_luigis">Se ha construido el restaurante de Luigi y Luigi ha vuelto "¡Soy yo! Otro estereotipo racial para cuando te canses de los tipos viejos y amarillos".</item>
    <item suffix="buildingcomplete_moestavern">Se ha construido la taberna de Moe y tanto Moe como Marge han vuelto. "Digamos que estaban en el limbo… El cielo o el infierno, según se mire".</item>
    <item suffix="buildingcomplete_policestation">Se ha construido la comisaría y el jefe Wiggum ha vuelto. "Esta ciudad es un yermo sin ley. Espero que alguien se encargue de ello pronto".</item>
    <item suffix="buildingcomplete_powerplant">Se han construido las torres de refrigeración y el Sr. Burns ha vuelto. "¡Excelente! Primero le doy energía a la ciudad y después… me hago con el poder".</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop1">{0} está abierto al público. Por fin te venden lo que por fin te traerá la felicidad.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop2">¡{0} ahora está abierto! Seguro que te estás tirando de los pelos por dejarte en casa las tijeras de cortar lazos gigantes.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop3">¡{0} ha abierto! ¡Disfruta probándolo aquí para después comprarlo en Internet por mucho menos!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldelementary">Se ha construido la escuela primaria de Springfield y Skinner ha vuelto. "Ah, la escuela de Springfield. Creía que me había escapado del purgatorio".</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldlibrary">Se ha construido la biblioteca de Springfield y Martin ha vuelto. "¡Ah! El amanecer de un nuevo Springfield. ¡Y no hay ningún matón a la vista!".</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldpenitentiary">Se ha construido el centro penitenciario y Serpiente ha vuelto. "¡De acuerdo! ¡Llegó el momento de salir a las ruinas y ponerme a destruir cosas!".</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldretirementcastle">Se ha construido el hogar del jubilado y el abuelo ha vuelto. "¡Ninguno de vosotros se dio cuenta de que no estaba! ¡Enfermera!".</item>
    <item suffix="buildingcomplete_townhall">Se ha construido el ayuntamiento y el alcalde Quimby ha vuelto. "Será un honor servir como alcalde y disfrutar de… los beneficios que conlleva".</item>
    <item suffix="buildingcomplete_twocharacter">Se ha construido: {0}. {1} y {2} han vuelto.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_vanhoutenhome">Se ha construido la casa de los Van Houten y Milhouse ha vuelto. "Mi casa está vacía y estoy solo. El nuevo mundo se parece mucho al antiguo".</item>
    <item suffix="buildingcomplete_williesshack">Se ha construido la cabaña de Willie y Willie ha vuelto. "¡Ah! ¡Qué cosas, un desastre asola la ciudad y vais corriendo a ver al conserje!".</item>
    <item suffix="casino_gamblers">Los apostadores intentan centrarse en sus familias. ¡Tócalos para enviarlos de vuelta al casino!</item>
    <item suffix="casino_maxgamblers24h">Los apostadores se escabullen de su adicción. Tócalos para volver a arrastrarlos a ella.</item>
    <item suffix="casino_playcasinogame">Llevas tiempo sin apostar. Eso significa que te toca ganar. ¡Ven a jugar!</item>
    <item suffix="christmas_mysterystocking">¡ÚLTIMA OPORTUNIDAD para gastar las monedas de Santa y conseguir los artículos limitados! ¿Tienes todos? ¡Pues echa un vistazo al nuevo calcetín misterioso!</item>
    <item suffix="comeback1week_alt" />
    <item suffix="comeback3day_alt" />
    <item suffix="crop_complete">Mmm… cultivos.</item>
    <item suffix="crop_complete_alt">Ha crecido: {0}. En: {1}.</item>
    <item suffix="crop_plural">Han crecido: {0}. En: {1}.</item>
    <item suffix="crop_singular">Ha crecido: {0}. En: {1}.</item>
    <item suffix="dailyplaycombopartone_complete">¡Ven a recoger tus regalos diarios! Queda 1 h hasta que lo pierdas.</item>
    <item suffix="dailyplaycomboparttwo_complete">¡Ven a recoger tus bayas de elfo diarias! Queda 1 h hasta que las pierdas.</item>
    <item suffix="dcs_challengelimit">¡Has alcanzado tu límite de retos diarios disponibles! ¡Libera espacio para seguir teniendo premios fáciles!</item>
    <item suffix="dcs_newchallenge">¡Hay un nuevo reto diario disponible! No es muy difícil, pero ¡por lo menos obtienes uno cada día!</item>
    <item suffix="decembertwentyfifth_complete">Las próximas 24 horas, el evento festivo de Springfield es… (insertbonus). Inicia sesión y míralo.</item>
    <item suffix="decembertwentyfirst_complete">¡Última oportunidad para obtener un personaje exclusivo gratis! ¡Completa los retos diarios!</item>
    <item suffix="decembertwentysecond_complete">Apu tiene rebajas de rosquillas de Navidad. ¡Mira a ver qué se le ocurre!</item>
    <item suffix="donutgiveawayearlyevent_complete">¡Gracias por unirte a Clash of Clones! Te espera una pequeña bonificación en tu Springfield.</item>
    <item suffix="easter2014_bunniescomeback">¡Aún estamos atestados de conejos! ¡Inicia sesión y ve por los huevos!</item>
    <item suffix="easter2014_maxbunnies">Tu Springfield está abarrotada. ¡Inicia sesión y electrocuta algunos conejos!</item>
    <item suffix="eventending_complete">¡El evento Clash of Clones acabará pronto! ¡Realiza esas incursiones de última hora antes de que sea tarde!</item>
    <item suffix="farmcomplete_channel6_1">El programa del Canal 6 ha terminado. Podrías levantarte a cambiar de canal, pero todos sabemos que no va a pasar.</item>
    <item suffix="farmcomplete_channel6_2">El programa del Canal 6 ha terminado. Ahora puedes volver a conversar con tu familia.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm1">Los cultivos están listos en la granja de Cletus. Recógelos antes de que lo hagan los modernitos.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm2">Los cultivos están listos en la granja de Cletus. También se alquilan petos.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm3">Los cultivos están listos en la granja de Cletus. Además, tu amigo el espantapájaros se pregunta cuándo vas a volver con tu cerebro.</item>
    <item suffix="farmcomplete_driveintheatre1">La película del autocine ha acabado. Acuérdate de que te vas a llevar contigo la basura que dejes.</item>
    <item suffix="farmcomplete_driveintheatre2">La película del autocine ha acabado. Al contrario que en los cines normales, no tienes ni que levantarte para salir.</item>
    <item suffix="farmcomplete_goldroad">Puedes recoger una nueva casilla de carretera de oro. Sí, podías haber construido viviendas más asequibles, pero es mucho mejor poder presumir ante los demás.</item>
    <item suffix="farmcomplete_kbblradio1">¡KBBL ha terminado su emisión! Rápido, llena el espacio con efectos de sonido de pedos: es lo que quieren nuestros oyentes.</item>
    <item suffix="farmcomplete_kbblradio2">KBBL ha terminado de emitir un programa. Pon otra cosa rápido o los aficionados ocuparán la emisión.</item>
    <item suffix="farmcomplete_openairstage1">El espectáculo del escenario a cielo abierto ha terminado. Ve a preguntarles si producirán tu soliloquio llamado "Tristeza".</item>
    <item suffix="farmcomplete_openairstage2">¡El espectáculo del escenario a cielo abierto ha terminado! Ah, teatro y oxígeno: ¡dos cosas que no habrá en el futuro!</item>
    <item suffix="farmcomplete_squidport1">Hay una nueva casilla lista para recoger en el puerto. Una pequeña pieza para el hombre, una gran pieza para vender tartas.</item>
    <item suffix="farmcomplete_squidport2">Hay una nueva casilla lista para recoger en el puerto. ¡Por fin podrás darle un espacio a la tienda de camisetas de mal gusto!</item>
    <item suffix="friend_visited">¿Viene visita? ¡Será mejor que me ponga los pantalones!</item>
    <item suffix="friend_visited_alt">{0} ha visitado tu Springfield.</item>
    <item suffix="friendplacedsnake">¡{0} ha soltado algunas serpientes en tu Springfield!</item>
    <item suffix="friendplacedsnakeegg">¡{0} ha puesto huevos de serpiente en tu Springfield!</item>
    <item suffix="gokarttrack_ready_alt">El circuito de karts está listo para la carrera.</item>
    <item suffix="homergeddon_maxtappables">Los rufianes han arrasado tu ciudad. ¡Tócalos para que desaparezcan!</item>
    <item suffix="homergeddon_maxtappables_24hr">¡Tu Springfield está atestado de rufianes! ¡Libera espacio!</item>
    <item suffix="inactiveuser_2days">Eh, han pasado 2 días. ¿Dónde has estado? Si es por una resaca, Homer lo entiende. Vuelve y nos olvidaremos de que ha pasado.</item>
    <item suffix="inactiveuser_3days">¿Me estás poniendo los cuernos con otro juego?</item>
    <item suffix="inactiveuser_3days_alt">Ha pasado bastante tiempo. Deberías ver cómo le va a tu Springfield.</item>
    <item suffix="inactiveuser_4days">¡Springfield lleva 4 días acumulando desorden! Sin ti, todo el mundo está atascado con los iconos de "pulgares arriba" sobre sus cabezas. ¡Vuelve y limpia la casa!</item>
    <item suffix="inactiveuser_5days">Te has pasado a Tiny Tower, ¿verdad?</item>
    <item suffix="inactiveuser_5days_alt">Hace bastante que los Simpson no te ven y están empezando a preguntarse si les vas a ayudar a reconstruir Springfield.</item>
    <item suffix="inactiveuser_7days">7 días y Springfield sigue igual que estaba. Ayúdanos, dedo celestial, ¡eres nuestra única esperanza!</item>
    <item suffix="inactiveuser_14days">¡Hola, hola, vecinito! No quiero ser un incordio, pero han pasado 14 días desde que dejaste de reconstruir nuestra ciudad y te necesitamos de vuelta.</item>
    <item suffix="job_complete">¡Hora de largarse!</item>
    <item suffix="job_complete_alt">{0} ha terminado: {1}.</item>
    <item suffix="jobcomplete_apu1">Apu ha terminado su trabajo. Habría terminado antes si pudiera trabajar legalmente 26 horas al día.</item>
    <item suffix="jobcomplete_apu2">Apu ha terminado su trabajo. Ni siquiera Ganesha lo habría hecho más rápido y eso que tiene muchos brazos.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart">¡Bart ha terminado un trabajo! Ahora hay que cubrir sus huellas y buscar una coartada.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart_haveasleepover">¡La fiesta de pijamas de Bart ha terminado! Ahora Milhouse tiene que sacar su sostén del congelador. Puede que después nos cuente por qué llevaba uno.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart_skateboard">¡Bart ha terminado de patinar! Patinó tanto que compitió en los X games, además de en los Y y en los Z.</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns1">¡El Sr. Burns ha completado un trabajo! Bueno, lo más seguro es que lo hiciera uno de los sirvientes que tiene contratados…</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns2">¡El Sr. Burns ha completado un trabajo! Esperemos que esta vez no se haya dedicado a invocar a otro demonio.</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns3">¡El Sr. Burns ha completado un trabajo! ¡Y esta vez sin tener que sacrificar a ningún humano!</item>
    <item suffix="jobcomplete_cbguy1">¡El tipo de la tienda de cómics ha completado un trabajo! Guarda sus nóminas en los sobres originales para aumentar su valor.</item>
    <item suffix="jobcomplete_cbguy2">¡El tipo de la tienda de cómics ha completado un trabajo! Seguro que estaba dirigido a niños, pero ahora se colecciona.</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus1">¡Cletus ha completado un trabajo! Una frase que jamás pensamos que llegaríamos a escribir…</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus2">¡Cletus ha completado un trabajo! Y ha puesto una X en él. ¡Dos X más y terminará borracho!</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus3">¡Cletus ha terminado un trabajo! Ojalá le pagaran más que a sus compañeros mapaches adiestrados.</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic1">{0} ha terminado un trabajo. Será mejor que le asignes otra cosa antes de que empiece a reflexionar sobre su existencia.</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic2">{0} ha terminado un trabajo. ¡Es el mejor momento para robarle todo el dinero y XP!</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic3">¡{0} terminó su trabajo! Dale otro antes de que se una a un sindicato.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa1">¡El abuelo ha completado un trabajo! Y quiere contártelo. Empezó en un barco de vapor en el gran Mississippi, allá por 1942.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa2">¡El abuelo ha completado un trabajo! Al contrario que esos hippies que no valen para nada.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa3">¡El abuelo ha completado un trabajo! Justo a tiempo para ver Matlock.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer1">¡Homer ha terminado un trabajo! O, más bien, lo hizo el mono que adiestró.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer2">¡Homer ha terminado un trabajo! ¡Por primera vez en la historia!</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer3">¡Homer ha terminado un trabajo! Pero no hace falta que lo compruebes.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_drinkatmoes1">Homer ha terminado de beber en la taberna de Moe. Que te echen, terminar… ¿qué diferencia hay?</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_drinkatmoes2">Homer ha terminado de beber en la taberna de Moe. Es decir, se ha acabado todas las bebidas. Moe tiene que pedir más.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_monkeytraumacenter">¡Homer ha acabado la maratón de Los monos también curan! Ha visto toda la programación sin parar a picar algo. ¡Se merece un trofeo!</item>
    <item suffix="jobcomplete_krusty1">¡Krusty ha completado un trabajo! Pero no se lo digas a Hacienda. No quiere pagar impuestos por él.</item>
    <item suffix="jobcomplete_krusty2">¡Krusty ha completado un trabajo! Bueno, en realidad fue el actor secundario Mel, pero Krusty se ha puesto la medalla.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa1">¡Lisa ha terminado un trabajo! Ahora dale una estrella dorada para que deje de hiperventilar.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa2">¡Lisa ha terminado un trabajo! Espera que le pongan nota, y más vale que sea un 10…</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa_playthesax">Lisa ha acabado de tocar el saxofón. Dale a sus vecinos cualquier cosa menos blues asignándola a otra cosa.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa_shopatkwikemart">¡Lisa ha terminado de comprar en el Badulaque! Pensaba que tenían chips de berza, pero no eran más que servilletas arrugadas.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lovejoy1">¡El reverendo Lovejoy ha completado un trabajo! Si su próximo trabajo no tiene que ver con los trenes, abandonará a Dios.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lovejoy2">¡El reverendo Lovejoy ha completado un trabajo! Lo cual es un milagro, teniendo en cuenta la cantidad de llamadas que recibió de Ned.</item>
    <item suffix="jobcomplete_luigi1">¡Luigi ha completado un trabajo! Y le ha producido una indigestión a todo Springfield.</item>
    <item suffix="jobcomplete_luigi2">¡Luigi ha completado un trabajo! Llamad al Guinness, creo que ha roto el récord al stromboli más grasiento del mundo.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge">¡Marge ha terminado un trabajo! Ahora a por la siguiente tarea doméstica infravalorada.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_protestsomething1">¡Marge ha terminado de protestar por… algo! ¡Justo a tiempo para protestar por otra cosa!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_protestsomething2">¡Marge ha terminado de protestar por… algo! Le gustan las causas, pero ¡lo que le encanta es diseñar los carteles!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_visitjakesunisex1">¡La visita de Marge a la peluquería unisex de Jake ha terminado! Su pelo necesita dos estilistas, una escalera y un montón de tinte azul.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_visitjakesunisex2">¡La visita de Marge a la peluquería unisex De Jake ha terminado! Corre, dile lo bien que le queda su peinado antes de que ocurra algo malo.</item>
    <item suffix="jobcomplete_martin1">¡Martin ha completado un trabajo! Parece que los matones le obligarán a completar los suyos también.</item>
    <item suffix="jobcomplete_martin2">¡Martin ha completado un trabajo! Nadie se lo pidió, nadie quiso que lo hiciera, pero lo terminó de todas maneras.</item>
    <item suffix="jobcomplete_milhouse1">¡Milhouse ha completado un trabajo! Lo cual es adorable si lo piensas. Bien por él.</item>
    <item suffix="jobcomplete_milhouse2">¡Milhouse ha completado un trabajo! ¿Crees que Lisa se dará cuenta?</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe1">¡Moe ha completado un trabajo! Al mundo siempre le viene bien lo grosero, siniestro y desagradable.</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe2">¡Moe ha completado un trabajo! La próxima vez le gustaría uno en el que no tenga que llevar una máscara.</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe3">¡Moe ha completado un trabajo! ¡Unos pavos más para la hucha de la cirugía estética!</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned1">¡Ned ha completado un trabajo! Ojalá el trabajo duro no fuera pecado…</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned2">¡Ned ha completado un trabajo! Ahora solo tiene que consultarle al reverendo Lovejoy si no cometió ningún pecado por accidente.</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned3">¡Ned ha completado un trabajo! Y lo hizo solo con su mano izquierda.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby1">¡El alcalde Quimby ha completado un trabajo! Pero no se lo digas a nadie. Dar un pucherazo electoral se supone que es secreto.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby2">¡El alcalde Quimby ha completado un trabajo! Di lo que quieras, pero actuar de jurado en el desfile de Miss Springfield sigue siendo trabajo.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby3">¡El alcalde Quimby ha completado un trabajo! Ahora a disfrutar de sus dos meses de vacaciones en las Bahamas con el dinero de los contribuyentes.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner1">¡Skinner ha completado un trabajo! Y lo hizo con la pasión desenfrenada y minuciosidad de los amish.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner2">¡Skinner ha completado un trabajo! Lo necesitaba. El sueldo de un director no da para todas las facturas.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner3">¡Skinner ha completado un trabajo! Al final, el trabajo se aburrió de Skinner.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake1">¡Serpiente ha completado un trabajo! Y ya era hora. Lleva meses investigando el terreno.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake2">¡Serpiente ha completado un trabajo! ¡Y Apu solo recibió tres disparos en el proceso!</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake3">¡Serpiente ha completado un trabajo! Ahora lo único que necesita es un perista para las obras de arte.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum1">¡El jefe Wiggum ha completado un trabajo! Y solo se tomó cuatro pausas para la comida durante el proceso.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum2">¡El jefe Wiggum ha terminado un trabajo! Ahora, para celebrarlo, va a disparar al aire. Ay no, ¿dónde está su pistola?</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum3">¡El jefe Wiggum ha completado un trabajo! Ahora a ver si conseguimos que no vuelva a trabajar.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie1">¡Willie ha completado un trabajo! Y no se puede creer que lo obligaran a hacerlo durante el Skotchtober Fest.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie2">¡Willie ha completado un trabajo! Por fin puede volver a su querida cabaña a por un poco de paz y tranquilidad.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie3">¡Willie ha completado un trabajo! Pero métete en tus asuntos, ¿a ti qué te importa?</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie4">¡Willie ha completado un trabajo! Trabaja todo lo duro que quieras, Willie. Jamás podrás esconderte del espectro de la muerte que se acerca.</item>
    <item suffix="june2015_droptheball">¡{0} ha lanzado una pelota a tu ciudad!</item>
    <item suffix="june2015_maxfans">Tu ciudad está llena de forofos de los deportes. ¡Vende merchandising!</item>
    <item suffix="june2015_newchallenges">Nuevos retos disponibles. Complétalos para conseguir una recompensa tocabol.</item>
    <item suffix="june2015_playedopponent">Tu equipo de tocabol jugó un partido mientras no estabas. ¡Inicia sesión y mira qué tal les fue!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na">Descarga la última actualicación de Los Simpson Springfield™. ¡Te daremos una docena de rosquillas si lo haces!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na_alt">Disfruta del fin de semana del día del trabajador estadounidense quedándote en casa y jugando a Springfield… ¡con una docena de ROSQIULLAS GRATIS!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na_alt2">¡Descarga la actualización y quédate en casa jugando a Los Simpson™ Springfield con una docena de ROSQUILLAS GRATIS!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_row">El verano se acaba. Quédate en casa jugando a Los Simpson™ Springfield con una docena de ROSQUILLAS GRATIS.</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_row_alt">Descarga la actualización y despide el verano jugando a Los Simpson™ Springfield… ¡con una docena de ROSQUILLAS GRATIS!</item>
    <item suffix="lemontree_stolen">Iba a hacer limonada.</item>
    <item suffix="lemontree_stolen_alt">¡El limonero ha desaparecido!</item>
    <item suffix="maxsnakes">Springfield está plagada de serpientes. ¡Será mejor que nos pongamos a apalear!</item>
    <item suffix="maxsnakes24hours">¡Tienes serpientes reptando por tu Springfield esperando a que las apaleen!</item>
    <item suffix="medieval_buildingwrecked_complete">¡%FRIEND% está realizando una incursión en tu ciudad!</item>
    <item suffix="medieval_lastchance">¡El evento Clash of Clones acabará pronto! ¡Realiza esas incursiones de última hora antes de que sea tarde!</item>
    <item suffix="medieval_loginreminder_complete">¿Quién está defendiendo tu Springfield?</item>
    <item suffix="medieval_maxtroops_complete">¡Tu ejército te espera! ¡Invade otros Springfields para ganar más elixir y oro!</item>
    <item suffix="medieval_trooprush_complete">Una nueva oleada de empollones suicidas ha entrado en Springfield. ¡Ahora tienes un ejército completo!</item>
    <item suffix="medieval_wednesday_complete">¿Necesitas mejorar tu castillo? En la tienda tienes disponibles paquetes de elixir por tiempo limitado.</item>
    <item suffix="minigameready_sideshowyou1">¡Actor secundario Tú está listo para que juegues! Si ganas un peluche enorme, ¡tus posibilidades de conseguir novia aumentan un 45%!</item>
    <item suffix="minigameready_sideshowyou2">¡Actor secundario Tú está listo para que juegues! Consigue grandes premios y puntos extra si le das al empleado con el dardo.</item>
    <item suffix="moesark_frienddeployedinvasivetoad">¡${FRIEND} te ha embaucado! ¡Limpia a ese sapo invasivo!</item>
    <item suffix="moesark_maxtappables">Tu ciudad está plagada de visitantes del zoo. ¡Elimínalos!</item>
    <item suffix="moesark_maxtappables_24hr">¡Tu Springfield está atestada de visitantes del zoo! ¡Libera espacio!</item>
    <item suffix="monorail_eventendthreedays">El evento termina en 3 días. ¡Asegúrate de conseguir los premios actuales antes de que sea demasiado tarde!</item>
    <item suffix="monorail_friendaction">¿Hueles algo? ¡%Friend Name% ha echado basura en tu ciudad!</item>
    <item suffix="monorail_newprizetrack">¡Levantad las manos y gritad fuerte! ¡Hay nuevos premios de monorraíl disponibles!</item>
    <item suffix="monorail_newprojects">¡De vuelta al trabajo! ¡Ya disponible el reto diario! ¡Gana recompensas extra y desbloquea premios de monorraíl!</item>
    <item suffix="monorail_prizetrackendthreedays">En 3 días habrá más premios. ¡Asegúrate de conseguir los premios actuales antes de que sea demasiado tarde!</item>
    <item suffix="music_frienddeployedlawyer">¡${FRIEND} te ha citado a declarar! ¡Saca al abogado!</item>
    <item suffix="music_maxfans">Los festivaleros han arrasado tu ciudad. ¡Tócalos para que se marchen!</item>
    <item suffix="music_maxfans24h">¡Tu Springfield está atestada de festivaleros! ¡Libera espacio!</item>
    <item suffix="newprizetrackavailable_complete">¡Nuevos premios en oferta! ¡Ven a jugar a la actualización de Navidad de 2014 y espachurra elfos!</item>
    <item suffix="playertownfullelves_complete">Tu ciudad está llena de elfos traviesos. ¡Tócalos para embotellarlos!</item>
    <item suffix="playertownhasagents_complete">Tus amigos enviaron a los federales a tu Springfield. ¡Boicotéalos para ganar bayas de elfo!</item>
    <item suffix="prizetrackpartoneendingthreedays_complete">¿Tienes ya todos tus premios? ¡Es tu última oportunidad! ¡Próximamente nuevos premios!</item>
    <item suffix="prizetrackpartoneendingtwodays_complete">2 días para el fin de la primera parte. ¡Completa los retos para obtener un personaje exclusivo!</item>
    <item suffix="prizetrackparttwoendingthreedays_complete">¿Tienes ya todos los premios? ¡Tienes tu última oportunidad! ¡La segunda parte acaba pronto!</item>
    <item suffix="prizetrackparttwoendingtwodays_complete">Dos días para que acabe la segunda parte. ¡Consigue bayas de elfo y desbloquea todos los premios!</item>
    <item suffix="railyard24hrwarning">¡Solo queda 1 día para ganar los premios de la semana de la estación! ¡Ve al tablón de trabajos y gana premios antes del final!</item>
    <item suffix="railyard_newprizes">¡Los premios de esta semana están disponibles en la estación! ¡Consíguelos mientras sean la novedad!</item>
    <item suffix="scifi_3daysremain">Solo quedan 3 días para que este evento termine. ¡Asegúrate de conseguir tus premios mientras puedas!</item>
    <item suffix="scifi_act2start">¡Nuevos premios e historias de ciencia ficción te esperan en Springfield!</item>
    <item suffix="scifi_act3start">Un nuevo enemigo robótico gigante amenaza a Springfield. ¡Vuelve y acaba con el peligro!</item>
    <item suffix="scifi_anne1">RoboTina está disponible en la Tienda. Conoce la historia de esta creación robótica de Frink que anhela ver el mundo exterior.</item>
    <item suffix="scifi_anne2">RoboTina está disponible en la Tienda. Conoce la historia de esta creación robótica de Frink que anhela ver el mundo exterior.</item>
    <item suffix="scifi_bigdigiben">¿Necesitas saber la hora, pero no quieres mirar el reloj? ¡Big Digi-Ben puede ayudarte!</item>
    <item suffix="scifi_elysium">¿Quieres traerte un jardín del Edén de alta tecnología a Springfield y usarlo para fiestas? ¡Consíguelo en la tienda!</item>
    <item suffix="scifi_futuremonument">El monumento del futuro está disponible en la Tienda. ¿Para qué servirá?</item>
    <item suffix="scifi_giantrobots">¿De qué sirve una actualización de robots sin robots gigantescos? ¡Consíguelos en la Tienda!</item>
    <item suffix="scifi_holosuite">Una colección de objetos holográficos está disponible en la tienda.</item>
    <item suffix="scifi_maxrobots">¡Los robots están invadiendo Springfield! ¡Ven ya mismo y hazlos pedazos!</item>
    <item suffix="scifi_maxrobots24h">¡Vuelve! ¡Springfield te necesita para vencer a esos malvados robots!</item>
    <item suffix="scifi_playscifighter">Supercientífico está listo para su utilización.</item>
    <item suffix="scifi_rockettoyourdoom">El Cohete a tu condena ya está disponible en la tienda.</item>
    <item suffix="scifi_soulextractioninstitute">¡El futuro de Burns y de su perrito! ¡Ya disponible en la tienda!</item>
    <item suffix="scifi_worldoftomorrowsign">Ya hay disponible un cartel holográfico para que indiques con orgullo el Distrito del futuro de tu Springfield.</item>
    <item suffix="scratchr_ready">¡Puedes comprar otro Rasca y gana! ¡Ven y mira lo que has ganado!</item>
    <item suffix="season24prem27sept_na">Este domingo empieza la vigesimocuarta temporada de Los Simpson. Juega ahora y te llevarás un regalo para celebrarlo.</item>
    <item suffix="season24prem27sept_row">Regalamos el coche de carreras Duff del Grand Prix de Springfield. Juega ahora para conseguir tu regalo.</item>
    <item suffix="season24prem30sept_na">Última oportunidad para conseguir el regalo con el que celebramos el estreno de la vigesimocuarta temporada de Los Simpson.</item>
    <item suffix="season24prem30sept_row">Última oportunidad para conseguir el coche de carreras Duff del Grand Prix de Springfield.</item>
    <item suffix="secretagents_dossier5h">¡Oh, no! Se acaba el tiempo de un expediente. ¡Date prisa!</item>
    <item suffix="secretagents_dossier24h">Los servicios secretos enemigos campan a sus anchas en tu Springfield. ¿Seguro que quieres que monitoricen tu historial de navegación?</item>
    <item suffix="secretagents_friend">¡{0} ha pirateado la wifi de tu Springfield! ¡Impide que te robe tu ancho de banda!</item>
    <item suffix="secretagents_manintan">Los hombres de moreno han arrasado tu ciudad. ¡Tócalos para que se marchen!</item>
    <item suffix="sideshowbob_active">¡No me mates, mata a l niño!</item>
    <item suffix="sideshowbob_active_alt">¡El actor secundario Bob se ha escapado de la cárcel!</item>
    <item suffix="sideshowbob_captured_alt">{0} ha detenido al actor secundario Bob.</item>
    <item suffix="sideshowbob_caught">¡Te pillé!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready">¡Ti tirutitu tu titirititi!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready1">¡Hay una nueva carrera lista para empezar en el canódromo de Springfield! ¡Entra y toma decisiones cuestionables!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready2">¡Hay una nueva carrera lista para empezar en el canódromo de Springfield! Porque ¿de qué vale ser un ganador si nadie apostó por ti?</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready_alt">El canódromo de Springfield está listo para la carrera.</item>
    <item suffix="springfieldjobs_frienddeployedcrook">¡${FRIEND} te ha embaucado! ¡Saca a ese ladrón!</item>
    <item suffix="springfieldjobs_maxtappables">Tu ciudad está plagada de agentes de la justicia. ¡Elimínalos!</item>
    <item suffix="springfieldjobs_maxtappables_24hr">¡Los agentes de la justicia llenan Springfield! ¡Libera espacio!</item>
    <item suffix="stonecutters_robedfigures">La Orden ha enviado espías a tu Springfield. ¡Anúlalos para conseguir emblemas!</item>
    <item suffix="stonecutters_robedfigures24hours">Estos encapuchados no traman nada bueno. ¡Páralos y consigue emblemas!</item>
    <item suffix="stonecutters_sacredparchment">¡Se ha revelado una nueva profecía! ¿Puedes resolver el rompecabezas para ganar premios y emblemas?</item>
    <item suffix="stonecutters_spy">¡Date prisa! %FriendName% está espiando tu Springfield. ¡Acaba con su plan maligno y gana emblemas!</item>
    <item suffix="stonecutters_spykl">¡Date prisa! %FriendName% está espiando tu Krustyland. ¡Acaba con su plan maligno y gana emblemas!</item>
    <item suffix="superheroes2_felon24h">¡Te necesitamos para que detengas a esos malhechores que campan a sus anchas!</item>
    <item suffix="superheroes2_felonspawn">¡Vuelve y dales una lección a esos malhechores! ¡Springfield te necesita!</item>
    <item suffix="superheroes2_maxcriminals">¡Los criminales campan a sus anchas por Springfield! ¡Captúralos y trae la paz a la ciudad!</item>
    <item suffix="superheroes2_maxcriminals24h">¡Necesitamos un héroe! ¡Ven a echar a los criminales de Springfield!</item>
    <item suffix="superheroes_friendcrimereport">¡Deprisa! ¡%FriendName% ha denunciado un crimen en tu Springfield! ¡Actúa antes que la policía de Springfield para conseguir más recompensas!</item>
    <item suffix="superheroes_maxcriminals">¡El crimen campa a sus anchas por Springfield! ¡Captúralos y dales un buen mordisco!</item>
    <item suffix="superheroes_maxcriminalsreminder">¡Necesitamos un héroe! ¡Ven a echar a los criminales de Springfield!</item>
    <item suffix="superheroes_teaserfinalchapter">Solo quedan 3 días para que termine la supersaga. ¡Asegúrate de conseguir tus premios mientras puedas!</item>
    <item suffix="superheroes_unlockchapter">¡Nuevos premios disponibles para los héroes que sean lo suficientemente valientes como para pelear contra el crimen en Springfield!</item>
    <item suffix="superheroes_unlockfinalchapter">Deja tus condolencias a Radiactivo Man, pero no bajes la guardia… ¡corres peligro ahí fuera!</item>
    <item suffix="terwilligers_24hrsmaxmutants">Tu ciudad está atestada de mutantes. Qué asco.</item>
    <item suffix="terwilligers_frienddeployedseedling">¡Date prisa! ¡%FRIEND% ha plantado mutantes en tu ciudad! ¡Coséchalos rápido para ganar recursos extra!</item>
    <item suffix="terwilligers_maxmutantclones">Tienes una plaga de clones de Bob en tu ciudad. ¡Líbrate de ellos y cosecha los recursos!</item>
    <item suffix="terwilligers_maxmutantplants">Están creciendo plantas mutantes por toda tu ciudad. Coséchalas para conseguir recompensas.</item>
    <item suffix="themepark2018_maxtappables">Los visitantes del parque van pegadísimos. ¡Libera espacio!</item>
    <item suffix="themepark2018_maxtappables_24hr">¡Tu Springfield está atestado de visitantes del parque! ¡Libera espacio!</item>
    <item suffix="thespiritofgiving">¡Disfruta de las fiestas con un 25% más de rosquillas en cada paquete!</item>
    <item suffix="thoh2013_ghostscomeback">Los fantasmas están aterrorizando Springfield, piensa en los niños.</item>
    <item suffix="thoh2013_gremlinsexpired">Han pasado 4 horas desde que liberaste a los gremlins. ¡Inicia sesión para ver el MOJE conseguido!</item>
    <item suffix="thoh2013_gremlinssquished">¡{0} ha espachurrado uno de tus gremlins! ¡Oh, no!</item>
    <item suffix="thoh2013_maxghosts">¡Springfield está atestada de fantasmas! ¡A estallarlos!</item>
    <item suffix="thoh2014_finalprizetrackending">¿Tienes ya todos tus premios? ¡Es tu última oportunidad!</item>
    <item suffix="thoh2014_gremalienexpired">Han pasado 4 horas desde que liberaste a los gremaliens. ¡Inicia sesión para ver lo que han conseguido!</item>
    <item suffix="thoh2014_gremaliensquished">%FRIEND% ha espachurrado a uno de tus gremaliens. ¡Qué pena!</item>
    <item suffix="thoh2014_maxrigellians">Springfield está atestada de invasores rigelianos. Es hora de enseñarles una lección que no van a olvidar.</item>
    <item suffix="thoh2014_prizetrackavailable">¡Hay nuevos premios en oferta! ¡Ven a jugar a la actualización de la Casa-árbol del terror y espachurra algunos extraterrestres!</item>
    <item suffix="thoh2014_prizetrackending">¿Tienes ya todos tus premios? ¡Es tu última oportunidad! ¡Próximamente nuevos premios!</item>
    <item suffix="thoh2014_rigellianscomeback">¡Los rigelianos invaden tu Springfield! ¡Piensa en los niños!</item>
    <item suffix="thoh2015_backtotheskies">M'nthstruo ha emergido y está aterrorizando Springfield. ¡Detén esta locura!</item>
    <item suffix="thoh2015_campfirebeatdownwillfail">M'nthstruo está casi listo para el despegue y para volver a extender la histeria. ¡Lánzale basura de Navidad antes de que sea demasiado tarde!</item>
    <item suffix="thoh2015_formlessterrordeployed">¡Date prisa! %FRIEND% ha desatado terrores disformes en tu ciudad. ¡Échalos para ganar recursos extra!</item>
    <item suffix="thoh2015_newchallenges">¡Esperan nuevos retos! ¡Termina todos a tiempo para ganar un premio extra especial!</item>
    <item suffix="thoh2015_nightmaresmax">¡Se están extendiendo pesadillas rápidamente por todo Springfield! Entra y salva la ciudad de la locura.</item>
    <item suffix="thoh2015_nightmaresmax24hr">¡Springfield ha sido devorada por la locura! Ayuda a sacar a la ciudad de esta pesadilla.</item>
    <item suffix="thoh2015_starspawnmax">Los sirvientes de M'nthstruo están atestando tu ciudad. ¡Libra Springfield de los temibles engendros estrella!</item>
    <item suffix="thoh2017_maxtappables">Las plagas mágicas han arrasado tu ciudad. ¡Tócalas para que se desvanezcan!</item>
    <item suffix="thoh2017_maxtappables_24hr">¡Las plagas mágicas han arrasado tu Springfield! ¡Libera espacio!</item>
    <item suffix="thoh2018_maxtappables">Tu ciudad se está llenando de esbirros de monstruos. ¡Libera espacio!</item>
    <item suffix="thoh2018_maxtappables_24hr">¡Tu Springfield está atestado de esbirros de monstruos! ¡Libera espacio!</item>
    <item suffix="thoh_friendvisited">¡{0} acaba de destrozar {1}!</item>
    <item suffix="thoh_maxhumanzombies">¡Una horda de zombis está merodeando por Springfield!</item>
    <item suffix="thoh_maxpetzombies">¡Springfield está siendo azotada por una lluvia de perros y gatos zombi!</item>
    <item suffix="thoh_maxzombiesreminder">¿Que tú también te has convertido en zombi? ¡Salva tu Springfield!</item>
    <item suffix="thoh_simpsonscharacterzombified">¡{0} se ha convertido en zombi!</item>
    <item suffix="ttt_maxtappables">¡Springfield está llena de viajeros en el tiempo! ¡Llegó el momento de ponerse en plan medieval con ellos!</item>
    <item suffix="ttt_maxtappables_24h">¡Los viajeros en el tiempo están destrozando Springfield! ¡Ven a tocarlos!</item>
    <item suffix="wday_comeback">¡Tienes serpientes reptando por tu Springfield esperando a que las apaleen!</item>
    <item suffix="wday_maxsnakes">Springfield está plagada de serpientes. ¡Será mejor que nos pongamos a apalear!</item>
    <item suffix="wday_snakesreleased">¡{0} se ha colado en tu Springfield y ha liberado algunas serpientes!</item>
    <item suffix="wildwest_banditmax">Springfield está atestada de bandidos. ¡Rodéalos ahora!</item>
    <item suffix="wildwest_banditmax24hr">Los bandidos controlan Springfield. ¡Ven al rescate!</item>
    <item suffix="wildwest_newwantedbandit">¿Tienes agallas para acabar con el bandido que se busca?</item>
    <item suffix="wildwest_newwantedbandit24hr">¡Un bandido de los grandes está arrasando la ciudad! ¡Detenlo!</item>
    <item suffix="wildwest_treasurehunterdeployed">¡Un buscador de oro con mala pinta ha venido a la ciudad!</item>
    <item suffix="xmas2013_comeback">¡Necesitamos un héroe! ¡Ven a echar a los criminales de Springfield!</item>
    <item suffix="xmas2013_frienddroppedgiftbag">¡Tus amigos han dejado un montón de bolsas de regalos en tu Springfield! Inicia sesión para ver qué hay.</item>
    <item suffix="xmas2013_maxpresents">¡El crimen campa a sus anchas por Springfield! ¡Captúralos y dales un buen mordisco!</item>
    <item suffix="xmas2014_dailycombopart1">¡Ven a recoger tu regalo diario! Queda 1 h hasta que lo pierdas.</item>
    <item suffix="xmas2014_dailycombopart2">¡Ven a recoger tu regalo diario! Queda 1 h hasta que lo pierdas.</item>
    <item suffix="xmas2014_federalagents">Tus amigos enviaron a los federales a tu Springfield. ¡Boicotéalos para ganar regalos!</item>
    <item suffix="xmas2014_maxelves">¡Tu ciudad está llena de elfos traviesos! ¡Tócalos para embotellarlos!</item>
    <item suffix="xmas2015_dropapresent">{0} ha dejado un regalo en tu Springfield. ¡Responde ahora para recoger tus recompensas!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxbears">Tu ciudad está llena de osos. ¡Entra y devuélvelos a su cueva!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxbears24h">Los osos echan de menos su cueva. ¡Entra y tócalos!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxmerrymakers">Tu ciudad está llena de fiesteros. ¡Dales un poco del nuevo fresisuís festivo!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxmerrymakers24h">Los fiesteros esperan su fresisuís diario. ¡Entra y tócalos!</item>
    <item suffix="xmas2015_minigameready">Maggie quiere jugar al escondite contigo. ¡No la decepciones!</item>
    <item suffix="xmas2015_newchallenges">¡Esperan nuevos retos! ¡Termina todos a tiempo para ganar un premio extra especial!</item>
    <item suffix="xmas2017_bossbattle">¡Asestaste otro golpe! ¡Sigue luchando para salvar la Navidad!</item>
    <item suffix="xmas2017_maxtappables">Los Robo-Funzos han conquistado tu ciudad. ¡Tócalos para echarlos!</item>
    <item suffix="xmas2017_maxtappables_24hr">Springfield está atestada de Robo-Funzos. ¡Destrúyelos a todos!</item>
    <item suffix="xmas2017_presentblaster">¡Este destructor está listo para arrasar!</item>
    <item suffix="xmas_decoratedhouses">¡Recoge en tus casas monedas de Santa ahora mismo!</item>
    <item suffix="xmas_holidaytree">¡Tu árbol de Navidad está listo! ¡Recoge ahora monedas de Santa!</item>
    <item suffix="xpcollider_complete">El colisionador de XP acaba de apagarse. ¡Vuelve a recargarlo para mantener tu bonificación de XP x5!</item>
    <item suffix="xpcollider_nearcomplete">El colisionador de XP se apagará en 2 horas. ¡No te olvides de recargarlo para mantener tu bonificación de XP x5!</item>
  </group>
</sbtp>