<?xml version='1.0' encoding='utf8'?>
<sbtp>
  <group prefix="push_">
    <item suffix="aroundtheworld_act3hasstarted">Kom terug en win Norbert Van Houten en zijn vliegtuig!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_maxvisitors">Je stad zit vol met bezoekers! Tijd om hun offers te verzamelen!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_maxvisitors24h">De toeristen staan klaar! Kom terug om op ze te tikken!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_newnorberttasks">Norbert heeft nieuwe avontuurtaken!</item>
    <item suffix="build_complete">Woe-hoe! Een nieuw gebouw!</item>
    <item suffix="build_complete_alt">{0} is klaar met bouwen.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_androidsdungeon">De Androïde Kerker is gebouwd en de stripboekgast is terug. "Slechtste. Apocalyps. Ooit."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_bartstreehouse">De boomhut van Bart is gebouwd en Bart is terug. "Ten eerste wil ik graag zeggen dat ik het niet heb gedaan."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character1">{0} is gebouwd en {1} is terug. "Het werd hoog tijd dat iemand mij toevoegde aan dit spel!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character2">{0} is gebouwd en {1} is terug. "Heb je me gemist?"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character3">{0} is gebouwd en {1} is terug. "Poeh! Fijn om terug te zijn. Ik sta bij je in het krijt!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_cletusfarm">De boerderij van Cletus is gebouwd en Cletus is terug. "Ik ben pas één dag terug en ik heb nu al een fantastisch plekje in de modder gevonden!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery1">{0} is nu geopend. Dit is de enige plek waar JIJ de macht hebt om je serveerster te weinig te betalen!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery2">{0} is geopend. Dit is het eerste restaurant dat volledig wordt geopereerd door ratten. </item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery3">{0} is nu geopend. Eindelijk nog een kans om te protesteren over het beleid van het moeten dragen van gepaste kleding.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_firstchurchofspringfield">De Eerste Kerk van Springfield is gebouwd en eerwaarde Lovejoy is terug. "Denk eraan dat je deze tweede kans te danken hebt aan God. Waarschijnlijk."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_generic1">{0} is klaar met bouwen! Zo te zien hebben de bomen wederom een slag verloren.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_generic2">{0} is voltooid! Mensen zullen dit historische monument voor altijd beschouwen als een… plek. </item>
    <item suffix="buildingcomplete_home1">{0} is klaar met bouwen. En de sleutels liggen hie… o nee, waar zijn de sleutels?!?</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home2">{0} is voltooid! Wat is die geur van een nieuw huis toch heerlijk!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home3">{0} is klaar. Het is een simpel normaal huis en heeft absoluut geen moordkelder.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyburger">Krusty Burger is gebouwd en Krusty is terug. "Je kan de samenleving niet herbouwen zonder junkfood en bedrijfssponsors! Hahaha!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyland1">{0} is net gearriveerd in Krustyland! Kom naar de enige plek waar het wachten in de rij een deel is van de lol!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyland2">{0} is net gearriveerd in Krustyland! Het thuis van je grootste jeugdtrauma's!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_luigis">Luigi's is gebouwd en Luigi is terug. "Ik-a ben het! Een van de vele stereotypes voor wanneer je genoeg hebt van oude gele mannen."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_moestavern">De kroeg van Moe is gebouwd en Moe en Marge zijn terug. "Laten we zeggen dat we in de voorgeborchte zaten… eentje in de hemel, de andere in de hel."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_policestation">Het politiebureau is gebouwd en agent Wiggum is terug. "Deze stad is een wetteloze bende. Hopelijk doet iemand er snel iets aan."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_powerplant">De koeltorens zijn gebouwd en meneer Burns is terug. "Uitstekend! Dit geeft me de energie om weer aan de macht te komen."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop1">{0} is nu geopend. Eindelijk verkopen ze datgene dat je gelukkig zal maken.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop2">{0} is nu geopend! Nu heb je er vast spijt van dat je die enorme schaar voor ceremoniële lintjes thuis hebt laten liggen.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop3">{0} is geopend! Geniet ervan om dingen hier uit te proberen en vervolgens veel goedkoper online te kopen!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldelementary">De Springfield-basisschool is gebouwd en Skinner is terug. "Ah, de Springfield-basisschool, en ik dacht even dat ik uit het purgatorium was ontsnapt."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldlibrary">De bibliotheek van Springfield is gebouwd en Martin is terug. "De dag is aangebroken voor een nieuw Springfield. En er is geen pestkop in zicht!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldpenitentiary">De Penitentiaire Inrichting van Springfield is gebouwd en Snake is terug. "Oké! Tijd om wat dingen te vernielen in deze puinhoop!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldretirementcastle">Het bejaardenkasteel is gebouwd en opa is terug. "Niemand van jullie had überhaupt door dat ik weg was! Zuster!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_townhall">Het gemeentehuis is gebouwd en burgemeester Quimby is terug. "Het is een eer om als jullie burgemeester te dienen en te genieten van alle voordelen."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_twocharacter">{0} is gebouwd. {1} en {2} zijn terug.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_vanhoutenhome">Het Van Houten-huis is gebouwd en Milhouse is terug. "Mijn huis is leeg en ik ben alleen. Deze nieuwe wereld lijkt verdacht veel op de oude."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_williesshack">De schuur van Willie is gebouwd en Willie is terug. "Ach! Natuurlijk, de stad wordt verwoest door een ramp en iedereen kijkt naar de conciërge!"</item>
    <item suffix="casino_gamblers">Gokkers proberen naar huis te gaan. Tik op ze om ze terug te dwingen naar het casino!</item>
    <item suffix="casino_maxgamblers24h">Gokkers ontsnappen aan hun verslaving. Tik op ze om hun verslaving weer aan te wakkeren.</item>
    <item suffix="casino_playcasinogame">Je hebt al een tijdje niet gegokt. Dat betekent dat je bijna aan de beurt bent om te winnen. Kom lekker spelen!</item>
    <item suffix="christmas_mysterystocking">LAATSTE KANS om kerstdukaten uit te geven en de tijdelijke voorwerpen te ontvangen. Heb je alles al? Bekijk dan deze  sok!</item>
    <item suffix="comeback1week_alt" />
    <item suffix="comeback3day_alt" />
    <item suffix="crop_complete">Mmm… gewassen.</item>
    <item suffix="crop_complete_alt">{0} zijn gereed in {1}.</item>
    <item suffix="crop_plural">{0} zijn gereed in {1}.</item>
    <item suffix="crop_singular">{0} is gereed in {1}.</item>
    <item suffix="dailyplaycombopartone_complete">Kom je dagelijkse cadeaus ophalen! Nog 1 uur te gaan voor het voorbij is.</item>
    <item suffix="dailyplaycomboparttwo_complete">Kom je dagelijkse elfenbessen ophalen! Nog 1 uur te gaan voor het voorbij is.</item>
    <item suffix="dcs_challengelimit">Je hebt je limiet voor dagelijkse uitdagingen bereikt! Maak ruimte vrij om die makkelijke beloningen binnen te blijven slepen!</item>
    <item suffix="dcs_newchallenge">Er is een nieuwe dagelijkse uitdaging beschikbaar! Het is geen echte uitdaging, maar je krijgt er tenminste elke dag een!</item>
    <item suffix="decembertwentyfifth_complete">Voor de komende 24 uur is het evenement in Springfield…(insertbonus). Meld je aan en neem een kijkje!</item>
    <item suffix="decembertwentyfirst_complete">Dit is je laatste kans om een personage te ontvangen! Voltooi snel alle dagelijkse uitdagingen!</item>
    <item suffix="decembertwentysecond_complete">Apu heeft kerstdonuts in de aanbieding. Kom een kijkje nemen!</item>
    <item suffix="donutgiveawayearlyevent_complete">Bedankt voor het meedoen aan Clash of Clones! Er ligt een kleine bonus voor je klaar in jouw Springfield.</item>
    <item suffix="easter2014_bunniescomeback">We kampen nog steeds met een konijnenplaag. Kom snel langs voor eieren!</item>
    <item suffix="easter2014_maxbunnies">Je Springfield zit propvol. Kom langs en geef de konijntjes ervan langs!</item>
    <item suffix="eventending_complete">Het Clash of Clones-evenement zal spoedig eindigen. Ga nog snel even op plundertocht voor het te laat is!</item>
    <item suffix="farmcomplete_channel6_1">Het programma van Kanaal 6 is voorbij. Je zou kunnen opstaan om van kanaal te veranderen, maar we weten allebei dat dat nooit gaat gebeuren.</item>
    <item suffix="farmcomplete_channel6_2">Het programma van Kanaal 6 is voorbij. Je kan nu weer verder praten met je familie.  </item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm1">Er zijn gewassen klaar bij de boerderij van Cletus. Oogst het snel voordat de hipsters eraan komen.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm2">Er zijn gewassen klaar bij de boerderij van Cletus. Vanaf nu kan je ook overals huren.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm3">Er zijn gewassen klaar bij de boerderij van Cletus. En je vriend de vogelverschrikker vraagt zich af wanneer je terugkomt met die hersenen.  </item>
    <item suffix="farmcomplete_driveintheatre1">De film bij de drive-in is afgelopen. Vergeet niet dat al het achtergelaten afval je daadwerkelijk naar huis zal volgen.</item>
    <item suffix="farmcomplete_driveintheatre2">De film bij de drive-in is afgelopen. En in tegenstelling tot bij een normale bioscoop hoef je hier niet eens op te staan om naar huis te gaan.</item>
    <item suffix="farmcomplete_goldroad">Er is een gouden wegtegel klaar. Zeker, je had meer betaalbare woningen kunnen bouwen, maar kunnen opscheppen is zoveel cooler.</item>
    <item suffix="farmcomplete_kbblradio1">De uitzending van KBBL is afgelopen! Vul de dode lucht snel met geluidseffecten. Daar zitten al onze luisteraars op te wachten.</item>
    <item suffix="farmcomplete_kbblradio2">KBBL is klaar met een uitzending. Zet snel iets anders op voordat alle radioamateurs het overnemen.</item>
    <item suffix="farmcomplete_openairstage1">Het optreden op het openluchtpodium is afgelopen. Ga ze nu snel vragen of jij je eenmansoptreden genaamd "Treurigheid" mag opvoeren.</item>
    <item suffix="farmcomplete_openairstage2">Er is een optreden op het openluchtpodium afgelopen! Ah, het theater en zuivere lucht: twee dingen die niet zullen bestaan in de toekomst!</item>
    <item suffix="farmcomplete_squidport1">Je kan nu een nieuwe tegel voor de inktvishaven verzamelen. Het is een klein stukje voor de mensheid, en een groot stuk voor de verkoop van hotdogs.</item>
    <item suffix="farmcomplete_squidport2">Je kan nu een nieuwe tegel voor de inktvishaven verzamelen. Eindelijk een plekje voor die winkel met aanstootgevende t-shirts!</item>
    <item suffix="friend_visited">Bezoekers? Ik kan maar beter m'n broek aantrekken.</item>
    <item suffix="friend_visited_alt">{0} heeft jouw Springfield bezocht.</item>
    <item suffix="friendplacedsnake">{0} heeft wat slangen losgelaten in jouw Springfield!</item>
    <item suffix="friendplacedsnakeegg">{0} heeft wat slangeneieren geplaatst in jouw Springfield!</item>
    <item suffix="gokarttrack_ready_alt">De go-kart-baan is klaar om te racen.</item>
    <item suffix="homergeddon_maxtappables">Je stad zit vol met woestelingen. Tik ze naar de vergetelheid!</item>
    <item suffix="homergeddon_maxtappables_24hr">Je Springfield zit vol met woestelingen. Maak ruimte voor meer!</item>
    <item suffix="inactiveuser_2days">Hé, ik heb je 2 dagen niet gezien. Gaat alles goed? Homer snapt het best als je last had van een kater. Kom terug en we doen alsof er niks is gebeurd.</item>
    <item suffix="inactiveuser_3days">Ben je vreemd aan het gaan met een ander spel?</item>
    <item suffix="inactiveuser_3days_alt">Het is al een tijdje geleden. Je moet jouw Springfield wel in de gaten houden.</item>
    <item suffix="inactiveuser_4days">Springfield is al 4 dagen lang een rommeltje aan het worden! Zonder jou heeft iedereen die duim-icoontjes boven hun hoofd hangen. Kom snel opruimen!</item>
    <item suffix="inactiveuser_5days">Je hebt zeker stiekem Tiny Tower gespeeld, of niet?</item>
    <item suffix="inactiveuser_5days_alt">De Simpsons hebben je lang niet gezien. Ze vroeger zich af of je nog gaat helpen met de heropbouw.</item>
    <item suffix="inactiveuser_7days">Springfield is al 7 dagen lang geen spat veranderd. Help ons, Luchtvinger. Je bent onze enige hoop!</item>
    <item suffix="inactiveuser_14days">Hallo daar, buurman! Ik wil geen zeurpiet zijn, maar je bent 14 dagen geleden gestopt met het herbouwen van onze stad en we hebben je hard nodig.</item>
    <item suffix="job_complete">Klus geklaard!</item>
    <item suffix="job_complete_alt">{0} is klaar met: {1}.</item>
    <item suffix="jobcomplete_apu1">Apu heeft zijn klus voltooid. Hij zou eerder klaar zijn geweest als het was toegestaan om 26 uur per dag te werken.</item>
    <item suffix="jobcomplete_apu2">Apu heeft zijn klus voltooid. Zelfs Ganesh zou het niet sneller gedaan kunnen hebben met zijn vele armen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart">Bart heeft een klus voltooid! Laat geen enkel spoor achter en bedenk een alibi. </item>
    <item suffix="jobcomplete_bart_haveasleepover">"Hou een logeerpartij" van Bart is afgelopen! Nu moet Milhouse zijn bh uit de vriezer halen. Hopelijk vertelt hij ook waarom hij een bh aan had. </item>
    <item suffix="jobcomplete_bart_skateboard">Bart is klaar met skateboarden! Hij heeft zo veel gedaan dat hij heeft meegedaan aan de X-spelen, de Y-spelen én de Z-spelen. </item>
    <item suffix="jobcomplete_burns1">Meneer Burns heeft een klus voltooid! Nou ja, hoogst waarschijnlijk was het een van zijn slecht betaalde bedienden…</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns2">Meneer Burns heeft een klus voltooid! Laten we maar hopen dat hij deze keer geen demon heeft opgeroepen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns3">Meneer Burns heeft een klus voltooid! En deze keer zonder ook maar één mens op te offeren!</item>
    <item suffix="jobcomplete_cbguy1">De stripboekgast heeft een klus voltooid! Hij bewaart zijn loonstrookjes in de originele enveloppen om hun waarde te verhogen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_cbguy2">De stripboekgast heeft een klus voltooid! Oké, de klus was eigenlijk bedoeld voor een klein kind. Maar nu is de klus een verzamelitem. </item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus1">Cletus heeft een klus voltooid! Dat is een zin die ik nooit had gedacht ooit te hoeven schrijven…</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus2">Cletus heeft een klus voltooid! En hij heeft er een X naast gezet. Nog twee X'en en hij is dronken!</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus3">Cletus heeft een klus voltooid! Jammer dat ze hem minder betalen dan zijn collega's: getrainde wasberen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic1">{0} heeft een klus voltooid. Bedenk snel een nieuwe klus voordat ze de kans hebben om hun bestaan in twijfel te trekken. </item>
    <item suffix="jobcomplete_generic2">{0} heeft een klus voltooid. Dit is de perfecte kans om al hun geld en XP te stelen! </item>
    <item suffix="jobcomplete_generic3">De klus van {0} is klaar! Bedenk snel iets nieuws om te doen voordat er een vakbond kan worden gevormd. </item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa1">Opa heeft een klus voltooid! En hij wil je er alles over vertellen. Het begon allemaal in 1942 op een stoomboot op de machtige Mississippi.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa2">Opa heeft een klus voltooid! In tegenstelling tot al die waardeloze hippies.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa3">Opa heeft een klus voltooid! En net op tijd voor Matlock.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer1">Homer heeft een klus voltooid! Of beter gezegd, de aap die hij heeft getraind heeft een klus voltooid.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer2">Homer heeft een klus voltooid! Voor de eerste keer ooit!</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer3">Homer heeft een klus voltooid! Je hoeft zijn werk niet te controleren, want het is absoluut gedaan! </item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_drinkatmoes1">Homer is klaar met "Drink in de kroeg van Moe". Eruit geschopt, klaar… het is allemaal één pot nat.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_drinkatmoes2">Homer is klaar met "Drink in de kroeg van Moe". Ah, we probeerden te zeggen dat Moe geen drank meer heeft. Hij moet bijbestellen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_monkeytraumacenter">Homer is klaar met kijken naar de marathon van Het apentraumacentrum! En dat zonder snacks te eten! Hij verdient een prijs!</item>
    <item suffix="jobcomplete_krusty1">Krusty heeft een klus voltooid! Vertel het alleen niet tegen de belastingdienst. Hij wil er geen belasting over betalen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_krusty2">Krusty heeft een klus voltooid! Nou ja, Sideshow Mel heeft het gedaan, maar Krusty strijkt met de eer.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa1">Lisa heeft een klus voltooid! Geef haar snel een gouden ster, voordat ze begint te hyperventileren.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa2">Lisa heeft een klus voltooid! Ze verwacht er een cijfer voor te krijgen en dat cijfer kan maar beter hoger zijn dan een 9… of anders.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa_playthesax">Lisa heeft "Bespeel de saxofoon" voltooid. Geef de buren wat rust door haar een andere klus te geven. </item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa_shopatkwikemart">Lisa heeft "Doe boodschappen in de Kwik-E-Mart" voltooid! Ze dacht dat ze chips van boerenkool verkochten, maar het waren verschrompelde servetjes.  </item>
    <item suffix="jobcomplete_lovejoy1">Eerwaarde Lovejoy heeft een klus voltooid! Als zijn volgende klus niks te maken heeft met treinen, stopt hij met werken voor God.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lovejoy2">Eerwaarde Lovejoy heeft een klus voltooid! En dat is een wonder, aangezien hij constant werd gebeld door Ned. </item>
    <item suffix="jobcomplete_luigi1">Luigi heeft een klus voltooid! En heel Springfield heeft buikpijn.</item>
    <item suffix="jobcomplete_luigi2">Luigi heeft een klus voltooid! Bel de mensen van Guinness, volgens mij heeft hij het record verbroken voor de meest vettige pizza ter wereld.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge"> Marge heeft een klus voltooid! Tijd voor de volgende niet gewaardeerde taak!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_protestsomething1">Marge heeft een of ander protest voltooid… Net op tijd om ergens anders over te protesteren!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_protestsomething2">Marge heeft een of ander protest voltooid… Ze geeft om de doelen, maar houdt er meer van om de protestborden te maken!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_visitjakesunisex1">Marge is klaar met "Bezoek de haarsalon van Jake"! Voor dat haar heb je twee kappers, één ladder en een emmer blauwe verf nodig.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_visitjakesunisex2">Marge is klaar met "Bezoek de haarsalon van Jake"! Geef haar snel een complimentje over haar haar. Voordat er iets verschrikkelijks gebeurt. </item>
    <item suffix="jobcomplete_martin1">Martin heeft een klus voltooid! Het ziet ernaar uit dat hij de klussen van de pestkoppen hierna gaat doen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_martin2">Martin heeft een klus voltooid! Niemand heeft hem erom gevraagd. Niemand wilde dat hij het zou doen. Maar hij heeft het toch gedaan.</item>
    <item suffix="jobcomplete_milhouse1">Milhouse heeft een klus voltooid! En dat is heel schattig, als je er even over nadenkt. Fijn voor hem.</item>
    <item suffix="jobcomplete_milhouse2">Milhouse heeft een klus voltooid! Denk je dat Lisa het zal zien?</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe1">Moe heeft een klus voltooid! De wereld heeft altijd wel iets aan onbeleefde, nare en onprettige mensen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe2">Moe heeft een klus voltooid! De volgende keer zou hij graag een klus krijgen waarvoor hij geen masker hoeft te dragen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe3">Moe heeft een klus voltooid! Weer een paar dollar in zijn spaarpotje voor plastische chirurgie!</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned1">Ned heeft een klus voltooid! Wat jammer dat hard werken om de een of andere reden geen zonde is…</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned2">Ned heeft een klus voltooid! Nu hoeft hij eerwaarde Lovejoy alleen nog maar even te bellen om te kijken of hij niet per ongeluk heeft gezondigd.</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned3">Ned heeft een klus voltooid! En dat door enkel zijn linkerhand te gebruiken.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby1">Burgemeester Quimby heeft een klus voltooid! Maar vertel niemand erover. Het sjoemelen aan een verkiezing hoort onopgemerkt te blijven.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby2">Burgemeester Quimby heeft een klus voltooid! Je kan zeggen wat je wel, maar jury zijn voor de verkiezingen van Miss Springfield is nog steeds werk.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby3">Burgemeester Quimby heeft een klus voltooid! Nu is het tijd voor zijn welverdiende betaalde vakantie in de Bahama's van twee maanden.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner1">Skinner heeft een klus voltooid! En dat met de ongeëvenaarde passie en precisie van de Amish.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner2">Skinner heeft een klus voltooid! En dat was nodig, want een schooldirecteur verdient lang niet genoeg om de rekeningen te kunnen betalen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner3">Skinner heeft een klus voltooid! Tegen het einde had de klus genoeg van Skinner.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake1">Snake heeft een klus voltooid! En dat werd tijd. Hij heeft die tent maanden lang in de gaten gehouden.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake2">Snake heeft een klus voltooid! En Apu is maar drie keer beschoten!</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake3">Snake heeft een klus voltooid! Nu hoeft hij alleen nog maar een geschikte koper te vinden.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum1">Agent Wiggum heeft een klus voltooid! En hij heeft tussendoor maar vier lunchpauzes genomen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum2">Agent Wiggum heeft een klus voltooid! Tijd om het te vieren door met zijn pistool in de lucht te schieten… o nee, waar is zijn pistool?</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum3">Agent Wiggum heeft een klus voltooid! Vanaf nu kunnen we hem beter nooit meer aan het werk zetten.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie1">Willie heeft een klus voltooid! En hij kan maar niet geloven dat ze hem tijdens Dranktoberfest aan het werk hebben gezet.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie2">Willie heeft een klus voltooid! Nu kan hij eindelijk terugkeren naar zijn kostbare schuur voor een beetje rust.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie3">Willie heeft een klus voltooid! Maar neus niet zoveel, wat gaat het jou aan?</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie4">Willie heeft een klus voltooid! Je kan zo hard werken als je wil, Willie. Je kan je niet verstoppen voor de geest van een steevast naderende dood.</item>
    <item suffix="june2015_droptheball">{0} heeft een bal naar je stad gegooid!</item>
    <item suffix="june2015_maxfans">Je stad zit vol met sportfans. Verkoop wat merchandise aan ze!</item>
    <item suffix="june2015_newchallenges">Nieuwe uitdagingen beschikbaar. Voltooi ze voor een tapbal-beloning.</item>
    <item suffix="june2015_playedopponent">Je tapbalteam heeft een wedstrijd gespeeld terwijl je weg was. Log in om te zien hoe het is gegaan!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na">Download de nieuwste update voor The Simpsons Springfield en ontvang een dozijn donuts!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na_alt">Blijf lekker binnen tijdens Labor Day, speel The Simpsons Springfield en ontvang GRATIS een dozijn donuts!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na_alt2">Download de update, blijf lekker binnen tijdens Labor Day, speel ons spel en ontvang GRATIS een dozijn donuts!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_row">De zomer is voorbij. Blijf lekker binnen, speel The Simpsons Springfield en ontvang GRATIS een dozijn donuts!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_row_alt">Download de update, blijf lekker binnen tijdens de zomer, speel The Simpsons Springfield &amp; ontvang GRATIS een dozijn donuts!</item>
    <item suffix="lemontree_stolen">Ik wou limonade maken.</item>
    <item suffix="lemontree_stolen_alt">De citroenboom is verdwenen!</item>
    <item suffix="maxsnakes">Springfield zit vol met slangen. Tijd om ze een mep te geven!</item>
    <item suffix="maxsnakes24hours">Er kruipen veel slangen rond in jouw Springfield. Ze willen graag dat je ze komt meppen!</item>
    <item suffix="medieval_buildingwrecked_complete">%FRIEND% is je stad aan het plunderen!</item>
    <item suffix="medieval_lastchance">Het Clash of Clones-evenement zal spoedig eindigen. Ga nog snel even op plundertocht voor het te laat is!</item>
    <item suffix="medieval_loginreminder_complete">Wie verdedigt jouw Springfield?</item>
    <item suffix="medieval_maxtroops_complete">Je leger wacht op je. Val andere Springfields binnen om meer elixer en goud te verdienen!</item>
    <item suffix="medieval_trooprush_complete">Een nieuwe golf suïcidale nerds is Springfield binnengekomen. Je hebt nu een volledig leger!</item>
    <item suffix="medieval_wednesday_complete">Heeft je kasteel een kleine oppepper nodig? Er zijn tijdelijk elixer-pakketten verkrijgbaar in de winkel.</item>
    <item suffix="minigameready_sideshowyou1">Sideshow You is klaar om te spelen! Als je een grote knuffel wint, verhoogt je kans om een vriendin te vinden met 45%!</item>
    <item suffix="minigameready_sideshowyou2">Sideshow You is klaar om te spelen! Win geweldige prijzen en bonuspunten als de dart het circusvolk raakt.</item>
    <item suffix="moesark_frienddeployedinvasivetoad">Je bent om de tuin geleid door ${FRIEND}! Pak die invasieve pad!</item>
    <item suffix="moesark_maxtappables">Je stad zit vol met dierentuin-bezoekers. Tik ze aan stukken!</item>
    <item suffix="moesark_maxtappables_24hr">Je Springfield zit vol met dierentuin-bezoekers! Maak ruimte voor meer!</item>
    <item suffix="monorail_eventendthreedays">Het evenement eindigt over 3 dagen. Verdien de huidige prijzen voordat het te laat is!</item>
    <item suffix="monorail_friendaction">Ruik je ook iets? %Friend Name% heeft in afval in je stad gestort!</item>
    <item suffix="monorail_newprizetrack">Gooi je handen in de lucht en juich! Er zijn nieuwe monorailprijzen beschikbaar!</item>
    <item suffix="monorail_newprojects">Terug aan het werk! Er zijn nu dagelijkse uitdaging beschikbaar. Verdien extra beloningen en ontgrendel monorailprijzen!</item>
    <item suffix="monorail_prizetrackendthreedays">Over 3 dagen verschijnen er nieuwe prijzen. Verdien de huidige prijzen voordat het te laat is!</item>
    <item suffix="music_frienddeployedlawyer">Je bent aangeklaagd door ${FRIEND}! Weg met die advocaat!</item>
    <item suffix="music_maxfans">Je stad zit vol met festivalfans. Tik op ze om ze weg te sturen!</item>
    <item suffix="music_maxfans24h">Je stad zit vol met festivalfans! Maak ruimte voor meer!</item>
    <item suffix="newprizetrackavailable_complete">Er zijn geheel nieuwe prijzen beschikbaar! Speel de update voor kerst 2014 en plet wat elfjes!</item>
    <item suffix="playertownfullelves_complete">Je stad zit vol met ondeugende elfjes. Tik op ze om ze in de fles te stoppen!</item>
    <item suffix="playertownhasagents_complete">Je vrienden hebben agenten naar jouw Springfield gestuurd. Dwarsboom ze om elfenbessen te verdienen!</item>
    <item suffix="prizetrackpartoneendingthreedays_complete">Heb je al je prijzen al? Dit is je laatste kans! Er verschijnen binnenkort nieuwe prijzen!</item>
    <item suffix="prizetrackpartoneendingtwodays_complete">Nog 2 dagen te gaan voordat deel 1 eindigt. Haal snel de uitdagingen en ontvang een personage!</item>
    <item suffix="prizetrackparttwoendingthreedays_complete">Heb je al je prijzen al? Dit is je laatste kans! Deel 2 eindigt binnenkort!</item>
    <item suffix="prizetrackparttwoendingtwodays_complete">Nog 2 dagen te gaan voordat deel 2 eindigt. Verzamel genoeg elfenbessen en ontgrendel alle prijzen!</item>
    <item suffix="railyard24hrwarning">Je hebt nog maar 1 dag om de spoorweg-prijzen van deze week te verdienen! Haal ze snel nu het nog kan!</item>
    <item suffix="railyard_newprizes">De prijzen van deze week zijn beschikbaar bij de spoorweg! Haal ze snel!</item>
    <item suffix="scifi_3daysremain">Nog 3 dagen te gaan voor dit evenement eindigt. Haal snel die prijzen binnen nu het nog kan!</item>
    <item suffix="scifi_act2start">Er staan nieuwe prijzen en Sci-Fi-verhalen voor je klaar in Springfield!</item>
    <item suffix="scifi_act3start">Een gigantische nieuwe vijandelijke robot bedreigt Springfield. Kom terug en reken met deze bedreiging af!</item>
    <item suffix="scifi_anne1">VrouwBot is beschikbaar in de winkel. Ontdek hoe de robotische creatie van Frink de buitenwereld verlangt.</item>
    <item suffix="scifi_anne2">VrouwBot is beschikbaar in de winkel. Ontdek hoe de robotische creatie van Frink de buitenwereld verlangt.</item>
    <item suffix="scifi_bigdigiben">Wil je de tijd weten, maar heb je geen zin om op de klok te kijken? Big Digi-Ben weet raad!</item>
    <item suffix="scifi_elysium">Wil je de high-tech Tuin van Eden naar Springfield halen en erin feesten? Haal hem nu uit de winkel!</item>
    <item suffix="scifi_futuremonument">Het monument van de toekomst ligt in de winkel. Hoe kan dat nou?</item>
    <item suffix="scifi_giantrobots">Wat zou een robotische update nou zijn zonder gigantische robots? Haal hem nu uit de winkel!</item>
    <item suffix="scifi_holosuite">Een verzameling holografische voorwerpen ligt nu in de winkel.</item>
    <item suffix="scifi_maxrobots">De robots dringen binnen in Springfield! Kom ze verpulveren!</item>
    <item suffix="scifi_maxrobots24h">Kom terug! Springfield heeft je nodig om die nare robots te verslaan!</item>
    <item suffix="scifi_playscifighter">SciFighter is klaar voor gebruik.</item>
    <item suffix="scifi_rockettoyourdoom">De raket van je doem is nu te koop in de winkel.</item>
    <item suffix="scifi_soulextractioninstitute">De toekomst van Burns, en ook die van zijn kleine puppy! Nu verkrijgbaar in de winkel!</item>
    <item suffix="scifi_worldoftomorrowsign">Het holografische bord om het geweldige futuristische district van Springfield te identificeren is nu beschikbaar.</item>
    <item suffix="scratchr_ready">Er ligt nog een kraskaart klaar om gekocht te worden! Kom snel kijken wat je hebt gewonnen!</item>
    <item suffix="season24prem27sept_na">Het 24e seizoen van The Simpsons begint komende zondag. Speel nu en ontvang een gratis cadeau om het te vieren.</item>
    <item suffix="season24prem27sept_row">We geven een Duff-racewagen uit de Springfield Grand Prix weg. Speel nu om hem te ontvangen.</item>
    <item suffix="season24prem30sept_na">Het 24e seizoen van The Simpsons begint vanavond. Dit is je laatste kans om ter viering een gratis cadeau te ontvangen.</item>
    <item suffix="season24prem30sept_row">Laatste kans om een Duff-racewagen uit de Springfield Grand Prix te ontvangen.</item>
    <item suffix="secretagents_dossier5h">O nee! Er is niet veel tijd meer voor het dossier. Snel!</item>
    <item suffix="secretagents_dossier24h">Vijandelijke intelligentieorganisaties hebben volledige controle over Springfield. Ga je ze nou echt toezicht laten houden op je internetgeschiedenis?</item>
    <item suffix="secretagents_friend">{0} heeft de wifi van jouw Springfield gehackt! Ze stelen je bandbreedte, hou ze tegen!</item>
    <item suffix="secretagents_manintan">Je stad zit vol met mannen in pak. Tik op ze om ze weg te sturen!</item>
    <item suffix="sideshowbob_active">Vermoord me niet, vermoord de jongen!</item>
    <item suffix="sideshowbob_active_alt">Sideshow Bob is ontsnapt uit te gevangenis!</item>
    <item suffix="sideshowbob_captured_alt">Sideshow Bob is opgepakt door {0}.</item>
    <item suffix="sideshowbob_caught">Ik heb je!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready">Du du du du du du duu, du d-d-du du du!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready1">Er staat een nieuwe race klaar om van start te gaan in de Springfield-hondenrenbaan! Kom binnen en maak een paar twijfelachtige beslissingen!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready2">Er staat een nieuwe race klaar om van start te gaan in de Springfield-hondenrenbaan! Want wat heb je eraan om te winnen als er niemand op je wedt?</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready_alt">De Springfield-hondenrenbaan is klaar om te racen.</item>
    <item suffix="springfieldjobs_frienddeployedcrook">Je bent om de tuin geleid door ${FRIEND}! Pak die boef!</item>
    <item suffix="springfieldjobs_maxtappables">Je stad zit vol met agenten van justitie. Tik ze aan stukken!</item>
    <item suffix="springfieldjobs_maxtappables_24hr">Springfield zit vol met agenten van justitie! Maak ruimte vrij!</item>
    <item suffix="stonecutters_robedfigures">De orde heeft spionnen naar jouw Springfield gestuurd. Dwarsboom ze om wat emblemen te verdienen!</item>
    <item suffix="stonecutters_robedfigures24hours">Deze mysterieuze figuren hebben kwaad in de zin. Stop ze om wat emblemen te verdienen!</item>
    <item suffix="stonecutters_sacredparchment">Er is een nieuwe profetie onthuld! Kun jij de puzzel oplossen om emblemen te verdienen?</item>
    <item suffix="stonecutters_spy">Snel! %FriendName% bespiedt jouw Springfield. Steek er een stokje voor en verdien emblemen!</item>
    <item suffix="stonecutters_spykl">Snel! %FriendName% bespiedt jouw Krustyland. Steek er een stokje voor en verdien emblemen!</item>
    <item suffix="superheroes2_felon24h">We hebben je nodig om de misdadigers tegen te houden!</item>
    <item suffix="superheroes2_felonspawn">Kom terug en leer de misdadigers een lesje! Springfield heeft je nodig!</item>
    <item suffix="superheroes2_maxcriminals">Springfield zit vol met criminelen! Vang criminelen en bestrijd de misdaad!</item>
    <item suffix="superheroes2_maxcriminals24h">We hebben een held nodig! Kom de misdadigers vangen in Springfield!</item>
    <item suffix="superheroes_friendcrimereport">Snel! %FriendName% heeft een misdrijf gerapporteerd in jouw Springfield! Reageer sneller dan de politie van Springfield en verdien een hogere beloning!</item>
    <item suffix="superheroes_maxcriminals">Springfield zit vol met criminelen! Vang ze en bestrijd de criminaliteit!</item>
    <item suffix="superheroes_maxcriminalsreminder">We hebben een held nodig! Kom de misdadigers vangen in Springfield!</item>
    <item suffix="superheroes_teaserfinalchapter">Nog 3 dagen te gaan voor de supersaga eindigt. Haal snel die prijzen binnen nu het nog kan!</item>
    <item suffix="superheroes_unlockchapter">Er zijn nieuwe prijzen beschikbaar voor helden die moedig genoeg zijn om de criminaliteit tegen te gaan in Springfield!</item>
    <item suffix="superheroes_unlockfinalchapter">Toon je waardering voor Radioactive Man, maar wees voorzichtig… het is erg gevaarlijk!</item>
    <item suffix="terwilligers_24hrsmaxmutants">Je stad zit vol met mutanten. Bah!</item>
    <item suffix="terwilligers_frienddeployedseedling">Wees snel! %FRIEND% heeft je stad volgestopt met mutanten! Oogst ze snel voor extra grondstoffen!</item>
    <item suffix="terwilligers_maxmutantclones">Je stad zit vol met Bob-klonen. Ruim ze uit de weg en oogst die inkomsten!</item>
    <item suffix="terwilligers_maxmutantplants">Je stad zit vol met gemuteerde planten. Vernietig ze en oogst die inkomsten!</item>
    <item suffix="themepark2018_maxtappables">Parkbezoekers staan schouder aan schouder. Maak wat ruimte vrij!</item>
    <item suffix="themepark2018_maxtappables_24hr">Je Springfield zit vol met parkbezoekers! Maak ruimte voor meer!</item>
    <item suffix="thespiritofgiving">Geniet van de kerst met 25% extra donuts in elk pakket!</item>
    <item suffix="thoh2013_ghostscomeback">Er dwalen spoken rond in jouw Springfield. Denk aan de kinderen.</item>
    <item suffix="thoh2013_gremlinsexpired">Je hebt 4 uur geleden je gremlins losgelaten. Tijd om te kijken hoeveel slijm ze hebben binnengehaald.</item>
    <item suffix="thoh2013_gremlinssquished">O nee, {0} heeft een van je gremlins geplet!</item>
    <item suffix="thoh2013_maxghosts">Er spoken veel geesten rond in Springfield! Tijd om ze te pletten!</item>
    <item suffix="thoh2014_finalprizetrackending">Heb je al je prijzen al? Dit is je laatste kans!</item>
    <item suffix="thoh2014_gremalienexpired">Je hebt 4 uur geleden je grem-aliens losgelaten. Tijd om te kijken hoeveel ze hebben binnengehaald.</item>
    <item suffix="thoh2014_gremaliensquished">%FRIEND% heeft een van je grem-aliens vermorzeld. Mijn hemel!​</item>
    <item suffix="thoh2014_maxrigellians">Springfield zit vol met Rigelliaanse indringers. Het wordt tijd om ze een lesje te leren dat ze niet snel zullen vergeten.</item>
    <item suffix="thoh2014_prizetrackavailable">Er zijn gloednieuwe prijzen beschikbaar! Speel de Treehouse of Horror-update en plet wat aliens!</item>
    <item suffix="thoh2014_prizetrackending">Heb je al je prijzen al? Dit is je laatste kans! Er verschijnen binnenkort nieuwe prijzen!</item>
    <item suffix="thoh2014_rigellianscomeback">Rigellianen zijn jouw Springfield binnengevallen. Denk aan de kinderen!</item>
    <item suffix="thoh2015_backtotheskies">M'nthster is Springfield aan het terroriseren. Hou hem tegen!</item>
    <item suffix="thoh2015_campfirebeatdownwillfail">M'nthster is bijna klaar om weer paniek te veroorzaken. Bekogel hem snel met kerstzooi, voor het te laat is.</item>
    <item suffix="thoh2015_formlessterrordeployed">Snel! %FRIEND% heeft vormloze monsters in je stad losgelaten. Verdrijf ze voor extra inkomsten!</item>
    <item suffix="thoh2015_newchallenges">Er staan je nieuwe uitdagingen te wachten! Voltooi ze allemaal binnen het tijdslimiet voor een speciale bonusprijs.</item>
    <item suffix="thoh2015_nightmaresmax">De nachtmerries verspreiden zich snel over Springfield. Kom snel en red de stad van deze waanzin.</item>
    <item suffix="thoh2015_nightmaresmax24hr">Paniek in Springfield! Red de stad uit deze nachtmerrie!</item>
    <item suffix="thoh2015_starspawnmax">De dienaars van M'nthster lopen rond in je stad. Bevrijd Springfield van deze monsters!</item>
    <item suffix="thoh2017_maxtappables">Je stad zit vol met mystiek ongedierte. Tik op ze om ze weg te sturen!</item>
    <item suffix="thoh2017_maxtappables_24hr">Je Springfield zit vol met mystiek ongedierte! Maak ruimte voor meer!</item>
    <item suffix="thoh2018_maxtappables">Je stad loopt vol met monsters. Maak wat ruimte vrij!</item>
    <item suffix="thoh2018_maxtappables_24hr">Je Springfield zit vol met monsteronderdanen! Maak ruimte voor meer!</item>
    <item suffix="thoh_friendvisited">{0} heeft net {1} vernield!</item>
    <item suffix="thoh_maxhumanzombies">Er lopen ontiegelijk veel zombies rond in Springfield!</item>
    <item suffix="thoh_maxpetzombies">Het regent praktisch zombies in Springfield!</item>
    <item suffix="thoh_maxzombiesreminder">Ben jij ook in een zombie veranderd, of zo? Kom snel Springfield redden!</item>
    <item suffix="thoh_simpsonscharacterzombified">{0} is in een zombie veranderd!</item>
    <item suffix="ttt_maxtappables">Springfield zit vol met tijdreizigers! Tijd om ze een ouderwets koekje van eigen deeg te leren!</item>
    <item suffix="ttt_maxtappables_24h">Springfield zit vol met tijdreizigers! Tik ze snel aan!</item>
    <item suffix="wday_comeback">Er kruipen veel slangen rond in jouw Springfield. Ze willen graag dat je ze komt meppen!</item>
    <item suffix="wday_maxsnakes">Springfield zit vol met slangen. Tijd om ze een mep te geven!</item>
    <item suffix="wday_snakesreleased">{0} is jouw Springfield binnengeslopen en heeft slangen losgelaten!</item>
    <item suffix="wildwest_banditmax">Springfield krioelt van de bandieten. Doe er wat aan!</item>
    <item suffix="wildwest_banditmax24hr">Bandieten hebben Springfield overgenomen. Red de stad!</item>
    <item suffix="wildwest_newwantedbandit">Heb jij het lef om het tegen de gezochte bandiet op te nemen?</item>
    <item suffix="wildwest_newwantedbandit24hr">Een enorme bandiet veroorzaakt chaos in de stad! Hou hem tegen!</item>
    <item suffix="wildwest_treasurehunterdeployed">Een snode goudzoeker is op zoek naar goud in de stad!</item>
    <item suffix="xmas2013_comeback">We hebben een held nodig! Kom de misdadigers vangen in Springfield!</item>
    <item suffix="xmas2013_frienddroppedgiftbag">Je vrienden hebben een lading geschenkzakken achtergelaten in jouw Springfield. Kom de vangst bekijken!</item>
    <item suffix="xmas2013_maxpresents">Springfield zit vol met criminelen! Vang ze en bestrijd de criminaliteit!</item>
    <item suffix="xmas2014_dailycombopart1">Kom je dagelijkse beloning ophalen! Nog 1 uur te gaan voor het voorbij is.</item>
    <item suffix="xmas2014_dailycombopart2">Kom je dagelijkse beloning ophalen! Nog 1 uur te gaan voor het voorbij is.</item>
    <item suffix="xmas2014_federalagents">Je vrienden hebben agenten naar jouw Springfield gestuurd. Dwarsboom ze om wat cadeaus te verdienen!</item>
    <item suffix="xmas2014_maxelves">Je stad zit vol met ondeugende elfjes. Tik op ze om ze in de fles te stoppen!</item>
    <item suffix="xmas2015_dropapresent">{0} heeft een cadeau achtergelaten in jouw Springfield. Reageer nu om je beloningen in ontvangst te nemen.</item>
    <item suffix="xmas2015_maxbears">Je stad zit vol met beren. Kom snel en stuur ze terug naar hun grot!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxbears24h">De beren missen hun grot. Kom snel en tik ze aan!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxmerrymakers">Je stad zit vol met vrolijke feestgangers. Laat ze die nieuwe feestelijke Squishees zien!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxmerrymakers24h">De vrolijke feestgangers wachten op hun dagelijkse Squishee. Kom snel en tik ze aan!</item>
    <item suffix="xmas2015_minigameready">Maggie wil heel graag verstoppertje met je spelen. Stel haar niet teleur!</item>
    <item suffix="xmas2015_newchallenges">Er staan je nieuwe uitdagingen te wachten! Voltooi ze allemaal binnen de tijdslimiet voor een speciale bonusprijs!</item>
    <item suffix="xmas2017_bossbattle">Je hebt nog een klap uitgedeeld! Blijf vechten om Kerstmis te redden!</item>
    <item suffix="xmas2017_maxtappables">Je stad is overgenomen door Robo-Funzo's. Tik op ze om ze weg te sturen!</item>
    <item suffix="xmas2017_maxtappables_24hr">Springfield krioelt van de Robo-Funzo's. Vernietig ze allemaal!</item>
    <item suffix="xmas2017_presentblaster">De cadeauknaller is klaar om te knallen!</item>
    <item suffix="xmas_decoratedhouses">Haal nu kerstdukaten op bij je huizen!</item>
    <item suffix="xmas_holidaytree">Je kerstboom is gereed! Haal nu je kerstdukaten op!</item>
    <item suffix="xpcollider_complete">De XP-collider is net opgehouden. Kom hem weer opladen om je 5x XP-boost te behouden!</item>
    <item suffix="xpcollider_nearcomplete">De XP-collider stopt over 2 uur. Vergeet hem niet op te laden om je 5x XP-boost te behouden!</item>
  </group>
</sbtp>