<?xml version='1.0' encoding='utf8'?>
<sbtp>
  <group prefix="push_">
    <item suffix="aroundtheworld_act3hasstarted">Возвращайся и выиграй Норберта Ван Хутена и его самолёт!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_maxvisitors">В городе полно посетителей! Пора собирать их награды!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_maxvisitors24h">Туристы готовы! Возвращайся и нажми на них!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_newnorberttasks">У Норберта появились новые авантюрные задания!</item>
    <item suffix="build_complete">Класс! Новое здание!</item>
    <item suffix="build_complete_alt">{0}: строительство завершено.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_androidsdungeon">"Подземелье Андроида" построено, и вместе с ним вернулся и продавец комиксов. "Самый. Худший. Конец. Света".</item>
    <item suffix="buildingcomplete_bartstreehouse">Домик на дереве построен, и вместе с ним вернулся Барт. "Что касается меня, хотел бы первым сказать… Я этого не делал".</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character1">Здание {0} построено, а вместе с ним возвращается и {1}. "Давно пора меня в эту игру добавить!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character2">Здание {0} построено, а вместе с ним возвращается и {1}. "Скучали по мне?"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character3">Здание {0} построено, а вместе с ним возвращается и {1}. "Вернуться приятно. С меня причитается!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_cletusfarm">Ферма Клетуса построена, а вместе с ней возвращается и Клетус. "Первый день на месте, а уже есть отличный островок грязи куда пристроить свою корму!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery1">{0} обслуживает посетителей. Это единственное место, где можно обсчитать официанта!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery2">{0} открывает двери для посетителей. Первый ресторан, в штате которого одни крысы.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery3">{0} открывает двери для посетителей. Ещё один шанс опротестовать несправедливое правило отказа в обслуживании при отсутствии рубашки и ботинок.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_firstchurchofspringfield">Первая церковь Спрингфилда построена, вместе с ней вернулся и преподобный Лавджой. "Запомните, этот второй шанс подарил вам Господь. Возможно."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_generic1">{0}: строительство завершено! Похоже, деревья снова проиграли.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_generic2">Строительство {0} завершено! Отныне люди будут считать этот исторический памятник… местом.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home1">{0}: строительство завершено. И ключи подходят… ой, а где же ключи?!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home2">Строительство {0} завершено! Разве ты не в восторге от того, как пахнет в новом доме?</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home3">Строительство {0} завершено. Это совершенно обычный дом с абсолютно не смертоносным подвалом.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyburger">"Красти Бургер" построен, а с ним вернулся и Красти. "Разве можно построить общество без фаст-фуда и корпоративных спонсоров? Хе-хе-хе!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyland1">{0} уже в Парке Красти! Только здесь ожидание в очереди - часть развлечения!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyland2">{0} уже в Парке Красти! Главном источнике тяжёлых детских травм!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_luigis">Ресторан "У Луиджи" построен, и вместе с ним вернулся Луиджи. "Это есть я! Один из расовых стереотипов на тот момент, когда всем наскучат желтолицые."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_moestavern">Таверна Мо построена, а вместе с ней вернулись и Мо с Мардж. "Скажем, мы были в чистилище… Для кого-то это был рай, а для кого-то - ад."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_policestation">Полицейский участок построен, и вернулся шеф Вигам. "Этот город - пустыня беззакония. Надеюсь, с ним вскоре разберутся."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_powerplant">Градирни построены, вместе с ними вернулся и мистер Бёрнс. «Превосходно! Сначала я верну городу энергоснабжение, а затем… верну себе власть».</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop1">{0} открывает двери для посетителей. Наконец-то продажа хотя бы чего-то одного приносит радость.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop2">{0} открывает двери для посетителей. Спорим, ты уже сожалеешь о забытых дома гигантских ножницах для перерезания лент.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop3">{0} открывается для посетителей! Здесь можно испытать товар, а потом купить его в интернете гораздо дешевле!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldelementary">Начальная школа Спрингфилда построена, и Скиннер снова с нами. "А, начальная школа, а я уж надеялся, что сбежал из этого болота."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldlibrary">Библиотека Спрингфилда построена, и вместе с ней возвращается Мартин. "О, да это рассвет нового Спрингфилда, и ни одного хулигана на горизонте!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldpenitentiary">Спрингфилдская тюрьма построена, и возвращает нам Снейка. "О, класс! Пора под шумок слинять отсюда и учинить где-нибудь беспорядки"!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldretirementcastle">Дом престарелых построен, и дедушка возвращается. "Никто из вас даже не заметил моего отсутствия! Сестра!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_townhall">Ратуша построена, и мэр вернулся. "Для меня, эм, честь служить вам в качестве мэра и наслаждаться всеми, эм, преимуществами должности."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_twocharacter">Здание {0} построено. {1} и {2} вернулись.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_vanhoutenhome">Дом Ван Хутенов построен, и вместе с ним возвращается Милхаус. "Мой дом пуст, я одинок. Этот новый мир так же ужасен, как и старый."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_williesshack">Лачуга Вилли построена, и вместе с ней вернулся Вилли. "Ай! Понятненько, как только город накрывает катастрофой, все вспоминают про уборщика!"</item>
    <item suffix="casino_gamblers">Азартные игроки пытаются уйти домой. Нажимай на них и отправляй обратно в казино!</item>
    <item suffix="casino_maxgamblers24h">Азартные игроки пытаются избавиться от зависимости. Нажимай на них, чтобы вернуть обратно.</item>
    <item suffix="casino_playcasinogame">Ты уже некоторое время не играешь. Это значит, что тебе предначертана победа. Иди играть!</item>
    <item suffix="christmas_mysterystocking">ПОСЛЕДНЯЯ ВОЗМОЖНОСТЬ потратить монетки Санты и получить предметы ограниченного предложения! Уже все есть? Тогда проверь Загадочный чулок!</item>
    <item suffix="comeback1week_alt" />
    <item suffix="comeback3day_alt" />
    <item suffix="crop_complete">М-м-м… урожай.</item>
    <item suffix="crop_complete_alt">На {1} созрели {0}.</item>
    <item suffix="crop_plural">На {1} созрели {0}.</item>
    <item suffix="crop_singular">На {1} созрели {0}.</item>
    <item suffix="dailyplaycombopartone_complete">Скорее собери свои ежедневные подарочки! Через 1 час они пропадут.</item>
    <item suffix="dailyplaycomboparttwo_complete">Скорее собери свой ежедневный урожай эльфийских ягод! Через 1 час они пропадут.</item>
    <item suffix="dcs_challengelimit">Достигнут предел доступных ежедневных испытаний! Освободи место, и эти легкодоступные награды будут продолжать поступать!</item>
    <item suffix="dcs_newchallenge">Доступно новое ежедневное испытание! Не такое уж и испытание, но будет каждый день что поделать!</item>
    <item suffix="decembertwentyfifth_complete">В течение следующих суток праздничное событие… (бонус). Зайди в игру и узнай, что это!</item>
    <item suffix="decembertwentyfirst_complete">Последний шанс бесплатно получить эксклюзивного персонажа! Поскорее выполни все ежедневные задания!</item>
    <item suffix="decembertwentysecond_complete">Апу развернул распродажу праздничных пончиков. Узнай, что он задумал!</item>
    <item suffix="donutgiveawayearlyevent_complete">Благодарим за участие в Войне клонов. В городе тебя ждет небольшой сюрприз!</item>
    <item suffix="easter2014_bunniescomeback">Повсюду кролики! Скорее подключайся и получи яйца!</item>
    <item suffix="easter2014_maxbunnies">Спрингфилд переполнен. Скорее подключайся и побей кроликов!</item>
    <item suffix="eventending_complete">Война клонов скоро завершится, но у тебя ещё есть время принять в ней участие!</item>
    <item suffix="farmcomplete_channel6_1">Шоу 6-го канала закончилось. Можно, конечно, встать и переключить канал, но мы оба знаем, что этого не случится.</item>
    <item suffix="farmcomplete_channel6_2">Шоу 6-го канала закончилось. Теперь можно продолжить семейные беседы.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm1">На ферме Клетуса созрел урожай. Собери его, пока это не сделали хипстеры.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm2">На ферме Клетуса созрел урожай. Рабочую одежду тоже можно арендовать.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm3">На ферме Клетуса созрел урожай. А ещё твой друг Пугало интересуется, когда ты вернёшь ему мозги.</item>
    <item suffix="farmcomplete_driveintheatre1">Фильм в авто-театре закончился. Помни, весь мусор, что ты оставишь, уедет с тобой.</item>
    <item suffix="farmcomplete_driveintheatre2">Фильм в авто-театре закончился. И в отличие от обычного кинотеатра, не нужно вставать с кресла, чтобы уйти.</item>
    <item suffix="farmcomplete_goldroad">Можно получить новую дорогу из золота. Можно, конечно, было построить и более доступное жильё, но иметь возможность похвалиться гораздо круче.</item>
    <item suffix="farmcomplete_kbblradio1">Передача KBBL закончилась! Скорее наполни воздух звуками газоиспускания - именно это хотят услышать слушатели.</item>
    <item suffix="farmcomplete_kbblradio2">Шоу KBBL только что закончилось! Скорее поставь что-то новое, иначе эфир захватит радио HAM.</item>
    <item suffix="farmcomplete_openairstage1">Выступление на эстраде завершено. Теперь попроси, чтобы тебе организовали сольное выступление под названием "Тоска".</item>
    <item suffix="farmcomplete_openairstage2">Выступление на эстраде завершено! Театр и свежий воздух: две вещи, которые до будущего не доживут!</item>
    <item suffix="farmcomplete_squidport1">Новая плитка для Кальмарового порта готова. Маленькая плитка для человека - огромная плита для продаж торта "муравейник".</item>
    <item suffix="farmcomplete_squidport2">Новая плитка для Кальмарового порта готова. Наконец-то под магазин обидных футболок появится место!</item>
    <item suffix="friend_visited">Гости? Надо бы что-то посадить!</item>
    <item suffix="friend_visited_alt">Игрок {0} посетил твой Спрингфилд.</item>
    <item suffix="friendplacedsnake">Игрок {0} выпустил несколько змей в твоем Спрингфилде!</item>
    <item suffix="friendplacedsnakeegg">Игрок {0} забросил в твой Спрингфилд несколько змеиных яиц!</item>
    <item suffix="gokarttrack_ready_alt">Карт-трек готов к проведению гонок.</item>
    <item suffix="homergeddon_maxtappables">Головорезы наводнили город. Предай их забвению!</item>
    <item suffix="homergeddon_maxtappables_24hr">Головорезы заполонили Спрингфилд! Нужно больше места!</item>
    <item suffix="inactiveuser_2days">Привет, два дня прошло, как у тебя дела? Если то было похмелье, Гомер всё понимает, просто возвращайся, и мы забудем о случившемся.</item>
    <item suffix="inactiveuser_3days">Ты изменяешь мне с другой игрой?</item>
    <item suffix="inactiveuser_3days_alt">Давненько не виделись. Смотри, как поживает твой Спрингфилд.</item>
    <item suffix="inactiveuser_4days">Спрингфилд пребывает в хаосе уже 4 дня! Без тебя у всех над головами зависли знаки с поднятым пальцем. Возвращайся и приберись!</item>
    <item suffix="inactiveuser_5days">Ты играешь в Tiny Tower, да?</item>
    <item suffix="inactiveuser_5days_alt">Симпсоны давно тебя не видели, и им интересно, станешь ли ты им помогать восстанавливать Спрингфилд.</item>
    <item suffix="inactiveuser_7days">Неделя прошла, а Спрингфилд ничуть не изменился. Помоги нам, о, Перст Указующий, ты наша единственная надежда!</item>
    <item suffix="inactiveuser_14days">О, приветушки, соседушко! Не то чтобы назойливый Нед настаивал, но ты уже две недели не восстанавливаешь город, а твоя помощь нам ох как нужна.</item>
    <item suffix="job_complete">Выполнено!</item>
    <item suffix="job_complete_alt">{0} завершил(-а) задание "{1}".</item>
    <item suffix="jobcomplete_apu1">Апу завершил своё задание. Он бы и быстрее справился, если бы ему было разрешено работать по 26 часов в сутки.</item>
    <item suffix="jobcomplete_apu2">Апу завершил своё задание. Даже многорукий Ганеша не справился бы быстрее.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart">Барт завершил своё задание! Теперь спрячь улики и придумай ему алиби.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart_haveasleepover">Задание Барта "Вечеринка с ночёвкой" завершено! Теперь Милхаусу нужно достать свой корсет из морозилки. Может, он расскажет, зачем ему корсет вообще.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart_skateboard">Барт закончил кататься на скейтборде! Он этим же занимался в играх X, Y, и Z.</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns1">Мистер Бёрнс завершил задание! По всей вероятности, задание за него завершил один из его слуг…</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns2">Мистер Бёрнс завершил задание! Будем надеяться, что на этот раз обойдётся без вызова какого-нибудь демона.</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns3">Мистер Бёрнс завершил задание! На этот раз обошлось без человеческих жертв!</item>
    <item suffix="jobcomplete_cbguy1">Продавец комиксов завершил задание! Он хранит чеки в их оригинальных конвертах, надеясь увеличить их стоимость.</item>
    <item suffix="jobcomplete_cbguy2">Продавец комиксов завершил задание! Понятно, что его изначально должен был выполнять ребёнок, но это же задание на сбор предметов. </item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus1">Клетус завершил задание! Не думал, что когда-нибудь напишу такое предложение…</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus2">Клетус завершил задание! И тем самым он поставил крест. Ещё два крестика - и он будет пьян!</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus3">Клетус завершил задание! Если б ещё ему больше, чем скунсам, платили.</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic1">{0} завершил(-а) задание. Лучше чем-нибудь ещё его загрузить, пока вопросы о смысле существования задавать не начал. </item>
    <item suffix="jobcomplete_generic2">{0} завершил(-а) задание. Идеальное время для кражи опыта и денег!</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic3">Задание "{0}" завершено! Лучше поскорее их чем-то новым занять, пока они не объединились в профсоюз.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa1">Дедушка завершил задание! И хочет рассказать тебе о нём. Всё началось на пароходе, идущем по большой Миссисипи в далёком 1942 году.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa2">Дедушка завершил задание! В отличие от ничтожных хиппи.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa3">Дедушка завершил задание! Как раз к показу "Мэтлока".</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer1">Гомер завершил задание! Хотя правильнее сказать, дрессированная мартышка его завершила.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer2">Гомер завершил задание! Впервые!</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer3">Гомер завершил задание! Но он не станет проверять работу, потому что она уж точно выполнена.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_drinkatmoes1">Гомер закончил пить у Мо. Выгнан пинками, закончил - никакой, по сути, разницы?</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_drinkatmoes2">Гомер закончил пить у Мо. О, мы имели в виду, он прикончил все напитки у Мо. Мо придётся восполнять запасы.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_monkeytraumacenter">Гомер завершил просмотр "Обезьяньего травмпункта"! Он просмотрел весь сериал и даже ни разу не перекусил - дайте этому человеку медаль!</item>
    <item suffix="jobcomplete_krusty1">Красти завершил задание! Только налоговой не говорите. Налоги платить за него он не хочет.</item>
    <item suffix="jobcomplete_krusty2">Красти завершил задание! На самом деле это Шестёрка Боб его завершил, но всю славу забирает себе Красти.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa1">Лиза завершила задание! Дай уже ей золотую звезду, пусть успокоится.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa2">Лиза завершила задание! И за его выполнение она ждёт отметку, и пусть это отметка будет отличной, иначе…</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa_playthesax">Лиза закончила играть на саксофоне. Пусть соседи немного передохнут, дай ей какое-нибудь другое задание. </item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa_shopatkwikemart">Лиза закончила делать покупки в "На скорую руку"! Она думала, что купила капустные чипсы, но на самом деле это оказались жёваные салфетки.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lovejoy1">Преподобный Лавджой завершил задание! Если его следующее задание будет связано с поездами, он отвернётся от Господа.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lovejoy2">Преподобный Лавджой завершил задание! И это чудо, учитывая, сколько он раз с Недом разговаривал. </item>
    <item suffix="jobcomplete_luigi1">Луиджи завершил задание! И оно наградило весь Спрингфилд несварением желудка.</item>
    <item suffix="jobcomplete_luigi2">Луиджи завершил задание! Позвоните Гиннесу, кажется, он побил рекорд, приготовив самый жирный в мире стромболи.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge">Мардж завершила задание! Переходим к следующей недооцениваемой муторной задаче!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_protestsomething1">Мардж закончила "протестовать… против чего-нибудь"! Пришло время для протестов против чего-то ещё!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_protestsomething2">Мардж закончила "протестовать… против чего-нибудь"! Ей нравятся причины для протестов, но больше всего нравится изготавливать транспаранты!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_visitjakesunisex1">Мардж завершила посещение салона "У Джейка"! Для создания такого образа нужно два стилиста, одна стремянка и огромное количество синей краски.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_visitjakesunisex2">Мардж завершила посещение салона "У Джейка"! Скорее похвали её причёску, пока не случилось чего. </item>
    <item suffix="jobcomplete_martin1">Мартин завершил задание! Теперь, видимо, хулиганы заставят его завершить за них и их задания.</item>
    <item suffix="jobcomplete_martin2">Мартин завершил задание! Никто его об этом не просил, никто не ждал от него ничего подобного, но он всё равно это сделал.</item>
    <item suffix="jobcomplete_milhouse1">Милхаус завершил задание! И, если подумать, это мило. Ему на пользу.</item>
    <item suffix="jobcomplete_milhouse2">Милхаус завершил задание! Как думаешь, Лиза заметит?</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe1">Мо завершил задание! Миру нужны грубые, жуткие и неприятные люди.</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe2">Мо завершил задание! Он хотел бы, чтобы в следующем задании ему не пришлось бы носить маску.</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe3">Мо завершил задание! Ещё пару баксов в копилку на пластическую операцию!</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned1">Нед завершил задание! Вот бы тяжелая работа не считалась грехом…</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned2">Нед завершил задание! Теперь ему нужно проконсультироваться с преподобным Лавджоем, дабы убедиться, что он случайно не согрешил при его выполнении.</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned3">Нед завершил задание! И сделал он это только левой рукой.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby1">Мэр Куимби завершил задание! Только никому об этом не говори. Подтасовка голосов должна остаться в тайне.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby2">Мэр Куимби завершил задание! Думай, что хочешь, а судейство на конкурсе с участием мисс Спрингфилд - всё равно задание.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby3">Мэр Куимби завершил задание! Пора в заслуженный двухмесячный отпуск на Багамах за деньги налогоплательщиков.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner1">Скиннер завершил задание! Он выполнил его с разнузданной страстью и точностью аманита.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner2">Скиннер завершил задание! Так было нужно. На зарплату директора все счета не оплатить.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner3">Скиннер завершил задание! В итоге задание устало от Скиннера.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake1">Снейк завершил задание! Пора бы уж. Он слежку несколько месяцев вёл.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake2">Снейк завершил задание! А Апу в ходе него подстрелили всего трижды!</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake3">Снейк завершил задание! Теперь ему нужно место, где можно припрятать добытое.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum1">Шеф Вигам завершил задание! На него ушло всего четыре обеденных перерыва.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum2">Шеф Вигам завершил задание! Отметил он это событие пальбой в воздух из пистолета… стоп, а где его пистолет?</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum3">Шеф Вигам завершил задание! Не надо больше заставлять его работать.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie1">Вилли завершил задание! И ему даже не верится, что его заставили этим заниматься во время шотландского фестиваля.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie2">Вилли завершил задание! Теперь он наконец-то может укрыться в тишине и покое своей лачуги.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie3">Вилли завершил задание! Но тебе-то что с этого?!</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie4">Вилли завершил задание! Работай, как хочешь, Вилли. Тебе не укрыться от приближения неизбежной смерти.</item>
    <item suffix="june2015_droptheball">Игрок {0} бросил мяч в твой город!</item>
    <item suffix="june2015_maxfans">В твоём городе полно футбольных фанатов. Продай им побольше сувениров!</item>
    <item suffix="june2015_newchallenges">Доступны новые испытания. Пройди их и получи награду "Тыкбола".</item>
    <item suffix="june2015_playedopponent">В твоё отсутствие твоя команда по "Тыкболу" провела матч. Зайди и узнай, как они сыграли!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na">Скачай последнее обновление Симпсоны™ Springfield в эти выходные и получи в подарок дюжину пончиков!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na_alt">Проведи День Труда дома за игрой в Симпсоны™ Springfield… с дюжиной БЕСПЛАТНЫХ ПОНЧИКОВ!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na_alt2">Установи обновление и проведи День Труда дома за игрой… с дюжиной БЕСПЛАТНЫХ ПОНЧИКОВ!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_row">Отпразднуй окончание лета дома за игрой в Симпсоны™ Springfield… с дюжиной БЕСПЛАТНЫХ ПОНЧИКОВ!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_row_alt">Установи обновление и отпразднуй окончание лета дома за игрой в Симпсоны™ Springfield… с дюжиной БЕСПЛАТНЫХ ПОНЧИКОВ!</item>
    <item suffix="lemontree_stolen">Я собирался сделать лимонад.</item>
    <item suffix="lemontree_stolen_alt">Лимонное дерево пропало!</item>
    <item suffix="maxsnakes">Спрингфилд заполонили змеи. Пришло время их прогнать!</item>
    <item suffix="maxsnakes24hours">Змеи повсюду в твоем Спрингфилде и просто умоляют, чтобы их отдубасили!</item>
    <item suffix="medieval_buildingwrecked_complete">%FRIEND% совершает налёт на твой город!</item>
    <item suffix="medieval_lastchance">Война клонов скоро завершится, но у тебя ещё есть время принять в ней участие!</item>
    <item suffix="medieval_loginreminder_complete">Кто стоит на страже твоего Спрингфилда?</item>
    <item suffix="medieval_maxtroops_complete">Твоя армия заждалась! Нападай на другие Спрингфилды и получи зелье и золото!</item>
    <item suffix="medieval_trooprush_complete">В городе появилась новая волна фриков-суицидников. Твоя армия готова!</item>
    <item suffix="medieval_wednesday_complete">У тебя слишком слабый замок? Укрепи его с помощью зелья из магазина!</item>
    <item suffix="minigameready_sideshowyou1">"Ты-на-подпевках" готов к игре! Выиграешь плюшевую игрушку - твои шансы на появление у тебя девушки взлетят на 45%!</item>
    <item suffix="minigameready_sideshowyou2">"Ты-на-подпевках" готов к игре! Если дротик попадёт в работника тира, ты получишь дополнительные награды и очки.</item>
    <item suffix="moesark_frienddeployedinvasivetoad">Нападение! Это ${FRIEND}! Прогони жаб!</item>
    <item suffix="moesark_maxtappables">Город заполонили посетители зоопарка. Прогони их отсюда!</item>
    <item suffix="moesark_maxtappables_24hr">Посетители зоопарка заполонили Спрингфилд! Освободи место!</item>
    <item suffix="monorail_eventendthreedays">Событие завершается через 3 дня. Обязательно получи все нынешние награды, пока ещё не слишком поздно!</item>
    <item suffix="monorail_friendaction">Чувствуешь запах? Игрок%Friend Name% вывалил в твоём городе мусор!</item>
    <item suffix="monorail_newprizetrack">Подними руки, подай голос! Доступны новые награды за монорельс!</item>
    <item suffix="monorail_newprojects">За работу! Доступны ежедневные задания: получай дополнительные награды и разблокируй призы за монорельс!</item>
    <item suffix="monorail_prizetrackendthreedays">Новые награды появятся через 3 дня. Обязательно получи все нынешние награды, пока ещё не слишком поздно!</item>
    <item suffix="music_frienddeployedlawyer">Вы получили обслуживание от ${FRIEND}! Уберите этого адвоката!</item>
    <item suffix="music_maxfans">Фанаты фестиваля заполонили город. Нажимай на них и отправляй паковать чемоданы!</item>
    <item suffix="music_maxfans24h">Фанаты фестиваля заполонили Спрингфилд! Нужно больше места!</item>
    <item suffix="newprizetrackavailable_complete">Совершенно новые награды! Играй в рождественское обновление 2014 года и раздави парочку эльфов!</item>
    <item suffix="playertownfullelves_complete">Город кишит озорными эльфами. Нажимай на них, чтобы загнать в бутылку!</item>
    <item suffix="playertownhasagents_complete">Друзья подослали к тебе в Спрингфилд федеральных агентов. Помешай им и зарабатывай эльфийские ягоды!</item>
    <item suffix="prizetrackpartoneendingthreedays_complete">Ещё не все награды получены? Тогда это твой последний шанс! Скоро появятся новые награды!</item>
    <item suffix="prizetrackpartoneendingtwodays_complete">До окончания Части 1 осталось 2 дня. Поспеши выполнить все задания и получи эксклюзивного персонажа!</item>
    <item suffix="prizetrackparttwoendingthreedays_complete">Ещё не все награды получены? Тогда это твой последний шанс! Скоро завершится Часть 1!</item>
    <item suffix="prizetrackparttwoendingtwodays_complete">До окончания Части 2 осталось 2 дня. Скорее собери эльфийские ягоды и разблокируй все награды!</item>
    <item suffix="railyard24hrwarning">Остался 1 день, чтобы получить награды депо! Скорей к доске заданий, сорви куш, пока награды не закончились!</item>
    <item suffix="railyard_newprizes">Награды этой недели доступны в депо! Получи их, пока они в теме!</item>
    <item suffix="scifi_3daysremain">Осталось всего 3 дня до окончания мероприятия. Не забудь получить все свои заработанные награды!</item>
    <item suffix="scifi_act2start">Новые призы и научно-фантастические истории ждут тебя в Спрингфилде!</item>
    <item suffix="scifi_act3start">Огромный робот угрожает Спрингфилду. Вернись и разберись с этой угрозой!</item>
    <item suffix="scifi_anne1">В продаже появилась Леди-бот. Узнай, как роботиз. творение Фринка стремится вырваться во внешний мир.</item>
    <item suffix="scifi_anne2">В продаже появилась Леди-бот. Узнай, как роботизированное творение Фринка стремится вырваться во внешний мир.</item>
    <item suffix="scifi_bigdigiben">Хочешь узнать который час, но лень взглянуть на свои часы? Цифровой Биг-Бен придёт на помощь!</item>
    <item suffix="scifi_elysium">Украсишь Спрингфилд высокотехн. Райским садом и повеселишься в нём? Купи его сегодня же!</item>
    <item suffix="scifi_futuremonument">В продаже появился монумент будущего. К чему бы это?</item>
    <item suffix="scifi_giantrobots">Какое может быть обновление про роботов без гигантских роботов? Купи их в магазине сегодня же!</item>
    <item suffix="scifi_holosuite">В магазине появилась коллекция голографических предметов.</item>
    <item suffix="scifi_maxrobots">Роботы наводнили Спрингфилд! Уничтожь их скорее!</item>
    <item suffix="scifi_maxrobots24h">Вернись и помоги Спрингфилду избавиться от злых роботов!</item>
    <item suffix="scifi_playscifighter">Наукоборец доступен.</item>
    <item suffix="scifi_rockettoyourdoom">Ракета рока теперь доступна в магазине.</item>
    <item suffix="scifi_soulextractioninstitute">Будущий Бёрнс и его щеночек! Уже в магазине!</item>
    <item suffix="scifi_worldoftomorrowsign">В продаже появился голографический знак для обозначения границ вашего Спрингфилда Будущего.</item>
    <item suffix="scratchr_ready">Ещё один билет лотереи-Момент готов! Ну же, узнай, каков выигрыш!</item>
    <item suffix="season24prem27sept_na">Показ 24-го сезона Симпсонов начнется в это воскресенье. Спеши получить подарок в честь этого события.</item>
    <item suffix="season24prem27sept_row">Мы отдаем тебе Гоночный болид «Дафф» из Гран при Спрингфилда. Играй, чтобы получить его бесплатно!</item>
    <item suffix="season24prem30sept_na">Последняя возможность получить подарок в честь премьеры 24-го сезона Симпсонов.</item>
    <item suffix="season24prem30sept_row">Последняя возможность получить Гоночный болид «Дафф» из Гран при Спрингфилда бесплатно.</item>
    <item suffix="secretagents_dossier5h">О, нет! У дела истекает срок давности! Лучше поторопиться!</item>
    <item suffix="secretagents_dossier24h">Враждебные организации творят в твоём Спрингфилде что хотят. Ты правда позволишь им отслеживать твою историю интернет-поиска?</item>
    <item suffix="secretagents_friend">Игрок {0} взломал беспроводную сеть у тебя в Спрингфилде! Помешай ему воровать твой трафик!</item>
    <item suffix="secretagents_manintan">Люди-с-загаром заполонили твой город. Нажимай на них и отправляй паковать чемоданы!</item>
    <item suffix="sideshowbob_active">Не убивай меня, убей мальчишку!</item>
    <item suffix="sideshowbob_active_alt">Шестерка Боб сбежал из тюрьмы!</item>
    <item suffix="sideshowbob_captured_alt">Шестерка Боб пойман игроком {0}.</item>
    <item suffix="sideshowbob_caught">Попался!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready">Тум-ту-ду-дум ду-ду-ду-дум ту-ду ду-дум!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready1">На канидроме скоро начнётся новый забег! Загляни и прими пару сомнительных решений!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready2">На канидроме скоро начнётся новый забег! Какой смысл побеждать, если на тебя никто не ставит?</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready_alt">Спрингфилдский канидром готов к забегам.</item>
    <item suffix="springfieldjobs_frienddeployedcrook">Вас облапошил игрок ${FRIEND}! Отомстите пройдохе!</item>
    <item suffix="springfieldjobs_maxtappables">Слуги правосудия наводнили город. Предайте их забвению!</item>
    <item suffix="springfieldjobs_maxtappables_24hr">Слуги правосудия наводнили Спрингфилд! Нужно больше места!</item>
    <item suffix="stonecutters_robedfigures">Орден отправил в твой Спрингфилд шпионов. Помешай им и заработай немного эмблем!</item>
    <item suffix="stonecutters_robedfigures24hours">Эти мрачные фигуры в рясах замышляют что-то нехорошее. Помешай им и заработай пару эмблем!</item>
    <item suffix="stonecutters_sacredparchment">Нам было явлено новое пророчество! Сумеешь ли ты решить загадку и заработать призы и эмблемы?</item>
    <item suffix="stonecutters_spy">Скорее!%FriendName% шпионит за твоим Спрингфилдом. Разоблачи его злобный умысел и заработай пару эмблем!</item>
    <item suffix="stonecutters_spykl">Скорее!%FriendName% шпионит за твоим парком Красти. Разоблачи его злобный умысел и заработай пару эмблем!</item>
    <item suffix="superheroes2_felon24h">Мы просим тебя остановить бродячих преступников!</item>
    <item suffix="superheroes2_felonspawn">Возвращайся и преподай этим преступникам отличный урок! Спрингфилд нуждается в тебе!</item>
    <item suffix="superheroes2_maxcriminals">Преступность в Спрингфилде совсем распоясалась! Поймай бандитов и преподай им хороший урок!</item>
    <item suffix="superheroes2_maxcriminals24h">Мы жаждем появления героя! Избавь Спрингфилд от преступности!</item>
    <item suffix="superheroes_friendcrimereport">Скорее! Игрок%FriendName% сообщил о преступлении, совершённом в твоём Спрингфилде! Отреагируй на сообщение быстрее полиции Спрингфилда и получи дополнительные награды!</item>
    <item suffix="superheroes_maxcriminals">Преступность в Спрингфилде совсем распоясалась! Поймай всех бандитов и преподай им хороший урок!</item>
    <item suffix="superheroes_maxcriminalsreminder">Мы жаждем появления героя! Избавь Спрингфилд от преступности!</item>
    <item suffix="superheroes_teaserfinalchapter">Осталось всего 3 дня до завершения супер-саги. Не забудь получить все свои заработанные награды!</item>
    <item suffix="superheroes_unlockchapter">Героям, которые достаточно отважны для того, чтобы избавить Спрингфилд от преступности, положены новые награды!</item>
    <item suffix="superheroes_unlockfinalchapter">Воздай дань уважения Радиоактивному человеку, но не теряй бдительности… там опасно!</item>
    <item suffix="terwilligers_24hrsmaxmutants">Твой город кишит мутантами. Их слишком много.</item>
    <item suffix="terwilligers_frienddeployedseedling">Поспеши! Твой друг%FRIEND% заразил твой город мутантами! Скорее собери их и получи ресурсы!</item>
    <item suffix="terwilligers_maxmutantclones">Клоны Боба наводнили твой город. Избавься от них и собери ресурсы!</item>
    <item suffix="terwilligers_maxmutantplants">Овощи-мутанты заполонили твой город. Выполи их и пожни награды.</item>
    <item suffix="themepark2018_maxtappables">В парке от посетителей уже не протолкнуться. Освободите место!</item>
    <item suffix="themepark2018_maxtappables_24hr">Посетители парка заполонили Спрингфилд! Освободите место!</item>
    <item suffix="thespiritofgiving">Радуйся праздникам и получай на 25% пончиков больше в каждой пачке!</item>
    <item suffix="thoh2013_ghostscomeback">Призраки терроризируют твой Спрингфилд, подумай о детях.</item>
    <item suffix="thoh2013_gremlinsexpired">Прошло 4 часа с момента выпуска гремлинов. Зайди посмотри, как они ползут!</item>
    <item suffix="thoh2013_gremlinssquished">О, нет! Игрок {0} раздавил одного из твоих гремлинов!</item>
    <item suffix="thoh2013_maxghosts">Спрингфилд заполонили призраки! Настало время их взорвать!</item>
    <item suffix="thoh2014_finalprizetrackending">Ещё не все награды получены? Тогда это твой последний шанс!</item>
    <item suffix="thoh2014_gremalienexpired">Прошло 4 часа с момента выпуска гремшельцев. Зайди посмотреть на их трофеи!</item>
    <item suffix="thoh2014_gremaliensquished">О, нет! Игрок%FRIEND% раздавил одного из твоих гремшельцев!</item>
    <item suffix="thoh2014_maxrigellians">Спрингфилд наводнили пришельцы с Ригеля. Пора преподать им урок, который они никогда не забудут.</item>
    <item suffix="thoh2014_prizetrackavailable">Совершенно новые награды! Играй в обновление "Маленького домика ужасов" и раздави парочку надоедливых пришельцев!</item>
    <item suffix="thoh2014_prizetrackending">Ещё не все награды получены? Тогда это твой последний шанс! Скоро появятся новые награды!</item>
    <item suffix="thoh2014_rigellianscomeback">Ригелианцы терроризируют твой Спрингфилд! О детях подумай!</item>
    <item suffix="thoh2015_backtotheskies">Месястр восстал и теперь терроризирует Спрингфилд. Останови это безумие!</item>
    <item suffix="thoh2015_campfirebeatdownwillfail">Месястр почти готов снова погрузить город в истерию. Забросай его рождественской мишурой, пока не поздно!</item>
    <item suffix="thoh2015_formlessterrordeployed">Скорее! Друг%FRIEND% выпустил бесформенных ужастиков у тебя в городе. Уничтожь их и получи дополнительные ресурсы!</item>
    <item suffix="thoh2015_newchallenges">Тебя ждут новые испытания! Пройди их все вовремя и получи дополнительный бонус!</item>
    <item suffix="thoh2015_nightmaresmax">Кошмарики быстро разбегаются по Спрингфилду! Скорее спаси город от безумия.</item>
    <item suffix="thoh2015_nightmaresmax24hr">Спрингфилд погрузился в безумие! Помоги городу избавиться от охватившего его кошмара.</item>
    <item suffix="thoh2015_starspawnmax">Слуги Месястра заполонили твой город. Избавь Спрингфилд от жутких звёздных исчадий!</item>
    <item suffix="thoh2017_maxtappables">Город заполонили загадочные вредители. Нажимай на них, чтобы прогнать!</item>
    <item suffix="thoh2017_maxtappables_24hr">Загадочные вредители заполонили Спрингфилд! Нужно больше места!</item>
    <item suffix="thoh2018_maxtappables">Монстры-подручные заполонили город. Освободите место!</item>
    <item suffix="thoh2018_maxtappables_24hr">Монстры-подручные теперь в Спрингфилде повсюду! Освободите место!</item>
    <item suffix="thoh_friendvisited">Игрок {0} выбросил {1}!</item>
    <item suffix="thoh_maxhumanzombies">Спрингфилд заполонили зомби!</item>
    <item suffix="thoh_maxpetzombies">Спрингфилд кишит зомбаками!</item>
    <item suffix="thoh_maxzombiesreminder">Тебя что, тоже в зомби превратили? Спаси Спрингфилд!</item>
    <item suffix="thoh_simpsonscharacterzombified">{0} превратило в зомби!</item>
    <item suffix="ttt_maxtappables">Путешественники во времени заполонили Спрингфилд! Пора применить к ним средневековые меры!</item>
    <item suffix="ttt_maxtappables_24h">Путешественники во времени бесчинствуют в Спрингфилде! Приходи и потыкай в них!</item>
    <item suffix="wday_comeback">Змеи повсюду в твоем Спрингфилде и просто умоляют, чтобы их отдубасили!</item>
    <item suffix="wday_maxsnakes">Спрингфилд заполонили змеи. Пришло время их прогнать!</item>
    <item suffix="wday_snakesreleased">Игрок {0} проник в твой Спрингфилд и выпустил несколько змей!</item>
    <item suffix="wildwest_banditmax">Спрингфилд наводнён бандитами. Окружить их!</item>
    <item suffix="wildwest_banditmax24hr">Бандиты контролируют Спрингфилд. На помощь!</item>
    <item suffix="wildwest_newwantedbandit">Хватит ли у тебя смелости схватить разыскиваемого бандита?</item>
    <item suffix="wildwest_newwantedbandit24hr">Гигантский бандит крушит город! Останови его скорей!</item>
    <item suffix="wildwest_treasurehunterdeployed">Горе-старатель ищет в городе золото!</item>
    <item suffix="xmas2013_comeback">Мы жаждем появления героя! Избавь Спрингфилд от преступности!</item>
    <item suffix="xmas2013_frienddroppedgiftbag">Твои друзья оставили в твоем городе целый ворох подарков! Зайди и посмотри, что в них.</item>
    <item suffix="xmas2013_maxpresents">Преступность в Спрингфилде совсем распоясалась! Поймай всех бандитов и преподай им хороший урок!</item>
    <item suffix="xmas2014_dailycombopart1">Скорее собери свои ежедневные награды! Через 1 час они пропадут.</item>
    <item suffix="xmas2014_dailycombopart2">Скорее собери свои ежедневные награды! Через 1 час они пропадут.</item>
    <item suffix="xmas2014_federalagents">Друзья подослали к тебе в Спрингфилд федералов. Помешай им и заработай подарочки!</item>
    <item suffix="xmas2014_maxelves">Город кишит озорными эльфами. Нажимай на них, чтобы загнать в бутылку!</item>
    <item suffix="xmas2015_dropapresent">Игрок {0} обронил у тебя в Спрингфилде подарок. Ответь на его любезность и получи свои награды!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxbears">В твоём городе полно медведей. Поскорей отправь их обратно в берлогу!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxbears24h">Медведи скучают по своей берлоге. Нажми на них!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxmerrymakers">В твоём городе полно весельчаков. Угости их новым праздничным сквиши!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxmerrymakers24h">Весельчаки ждут свою ежедневную порцию сквиши. Нажми на них!</item>
    <item suffix="xmas2015_minigameready">Мэгги хочет сыграть с тобой в прятки. Не подведи её!</item>
    <item suffix="xmas2015_newchallenges">Новые испытания ждут тебя! Пройди их все вовремя и получи дополнительный бонус!</item>
    <item suffix="xmas2017_bossbattle">Ещё один удар нанесён! Продолжай сражаться во спасение Рождества!</item>
    <item suffix="xmas2017_maxtappables">Твой город захватили роботы-Смешки. Нажимай на них и отправляй паковать чемоданы!</item>
    <item suffix="xmas2017_maxtappables_24hr">Город заполонили роботы-Смешки. Уничтожь их всех!</item>
    <item suffix="xmas2017_presentblaster">Бластер подарков готов стрелять!</item>
    <item suffix="xmas_decoratedhouses">Собери Монетки Санты с принадлежащих тебе домов!</item>
    <item suffix="xmas_holidaytree">Елка наряжена! Теперь собери Монетки Санты!</item>
    <item suffix="xpcollider_complete">Ускоритель опыта выключен. Возвращайся, чтобы перезарядить его и сохранить 5-кратный бонус опыта!</item>
    <item suffix="xpcollider_nearcomplete">Ускоритель опыта отключится через 2 часа. Не забудь перезарядить его и сохранить 5-кратный бонус опыта!</item>
  </group>
</sbtp>