<?xml version='1.0' encoding='utf8'?>
<sbtp>
  <group prefix="push_">
    <item suffix="aroundtheworld_act3hasstarted">Kom tilbake og vinn Norbert Van Houten og flyet hans!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_maxvisitors">Byen din er full av besøkende! På tide å samle offergavene deres!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_maxvisitors24h">Turistene er klare! Kom tilbake og trykk på dem!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_newnorberttasks">Nye eventyroppgaver for Norbert er klare!</item>
    <item suffix="build_complete">Jippi! Ny bygning!</item>
    <item suffix="build_complete_alt">{0} har fullført byggingen.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_androidsdungeon">Android's Dungeon har blitt bygd og Comic Book Guy er tilbake. «Dårligste. Apokalypsen. I verden.»</item>
    <item suffix="buildingcomplete_bartstreehouse">Barts trehytte har blitt bygd og Bart er tilbake. «Jeg, blant annet, kunne tenke meg å være den første som sier … Det var ikke meg.»</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character1">{0} har blitt bygd og {1} er tilbake. «Det var på tide at noen la meg til i spillet!»</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character2">{0} har blitt bygd og {1} er tilbake. «Har dere savnet meg?»</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character3">{0} har blitt bygd og {1} er tilbake. «Huff! Det er godt å være tilbake. Jeg skylder deg en tjeneste!»</item>
    <item suffix="buildingcomplete_cletusfarm">Cletus sin gård har blitt bygd og Cletus er tilbake. «Første dagen tilbake og jeg har allerede fått meg et stykke jord jeg kan bruke!»</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery1">{0} serverer nå kunder. Det eneste stedet hvor muligheten til å underbetale betjeningen ligger i DINE hender!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery2">{0} har nå åpnet. Den første restauranten som er bemannet AV rotter.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery3">{0} har nå åpnet. Endelig en ny sjanse til å protestere mot de urettferdige serveringsforskriftene som krever skjorte og sko.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_firstchurchofspringfield">Springfield Kirke har nå blitt bygd og Pastor Lovejoy er tilbake. «Husk at denne andre sjansen har kommet fra Gud. Kanskje.»</item>
    <item suffix="buildingcomplete_generic1">{0} er ferdigbygd! Ser ut til at skogen har tapt enda en kamp.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_generic2">{0} er ferdig! For alltid vil folk tenke på dette historiske monumentet som … et sted.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home1">{0} er ferdig. Og nøklene er … å nei, hvor er nøklene?!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home2">{0} er ferdig! Elsker du ikke lukten av et nytt hus?</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home3">{0} er ferdig. Bare et helt ordinært hus, helt uten en mordkjeller.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyburger">Krusty Burger er bygd og Krusty er tilbake. «Hvordan kan du gjenoppbygge samfunnet uten hurtigmat og bedriftssponsorer? Heh he he he!»</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyland1">{0} har kommet til Krustyland!  Kom til stedet hvor det å stå i kø er halve opplevelsen!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyland2">{0} har kommet til Krustyland! Stedet for de fleste av barndommens traumer!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_luigis">Luigis har blitt bygd og Luigi er tilbake. «Det er'a meg! En av de mange rasestereotypene, for de gangene du blir lei av gamle gulinger.»</item>
    <item suffix="buildingcomplete_moestavern">Moes kro har blitt bygd og Moe og Marge er tilbake. «La oss bare si at de var i Limbo … Himmelen for den ene, Helvete for den andre.»</item>
    <item suffix="buildingcomplete_policestation">Politistasjonen har blitt bygd og Konstabel Wiggum er tilbake. «Denne byen er et lovløst øde. Håper noen tar tak i det snart.»</item>
    <item suffix="buildingcomplete_powerplant">Kjøletårnene har blitt bygd og Mr. Burns er tilbake. «Glimrende! Først få på plass kraften i byen, og så tar jeg … kontroll over den kraften!»</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop1">{0} er nå åpnet. Endelig selges den ene tingen som kan bringe deg glede.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop2">{0} er nå åpnet. Tipper du endelig straffer deg selv for å ha lagt igjen den store saksen hjemme?</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop3">{0} er nå åpnet! Kos deg med å bruke dette som testområde, for så kjøpe ting over Internett til en mye billigere penge senere!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldelementary">Springfield Barneskole har blitt bygd og Skinner er tilbake. «Ah! Springfield Barneskole, og her trodde jeg at jeg var ute av Skjærsilden.»</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldlibrary">Springfield Bibliotek har blitt bygd og Martin er tilbake. «Kremt. Det er starten på et nytt Springfield, og det er ikke en bølle å se.»</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldpenitentiary">Springfield Fengsel har blitt bygd og Snake er tilbake. «Ah, herlig! Nå er det på tide å skape problemer og ødelegge noe!»</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldretirementcastle">Pensjonistslottet har blitt bygd og Bestefar er tilbake. «Ingen av dere la merke til at jeg var borte! Sykesøster!»</item>
    <item suffix="buildingcomplete_townhall">Rådhuset har blitt bygd og Borgermester Quimby er tilbake. «Det vil være meg en, øh, ære å tjene som borgermester og nyte, øh, alle fordelene som hører til.»</item>
    <item suffix="buildingcomplete_twocharacter">{0} har blitt bygd. {1} og {2} er tilbake.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_vanhoutenhome">Van Houtens hus har blitt bygd og Milhouse er tilbake. «Huset er tomt og jeg er alene. Denne nye verdenen virker ganske lik den gamle.»</item>
    <item suffix="buildingcomplete_williesshack">Willies skur har blitt bygd og Willie er tilbake. «Ach! Skulle bare mangle at byen blir ødelagt og folk oppsøker vaktmesteren!»</item>
    <item suffix="casino_gamblers">Gamblere prøver å dra hjem. Trykk på dem for å sende dem tilbake til kasinoet!</item>
    <item suffix="casino_maxgamblers24h">Gamblere rømmer fra avhengigheten sin. Trykk på dem for å dra dem tilbake.</item>
    <item suffix="casino_playcasinogame">Du har ikke gamblet på en stund. Det betyr at det sikkert er din tur til å vinne. Kom og spill!</item>
    <item suffix="christmas_mysterystocking">SISTE SJANSE til å bruke nissemynter og få de tidsbegrensede gjenstandene! Fått tak i alt? Vel, sjekk de nye mysteriestrømpene!</item>
    <item suffix="comeback1week_alt" />
    <item suffix="comeback3day_alt" />
    <item suffix="crop_complete">Mmm… avlinger.</item>
    <item suffix="crop_complete_alt">{0} er klar {1}.</item>
    <item suffix="crop_plural">{0} er klar {1}.</item>
    <item suffix="crop_singular">{0} er klar {1}.</item>
    <item suffix="dailyplaycombopartone_complete">Kom og hent din daglige gave! 1 t igjen før den forsvinner.</item>
    <item suffix="dailyplaycomboparttwo_complete">Kom og hent dine daglige alvebær! 1 t igjen før de forsvinner.</item>
    <item suffix="dcs_challengelimit">Du har nådd grensen for daglige utfordringer! Gjør litt plass, så nye kan fortsette å rulle inn!</item>
    <item suffix="dcs_newchallenge">En ny daglig utfordring er tilgjengelig! Det er ikke store utfordringen, men du får i hvert fall en hver dag!</item>
    <item suffix="decembertwentyfifth_complete">I de 24 neste timene, er Springfields julehendelse … (settinnbonus). Logg inn og ta en titt!</item>
    <item suffix="decembertwentyfirst_complete">Dette er din siste sjanse til å få en eksklusiv figur helt gratis! Skynd deg og fullføre alle de daglige utfordringene!</item>
    <item suffix="decembertwentysecond_complete">Apus sjekker ut salg på jule-donuts. Sjekk innom og se hva han finner på!</item>
    <item suffix="donutgiveawayearlyevent_complete">Takk for at du ble med i klonekrigen! Det venter en liten bonus på deg i ditt Springfield.</item>
    <item suffix="easter2014_bunniescomeback">Drukner fortsatt i kaniner her! Logg inn og ta de eggene!</item>
    <item suffix="easter2014_maxbunnies">Springfield er invadert. Logg inn og bli kvitt noen kaniner!</item>
    <item suffix="eventending_complete">Klonekrigen slutter snart! Snik inn de siste raidene dine før det er for sent!</item>
    <item suffix="farmcomplete_channel6_1">Channel 6 sin kringkasting er over. Du kan bytte til en annen kanel, men vi begge vet at det skjer ikke.</item>
    <item suffix="farmcomplete_channel6_2">Channel 6 sin kringkasting er over. Du kan gå tilbake til å snakke med familien din igjen nå.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm1">Avlinger er klare på Cletus sin gård. Høst dem før hipsterne gjør det.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm2">Avlinger er klare på Cletus sin gård. Utleie av arbeidsbukser er også tilgjengelig.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm3">Avlingene er modne på Cletus sin gård. Pluss at Fugleskremselet lurer på når du kommer for å levere tilbake hjernen du lånte.</item>
    <item suffix="farmcomplete_driveintheatre1">Drive-In-filmen er over. Husk at all søpla du lar ligge igjen følger med deg hjem.</item>
    <item suffix="farmcomplete_driveintheatre2">Drive-In-filmen er over. Og til forskjell fra andre kinoer, så slipper du å reise deg for å dra din vei.</item>
    <item suffix="farmcomplete_goldroad">Et nytt gullvei-felt er klart til å hentes. Joda, du kunne ha bygd boliger som alle har råd til, men det er mye kulere å ha noe å skryte av.</item>
    <item suffix="farmcomplete_kbblradio1">KBBL ha fullfør kringkastingen sin! Fort, fyll rommet med fiselyder – det er det lytterne våre ønsker.</item>
    <item suffix="farmcomplete_kbblradio2">KBBL har fullført kringkastingen sin. Sett på noe annet øyeblikkelig, før amatørradioen tar over.</item>
    <item suffix="farmcomplete_openairstage1">Et show er ferdig på den åpne scenen. Gå og spør dem om å produsere ditt en-manns-show; Sorg.</item>
    <item suffix="farmcomplete_openairstage2">Et show er ferdig på den åpne scenen! Ah, teater og ren luft; to ting som fremtiden ikke kommer til å ha!</item>
    <item suffix="farmcomplete_squidport1">En ny Squidport-rute er klar for henting. Legg til en liten bit for et menneske, og en stor bit for salget av spesielle bakevarer.</item>
    <item suffix="farmcomplete_squidport2">En ny Squidport-rute er klar for henting. Endelig kan den skjorteboden med støtende skjorter få seg et gulv!</item>
    <item suffix="friend_visited">Besøkende? Best jeg tar på meg bukser!</item>
    <item suffix="friend_visited_alt">{0} har besøkt ditt Springfield.</item>
    <item suffix="friendplacedsnake">{0} har sluppet fri slanger i ditt Springfield!</item>
    <item suffix="friendplacedsnakeegg">{0} har plantet slangeegg i ditt Springfield!</item>
    <item suffix="gokarttrack_ready_alt">Gokart-banen er klar for race.</item>
    <item suffix="homergeddon_maxtappables">Bøller har inntatt byen din. Trykk dem ut i intetheten!</item>
    <item suffix="homergeddon_maxtappables_24hr">Det er bøller utover hele Springfield! Gjør plass til flere!</item>
    <item suffix="inactiveuser_2days">Hei, det har gått 2 dager! Hvor har du vært? Om du har vært på fylla, så forstår Homer det. Bare kom tilbake, så setter vi en strek over at det hendte.</item>
    <item suffix="inactiveuser_3days">Er du utro med et annet spill?</item>
    <item suffix="inactiveuser_3days_alt">Det er en stund siden sist. Du burde se hvordan det går i ditt Springfield.</item>
    <item suffix="inactiveuser_4days">Springfield har samlet opp rot de siste 4 dagene! Uten deg sitter alle fast med et «Tommel opp»-ikon over hodene sine. Kom tilbake og rydd huset!</item>
    <item suffix="inactiveuser_5days">Du har byttet til å spille Tiny Tower, ikke sant?</item>
    <item suffix="inactiveuser_5days_alt">Familien Simpson har ikke sett deg på en stund og begynner å undre på om du faktisk vil hjelpe dem å gjenoppbygge Springfield.</item>
    <item suffix="inactiveuser_7days">7 dager og Springfield har ikke endret seg. Hjelp oss, Himmelfinger, du er vårt eneste håp!</item>
    <item suffix="inactiveuser_14days">Hei sveis, naborino! Ikke for å være Klage-Kristin, men det er nå 14 dager siden du sluttet å bygge videre på byen og vi trenger virkelig din hjelp.</item>
    <item suffix="job_complete">Avslutningstid</item>
    <item suffix="job_complete_alt">{0} har fullført {1}.</item>
    <item suffix="jobcomplete_apu1">Apu har fullført jobben sin. Han ville ha gjort det raskere om han lovlig kunne jobbet 26-timers dager.</item>
    <item suffix="jobcomplete_apu2">Apu har fullført jobben sin. Ikke en gang Ganesh med sine mange armer kunne gjort det raskere.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart">Bart har fullført en jobb! Så var det å skjule sporene sine og opprette et alibi.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart_haveasleepover">Bart har fullført en overnatting! Nå må Milhouse fjerne BH-en sin fra fryseren. Kanskje nå er et godt øyeblikk for ham til å dele med oss hvorfor han hadde på seg BH?</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart_skateboard">Bart er ferdig med å stå på skatebord! Han gjorde nok til at han kunne deltatt i ikke bare X games, men Y og Z også.</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns1">Mr. Burns har fullført en jobb! Vel, mest sannsynligvis så var det en av tjenerne hans som gjorde det …</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns2">Mr. Burns har fullført en jobb! La oss håpe at det ikek har ført til at enda en demon har blitt manet frem.</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns3">Mr. Burns har fullført en jobb! Og denne gangen uten at det har kostet menneskeliv!</item>
    <item suffix="jobcomplete_cbguy1">Comic Book Guy har fullført en jobb! Han beholder lønnsslippene sine i originalkonvoluttene for å øke verdien deres.</item>
    <item suffix="jobcomplete_cbguy2">Comic Book Guy har fullført en jobb! Jobben var kanskje opprinnelig for et barn, men nå er det en samlejobb.</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus1">Cletus har fullført en jobb! Det var en setning jeg aldri trodde jeg kom til å oversette … mvh//Oversetteren</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus2">Cletus har fullført en jobb! Og han har skrevet en X ved siden av den. To X-er til nå, så er han full!</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus3">Cletus har fullført en jobb! Om han bare kunne fått bedre betalt enn de opptjente vaskebjørnene han samarbeider med.</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic1">{0} har fullført en jobb. Best å dele ut en ny oppgave før de eksistensielle spørsmålene dukker opp.</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic2">{0} har fullført en jobb. Perfekt timing om du vil stjele litt penger og XP!</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic3">{0} sin jobb er fullført! Fort! Del ut en ny oppgave før de går til fagforbundet.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa1">Bestefar har fullført en jobb! Og han ønsker å fortelle deg om det. Det hele begynte på en dampbåt i Mississippi i 1942.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa2">Bestefar har fullført en jobb! Til forskjell fra alle de ubrukelige hippiene.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa3">Bestefar har fullført en jobb! Og nå rekker han å se på Bonanza.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer1">Homer har fullført en jobb! Eller, apen han trente til å gjøre den har fullført den.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer2">Homer har fullført en jobb! For første gang!</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer3">Homer har fullført en jobb! Men ikke sjekk om han har gjort det, for han gjort det.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_drinkatmoes1">Homer er ferdig med å drikke hos Moe. Sparket ut, ferdig – det er vel det samme, ikke sant?</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_drinkatmoes2">Homer er ferdig med å drikke hos Moe. Øh, vi mente «ferdig med å drikke alt» hos Moe. På tide å fylle opp lageret igjen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_monkeytraumacenter">Homer er ferdig med å se på Apeakutten! Han har sett på et helt maraton uten snacks –  så best å gi mannen et premie!</item>
    <item suffix="jobcomplete_krusty1">Krusty har fullført en jobb! Bare ikke fortell kemneren det. Han virker ikke tent på å betale skatt.</item>
    <item suffix="jobcomplete_krusty2">Krusty har fullført en jobb! Godt jobbet, Sideshow Mel, men Krusty tar all æren.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa1">Lisa har fullført en jobb! Gi henne en stjerne i margen, så hun slutter å hyperventilere.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa2">Lisa har fullført en jobb! Hun forventer seg en karakter og den karakteren bør nok være en 6-er … for ellers …</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa_playthesax">Lisa er ferdig med å spille saksofon. Gi naboene musikk for deres ører, ved å gi henne noe annet å gjøre.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa_shopatkwikemart">Lisa har fullført shopping hos Kwik-E-Mart! Hun trodde de hadde kale-chips, men det var bare brukte papirtørkler.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lovejoy1">Paster Lovejoy har fullført en jobb! Om den neste jobben ikke har med tog å gjøre, så gir han opp Gud.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lovejoy2">Pastor Lovejoy har fullført en jobb! Noe som er et mirakel, med tanke på hvor mange telefoner han har mottatt fra Ned.</item>
    <item suffix="jobcomplete_luigi1">Luigi har fullført en jobb! Og det har gitt hele Springfield mageproblemer.</item>
    <item suffix="jobcomplete_luigi2">Luigi har fullført en jobb! Ring Guinness, jeg tror han har satt rekorden for verdens feiteste stromboli.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge">Marge har fullført en jobb! Så var det videre til den neste underverdsatte oppgaven!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_protestsomething1">Marge er ferdig med å protestere … mot noe! Perfekt timing for å finne noe nytt å protestere mot!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_protestsomething2">Marge er ferdig med å protestere … mot noe! Hun liker saken det gjelder, men hun elsker å lage skiltene!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_visitjakesunisex1">Marge sitt besøk hos Jakes unisex-hårpalass er over! Det krever to stylister, en stige og mye blåfarge for å få til den frisyren.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_visitjakesunisex2">Marge sitt besøk hos Jakes unisex-hårpalass er over! Fort, komplimenter håret hennes før noe galt skjer.</item>
    <item suffix="jobcomplete_martin1">Martin har fullført en jobb! Snart ser det u til at bøllene kommer til å få ham til å fullføre deres jobber også.</item>
    <item suffix="jobcomplete_martin2">Martin har fullført en jobb! Ingen ba ham om å gjøre det, ingen ville at han skulle gjøre det, men han gjorde det uansett.</item>
    <item suffix="jobcomplete_milhouse1">Milhouse har fullført en jobb! Noe som er ganske søtt om du tenker på det. Godt jobbet, Milhouse. Godt jobbet.</item>
    <item suffix="jobcomplete_milhouse2">Milhouse har fullført en jobb! Tror du Lisa fikk det med seg?</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe1">Moe har fullført en jobb! Verden trenger alltid noe frekt, ekkelt og uhyggelig.</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe2">Moe har fullført en jobb! Neste gang vil han gjerne ha en jobb som ikke krever bruk av maske.</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe3">Moe har fullført en jobb! Alltid godt med noen slanter ekstra å bruke på kosmetisk kirurgi!</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned1">Ned har fullført en jobb! Om bare ikke hardt arbeid hadde vært en synd …</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned2">Ned har fullført en jobb! Nå må han bare høre med Pastor Lovejoy om han gjorde det uten å synde.</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned3">Ned har fullført en jobb! Og han gjorde alt sammen med venstre hånd.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby1">Borgermester Quimby har fullført en jobb! Ikke si det til noen. Å jukse under valget skulle være en hemmelighet.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby2">Borgermester Quimby har fullført en jobb! Si hva du vil, men å dømme en skjønnhetskonkurarnse er fortsatt arbeid.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby3">Borgermester Quimby har fullført en jobb! Så var det å ta seg en to-måneders ferie til Bahamas på skattebetalernes regning.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner1">Skinner har fullført en jobb! Og han gjorde det med den samme uhemmede gleden og lidenskapen til en amish.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner2">Skinner har fullført en jobb! Noe som er nødvendig, for rektorlønnen alene betaler ikke regningene.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner3">Skinner har fullført en jobb! Og til syvende og sist, gikk jobben lei av Skinner.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake1">Snake har fullført en jobb! Det var på tide. Han har skygget det stedet i flere måneder.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake2">Snake har fullført en jobb! Og Apu ble bare skutt tre ganger!</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake3">Snake har fullført en jobb! Nå trenger han bare å finne et sted skjule byttet.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum1">Konstabel Wiggum har fullført en jobb! Og han trengte bare fire lunsjpauser mens han gjorde den.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum2">Konstabel Wiggum har fullført en jobb! Nå skal vi feire ved å skyte noen skudd opp i luften … Å nei! Hvor er pistolen hans?</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum3">Konstabel Wiggum har fullført en jobb! La oss aldri la ham jobbe igjen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie1">Willie har fullført en jobb! Og han kan ikke tro at vi fikk ham til å gjøre det under Skotchtober Fest.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie2">Willie har fullført en jobb! Nå kan han endelig returnere til skuret sitt for å få seg litt fred og ro.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie3">Willie har fullført en jobb! Men pass dine egne saker. Hva har vel du med det å gjøre?</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie4">Willie har fullført en jobb! Jobb så mye du vil, Willie. Du kommer aldri til å kunne gjemme deg for den eventuelle død.</item>
    <item suffix="june2015_droptheball">{0} har kastet en ball inn i byen din!</item>
    <item suffix="june2015_maxfans">Byen din er full av sportsfans. Selg dem produkter!</item>
    <item suffix="june2015_newchallenges">Nye utfordringer tilgjengelig. Fullfør dem for å få en trykkballbelønning.</item>
    <item suffix="june2015_playedopponent">Trykkballaget ditt har spilt en kamp mens du var borte. Logg inn og se hvordan det gikk!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na">Last ned den nyeste oppdateringen til Simpsons Springfield denne helgen. Vi gir deg et dusin donuts om du gjør det!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na_alt">Nyt «Labor Day»-helgen ved å bli innendørs og spille Simpsons Springfield … med et dusin GRATIS DONUTS!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na_alt2">Last ned oppdateringen og nyt «Labor Day»-helgen ved å bli innendørs og spille Simpsons Springfield … med et dusin GRATIS DONUTS!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_row">Feir slutten av sommeren ved å bli innendørs og spille Simpsons Springfield … med et dusin GRATIS DONUTS!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_row_alt">Last ned oppdateringen og feir slutten av sommeren ved å bli innendørs og spille Simpsons Springfield … med et dusin GRATIS DONUTS!</item>
    <item suffix="lemontree_stolen">Jeg skulle lage lemonade.</item>
    <item suffix="lemontree_stolen_alt">Sitrontreet er borte!</item>
    <item suffix="maxsnakes">Springfield er fullt av slanger. Best å denge dem!</item>
    <item suffix="maxsnakes24hours">Det er slanger i hele ditt Springfield, og de bare trygler om å bli dengt!</item>
    <item suffix="medieval_buildingwrecked_complete">%FRIEND% raider byen din!</item>
    <item suffix="medieval_lastchance">Klonekrigen slutter snart! Snik inn de siste raidene dine før det er for sent!</item>
    <item suffix="medieval_loginreminder_complete">Hvem forsvarer ditt Springfield?</item>
    <item suffix="medieval_maxtroops_complete">Armeen din venter! Innvader andre Springfield for å tjene eliksir og gull!</item>
    <item suffix="medieval_trooprush_complete">En ny pulje med nerder som har et dødsønske har kommet inn i ditt Springfield. Du har nå en full armé!</item>
    <item suffix="medieval_wednesday_complete">Trenger slottet ditt et lite løft? Eliksirpakker er tilgjengelig i butikken i en begrenset periode.</item>
    <item suffix="minigameready_sideshowyou1">Sideshow You er klar til å spille! Om du vinner en stor bamse, så øker sjansen for å få deg kjæreste med 45%!</item>
    <item suffix="minigameready_sideshowyou2">Sideshow You er klar til å spille! Fjern noen store premier og bonuspoeng om pilen treffer de ansatte.</item>
    <item suffix="moesark_frienddeployedinvasivetoad">Du har blitt bamboozlet av ${FRIEND}! Fjern den invaderende padden!</item>
    <item suffix="moesark_maxtappables">Dyrehagegjestene har tatt over byen. Trykk dem unna vei!</item>
    <item suffix="moesark_maxtappables_24hr">Dyrehagegjestene har tatt over Springfield! Lag plass til mer!</item>
    <item suffix="monorail_eventendthreedays">Hendelsen slutter om 3 dager. Sørg for at du skaffer deg de gjeldende premiene før det er for sent!</item>
    <item suffix="monorail_friendaction">Lukter du noe? %Friend Name% har dumpet søppel i byen din!</item>
    <item suffix="monorail_newprizetrack">Sleng hendene i været og skrik ut! Nye monorailpremier tilgjengelig!</item>
    <item suffix="monorail_newprojects">Tilbake til arbeid! Daglig utfordring er nå tilgjengelig. Tjen ekstra belønninger og lås opp monorailpremier!</item>
    <item suffix="monorail_prizetrackendthreedays">Nye premier om 3 dager. Sørg for at du skaffer deg de gjeldende premiene før det er for sent!</item>
    <item suffix="music_frienddeployedlawyer">Du har blitt stevnet av ${FRIEND}! Fjern den advokaten!</item>
    <item suffix="music_maxfans">Festivalfans har fylt opp byen din. Trykk på dem for å sende dem vekk!</item>
    <item suffix="music_maxfans24h">Festival Fans har fylt opp Springfield! Gjør plass til flere!</item>
    <item suffix="newprizetrackavailable_complete">Helt nye premier tilgjengelig! Kom og spill «Julen 2014»-oppdateringen og skvis noen alver!</item>
    <item suffix="playertownfullelves_complete">Byen din er full av rampete alver. Trykk på dem for legge dem på flaske!</item>
    <item suffix="playertownhasagents_complete">Vennene dine har sendt agenter til Springfield. Stopp dem for å få noen alvebær!</item>
    <item suffix="prizetrackpartoneendingthreedays_complete">Har du alle premiene ennå? Nå er det siste sjansen! Nye premier kommer snart!</item>
    <item suffix="prizetrackpartoneendingtwodays_complete">2 dager igjen før Del 1 avsluttes. Skynd deg og fullfør alle utfordringene for å få en eksklusiv figur!</item>
    <item suffix="prizetrackparttwoendingthreedays_complete">Har du alle premiene ennå? Nå er det siste sjansen! Del 2 slutter snart!</item>
    <item suffix="prizetrackparttwoendingtwodays_complete">2 dager igjen før Del 2 avsluttes. Skynd deg og finn nok alvebær til å låse opp alle premiene!</item>
    <item suffix="railyard24hrwarning">Bare 1 dag igjen til å få denne ukens togverkstedspremier! Sjekk jobbtavlen og vinn stort, før det er for sent!</item>
    <item suffix="railyard_newprizes">Denne ukens premier er tilgjengelig i togverkstedet. Hent dem mens de er ferske!</item>
    <item suffix="scifi_3daysremain">Bare 3 dager igjen før hendelsen er over. Sørg for at du får premiene dine mens du kan!</item>
    <item suffix="scifi_act2start">Nye premier og Sci-Fi-historier venter deg i Springfield!</item>
    <item suffix="scifi_act3start">En stor ny fiendtlig robot herjer i Springfield. Kom tilbake og gjør noe med trusselen!</item>
    <item suffix="scifi_anne1">LadyBot er tilgjengelig i butikken. Finn ut hvordan Frinks robotiske oppfinnelse lengter etter utenomverden.</item>
    <item suffix="scifi_anne2">LadyBot er tilgjengelig i butikken. Finn ut hvordan Frinks robotiske oppfinnelse lengter etter utenomverden.</item>
    <item suffix="scifi_bigdigiben">Trenger du å vite hva tiden er, men finner det tungvint å se på klokka? Big Digi-Ben kan hjelpe deg!</item>
    <item suffix="scifi_elysium">Ønsker du å bringe en høyteknologisk Edens hage til Springfield og ha en fest i den? Ta turen til butikken nå!</item>
    <item suffix="scifi_futuremonument">Fremtidens monument er tilgjengelig i butikken. Hva er greia med det?</item>
    <item suffix="scifi_giantrobots">Hva er vel en robotoppdatering uten gigantiske roboter? Du finner dem i butikken nå!</item>
    <item suffix="scifi_holosuite">En samling av holografiske gjenstander er nå tilgjengelig i butikken.</item>
    <item suffix="scifi_maxrobots">Roboter invaderer Springfield! Kom og knus dem nå!</item>
    <item suffix="scifi_maxrobots24h">Kom tilbake! Springfield trenger din hjelp til å stoppe de onde robotene!</item>
    <item suffix="scifi_playscifighter">SciFighter er klar til bruk</item>
    <item suffix="scifi_rockettoyourdoom">Rakett til din dommedag kan nå kjøpes i butikken.</item>
    <item suffix="scifi_soulextractioninstitute">Burns' fremtid, og den lille hunden hans også! Nå tilgjengelig i butikken!</item>
    <item suffix="scifi_worldoftomorrowsign">Et holografisk skilt som stolt identifiserer ditt Springfields fremtidsdistrikt er nå tilgjengelig.</item>
    <item suffix="scratchr_ready">Enda et skrapelodd er klart for kjøp! Kom innom og se hva du har vunnet!</item>
    <item suffix="season24prem27sept_na">Den 24. sesongen av Simpsons starter på søndag. Spill nå for å få en gratis gave for å feire.</item>
    <item suffix="season24prem27sept_row">Vi gir bort en Duff-racer fra Springfield Grandprix. Spill nå for å motta din gratis gave.</item>
    <item suffix="season24prem30sept_na">Siste sjanse til å å en gratis gave for å feire premieren på den 24. sesongen av Simpsons i kveld.</item>
    <item suffix="season24prem30sept_row">Siste sjanse til å få di Duff-racer fra Springield Grandprix.</item>
    <item suffix="secretagents_dossier5h">Å nei! Tiden holder på å renne ut for en mappe! Best å få opp farten!</item>
    <item suffix="secretagents_dossier24h">Fiendtlige byråer har frie tøyler i ditt Springfield. Skal du virkelig la dem få lese nettleserhistorikken din?</item>
    <item suffix="secretagents_friend">{0} har hacket ditt WiFi i Springfield! Stopp dem fra å stjele båndbredden din!</item>
    <item suffix="secretagents_manintan">Menn-i-Brunt har fylt opp byen din. Trykk på dem for å sende dem vekk!</item>
    <item suffix="sideshowbob_active">Ikke drep meg, drep gutten!</item>
    <item suffix="sideshowbob_active_alt">Sideshow Bob har flyktet fra fengsel!</item>
    <item suffix="sideshowbob_captured_alt">Sideshow Bob har blitt anholdt av {0}.</item>
    <item suffix="sideshowbob_caught">Tatt!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready">Doo-do-do-doo doo-do-do-doo doo doo doo doo!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready1">Det er et nytt race på Springfield Downs! Kom innom og gjør noen tvilsomme valg!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready2">Det er et nytt race på Springfield Downs! Hva er vitsen med å være en vinner om ingen har satset på deg?</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready_alt">Springfield Downs er klart for racing.</item>
    <item suffix="springfieldjobs_frienddeployedcrook">Du har blitt skamlurt av ${FRIEND}! Fjern den skurken!</item>
    <item suffix="springfieldjobs_maxtappables">Rettighetsagenter har inntatt byen din. Trykk dem ut i intetheten!</item>
    <item suffix="springfieldjobs_maxtappables_24hr">Det er rettighetsagenter utover hele Springfield! Gjør plass til flere!</item>
    <item suffix="stonecutters_robedfigures">Ordenen har sendt spioner til dit Springfield. Stopp dem for å få emblemer!</item>
    <item suffix="stonecutters_robedfigures24hours">Disse kappekledde personene driver med snusk, stopp dem for å få emblemer!</item>
    <item suffix="stonecutters_sacredparchment">En ny profet er funnet! Kan du løse gåten for å få premier og emblemer?</item>
    <item suffix="stonecutters_spy">Fort! %FriendName% spionerer på ditt Springfield. Stikk kjepper i hjulet på de onde planene og få emblemer!</item>
    <item suffix="stonecutters_spykl">Fort! %FriendName% spionerer på ditt Krustyland. Stikk kjepper i hjulet på de onde planene og få emblemer!</item>
    <item suffix="superheroes2_felon24h">Vi trenger deg til å stoppe disse vandrende kjeltringene nå!</item>
    <item suffix="superheroes2_felonspawn">Kom tilbake og lær de kjeltringene en lekse! Springfield trenger deg!</item>
    <item suffix="superheroes2_maxcriminals">Kriminalitet sprer seg i ditt Springfield! Fang alle sammen og gjør slutt på kriminaliteten!</item>
    <item suffix="superheroes2_maxcriminals24h">Kor e alle helter hen? Stå opp igjen og gjør noe med alle de kriminelle i Springfield!</item>
    <item suffix="superheroes_friendcrimereport">Opp med farten! %FriendName% har rapportert kriminalitet i ditt Springfield! Rykk ut raskere enn politiet i Springfield for å få belønninger!</item>
    <item suffix="superheroes_maxcriminals">Kriminalitet sprer seg i ditt Springfield! Fang alle sammen og gjør slutt på kriminaliteten!</item>
    <item suffix="superheroes_maxcriminalsreminder">Kor e alle helter hen? Stå opp igjen og gjør noe med alle de kriminelle i Springfield!</item>
    <item suffix="superheroes_teaserfinalchapter">Bare 3 dager igjen til supersagaen er over. Sørg for at du får premiene dine mens du kan!</item>
    <item suffix="superheroes_unlockchapter">Nye premier tilgjengelig for helter som er tapre nok til å kjempe tilbake mot de kriminelle i Springfield!</item>
    <item suffix="superheroes_unlockfinalchapter">Vis din respekt for Radioactive Man, men vær på vakt … det er farlig der ute!</item>
    <item suffix="terwilligers_24hrsmaxmutants">Byen din overstrømmes av mutanter. Ekkelt.</item>
    <item suffix="terwilligers_frienddeployedseedling">Fort deg! %FRIEND% har frølagt byen din med mutanter! Høst dem raskt for å få ekstra ressurser!</item>
    <item suffix="terwilligers_maxmutantclones">Bob-kloner overstrømmer byen din. Bli kvitt dem og høst ressursene!</item>
    <item suffix="terwilligers_maxmutantplants">Mutantgrønnsaker overstrømmer byen din. Høst dem slik at du også kan høste ressursene!</item>
    <item suffix="themepark2018_maxtappables">Parkbesøkende står side ved side. Lag plass!</item>
    <item suffix="themepark2018_maxtappables_24hr">Parkgjestene har tatt over Springfield! Lag plass til flere!</item>
    <item suffix="thespiritofgiving">Nyt julen med 25 % ekstra donuts i hver pakke!</item>
    <item suffix="thoh2013_ghostscomeback">Spøkelser terroriserer ditt Springfield, tenk på barna.</item>
    <item suffix="thoh2013_gremlinsexpired">Det har gått 4 timer siden du slapp løs dine gremlinger. Logg inn for å sjekke GUFFE-haugen deres!</item>
    <item suffix="thoh2013_gremlinssquished">{0} har skviset en av dine gremlinger! Å nei!</item>
    <item suffix="thoh2013_maxghosts">Springfield er fullt av spøkelser! På tide å poppe dem!</item>
    <item suffix="thoh2014_finalprizetrackending">Har du alle premiene ennå? Nå er det siste sjansen!</item>
    <item suffix="thoh2014_gremalienexpired">Det har gått 4 timer siden du slapp løs dine gremvesen. Logg inn for å sjekke haugen deres!</item>
    <item suffix="thoh2014_gremaliensquished">%FRIEND% har skviset en av dine gremvesen! Å nei!</item>
    <item suffix="thoh2014_maxrigellians">Springfield er tildekket av rigellianske inntrengere. Det er på tide å lære dem en lekse de sent vil glemme.</item>
    <item suffix="thoh2014_prizetrackavailable">Helt nye premier tilgjengelig! Kom og spill «Treehouse of Horror»-oppdateringen og skvis noen romvesen!</item>
    <item suffix="thoh2014_prizetrackending">Har du alle premiene ennå? Nå er det siste sjansen! Nye premier kommer snart!</item>
    <item suffix="thoh2014_rigellianscomeback">Rigellianere invaderer ditt Springfield! Tenk på barna!</item>
    <item suffix="thoh2015_backtotheskies">M'nthster har kommet og terroriserer nå Springfield. Stopp denne galskapen!</item>
    <item suffix="thoh2015_campfirebeatdownwillfail">M'nthster er nesten klar til å ta av og spre hysteri igjen. Kast juleskrot på ham før det er for sent!</item>
    <item suffix="thoh2015_formlessterrordeployed">Opp med farten! %FRIEND% har frigjort formløse grusomheter i byen din. Driv dem ut for ekstra ressurser!</item>
    <item suffix="thoh2015_newchallenges">Nye utfordringer venter! Fullfør alle sammen i tide for en spesiell bonuspremie!</item>
    <item suffix="thoh2015_nightmaresmax">Mareritt sprer seg raskt rundt i Springfield! Rykk ut og redd byen fra galskap.</item>
    <item suffix="thoh2015_nightmaresmax24hr">Springfield har blitt oppslukt av galskap! Hjelp byen med å komme seg ut av dette marerittet.</item>
    <item suffix="thoh2015_starspawnmax">M'nthster tjenere strømmer inn i byen din. Rensk Springfield for det avskyelige avkommet!</item>
    <item suffix="thoh2017_maxtappables">Mystiske plageånder har tatt over byen din. Trykk på dem for å fjerne dem!</item>
    <item suffix="thoh2017_maxtappables_24hr">Det er mystiske plageånder utover hele Springfield! Gjør plass til flere!</item>
    <item suffix="thoh2018_maxtappables">Monsterlakeier fyller byen. Lag plass!</item>
    <item suffix="thoh2018_maxtappables_24hr">Monsterlakeier har tatt over Springfield! Lag plass til flere!</item>
    <item suffix="thoh_friendvisited">{0} har nettopp vraket {1}!</item>
    <item suffix="thoh_maxhumanzombies">Det er en gigantiske horde med zombier i Springfield!</item>
    <item suffix="thoh_maxpetzombies">Det regner zombie-katter og -hunder i Springfield!</item>
    <item suffix="thoh_maxzombiesreminder">Hva, har du blitt om til en zombie også? Redd ditt Springfield!</item>
    <item suffix="thoh_simpsonscharacterzombified">{0} har blitt til en zombie!</item>
    <item suffix="ttt_maxtappables">Tidsreisende fyller opp Springfield! På tide å bli middelalderske med dem!</item>
    <item suffix="ttt_maxtappables_24h">Tidsreisende løper løpsk rundt i Springfield! kom og trykk på dem!</item>
    <item suffix="wday_comeback">Det er slanger i hele ditt Springfield, og de bare trygler om å bli dengt!</item>
    <item suffix="wday_maxsnakes">Springfield er fullt av slanger. Best å denge dem!</item>
    <item suffix="wday_snakesreleased">{0} har sneket seg inn i ditt Springfield og sluppet fri noen slanger!</item>
    <item suffix="wildwest_banditmax">Springfield er full av banditter. Ta dem!</item>
    <item suffix="wildwest_banditmax24hr">Banditter styrer Springfield. Du må komme til unnsetning!</item>
    <item suffix="wildwest_newwantedbandit">Har du det som trengs for å stoppe den etterlyste banditten?</item>
    <item suffix="wildwest_newwantedbandit24hr">En stor banditt herjer byen! Stopp ham!</item>
    <item suffix="wildwest_treasurehunterdeployed">En tvilsom gullgraver jakter på gull i byen!</item>
    <item suffix="xmas2013_comeback">Kor e alle helter hen? Stå opp igjen og gjør noe med alle de kriminelle i Springfield!</item>
    <item suffix="xmas2013_frienddroppedgiftbag">Vennen dine har lagt igjen en haug med gaveposer i ditt Springfield! Logg inn for å se hva du har fått.</item>
    <item suffix="xmas2013_maxpresents">Kriminalitet sprer seg i ditt Springfield! Fang alle sammen og gjør slutt på kriminaliteten!</item>
    <item suffix="xmas2014_dailycombopart1">Kom og hent din daglige belønning! 1 t igjen før den forsvinner.</item>
    <item suffix="xmas2014_dailycombopart2">Kom og hent din daglige belønning! 1 t igjen før den forsvinner.</item>
    <item suffix="xmas2014_federalagents">Vennene dine har sendt agenter til Springfield. Stopp dem for å få noen premier!</item>
    <item suffix="xmas2014_maxelves">Byen din er full av rampete alver. Trykk på dem for legge de på flaske!</item>
    <item suffix="xmas2015_dropapresent">{0} har lagt igjen en gave i ditt Springfield. Svar nå for å motta belønningene dine!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxbears">Byen din er full av bjørner. Kom deg hit og send dem tilbake til hulen sin!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxbears24h">Bjørnene savner hulen sin. Kom hit og trykk på dem!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxmerrymakers">Byen din er full av gledesspredere. Gi dem en smakebit av den nye herlige squisheen!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxmerrymakers24h">Gledesspredere venter på sin daglige squishee! Kom hit og trykk på dem!</item>
    <item suffix="xmas2015_minigameready">Maggie har lyst til å leke gjemsel med deg. Ikke skuff henne nå!</item>
    <item suffix="xmas2015_newchallenges">Nye utfordringer venter! Fullfør alle sammen i tide for en spesiell bonuspremie!</item>
    <item suffix="xmas2017_bossbattle">Du gav dem enda et slag! Fortsett i kampen om å redde julen!</item>
    <item suffix="xmas2017_maxtappables">Robo-Funzoer har tatt over byen din. Trykk på dem for å sende dem vekk!</item>
    <item suffix="xmas2017_maxtappables_24hr">Springfield svermer av Robo-Funzoer. Ødelegg alle sammen!</item>
    <item suffix="xmas2017_presentblaster">Gaveblasteren er klar til å skyte!</item>
    <item suffix="xmas_decoratedhouses">Hent nissemynter fra husene dine nå!</item>
    <item suffix="xmas_holidaytree">Juletreet er klart! Hent nissemyntene dine nå!</item>
    <item suffix="xpcollider_complete">XP-maskinen skrudde seg nettopp av. Kom tilbake for og lade den opp for å beholde din 5x XP-boost!</item>
    <item suffix="xpcollider_nearcomplete">XP-maskinen skrur seg av om 2 timer. Ikke glem å lade den opp for å beholde din 5x XP-boost!</item>
  </group>
</sbtp>