<?xml version='1.0' encoding='utf8'?>
<sbtp>
  <group prefix="push_">
    <item suffix="aroundtheworld_act3hasstarted">Komm zurück und gewinne Norbert van Houten und sein Flugzeug!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_maxvisitors">Deine Stadt ist voller Besucher! Es wird Zeit, ihren Tribut einzuziehen!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_maxvisitors24h">Die Touristen sind bereit! Komm zurück und tippe sie an!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_newnorberttasks">Für Norbert sind neue Abenteuer-Aufgaben verfügbar!</item>
    <item suffix="build_complete">Juhuu! Neues Gebäude!</item>
    <item suffix="build_complete_alt">{0} wurde fertiggebaut.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_androidsdungeon">Android's Dungeon wurde gebaut und der Comicverkäufer ist zurück. "Schlimmste. Apokalypse. Aller Zeiten."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_bartstreehouse">Barts Baumhaus wurde gebaut und Bart ist zurück. "Ich für meinen Teil wäre gerne der Erste, der sagt … Ich war's nicht."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character1">{0} wurde gebaut und {1} ist zurück. "Es wird auch Zeit, dass mich jemand in dieses Spiel aufnimmt!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character2">{0} wurde gebaut und {1} ist zurück. "Habt ihr mich vermisst?"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character3">{0} wurde gebaut und {1} ist zurück. "Wow! Es ist schön, wieder da zu sein. Ich schulde euch was!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_cletusfarm">Cletus' Farm wurde gebaut und Cletus ist zurück. "Erster Tag zurück, und schon habe ich ein tolles Stück Land für meine Geschäfte!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery1">{0} bedient jetzt Kunden. Der einzige Ort, an dem die Macht, deinem Kellner zu wenig zu bezahlen, mit DIR ist!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery2">{0} hat eröffnet. Das erste Restaurant, in dem Ratten das gesamte Personal stellen.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery3">{0} hat jetzt eröffnet. Endlich eine neue Chance, gegen die "Kein Hemd, keine Schuhe, keine Bedienung"-Regel zu protestieren.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_firstchurchofspringfield">Die First Church of Springfield wurde gebaut und Reverend Lovejoy ist zurück. "Denk dran, diese zweite Chance hat dir Gott gegeben. Wahrscheinlich."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_generic1">{0} ist fertiggestellt! Sieht so aus, als hätten die Bäume wieder einen Kampf verloren.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_generic2">{0} ist fertig! Für immer denken die Leute bei diesem historischen Denkmal an einen … Ort.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home1">{0} ist fertiggestellt. Und die Schlüssel sind sofort … Oh nein, wo sind die Schlüssel?!?</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home2">{0} ist fertig! Liebst du nicht auch diesen Geruch eines neuen Hauses?</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home3">{0} ist fertig. Nur ein normales Haus, absolut ohne Leichenkeller.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyburger">Krusty Burger wurde gebaut und Krusty ist zurück. "Wie kann man die Gesellschaft erneuern ohne Fastfood und Firmensponsoren? Hä-hä-hä-hä!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyland1">{0} ist gerade in Krustyland eingetroffen! Komm zum einzigen Ort, an dem das Anstehen in der Schlange zum Spaß dazugehört!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyland2">{0} ist gerade in Krustyland eingetroffen! Heimat der größten Kindheitstraumata!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_luigis">Das Luigi's wurde gebaut und Luigi ist zurück. "Ich bin es! Eins von vielen ethnischen Klischees für den Fall, dass du alte, gelbe Männer satt bist."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_moestavern">Moes Taverne wurde gebaut und Moe und Marge sind zurück. "Sagen wir, sie waren im Schwebezustand … Himmel für den einen, Hölle für die andere."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_policestation">Die Polizeistation wurde gebaut und Chief Wiggum ist zurück. "Diese Stadt ist gesetzlose Wildnis. Hoffentlich kümmert sich bald jemand darum."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_powerplant">Die Kühltürme wurden gebaut und Mr. Burns ist zurück. "Ausgezeichnet! Als Erstes hole ich mir die Macht wieder … und dann wird Strom produziert."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop1">{0} hat jetzt eröffnet. Endlich wird das verkauft, was dir endlich Glück bringen wird.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop2">{0} ist jetzt geöffnet! Bestimmt ärgerst du dich, dass du deine große Schere zum Durchschneiden von Bändern zu Hause vergessen hast.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop3">{0} hat geöffnet! Viel Spaß, wenn du vor Ort alles ausprobierst und es dann viel günstiger online bestellst!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldelementary">Die Springfield Grundschule wurde gebaut und Skinner ist zurück. "Ah, die Grundschule, wo ich doch dachte, ich wäre dem Fegefeuer gerade entkommen."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldlibrary">Die Springfield-Bibliothek wurde gebaut und Martin ist zurück. "Hört, es ist der Beginn eines neuen Springfield. Und kein Schulhofschläger in Sicht!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldpenitentiary">Die Springfield Strafanstalt wurde gebaut und Snake ist zurück. "Alles klar! Es wird Zeit, da draußen alles kurz und klein zu machen!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldretirementcastle">Das Altenheim wurde gebaut und Grampa ist zurück. "Keiner von euch hat überhaupt bemerkt, dass ich die ganze Zeit weg war! Schwester!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_townhall">Das Rathaus wurde gebaut und Bürgermeister Quimby ist zurück. "Es ist eine Ehre, Ihr Bürgermeister zu sein und die, äh, Vorteile davon zu genießen."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_twocharacter">{0} wurde gebaut. {1} und {2} sind zurück.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_vanhoutenhome">Das Haus der Van Houtens wurde gebaut und Milhouse ist zurück. "Mein Haus ist leer und ich bin allein. Diese neue Welt ist so schlimm wie die alte."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_williesshack">Willies Hütte wurde gebaut und Willie ist zurück. "Typisch! Eine Katastrophe macht die Stadt platt, und ihr rennt gleich zum Hausmeister!"</item>
    <item suffix="casino_gamblers">Glücksspieler versuchen nach Hause zu gehen. Tippe sie an, um sie zurück ins Casino zu schicken!</item>
    <item suffix="casino_maxgamblers24h">Glücksspieler flüchten vor ihrer Sucht. Tippe sie an, um sie wieder hineinzuziehen.</item>
    <item suffix="casino_playcasinogame">Du hast eine Weile nicht mehr gezockt. Das heißt, dass du beim nächsten Mal gewinnst. Komm spielen!</item>
    <item suffix="christmas_mysterystocking">LETZTE CHANCE, Weihnachtsmünzen auszugeben und dir die zeitlich limitierten Items zu holen! Hast du alles? Dann sieh dir den neuen Überraschungsstrumpf an!</item>
    <item suffix="comeback1week_alt" />
    <item suffix="comeback3day_alt" />
    <item suffix="crop_complete">Mmm… Pflanzen.</item>
    <item suffix="crop_complete_alt">{0} bereit bei {1}.</item>
    <item suffix="crop_plural">{0} sind bereit bei {1}.</item>
    <item suffix="crop_singular">{0} ist bereit bei {1}.</item>
    <item suffix="dailyplaycombopartone_complete">Komm und sammle deine täglichen Geschenke ein! Noch 1 Stunde, bevor du sie verlierst.</item>
    <item suffix="dailyplaycomboparttwo_complete">Komm und sammle deine täglichen Elfbeeren ein! Noch 1 Stunde, bevor du sie verlierst.</item>
    <item suffix="dcs_challengelimit">Du hast dein Limit verfügbarer Tagesherausforderungen erreicht! Schaffe Platz, um diese einfachen Belohnungen weiterhin einziehen zu können!</item>
    <item suffix="dcs_newchallenge">Eine neue Tagesherausforderung ist verfügbar! Es ist keine wirkliche Herausforderung, aber wenigstens bekommst du jeden Tag eine!</item>
    <item suffix="decembertwentyfifth_complete">24 Stunden lang ist das Springfield Weihnachts-Event …(insertbonus). Anmelden und ausprobieren!</item>
    <item suffix="decembertwentyfirst_complete">Deine letzte Chance auf eine exklusive Gratis-Figur! Erledige alle täglichen Herausforderungen!</item>
    <item suffix="decembertwentysecond_complete">Apu hat eine Donut-Weihnachtsaktion. Melde dich an und sieh, was er im Angebot hat!</item>
    <item suffix="donutgiveawayearlyevent_complete">Danke fürs Mitmachen bei Clash of Clones! Ein kleiner Bonus wartet in deinem Springfield.</item>
    <item suffix="easter2014_bunniescomeback">Immer noch unter Hasen begraben! Melde dich an und hol dir diese Eier!</item>
    <item suffix="easter2014_maxbunnies">Dein Springfield ist überlaufen. Melde dich an und schocke ein paar Hasen!</item>
    <item suffix="eventending_complete">Das Clash of Clones-Event endet bald! Starte deine letzten Angriffe, bevor es zu spät ist!</item>
    <item suffix="farmcomplete_channel6_1">Die Sendung von Kanal 6 ist zu Ende. Du könntest aufstehen und umschalten, aber wir beide wissen, dass das nicht passieren wird.</item>
    <item suffix="farmcomplete_channel6_2">Die Sendung von Kanal 6 ist zu Ende. Jetzt könnt ihr euch wieder mit euren Familien unterhalten. </item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm1">Pflanzen sind auf Cletus' Farm bereit. Ernte sie, bevor es die Hipster tun.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm2">Pflanzen sind auf Cletus' Farm bereit. Der Verleih von Arbeitskleidung ist ebenfalls möglich.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm3">Pflanzen sind auf Cletus' Farm reif. Und dein Freund, die Vogelscheuche, hat sich schon gefragt, wann du mit diesem Superhirn zurückkommst.</item>
    <item suffix="farmcomplete_driveintheatre1">Der Film im Autokino ist zu Ende. Denk daran, jeder Müll, den du zurücklässt, kommt am Ende doch mit dir.</item>
    <item suffix="farmcomplete_driveintheatre2">Der Film im Autokino ist zu Ende. Und im Gegensatz zu einem normalen Kino musst du nicht einmal aufstehen, um zu gehen.</item>
    <item suffix="farmcomplete_goldroad">Ein neues Stück Gold-Straße kann eingesammelt werden. Klar, du hättest auch erschwinglichere Wohnhäuser bauen können, aber etwas Prunk hat noch niemandem geschadet.</item>
    <item suffix="farmcomplete_kbblradio1">KBBL hat seine Sendung beendet! Schnell, schicke Furzgeräusche über den Äther – das ist es, was unsere Hörer wollen.</item>
    <item suffix="farmcomplete_kbblradio2">KBBL hat die Übertragung einer Sendung beendet. Leg schnell was anderes auf, sonst übernehmen die Leute von Radio HAM.</item>
    <item suffix="farmcomplete_openairstage1">Eine Show auf der Open-Air-Bühne ist beendet. Und jetzt bitte sie, deine One-Man-Show namens "Traurigkeit" zu produzieren.</item>
    <item suffix="farmcomplete_openairstage2">Eine Show auf der Open-Air-Bühne ist beendet! Tja, das Theater und sauberer Sauerstoff: Zwei Dinge, die es in der Zukunft nicht mehr geben wird!</item>
    <item suffix="farmcomplete_squidport1">Ein neues Squidport-Teil kann eingesammelt werden. Ein kleines Teil für einen Menschen, ein großes für Gebäckverkäufe.</item>
    <item suffix="farmcomplete_squidport2">Ein neues Squidport-Teil kann eingesammelt werden. Gib diesem aggressiven T-Shirt-Laden endlich eine eigene Fläche!</item>
    <item suffix="friend_visited">Besucher? Dann ziehe ich lieber eine Hose an!</item>
    <item suffix="friend_visited_alt">{0} hat dein Springfield besucht.</item>
    <item suffix="friendplacedsnake">{0} hat ein paar Schlangen in deinem Springfield ausgesetzt!</item>
    <item suffix="friendplacedsnakeegg">{0} hat Schlangeneier in deinem Springfield abgesetzt!</item>
    <item suffix="gokarttrack_ready_alt">Die Go-Kart-Bahn ist rennbereit.</item>
    <item suffix="homergeddon_maxtappables">Grobiane haben deine Stadt überrannt. Tippe sie in die Versenkung!</item>
    <item suffix="homergeddon_maxtappables_24hr">Grobiane haben dein Springfield überrannt. Schaffe mehr Platz!</item>
    <item suffix="inactiveuser_2days">Hey, es ist schon 2 Tage her, wo warst du? Falls du einen Kater hattest, versteht Homer das. Komm einfach zurück und wir vergessen, was passiert ist.</item>
    <item suffix="inactiveuser_3days">Betrügst du mich mit einem anderen Spiel?</item>
    <item suffix="inactiveuser_3days_alt">Das letzte Mal ist eine Weile her. Du solltest nachsehen, wie es deinem Springfield geht.</item>
    <item suffix="inactiveuser_4days">Springfield versinkt seit 4 Tagen im Chaos! Ohne dich steckt jeder mit diesem "Daumen hoch"-Symbol über dem Kopf fest. Komm zurück und räum auf!</item>
    <item suffix="inactiveuser_5days">Du bist auf Tiny Tower umgestiegen, stimmt's?</item>
    <item suffix="inactiveuser_5days_alt">Die Simpsons vermissen dich schon und fragen sich, ob du jemals beim Aufbau von Springfield helfen wirst.</item>
    <item suffix="inactiveuser_7days">7 Tage, und Springfield hat sich kein Stück verändert. Hilf uns, Himmelsfinger, du bist unsere einzige Hoffnung!</item>
    <item suffix="inactiveuser_14days">Hallöchen, Nachbarino! Ich will nicht nerven, aber es ist 14 Tage her, seit du aufgehört hast, unsere Stadt wieder aufzubauen. Wir brauchen dich!</item>
    <item suffix="job_complete">Feierabend!</item>
    <item suffix="job_complete_alt">{0} hat {1} fertiggestellt.</item>
    <item suffix="jobcomplete_apu1">Apu hat seinen Job beendet. Er hätte es schneller geschafft, wenn es ihm legal gestattet wäre, 26 Stunden am Tag zu arbeiten.</item>
    <item suffix="jobcomplete_apu2">Apu hat seinen Job beendet. Nicht einmal Ganesha mit seinen vielen Armen hätte es schneller geschafft.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart">Bart hat einen Job beendet! Jetzt noch die Spuren verwischen und ein Alibi besorgen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart_haveasleepover">Barts Pyjama-Party ist zu Ende! Jetzt muss Milhouse seinen BH aus dem Tiefkühler holen. Vielleicht sagt er uns dann, warum er einen BH getragen hat.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart_skateboard">Bart ist mit dem Skateboarden fertig! Er ist so viel gefahren, dass er bei den X Games angetreten ist und bei den Y und den Z Games.</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns1">Mr. Burns hat einen Job abgeschlossen! Nun ja, aller Wahrscheinlichkeit nach war es einer seiner abhängigen Sklaven, der es getan hat …</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns2">Mr. Burns hat einen Job abgeschlossen! Hoffen wir nur, dass es diesmal nicht wieder zur Beschwörung eines weiteren Dämons geführt hat.</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns3">Mr. Burns hat einen Job abgeschlossen! Und diesmal ohne ein einziges Menschenopfer!</item>
    <item suffix="jobcomplete_cbguy1">Der Comicverkäufer hat einen Job abgeschlossen! Er bewahrt seine Schecks im Originalumschlag auf, um ihren Wert zu steigern.</item>
    <item suffix="jobcomplete_cbguy2">Der Comicverkäufer hat einen Job abgeschlossen! Bestimmt war der Job für ein Kind gedacht, aber jetzt hat er ein Sammlerstück daraus gemacht.</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus1">Cletus hat einen Job abgeschlossen! Ein Satz, von dem ich nie gedacht hätte, ihn jemals schreiben zu müssen …</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus2">Cletus hat einen Job abgeschlossen! Und er hat ein X daneben platziert. Noch zwei X und er ist betrunken!</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus3">Cletus hat einen Job abgeschlossen! Wenn man ihm jetzt bloß noch mehr bezahlen würde als seinen trainierten Waschbär-Arbeitskollegen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic1">{0} hat einen Job abgeschlossen. Besser gleich den nächsten Job zuweisen, bevor es noch Fragen über die eigene Existenz gibt.</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic2">{0} hat einen Job abgeschlossen. Der perfekte Zeitpunkt, um das ganze Geld und die EP einzusacken! </item>
    <item suffix="jobcomplete_generic3">Der Job von {0} ist fertig! Schnell einen neuen zuteilen, bevor es noch zu einer gewerkschaftlichen Organisation kommt.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa1">Grampa hat einen Job abgeschlossen! Und er will dir alles darüber erzählen. Es begann damals auf einem Dampfschiff auf dem Mississippi, 1942.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa2">Grampa hat einen Job abgeschlossen! Ganz im Gegensatz zu diesen nichtsnutzigen Hippies.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa3">Grampa hat einen Job abgeschlossen! Und genau pünktlich zu Matlock.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer1">Homer hat einen Job beendet! Oder besser gesagt, der von ihm trainierte Affe hat ihn beendet.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer2">Homer hat einen Job beendet! Zum ersten Mal überhaupt!</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer3">Homer hat einen Job beendet! Aber sieh dir seine Arbeit lieber nicht an, denn sie ist definitiv erledigt.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_drinkatmoes1">Homer ist mit dem Trinken bei Moe fertig. Rausgeschmissen, fertig – gibt es wirklich einen Unterschied?</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_drinkatmoes2">Homer ist mit dem Trinken bei Moe fertig. Oh, wir meinten, er hat alles bei Moe ausgetrunken. Moe muss Nachschub besorgen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_monkeytraumacenter">Homer ist mit dem Ansehen des Monkey Trauma Center-Marathons fertig! Er hat ohne jeden Snack so viel ferngesehen – der Mann verdient eine Trophäe!</item>
    <item suffix="jobcomplete_krusty1">Krusty hat einen Job abgeschlossen! Sag es nur nicht dem Finanzamt. Er will wirklich keine Steuern dafür bezahlen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_krusty2">Krusty hat einen Job abgeschlossen! Na ja, eigentlich war es Tingeltangel Mel, aber Krusty heimst den ganzen Ruhm ein.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa1">Lisa hat einen Job abgeschlossen! Und jetzt gib ihr einen goldenen Stern, damit sie mit dem Hyperventilieren aufhören kann.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa2">Lisa hat einen Job abgeschlossen! Sie erwartet eine Benotung, und diese Note sollte besser eine Eins sein, sonst …</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa_playthesax">Lisa ist mit dem Saxophonspielen fertig. Gib den Nachbarn bloß nicht den Blues und teile ihr deshalb eine andere Aufgabe zu. </item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa_shopatkwikemart">Lisa ist mit dem Einkauf im Kwik-E-Mart fertig! Sie dachte, es gäbe dort Grünkohlchips, aber sie stellten sich als verschrumpelte Servietten heraus.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lovejoy1">Reverend Lovejoy hat einen Job abgeschlossen! Wenn sein nächster Job nichts mit Eisenbahn zu tun hat, kündigt er bei Gott.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lovejoy2">Reverend Lovejoy hat einen Job abgeschlossen! Das ist ein Wunder, wenn man bedenkt, wie viele Anrufe er von Ned bekommen hat.</item>
    <item suffix="jobcomplete_luigi1">Luigi hat einen Job abgeschlossen! Und jetzt hat ganz Springfield Verstopfung.</item>
    <item suffix="jobcomplete_luigi2">Luigi hat einen Job abgeschlossen! Ruf bei Guinness an, ich glaube, er hat den Weltrekord für die fettigsten Stromboli gebrochen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge">Marge hat einen Job abgeschlossen! Und jetzt zur nächsten niederen Tätigkeit, die nicht ausreichend gewürdigt wird!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_protestsomething1">Marge ist fertig mit ihrem Protest … gegen irgendwas! Gerade rechtzeitig, um gegen irgendwas anderes zu protestieren!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_protestsomething2">Marge ist fertig mit ihrem Protest … gegen irgendwas! Sie steht hinter der Sache, aber sie liebt es, die Schilder zu malen!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_visitjakesunisex1">Marges Besuch bei Jake’s Unisex Hair Palace ist zu Ende! Es braucht zwei Stylisten, eine Leiter und viel blaue Farbe, um diesen Look hinzubekommen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_visitjakesunisex2">Marges Besuch bei Jake’s Unisex Hair Palace ist zu Ende! Jetzt schnell Komplimente über ihre Frisur machen, sonst passiert etwas Schlimmes.</item>
    <item suffix="jobcomplete_martin1">Martin hat einen Job abgeschlossen! Als nächstes werden ihn wohl die Rowdys dazu bringen, auch ihre Jobs zu erledigen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_martin2">Martin hat einen Job abgeschlossen! Keiner hat ihn gebeten, es zu tun, keiner wollte, dass er es tut, aber er hat es trotzdem getan.</item>
    <item suffix="jobcomplete_milhouse1">Milhouse hat einen Job abgeschlossen! Was wirklich liebenswert ist, wenn man darüber nachdenkt. Gut für ihn.</item>
    <item suffix="jobcomplete_milhouse2">Milhouse hat einen Job abgeschlossen! Glaubst du, Lisa wird es bemerken?</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe1">Moe hat einen Job abgeschlossen! Die Welt braucht immer jemanden, der unhöflich, unheimlich und unangenehm ist.</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe2">Moe hat einen Job abgeschlossen! Nächstes Mal würde er gern einen Job übernehmen, bei dem er keine Maske tragen muss.</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe3">Moe hat einen Job abgeschlossen! Wieder ein paar Piepen für die plastische Chirurgie gespart!</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned1">Ned hat einen Job abgeschlossen! Wenn harte Arbeit nur nicht aus irgendeinem Grund eine Sünde wäre …</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned2">Ned hat einen Job abgeschlossen! Jetzt muss er nur noch zu Reverend Lovejoy, um sich zu versichern, dass er dabei nicht versehentlich gesündigt hat.</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned3">Ned hat einen Job abgeschlossen! Und er hat dabei nur seine linke Hand benutzt.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby1">Bürgermeister Quimby hat einen Job abgeschlossen! Aber sag's niemandem. Wahlmanipulationen sollten geheim bleiben.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby2">Bürgermeister Quimby hat einen Job abgeschlossen! Sag, was du willst: Punktrichter bei der Miss-Springfield-Wahl zu sein, ist trotzdem Arbeit.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby3">Bürgermeister Quimby hat einen Job abgeschlossen! Jetzt tritt er seinen wohlverdienten, zweimonatigen Bahamas-Urlaub auf Kosten des Steuerzahlers an.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner1">Skinner hat einen Job abgeschlossen! Und er tat es mit der hemmungslosen Leidenschaft und Genauigkeit der Amischen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner2">Skinner hat einen Job abgeschlossen! Was auch notwendig war. Dieses Rektorengehalt reicht nicht für ein sorgenfreies Leben.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner3">Skinner hat einen Job abgeschlossen! Und am Ende war der Job von Skinner gelangweilt.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake1">Snake hat einen Job abgeschlossen! Wurde auch Zeit. Er hat den Ort schon seit Monaten auskundschaftet.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake2">Snake hat einen Job abgeschlossen! Und dabei wurde auf Apu nur drei Mal geschossen!</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake3">Snake hat einen Job abgeschlossen! Jetzt muss er nur noch einen Laden finden, dem er die Hehlerware andrehen kann.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum1">Chief Wiggum hat einen Job abgeschlossen! Und er hat währenddessen nur vier Mittagspausen eingelegt.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum2">Chief Wiggum hat einen Job abgeschlossen! Das will er feiern, indem er mit seiner Pistole in die Luft schießt … Oh nein, wo ist seine Pistole?</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum3">Chief Wiggum hat einen Job abgeschlossen! Lassen wir ihn jetzt nie wieder arbeiten.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie1">Willie hat einen Job abgeschlossen! Und er kann es nicht fassen, dass er es während des Skotchtoberfests tun musste.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie2">Willie hat einen Job abgeschlossen! Jetzt kann er endlich in seine geschätzte Hütte zurückkehren, wo er Frieden und Ruhe findet.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie3">Willie hat einen Job abgeschlossen! Aber kümmere dich um deine eigenen Angelegenheiten, was geht dich das überhaupt an?</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie4">Willie hat einen Job abgeschlossen! Arbeite so hart du willst, Willie. Du wirst dem Gespenst des ständig näherkommenden Todes nie entkommen können.</item>
    <item suffix="june2015_droptheball">{0} hat einen Ball in deine Stadt geworfen!</item>
    <item suffix="june2015_maxfans">Deine Stadt ist voller Sportfans. Verkauf ihnen ein paar Werbeartikel!</item>
    <item suffix="june2015_newchallenges">Neue Herausforderungen verfügbar. Erfülle sie für eine Tipp-Ball-Belohnung.</item>
    <item suffix="june2015_playedopponent">Dein Tipp-Ball-Team hat ein Spiel absolviert, während du weg warst. Melde dich an und sieh, wie es abgeschnitten hat!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na">Lade das neueste Update von Die Simpsons™ Springfield. Wir geben dir ein Dutzend Donuts dafür!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na_alt">Genieße das Labor Day Wochenende drinnen und Die Simpsons™ Springfield spielend… mit einem Dutzend GRATIS-DONUTS!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na_alt2">Lade das Update und genieße das Wochenende mit Die Simpsons™ Springfield – und einem Dutzend GRATIS-DONUTS!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_row">Feiere das Ende des Sommers mit einer Partie Die Simpsons™ Springfield – und einem Dutzend GRATIS-DONUTS!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_row_alt">Lade das Update und feiere das Ende des Sommers mit einer Partie Die Simpsons™ Springfield – und einem Dutzend GRATIS-DONUTS!</item>
    <item suffix="lemontree_stolen">Ich wollte Limonade machen.</item>
    <item suffix="lemontree_stolen_alt">Der Zitronenbaum ist weg!</item>
    <item suffix="maxsnakes">In Springfield wimmelt es von Schlangen. Also ran an den Knüppel!</item>
    <item suffix="maxsnakes24hours">Schlangen sind überall in Springfield und betteln darum, eins drüber zu bekommen!</item>
    <item suffix="medieval_buildingwrecked_complete">%FRIEND% greift deine Stadt an!</item>
    <item suffix="medieval_lastchance">Das Clash of Clones-Event endet bald! Starte deine letzten Angriffe, bevor es zu spät ist!</item>
    <item suffix="medieval_loginreminder_complete">Wer verteidigt dein Springfield?</item>
    <item suffix="medieval_maxtroops_complete">Deine Armee wartet! Überfalle andere Springfields, um mehr Elixier und Gold zu sammeln!</item>
    <item suffix="medieval_trooprush_complete">Eine neue Welle opferbereiter Nerds hat Springfield erreicht. Du hast jetzt eine komplette Armee!</item>
    <item suffix="medieval_wednesday_complete">Muss deine Burg etwas aufgepeppt werden? Elixier-Packs sind für kurze Zeit im Store erhältlich.</item>
    <item suffix="minigameready_sideshowyou1">Sideshow You ist spielbereit! Wenn du ein großes Plüschtier gewinnst, steigen deine Chancen, eine Freundin zu finden, um 45 %!</item>
    <item suffix="minigameready_sideshowyou2">Sideshow You ist spielbereit! Sichere dir ein paar große Preise und Bonuspunkte, wenn der Pfeil den Schausteller trifft.</item>
    <item suffix="moesark_frienddeployedinvasivetoad">Du wurdest von ${FRIEND} gelinkt! Beseitige diesen invasiven Frosch!</item>
    <item suffix="moesark_maxtappables">Zoobesucher schwärmen in deiner Stadt aus. Tippe sie in die Versenkung!</item>
    <item suffix="moesark_maxtappables_24hr">Die Zoobesucher haben dein Springfield überrannt! Schaffe mehr Platz!</item>
    <item suffix="monorail_eventendthreedays">Das Event endet in 3 Tagen. Hol' dir die aktuellen Preise, bevor es zu spät ist!</item>
    <item suffix="monorail_friendaction">Riechst du das auch? %Friend Name% hat Müll in deiner Stadt abgeladen!</item>
    <item suffix="monorail_newprizetrack">Applaus bitte! Neue Preise für die Einschienenbahn sind verfügbar!</item>
    <item suffix="monorail_newprojects">Zurück an die Arbeit! Die Tägliche Herausforderung ist jetzt verfügbar. Verdiene Extra-Belohnungen und schalte Preise für die Einschienenbahn frei!</item>
    <item suffix="monorail_prizetrackendthreedays">Neue Preise kommen in 3 Tagen. Hol' dir die aktuellen Preise, bevor es zu spät ist!</item>
    <item suffix="music_frienddeployedlawyer">Du wurdest von ${FRIEND} angezeigt! Kümmere dich um den Anwalt!</item>
    <item suffix="music_maxfans">Festival-Fans haben deine Stadt überlaufen. Tippe sie an, um sie zu verjagen!</item>
    <item suffix="music_maxfans24h">Festival-Fans haben dein Springfield überlaufen. Schaffe mehr Platz! </item>
    <item suffix="newprizetrackavailable_complete">Brandneue Preise im Angebot! Spiele das Weihnachten 2014-Update und zerquetsche ein paar Elfen!</item>
    <item suffix="playertownfullelves_complete">Deine Stadt ist voller bösartiger Elfen. Tippe sie an, um sie in Flaschen zu stopfen!</item>
    <item suffix="playertownhasagents_complete">Freunde haben Bundesagenten in dein Springfield entsandt. Stoppe sie, um Elfbeeren zu erhalten!</item>
    <item suffix="prizetrackpartoneendingthreedays_complete">Hast du schon alle Preise? Jetzt ist deine letzte Chance! Neue Preise demnächst verfügbar!</item>
    <item suffix="prizetrackpartoneendingtwodays_complete">Noch 2 Tage, bis Teil 1 endet. Erledige alle Herausforderungen, um eine exklusive Figur zu erhalten!</item>
    <item suffix="prizetrackparttwoendingthreedays_complete">Hast du schon alle Preise? Jetzt ist deine letzte Chance! Teil 2 endet bald!</item>
    <item suffix="prizetrackparttwoendingtwodays_complete">Noch 2 Tage, bis Teil 2 endet. Schnell, sammle genügend Elfbeeren, um alle Preise freizuschalten!</item>
    <item suffix="railyard24hrwarning">Nur noch 1 Tag, um dir die Gleiswerk-Preise dieser Woche zu verdienen! Gehe zur Jobtafel und räume groß ab, bevor sie weg sind!</item>
    <item suffix="railyard_newprizes">Die Preise dieser Woche sind im Gleiswerk verfügbar! Hol sie dir, solange sie noch heiß sind!</item>
    <item suffix="scifi_3daysremain">Es bleiben nur noch 3 Tage, bis dieses Event endet. Sichere dir deine Gewinne, solange du kannst.</item>
    <item suffix="scifi_act2start">Neue Preise und Sci-Fi-Geschichten erwarten dich in Springfield!</item>
    <item suffix="scifi_act3start">Ein neuer, feindlicher Riesenroboter bedroht Springfield. Komm zurück und kümmere dich um diese Gefahr!</item>
    <item suffix="scifi_anne1">LadyBot ist im Store verfügbar. Finde heraus, wie sich Frinks Roboterkreation nach der Welt da draußen sehnt.</item>
    <item suffix="scifi_anne2">LadyBot ist im Store verfügbar. Finde heraus, wie sich Frinks Roboterkreation nach der Welt da draußen sehnt.</item>
    <item suffix="scifi_bigdigiben">Du willst wissen, wie spät es ist, hast aber keine Lust, auf deine Uhr zu gucken? Big Digi-Ben kann helfen!</item>
    <item suffix="scifi_elysium">Du willst einen Hightech-Paradiesgarten in Springfield und darin feiern? Hol ihn dir jetzt im Store!</item>
    <item suffix="scifi_futuremonument">Das Zukunfts-Monument ist im Store verfügbar. Was hat es damit auf sich?</item>
    <item suffix="scifi_giantrobots">Was ist ein Roboter-Update ohne riesige Roboter? Hol sie dir jetzt im Store!</item>
    <item suffix="scifi_holosuite">Eine Sammlung holografischer Gegenstände ist jetzt im Store verfügbar.</item>
    <item suffix="scifi_maxrobots">Roboter dringen in Springfield ein! Komm und zerstöre sie jetzt!</item>
    <item suffix="scifi_maxrobots24h">Komm zurück! Springfield braucht dich, um diese widerlichen Roboter zurückzuschlagen!</item>
    <item suffix="scifi_playscifighter">SciFighter ist einsatzbereit.</item>
    <item suffix="scifi_rockettoyourdoom">Die Rakete ins Verderben kann jetzt im Store gekauft werden.</item>
    <item suffix="scifi_soulextractioninstitute">Die Zukunft von Burns, und auch sein kleines Hündchen! Jetzt im Store verfügbar!</item>
    <item suffix="scifi_worldoftomorrowsign">Ein holografisches Schild, das stolz auf den Zukunfts-Bezirk deines Springfields hinweist, ist jetzt verfügbar.</item>
    <item suffix="scratchr_ready">Ein weiteres Rubbellos kann gekauft werden! Komm rein und sieh nach, was du gewonnen hast!</item>
    <item suffix="season24prem27sept_na">Die 24. Staffel der Simpsons startet diesen Sonntag. Spiele jetzt, um ein Gratisgeschenk zu erhalten.</item>
    <item suffix="season24prem27sept_row">Wir verschenken einen Duff Racer aus dem Springfield Grand Prix. Spiele jetzt, um dir dein Gratisgeschenk zu sichern.</item>
    <item suffix="season24prem30sept_na">Letzte Chance auf ein Gratisgeschenk zur Feier des heutigen Starts der 24. Simpsons-Staffel.</item>
    <item suffix="season24prem30sept_row">Letzte Chance auf deinen Duff Racer aus dem Springfield Grand Prix.</item>
    <item suffix="secretagents_dossier5h">Oh nein! Die Zeit für ein Dossier wird knapp. Beeil dich besser!</item>
    <item suffix="secretagents_dossier24h">Gegnerische Geheimdienste haben dein Springfield unter Kontrolle. Wirst du wirklich zulassen, dass sie deinen Browserverlauf überwachen?</item>
    <item suffix="secretagents_friend">{0} hat dein Springfield-WLAN gehackt! Verhindere den Diebstahl deiner Bandbreite!</item>
    <item suffix="secretagents_manintan">Männer in Braun haben deine Stadt überlaufen. Tippe sie an, um sie zu verjagen!</item>
    <item suffix="sideshowbob_active">Nicht mich, mach den Jungen fertig!</item>
    <item suffix="sideshowbob_active_alt">Tingeltangel-Bob ist aus dem Gefängnis entkommen!</item>
    <item suffix="sideshowbob_captured_alt">Tingeltangel-Bob wurde von {0} verhaftet.</item>
    <item suffix="sideshowbob_caught">Er-wischt!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready">Doo-do-do-doo doo-do-do-doo doo doo doo doo!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready1">Ein neues Rennen ist auf der Rennbahn von Springfield startbereit! Komm rein und triff einige fragwürdige Entscheidungen!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready2">Ein neues Rennen ist auf der Rennbahn von Springfield startbereit! Denn worin liegt der Sinn, ein Sieger zu sein, wenn keiner auf dich gewettet hat?</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready_alt">Die Rennbahn von Springfield ist rennbereit.</item>
    <item suffix="springfieldjobs_frienddeployedcrook">Du wurdest von ${FRIEND} hereingelegt! Räume diesen Kriminellen aus dem Weg!</item>
    <item suffix="springfieldjobs_maxtappables">Justizbeamte schwärmen in deiner Stadt aus. Tippe sie in die Versenkung!</item>
    <item suffix="springfieldjobs_maxtappables_24hr">Justizbeamte haben dein Springfield überrannt. Schaffe mehr Platz!</item>
    <item suffix="stonecutters_robedfigures">Der Orden hat Spione in dein Springfield entsandt. Halte sie auf, um Embleme zu erhalten!</item>
    <item suffix="stonecutters_robedfigures24hours">Diese in Roben gekleideten Figuren haben nichts Gutes im Sinn. Stoppe sie, um einige Embleme zu erhalten!</item>
    <item suffix="stonecutters_sacredparchment">Eine neue Prophezeiung wurde offenbart! Kannst du das Puzzle lösen, um Gewinne und Embleme zu erhalten?</item>
    <item suffix="stonecutters_spy">Schnell! %FriendName% spioniert dein Springfield aus. Durchkreuze den bösen Plan und erhalte Embleme!</item>
    <item suffix="stonecutters_spykl">Schnell! %FriendName% spioniert dein Krustyland aus. Durchkreuze den bösen Plan und erhalte Embleme!</item>
    <item suffix="superheroes2_felon24h">Du musst sofort diese umherziehenden Verbrecher stoppen!</item>
    <item suffix="superheroes2_felonspawn">Komm zurück und erteile diesen Verbrechern eine Lektion! Springfield braucht dich!</item>
    <item suffix="superheroes2_maxcriminals">Kriminelle machen Springfield unsicher! Fange sie und versetze dem Verbrechen einen Schlag!</item>
    <item suffix="superheroes2_maxcriminals24h">Wir brauchen einen Helden! Komm und befreie Springfield von Kriminellen!</item>
    <item suffix="superheroes_friendcrimereport">Schnell! %FriendName% hat ein Verbrechen in deinem Springfield gemeldet! Reagiere schneller als die Polizei von Springfield, um größere Belohnungen zu erhalten!</item>
    <item suffix="superheroes_maxcriminals">Kriminelle machen Springfield unsicher! Fange sie und versetze dem Verbrechen einen Schlag!</item>
    <item suffix="superheroes_maxcriminalsreminder">Wir brauchen einen Helden! Komm und befreie Springfield von Verbrechern!</item>
    <item suffix="superheroes_teaserfinalchapter">Nur noch 3 Tage, bis die Super-Saga endet. Sichere dir deine Gewinne, solange du kannst!</item>
    <item suffix="superheroes_unlockchapter">Es gibt neue Preise für Helden, die tapfer genug sind, das Verbrechen in Springfield zu bekämpfen!</item>
    <item suffix="superheroes_unlockfinalchapter">Zolle Radioactive Man deinen Respekt, aber sei auf der Hut … Es ist gefährlich da draußen!</item>
    <item suffix="terwilligers_24hrsmaxmutants">Deine Stadt wird von Mutanten überflutet. Widerlich.</item>
    <item suffix="terwilligers_frienddeployedseedling">Schnell! %FRIEND% hat in deiner Stadt Mutanten gesät! Ernte sie schnell für zusätzliche Ressourcen!</item>
    <item suffix="terwilligers_maxmutantclones">Es wimmelt von Bob-Klonen in deiner Stadt. Werde sie los und ernte diese Ressourcen!</item>
    <item suffix="terwilligers_maxmutantplants">Mutanten-Pflanzen wachsen in der ganzen Stadt. Ernte sie, um Belohnungen zu ernten.</item>
    <item suffix="themepark2018_maxtappables">Die Parkbesucher stehen sich schon auf den Füßen herum. Schaffe etwas Platz!</item>
    <item suffix="themepark2018_maxtappables_24hr">Die Parkbesucher haben dein Springfield überrannt! Schaffe mehr Platz!</item>
    <item suffix="thespiritofgiving">Genieß die Festtage mit 25 % mehr Donuts in jedem Paket!</item>
    <item suffix="thoh2013_ghostscomeback">Geister terrorisieren dein Springfield, denk an die Kinder.</item>
    <item suffix="thoh2013_gremlinsexpired">Vor 4 Stunden hast du deine Gremlins losgelassen. Melde dich an, um ihre GLIBBER-Ausbeute zu sehen!</item>
    <item suffix="thoh2013_gremlinssquished">{0} hat einen deiner Gremlins zerquetscht! Oh nein!</item>
    <item suffix="thoh2013_maxghosts">Springfield wird von Geistern überrannt! Zeit, sie zum Platzen zu bringen!</item>
    <item suffix="thoh2014_finalprizetrackending">Hast du schon alle Preise? Jetzt ist deine letzte Chance!</item>
    <item suffix="thoh2014_gremalienexpired">Vor 4 Stunden hast du deine Grem-Aliens losgelassen. Melde dich an, um ihre Ausbeute zu sehen!</item>
    <item suffix="thoh2014_gremaliensquished">%FRIEND% hat einen deiner Grem-Aliens zerquetscht. Oh je!​</item>
    <item suffix="thoh2014_maxrigellians">In Springfield wimmelt es von rigelianischen Eindringlingen. Es ist Zeit für eine Lektion, die sie nicht vergessen werden.</item>
    <item suffix="thoh2014_prizetrackavailable">Brandneue Preise im Angebot! Spiele das Treehouse of Horror-Update und zerquetsche ein paar Aliens!</item>
    <item suffix="thoh2014_prizetrackending">Hast du schon alle Preise? Jetzt ist deine letzte Chance! Neue Preise demnächst verfügbar!</item>
    <item suffix="thoh2014_rigellianscomeback">Rigelianer dringen in dein Springfield ein! Denk an die Kinder!</item>
    <item suffix="thoh2015_backtotheskies">M'nthster hat sich erhoben und terrorisiert jetzt Springfield. Stoppe diesen Wahnsinn!</item>
    <item suffix="thoh2015_campfirebeatdownwillfail">M'nthster ist beinahe bereit, loszulegen und wieder Hysterie zu verbreiten. Bewirf ihn mit Weihnachtsramsch, bevor es zu spät ist!</item>
    <item suffix="thoh2015_formlessterrordeployed">Schnell! %FRIEND% hat Gestaltlose Unwesen auf deine Stadt losgelassen. Vertreibe sie für zusätzliche Ressourcen!</item>
    <item suffix="thoh2015_newchallenges">Neue Herausforderungen erwarten dich! Beende sie alle rechtzeitig für einen besonderen Bonuspreis!</item>
    <item suffix="thoh2015_nightmaresmax">Gespenster verbreiten sich schnell in Springfield! Leg los und rette die Stadt vor dem Wahnsinn.</item>
    <item suffix="thoh2015_nightmaresmax24hr">Springfield wurde vom Wahnsinn verschlungen! Hilf mit, die Stadt aus diesem Alptraum zu befreien.</item>
    <item suffix="thoh2015_starspawnmax">Diener von M'nthster überschwemmen deine Stadt. Befreie Springfield von dem gefürchteten Sternengezücht!</item>
    <item suffix="thoh2017_maxtappables">Mystische Plagegeister haben deine Stadt überrannt. Tippe sie an, um sie zu bannen!</item>
    <item suffix="thoh2017_maxtappables_24hr">Mystische Plagegeister haben dein Springfield überrannt. Schaffe mehr Platz!</item>
    <item suffix="thoh2018_maxtappables">Monster-Lakaien überrennen deine Stadt. Schaffe etwas Platz!</item>
    <item suffix="thoh2018_maxtappables_24hr">Monster-Lakaien haben dein Springfield überrannt. Schaffe mehr Platz!</item>
    <item suffix="thoh_friendvisited">{0} hat gerade {1} ruiniert!</item>
    <item suffix="thoh_maxhumanzombies">Eine gewaltige Horde von Zombies zieht durch Springfield!</item>
    <item suffix="thoh_maxpetzombies">In Springfield sind die Zombiekatzen und -hunde los!</item>
    <item suffix="thoh_maxzombiesreminder">Was, du wurdest auch in einen Zombie verwandet? Rette dein Springfield!</item>
    <item suffix="thoh_simpsonscharacterzombified">{0} hat sich in einen Zombie verwandelt!</item>
    <item suffix="ttt_maxtappables">Zeitreisende überrennen Springfield! Zeit für eine mittelalterliche Gewaltorgie!</item>
    <item suffix="ttt_maxtappables_24h">Die Zeitreisenden drehen in Springfield am Zeiger! Komm und tippe sie an!</item>
    <item suffix="wday_comeback">Schlangen sind überall in Springfield und betteln darum, eins drüber zu bekommen!</item>
    <item suffix="wday_maxsnakes">In Springfield wimmelt es von Schlangen. Also ran an den Knüppel!</item>
    <item suffix="wday_snakesreleased">{0} hat sich in dein Springfield geschlichen und ein paar Schlangen ausgesetzt!</item>
    <item suffix="wildwest_banditmax">In Springfield wimmelt es von Banditen. Fange sie jetzt!</item>
    <item suffix="wildwest_banditmax24hr">Banditen kontrollieren Springfield. Komm zu Hilfe!</item>
    <item suffix="wildwest_newwantedbandit">Hast du den Mut, den gesuchten Banditen zu erledigen?</item>
    <item suffix="wildwest_newwantedbandit24hr">Ein riesiger Bandit wütet in der Stadt! Stoppe ihn!</item>
    <item suffix="wildwest_treasurehunterdeployed">Ein nichtsnutziger Schürfer sucht in der Stadt nach Gold!</item>
    <item suffix="xmas2013_comeback">Wir brauchen einen Helden! Komm und befreie Springfield von Verbrechern!</item>
    <item suffix="xmas2013_frienddroppedgiftbag">Freunde haben Geschenktaschen in deinem Springfield fallen lassen! Melde dich an und sieh, was drin ist.</item>
    <item suffix="xmas2013_maxpresents">Kriminelle machen Springfield unsicher! Fange sie und versetze dem Verbrechen einen Schlag!</item>
    <item suffix="xmas2014_dailycombopart1">Komm und sammle deine tägliche Belohnung ein! Noch 1 Stunde, bevor du sie verlierst.</item>
    <item suffix="xmas2014_dailycombopart2">Komm und sammle deine tägliche Belohnung ein! Noch 1 Stunde, bevor du sie verlierst.</item>
    <item suffix="xmas2014_federalagents">Freunde haben Bundesagenten in dein Springfield entsandt. Stoppe sie, um Geschenke zu erhalten!</item>
    <item suffix="xmas2014_maxelves">Deine Stadt ist voller bösartiger Elfen! Tippe sie an, um sie in Flaschen zu stopfen!</item>
    <item suffix="xmas2015_dropapresent">{0} hat ein Geschenk in deinem Springfield hinterlassen. Reagiere jetzt, um deine Belohnungen zu erhalten!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxbears">Deine Stadt ist voller Bären. Kümmere dich und schicke sie zurück in ihre Höhle! </item>
    <item suffix="xmas2015_maxbears24h">Die Bären vermissen ihre Höhle. Kümmere dich und tippe sie an!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxmerrymakers">Deine Stadt ist voller Feiernder. Lass sie den neuen, festlichen Squishee probieren! </item>
    <item suffix="xmas2015_maxmerrymakers24h">Die Feiernden warten auf ihren täglichen Squishee. Kümmere dich und tippe sie an!</item>
    <item suffix="xmas2015_minigameready">Maggie möchte mit dir Verstecken spielen. Vernachlässige sie nicht!</item>
    <item suffix="xmas2015_newchallenges">Neue Herausforderungen erwarten dich! Beende sie alle rechtzeitig für einen besonderen Bonuspreis!</item>
    <item suffix="xmas2017_bossbattle">Du hast einen weiteren Schlag gelandet! Kämpfe weiter und rette das Weihnachtsfest!</item>
    <item suffix="xmas2017_maxtappables">Robo-Lustikusse haben deine Stadt eingenommen. Tippe sie an, um sie zu verjagen!</item>
    <item suffix="xmas2017_maxtappables_24hr">Springfield wird von Robo-Lustikussen überrannt. Zerstöre sie alle!</item>
    <item suffix="xmas2017_presentblaster">Die Geschenkekanone ist geladen und entsichert!</item>
    <item suffix="xmas_decoratedhouses">Sammle jetzt Weihnachtsmünzen von deinen Häusern ein!</item>
    <item suffix="xmas_holidaytree">Dein Weihnachtsbaum ist fertig! Sammle jetzt deine Weihnachtsmünzen ein!</item>
    <item suffix="xpcollider_complete">Der EP-Beschleuniger ist heruntergefahren. Komm zurück, um ihn wieder aufzuladen und deinen x5-EP-Schub aufrechtzuerhalten!</item>
    <item suffix="xpcollider_nearcomplete">Der EP-Beschleuniger fährt in 2 Stunden herunter. Vergiss nicht, ihn wieder aufzuladen und deinen x5-EP-Schub aufrechtzuerhalten!</item>
  </group>
</sbtp>