<?xml version='1.0' encoding='utf8'?>
<sbtp>
  <group prefix="push_">
    <item suffix="aroundtheworld_act3hasstarted">Geri gelerek Norbert Van Houten ve onun Uçağını kazan!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_maxvisitors">Kasaban Ziyaretçi kaynıyor! Armağanları toplama zamanı!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_maxvisitors24h">Turistler hazır! Geri gel ve onlara dokun!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_newnorberttasks">Norbert’in yeni Macera Görevleri mevcut!</item>
    <item suffix="build_complete">Vuu huu! Yeni Bina!</item>
    <item suffix="build_complete_alt">Bina tamamlandı: {0}</item>
    <item suffix="buildingcomplete_androidsdungeon">Android'in Zindanı inşa edildi ve Çizgi Romancı geri döndü. "Gelmiş. Geçmiş. En. Fena. Kıyamet."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_bartstreehouse">Bart'ın Ağaç Evi inşa edildi ve Bart geri döndü. "Öncelikle, şunu söyleyen ilk ben olmak isterim ki…Onu ben yapmadım."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character1">{0} inşa edildi ve {1} geri döndü. "Birisinin artık beni bu oyuna eklemesinin zamanı gelmişti!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character2">{0} inşa edildi ve {1} geri döndü. "Beni özlediniz mi?"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character3">{0} inşa edildi ve {1} geri döndü. "Off be! Geri dönmüş olmak güzel. Sana borçlandım!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_cletusfarm">Cletus'un Çiftliği inşa edildi ve Cletus geri döndü. "Daha geri döndüğüm ilk gün ve birileri üzerine çömeleceğim sağlam bir pislik parçası bırakmış bile!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery1">{0} artık müşterilere hizmet veriyor. Servis yapana hak ettiğinden daha azını ödeyebilecek gücün SENİN yanında olduğu tek yer.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery2">{0} işe başladı. Tamamen sıçanlar TARAFINDAN işletilecek olan ilk restoran. </item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery3">{0} işe başladı. Nihayet tişört yok, ayakkabı yok, hizmet yok gibi haksız bir politikaya karşı bir başka protesto şansı çıktı.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_firstchurchofspringfield">Springfield'ın İlk Kilisesi inşa edildi ve Reverend Lovejoy geri döndü. "Bu ikinci şansın sana Tanrı tarafından verilmiş olduğunu unutma. Muhtemelen tabii."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_generic1">{0} inşaatı tamamlandı! Ağaçlar bir başka mücadeleyi daha kaybetmişe benziyor.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_generic2">{0} tamamlandı! İnsanlar bu tarihi anıtı sonsuza dek… Sadece bir yer olarak düşünecek.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home1">{0} inşaatı tamamlandı. Ve anahtarlar da doğru… Olamaz, anahtarlar nerede?!?</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home2">{0} tamamlandı! Şu yeni ev kokusunu sen de çok sevmiyor musun?</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home3">{0} tamamlandı. İçinde kesinlikle bir cinayet bodrumu olmayan sıradan bir ev sadece.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyburger">Krusty Burger inşa edildi ve Krusty geri döndü. "Fast food ve şirket sponsorlukları olmadan bir toplumu nasıl yeniden inşa edebilirsin ki? Hyeh-yeh-yeh-yeh!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyland1">{0} Krustyland'e yeni geldi! Sırada beklemenin eğlencenin bir parçası olduğu tek mekâna gelin! </item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyland2">{0} Krustyland'e yeni geldi! Çocukluk zamanlarının en büyük travmalarının yuvası!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_luigis">Luigi's inşa edildi ve Luigi geri döndü. "İşte ben! Yaşlı, sarı adamlardan sıkıldığın zamanlar için bir sürü ırkçı klişe örnekten biri."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_moestavern">Moe'nun Barı inşa edildi ve Moe da Marge da geri döndü. "Hadi ikisinin de Araf'da sıkışıp kaldığını söyleyelim gitsin… Birine Cennet, diğerineyse Cehennem."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_policestation">Polis Karakolu inşa edildi ve Şef Wiggum geri döndü. "Bu kasaba kanunsuz bir çöl. Umarım birileri yakın zamanda bunun icabına bakar."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_powerplant">Soğutma Kuleleri inşa edildi ve Bay Burns geri döndü. "Mükemmel! Öncelikle kasabada yeniden güç elde edeceğim sonra da… Yeniden güç elde edeceğim."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop1">{0} çalışmaya başladı. Nihayetinde sana en sonunda mutluluk getirecek olan o şeyi satıyor.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop2">{0} şimdi açıldı! İddiaya girerim ki dev kurdele kesme makasını bugün evde unuttuğun için kendine sövüyorsundur.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop3">{0} açıldı! Onu burada denemenin ve sonra daha azı için onu satın almanın tadını çıkar!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldelementary">Springfield İlkokulu inşa edildi ve Skinner geri döndü. "Ah, Springfield İlkokulu, bende burada tam da Araf'tan kaçmak üzere olduğumu düşünüyordum."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldlibrary">Springfield Kütüphanesi inşa edildi ve Martin geri döndü. "Kulak verin, bu yeni bir Springfield şafağı. Ve görünürlerde tek bir kabadayı bile yok!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldpenitentiary">Springfield Hapishanesi inşa edildi ve Yılan geri döndü. "Pekâğlaa! Şimdi şu viraneye geri dönme ve birkaç şey yok etmenin tam zamanıdır!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldretirementcastle">Huzurevi inşa edildi ve Büyükbaba geri döndü. "Bunca zamandır ortalarda olmadığımı biriniz bile fark etmedi! Hemşire!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_townhall">Kasaba Merkezi inşa edildi ve Başkan Quimby geri döndü. "Başkan olarak hizmet etmek, ııı, bir onurdur ve ben de, ııı, faydalarının keyfini  süreceğim."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_twocharacter">{0} inşa edildi. {1} ve {2} geri döndü.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_vanhoutenhome">Van Houten Evi inşa edildi ve Milhouse geri döndü. "Evim bomboş ve ben yapayalnızım. Bu yeni dünya da eskisi kadar berbat görünüyor."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_williesshack">Willie'nin Kulübesi inşa edildi ve Willie geri döndü. "Ah! Siz yok musunuz, bi felaket şehri dümdüz etmiş, siz hâlâ hademeye koşturuyorsunuz!"</item>
    <item suffix="casino_gamblers">Kumarbazlar evlerine dönmeye çalışıyorlar. Kumarhaneye geri göndermek için üstlerine dokun!</item>
    <item suffix="casino_maxgamblers24h">Kumarbazlar bağımlılıklarından kaçıyor. Onları bağımlılıklarına geri döndürmek için üstlerine dokun.</item>
    <item suffix="casino_playcasinogame">Bir süredir kumar oynamadın. Yani bir daha oynarsan kesin kazanırsın.  Gelip oyna!</item>
    <item suffix="christmas_mysterystocking">Noel Baba Jetonlarını harcamak ve süre sınırlı eşyaları almak için SON FIRSAT! Her şeyi aldın mı? Öyleyse yeni Gizemli Çoraba göz at!</item>
    <item suffix="comeback1week_alt" />
    <item suffix="comeback3day_alt" />
    <item suffix="crop_complete">Hmm… Ekinler.</item>
    <item suffix="crop_complete_alt">{0}  {1} içinde hazır.</item>
    <item suffix="crop_plural">{0}  {1} içinde hazır.</item>
    <item suffix="crop_singular">{0}  {1} içinde hazır.</item>
    <item suffix="dailyplaycombopartone_complete">Gelip günlük Hediyelerini al! 1 saat sonra bu şansı kaybedeceksin.</item>
    <item suffix="dailyplaycomboparttwo_complete">Gelip günlük Elf Meyvelerini al! 1 saat sonra bu şansı kaybedeceksin.</item>
    <item suffix="dcs_challengelimit">Mevcut Günlük Mücadele limitine ulaştın! Kolay ödülleri kapmaya devam etmek için biraz yer aç!</item>
    <item suffix="dcs_newchallenge">Yeni bir Günlük Mücadele mevcut! Öyle pek büyük bir mücadele sayılmaz ama en azından her gün bir tane geliyor!</item>
    <item suffix="decembertwentyfifth_complete">Önümüzdeki 24 saat için, Springfield yılbaşı etkinliği…(bonus gir). Oturum aç ve bir göz at!</item>
    <item suffix="decembertwentyfirst_complete">Bu özel bir karakteri ücretsiz almak için son şansın! Tüm günlük görevleri tamamlamak için acele et!</item>
    <item suffix="decembertwentysecond_complete">Apu bir Bayram Donutu satışına başlayacak. Gir ve ne sattığını gör!</item>
    <item suffix="donutgiveawayearlyevent_complete">Clash of Clones'a katıldığın için teşekkürler! Springfield'ında seni bekleyen küçük bir bonus var.</item>
    <item suffix="easter2014_bunniescomeback">Burada hâlen tepeleme tavşana gömülüyüz! Giriş yap ve şu yumurtaları al!</item>
    <item suffix="easter2014_maxbunnies">Springfield'ın dolup taştı. Birkaç tavşan patlatmak için giriş yap!</item>
    <item suffix="eventending_complete">Clash of Clones etkinliği yakında sona erecek! Çok geç olmadan son dakika akınlarına katıl!</item>
    <item suffix="farmcomplete_channel6_1">Kanal 6 gösterisi bitti. Kanalı değiştirmek için kalkabilirsin ancak hepimiz de bunun olmayacağını biliyoruz.</item>
    <item suffix="farmcomplete_channel6_2">Kanal 6 gösterisi bitti. Artık ailenle sohbet etmeye geri dönebilirsin.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm1">Cletus'un Çiftliği'nde ekinler olgunlaştı. Hipsterler toplamadan önce onları sen topla.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm2">Cletus'un Çiftliği'nde ekinler hazır. Tamamen kiralama seçenekleri de mevcut.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm3">Cletus'un Çiftliği'nde ekinler olgunlaştı. Bir de dostun Korkuluk şu beyni ne zaman getireceğini merak edip duruyordu. </item>
    <item suffix="farmcomplete_driveintheatre1">Açık Hava Sineması bitti. Ardında bırakacağın tüm çöplerin gerçekten de senin arka koltuğuna yapışıp kalacağını unutma.</item>
    <item suffix="farmcomplete_driveintheatre2">Açık Hava Sineması bitti. Ve normal bir sinemanın aksine, burada gitmek için ayağa kalkmana bile gerek yok.</item>
    <item suffix="farmcomplete_goldroad">Yeni bir altın yol karosu toplanmaya hazır. Elbette daha uygun fiyatlı konutlar inşa edebilirdin ancak övünme hakkını kullanmak çok daha havalı.</item>
    <item suffix="farmcomplete_kbblradio1">KBBL yayını bitti! Çabuk yayını osuruk sesleriyle doldur; dinleyicilerimiz bizden bunu istiyor.</item>
    <item suffix="farmcomplete_kbblradio2">KBBL gösteri yayını bitti. Hızlıca bir başka şey koy yoksa burası HAM radyo dinleyicileriyle dolup taşar.</item>
    <item suffix="farmcomplete_openairstage1">Bir Açık Hava Sahnesi oyunu sona erdi. Şimdi onlara adı Mutsuzluk olan tek kişilik gösterini sergilemek isterler mi bir sor.</item>
    <item suffix="farmcomplete_openairstage2">Bir Açık Hava Sahnesi gösterisi bitti! Ah, tiyatro ve temiz oksijen; geleceğin tadamayacağı iki şey!</item>
    <item suffix="farmcomplete_squidport1">Yeni bir Squidport karosu toplanmaya hazır. İnsanlar için küçük bir parça, hunili kek satışları için ise büyük bir parça ekle.</item>
    <item suffix="farmcomplete_squidport2">Yeni bir Squidport karosu toplanmaya hazır. Şu hırçın tişört dükkanına bir zemin ver artık!</item>
    <item suffix="friend_visited">Misafir mi? En iyisi pantolon giyeyim!</item>
    <item suffix="friend_visited_alt"> {0} Springfield'ını ziyaret etti.</item>
    <item suffix="friendplacedsnake">{0} Springfield'ına birkaç yılan bıraktı!</item>
    <item suffix="friendplacedsnakeegg">{0} Springfield'ına yılan yumurtaları bıraktı!</item>
    <item suffix="gokarttrack_ready_alt">Go-Kart Pisti yarışa hazır.</item>
    <item suffix="homergeddon_maxtappables">Kabadayılar kasabanı işgal etti. Onlara güle güle demek için üzerilerine dokun.</item>
    <item suffix="homergeddon_maxtappables_24hr">Springfield’ını Kabadayılar bastı! Daha fazlası için yer aç!</item>
    <item suffix="inactiveuser_2days">Hey, 2 gün oldu, nerelerdeydin? Eğer bir akşamdan kalma durumuysa, Homer anlayış gösterir; sen yeter ki dön, hiç yaşanmadı sayarız.</item>
    <item suffix="inactiveuser_3days">Beni başka bir oyunla aldatıyor musun?</item>
    <item suffix="inactiveuser_3days_alt">Biraz zaman oldu. Springfield'ında işlerin nasıl gittiğini gelip görmelisin.</item>
    <item suffix="inactiveuser_4days">Springfield 4 günde darmadağın oldu! Sen olmadan herkes kafalarının üzerindeki bu 'beğeni' simgelerine takılmış durumda. Geri gel ve evini temizle!</item>
    <item suffix="inactiveuser_5days">Küçük bir kasabaya geçtin değil mi?</item>
    <item suffix="inactiveuser_5days_alt">Simpsonlar seni bir süredir görmüyor ve Springfield'ı yeniden kurmaya yardım edip etmeyeceğini merak ediyorlar</item>
    <item suffix="inactiveuser_7days">7 gün geçti ve Springfield bir gıdım değişmedi. Bize yardım et Gök Parmak, sen bizim tek umudumuzsun!</item>
    <item suffix="inactiveuser_14days">Komşu komşu huu! Kadın dırdırı yapmak istemem ama kasabamızı yeniden inşa etmeyi keseli beri 14 gün oldu ve gerçekten sana ihtiyacımız var.</item>
    <item suffix="job_complete">Bırakma Zamanı</item>
    <item suffix="job_complete_alt">{0}, {1} görevini tamamladı.</item>
    <item suffix="jobcomplete_apu1">Apu işini bitirdi. Eğer yasal olarak günde 26 saat çalışmasına izin verilmiş olsaydı daha hızlı bitirirdi.</item>
    <item suffix="jobcomplete_apu2">Apu işini bitirdi. Çok kollu Ganesh bile bundan daha hızlı yapamazdı.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart">Bart bir iş bitirdi! Şimdi izlerini örtmeli ve bir mazeret yaratmalı.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart_haveasleepover">Bart'ın Yatıya Kal'ı bitti! Şimdi Milhouse'un sütyenini dondurucudan çıkarması gerek. Belki sonra bize daha en başta neden sütyen taktığını söyler.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart_skateboard">Bart Kaykayla kaymayı bitirdi! O kadar çok kaydı ki X oyunlarında yarışmakla kalmadı Y ve Z oyunlarında da yarıştı.</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns1">Bay Burns bir işi bitirdi! Pekâlâ, işi bitiren muhakkak sözleşmeli kölelerinden birisidir…</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns2">Bay Burns bir iş bitirdi! Umalım ki bu sefer işin ucu bir başka şeytanı çağırmaya varmamış olsun.</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns3">Bay Burns bir iş bitirdi! Ve üstelik bu sefer tek bir insan bile kurban gitmedi!</item>
    <item suffix="jobcomplete_cbguy1">Çizgi Romancı bir işi bitirdi! Maaş çeklerini değerleri artsın diye orijinal zarflarında saklıyor.</item>
    <item suffix="jobcomplete_cbguy2">Çizgi Romancı bir işi bitirdi! Elbette o iş aslında bir çocuğa göreydi ama artık tahsil edilebilir bir iş oldu.</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus1">Cletus bir iş başardı! Ki böyle bir cümle yazacağımı asla düşünmezdim…</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus2">Cletus bir işi bitirdi! Ve yanına da bir X işareti koydu. İki X daha olursa kafayı çekecektir!</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus3">Cletus bir işi bitirdi! Keşke ona eğitimli iş arkadaşları rakunlardan daha fazla ücret ödeselerdi.</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic1">{0} bir işi bitirdi. Var oluşları hakkında sorular sormaya başlamadan önce onları başka bir işe göndersen iyi olur.</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic2">{0} bir işi bitirdi. Tüm paralarını ve TP'lerini çalmanın tam zamanıdır!</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic3">{0} işimi bitirdi! Sendikalaşmalarına izin vermeden hemen onlara bir başka iş ver. </item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa1">Büyükbaba bir iş bitirdi! Ve şimdi sana iş hakkında her şeyi anlatmak istiyor. Her şey ta 1942 yılında Ulu Mississippi'de bir buharlı teknede başladı.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa2">Büyükbaba bir iş bitirdi! İyiliği bir şeye yaramayan tüm o hippilerin aksine.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa3">Büyükbaba bir iş bitirdi! Ve Matlock saatine göre işi zamanında başardı.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer1">Homer bir iş bitirdi! Ya da daha doğrusu, eğittiği maymun işi bitirdi.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer2">Homer bir iş bitirdi! Hayatında ilk defa!</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer3">Homer bir iş bitirdi! Ama sen yaptığı işe bakmasan da olur canım, çünkü kesinlikle yapıldı.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_drinkatmoes1">Homer, Moe'nun Barı'nda İçme'yi bitirdi. Başından savdı, bitirdi, cidden ne fark var sanki arada?</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_drinkatmoes2">Homer, Moe'nun Barı'nda İçme'yi bitirdi. Ah, yani Moe'nun Barı'ndaki tüm içkileri bitirdi demek istedik. Moe'nun yeni stok yapması gerek.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_monkeytraumacenter">Homer, Maymun Travma Merkezi Maratonu'nu İzleme'yi bitirdi! O kadar saat hiç atıştırmadan TV izledi, adama bir ödül ver!</item>
    <item suffix="jobcomplete_krusty1">Krusty bir iş bitirdi! Ama sen Milli Gelirler İdaresi'ne söyleme. O işin vergisini ödemeyi gerçekten hiç istemez.</item>
    <item suffix="jobcomplete_krusty2">Krusty bir iş bitirdi! Şey, aslında işi Figüran Mel yaptı ama tüm övgüyü Krusty alıyor.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa1">Lisa bir iş bitirdi! Şimdi ona bir altın yıldız ver de hızlı hızlı solumayı bıraksın.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa2">Lisa bir iş bitirdi! Bir not bekliyor ve o not bir A olsa iyi olur… Karışmam yoksa.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa_playthesax">Lisa Saksafon Çalma'yı bitirdi. Onu başka bir işe gönder ve komşulara da blues haricinde ne verirsen ver.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa_shopatkwikemart">Lisa Kwik-E-Mart'ta Alışveriş'i bitirdi! Kıvırcık lahana kızartması taşıdıklarını düşündü ama meğer sadece buruşmuş peçetelermiş.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lovejoy1">Reverend Lovejoy bir iş tamamladı. Eğer bir sonraki işi trenlerle ilgili olmazsa, Tanrı olaylarını bırakacakmış.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lovejoy2">Reverend Lovejoy bir iş bitirdi! Ki Ned ile ne kadar çok telefon görüşmesi yaptığına bakılacak olursa bu bir mucize sayılır.</item>
    <item suffix="jobcomplete_luigi1">Luigi bir iş bitirdi! Ve işi tüm Springfield'ı mide fesadına uğrattı.</item>
    <item suffix="jobcomplete_luigi2">Luigi bir işi tamamladı! Guinness'i çağırın, sanırım dünyanın en yağlı Strombolisi rekorunu kırdı.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge">Marge bir işi bitirdi! Şimdi sıra bir sonraki değeri pek bilinmeyen sıradan işte!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_protestsomething1">Marge şeyi… Bir Şeyleri Protesto Etme'yi bitirdi! Hem de bir başka şeyi protesto etmek için tam zamanında!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_protestsomething2">Marge şeyi… Bir Şeyleri Protesto Etme'yi bitirdi! Davalardan hoşlanıyor ama en çok tabela oluşturmayı seviyor!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_visitjakesunisex1">Marge'ın Jake'in Unisex Kuaförüne Gitme işi bitti! O görünüşe sahip olmak iki stilist, bir merdiven ve bir ton mavi boya gerektiriyor.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_visitjakesunisex2">Marge'ın Jake'in Unisex Kuaförüne Gitme işi bitti! Hadi çabuk, kötü bir şeyler olmadan saçına iltifat et.</item>
    <item suffix="jobcomplete_martin1">Martin bir işi tamamladı! Bir sonraki sefere kabadayılar ona kendi işlerini de yaptıracak gibi duruyor.</item>
    <item suffix="jobcomplete_martin2">Martin bir işi tamamladı! Hiç kimse ona yapmasını söylemedi, kimse ondan yapmasını istemedi, ama o yine de yaptı.</item>
    <item suffix="jobcomplete_milhouse1">Milhouse bir işi tamamladı! Ki düşünecek olursan bu çok hoş bir şey. Aferin ona.</item>
    <item suffix="jobcomplete_milhouse2">Milhouse bir işi tamamladı! Lisa bunu fark eder mi sence?</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe1">Moe bir işi tamamladı! Dünya'da kaba, ürkünç ve nahoş olanlar için yapacak iş hiç eksik olmaz.</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe2">Moe bir işi tamamladı! Bir dahaki sefere maske takmasını gerektirmeyecek bir iş çok hoşuna gidermiş.</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe3">Moe bir işi tamamladı! Plastik cerrahi fonu için bir kaç dolar daha.</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned1">Ned bir işi bitirdi! Keşke çok sıkı çalışmak bir nedenden ötürü günah sayılmasaydı…</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned2">Ned bir işi bitirdi! Şimdi tek yapması gereken o işi yanlışlıkla günah işlemeden yapmış olduğunu Reverend Lovejoy ile kontrol etmek.</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned3">Ned bir işi bitirdi! Ve bunu yalnızca sol elini kullanarak yaptı.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby1">Başkan Quimby bir işi bitirdi! Sen yine de bundan kimseye bahsetme. Seçimlere hile karıştırmak bir sır olarak kalmalı.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby2">Başkan Quimby bir işi tamamladı! Sen ne dersen de; Miss Springfield Tören Alayı'nı seçmek yine de bir iş sayılır.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby3">Başkan Quimby bir işi bitirdi! Şimdi masrafı vergisini ödeyenlerin iki kuruşundan çıkan, çoktandır hak ettiği iki aylık Bahamalar tatili zamanı.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner1">Skinner bir işi bitirdi! Ve bunu Amishler'in dizginsiz tutkusu ve doğruculuğuyla yaptı.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner2">Skinner bir işi bitirdi! Ki o iş epey gerekliydi. Okul müdürü maaşı tüm faturaları ödeyemez.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner3">Skinner bir işi tamamladı! Ve sonuna doğru, işin kendisi artık Skinner'dan sıkılmış durumdaydı.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake1">Snake bir işi bitirdi! Zaten zamanı da gelmişti. Aylardır o mekânı gözleyip duruyordu.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake2">Snake bir işi bitirdi! Ve Apu bu esnada yalnızca üç kez vuruldu!</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake3">Snake bir işi bitirdi! Şimdi tek yapması gereken çalıntı sanat eserini okutacak bir yer bulmak.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum1">Şef Wiggum bir işi bitirdi! Ve üstelik bunu yaparken yalnızca dört kez öğle yemeği molası verdi.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum2">Şef Wiggum bir işi bitirdi! Şimdi bunu silahını havaya sıkarak kutlamak gerek… Ah olamaz, silahı nerede?</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum3">Şef Wiggum bir işi bitirdi! Şimdi hadi bir daha asla çalıştırma onu.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie1">Willie bir işi bitirdi! Ve kendisine bu işi Skoçekim Festivali esnasında yaptırdıklarına inanamadı.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie2">Willie bir işi bitirdi! Artık o çok kıymetli kulübesine gidip biraz huzur ve sessizlik bulabilir.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie3">Willie bir işi bitirdi! Ama sen kendi işine bak, sana ne ki bundan??</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie4">Willie bir işi bitirdi! İstediğin kadar sıkı çalış Willie. Her zaman yaklaşan ölümün asasından kaçmayı asla başaramayacaksın.</item>
    <item suffix="june2015_droptheball">{0} kasabanıza bir top attı!</item>
    <item suffix="june2015_maxfans">Kasabanız sporseverlerle dolu. Onlara ürün satın!</item>
    <item suffix="june2015_newchallenges">Yeni mücadeleler mevcut. Tap Ball ödülü için bunları tamamlayın.</item>
    <item suffix="june2015_playedopponent">Tap Ball takımınız siz yokken bir maç oynadı. Nasıl oynadıklarını görmek için giriş yapın!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na">Bu haftasonu Springfield'ın en son güncellemesini indir. İndirirsen 1 düzine donut hediye edeceğiz!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na_alt">İşçi Bayramını evinde Springfield oynayarak kutla… Elbette ÜCRETSİZ ON DONUTLA!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na_alt2">Güncellemeyi indir ve İşçi Bayramını evinde Springfield oynayarak kutla… Elbette ÜCRETSİZ ON DONUTLA!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_row">Yazın bitişini evinde Springfield oynayarak kutla… Elbette ÜCRETSİZ ON DONUTLA!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_row_alt">Güncellemeyi indir ve evinde Springfield oynayarak yazın sona erişini kutla… Elbette ÜCRETSİZ ON DONUTLA!</item>
    <item suffix="lemontree_stolen">Limonata yapacaktım.</item>
    <item suffix="lemontree_stolen_alt">Limon ağacı gitti!</item>
    <item suffix="maxsnakes">Springfield'ı yılanlar bastı. Pataklamaya başlasan iyi olur!</item>
    <item suffix="maxsnakes24hours">Yılanlar Springfield'ın her yerinde, pataklanmak için yalvarıyorlar!</item>
    <item suffix="medieval_buildingwrecked_complete">%FRIEND% kasabana akın ediyor</item>
    <item suffix="medieval_lastchance">Clash of Clones etkinliği yakında sona erecek! Çok geç olmadan son dakika akınlarına katıl!</item>
    <item suffix="medieval_loginreminder_complete">Springfield'ını kim savunuyor?</item>
    <item suffix="medieval_maxtroops_complete">Ordun bekliyor! Daha fazla İksir ve Altın kazanmak için diğer Springfieldları işgal et!</item>
    <item suffix="medieval_trooprush_complete">Yeni bir intihara meyilli inek grubu Springfield'a girdi. Artık tam bir ordun var!</item>
    <item suffix="medieval_wednesday_complete">Kalenin birazcık desteğe mi ihtiyacı var? İksir paketleri sınırlı süre için mağazadan satın alınabilir.</item>
    <item suffix="minigameready_sideshowyou1">Figüran Sen oynanmaya hazır! Eğer büyük bir içi doldurulmuş hayvan kazanırsan, bir kız arkadaş edinme şansın %45 artıyor!</item>
    <item suffix="minigameready_sideshowyou2">Figüran Sen oynanmaya hazır! Eğer dartların bir festival çalışanını vurursa büyük ödüller ve bonus puanlar kazanacaksın.</item>
    <item suffix="moesark_frienddeployedinvasivetoad">${FRIEND} tarafından keklendin! O İşgalci Kurbağayı Temizle</item>
    <item suffix="moesark_maxtappables">Şehrini Hayvanat Bahçesi Ziyaretçileri bastı. Dokunarak onları bilinmezliğe yolla!</item>
    <item suffix="moesark_maxtappables_24hr">Hayvanat Bahçesi Ziyaretçileri Springfield’ını ele geçirdi! Daha Fazlası İçin Yer Aç</item>
    <item suffix="monorail_eventendthreedays">Etkinlik 3 gün içerisinde sona eriyor. Çok geç olmadan tüm ödülleri topla!</item>
    <item suffix="monorail_friendaction">Bir koku alıyor musun? %Friend Name% şehrine Çöplerini döktü!</item>
    <item suffix="monorail_newprizetrack">Ellerini kaldır ve heyecan çığlıkları at! Yeni Monoray ödülleri geldi!</item>
    <item suffix="monorail_newprojects">İşe geri dön! Günlük Mücadele erişilebilir durumda, ek ödüller kazan ve Monoray ödüllerini aç!</item>
    <item suffix="monorail_prizetrackendthreedays">3 gün içinde yeni ödüller geliyor. Çok geç olmadan şu anki tüm ödülleri topla!</item>
    <item suffix="music_frienddeployedlawyer">${FRIEND} Tarafından paylandın! Topla şunun ağzını!</item>
    <item suffix="music_maxfans">Festival Hayranları kasabanı işgal ettiler. Onları geri göndermek için üzerlerine dokun!</item>
    <item suffix="music_maxfans24h">Festival Hayranları Kasabanı bastı! Yer aç!</item>
    <item suffix="newprizetrackavailable_complete">Yepyeni ödüller çıktı! Gelip Noel 2014 güncellemesini oyna ve birkaç elf ez!</item>
    <item suffix="playertownfullelves_complete">Şehrin yaramaz elflerle dolu. Bunları şişelemek için dokun!</item>
    <item suffix="playertownhasagents_complete">Arkadaşların Springfield'ine Federalleri gönderdi. Birkaç Elf Meyvesi kazanmak için onları engelle!</item>
    <item suffix="prizetrackpartoneendingthreedays_complete">Tüm ödüllerini aldın mı? Şimdi son şansın! Yakında yeni ödüller gelecek!</item>
    <item suffix="prizetrackpartoneendingtwodays_complete">Bölüm 1'in bitmesine 2 gün kaldı. Acele et ve özel bir karakter kazanmak için tüm görevleri tamamla!</item>
    <item suffix="prizetrackparttwoendingthreedays_complete">Tüm ödüllerini aldın mı? Şimdi son şansın! Bölüm 2 yakında bitecek!</item>
    <item suffix="prizetrackparttwoendingtwodays_complete">Bölüm 2'nin bitmesine 2 gün kaldı. Acele et ve tüm ödülleri açmak için yeteri kadar Elf Meyvesi topla!</item>
    <item suffix="railyard24hrwarning">Bu haftanın Tren Bakım İstasyonu ödüllerini kazanmaya yalnızca 1 gün kaldı! Hepsi kapışılıp tükenmeden önce iş tablonun başına geç ve büyük kazan!</item>
    <item suffix="railyard_newprizes">Bu haftanın ödülleri Tren Bakım İstasyonu'nda! Hâlâ sıcaklarken kap onları!</item>
    <item suffix="scifi_3daysremain">Bu etkinliğin bitmesine yalnızca 3 gün kaldı! Fırsat varken ödüllerini almayı unutma.</item>
    <item suffix="scifi_act2start">Springfield'da seni yeni ödüller ve bilim kurgu öyküleri bekliyor!</item>
    <item suffix="scifi_act3start">Yeni gelen dev bir düşman robotu Springfield'ı tehdit ediyor. Bu tehlikeyi ortadan kaldırmak için geri dön!</item>
    <item suffix="scifi_anne1">Bayanbot mağazada mevcut durumda. Frink'in robotik yaratığının dış dünyayı nasıl arzuladığını gör.</item>
    <item suffix="scifi_anne2">Bayanbot mağazada mevcut durumda. Frink'in robotik yaratığının dış dünyayı nasıl arzuladığını gör.</item>
    <item suffix="scifi_bigdigiben">Saati bilmen gerekse de saatine bakmak istemiyor musun? Big Diji-Ben imdadına yetişti!</item>
    <item suffix="scifi_elysium">Springfield'a son teknoloji ürünü bir Cennet Bahçesi getirmek ister misin? Mağazamızdan hemen alabilirsin!</item>
    <item suffix="scifi_futuremonument">Geleceğin anıtı mağazada mevcut durumda. Bak sen şu işe!</item>
    <item suffix="scifi_giantrobots">Devasa robotlar olmadan robot güncellemesi mi olur? Mağazadan hemen edin</item>
    <item suffix="scifi_holosuite">Holografik eşyalar koleksiyonu mağazada mevcut durumda</item>
    <item suffix="scifi_maxrobots">Robotlar Springfield'ı işgal ediyor! Gel de parçala şunları!</item>
    <item suffix="scifi_maxrobots24h">Geri dön! Bu alçak robotları yenmek için Springfield'ın sana ihtiyacı var!</item>
    <item suffix="scifi_playscifighter">SciFighter kullanıma hazır.</item>
    <item suffix="scifi_rockettoyourdoom">Kıyamet Roketi artık mağazadan satın alınabilir.</item>
    <item suffix="scifi_soulextractioninstitute">Burns'ün geleceği ve küçük köpeği de! Şimdi mağazada!</item>
    <item suffix="scifi_worldoftomorrowsign">Springfield'ının Gelecek Bölgesini gururla duyuran holografik bir tabela şu an mevcut.</item>
    <item suffix="scratchr_ready">Bir başka Kazı Kazan bileti satın alabilirsin! Gel ve ne kazandığını gör!</item>
    <item suffix="season24prem27sept_na">Simpsonların 24. sezonu bu Pazar başlıyor. Kutlama nedeniyle ücretsiz bir hediye almak için şimdi oyna.</item>
    <item suffix="season24prem27sept_row">Springfield Grand Prix'inden bir Duff Yarışçısı hediye ediyoruz. Ücretsiz hediyeni almak için şimdi oyna.</item>
    <item suffix="season24prem30sept_na">Simpsonların bu geceki 24. sezon galasını kutlamak amacıyla ücretsiz hediyeni almak için son şans. </item>
    <item suffix="season24prem30sept_row">Springfield Grand Prix'inden Duff Yarışçını almak için son şans.</item>
    <item suffix="secretagents_dossier5h">Oh yo! Bir dosyanın vadesi doluyor. İyisi mi acele et!</item>
    <item suffix="secretagents_dossier24h">Düşman teşkilâtları Springfield’ına serbestçe hükmediyor. Onların tarayıcı geçmişini izlemelerine cidden izin verecek misin?</item>
    <item suffix="secretagents_friend">{0} Springfield WiFi’ını hackledi! Onların bant genişliğini çalmalarına izin verme!</item>
    <item suffix="secretagents_manintan">Yanık Tenliler kasabanı işgal ettiler. Onları geri göndermek için üzerlerine dokun!</item>
    <item suffix="sideshowbob_active">Beni öldürme, çocuğu öldür!</item>
    <item suffix="sideshowbob_active_alt">Figüran Bob Hapisten kaçtı!</item>
    <item suffix="sideshowbob_captured_alt">Figüran Bob,  {0} tarafından yakalandı.</item>
    <item suffix="sideshowbob_caught">Yakalandı!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready">Dodo-do-do-doo doo-do-do-doo doo doo doo doo!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready1">Springfield Köpek Yarış Pisti'nde başlamaya hazır yeni bir yarış var! Gel ve bir kaç tuhaf karar al!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready2">Springfield Köpek Yarış Pisti'nde başlamaya hazır yeni bir yarış var! Eğer kimse senin üstüne bahis oynamıyorsa kazanan olmanın ne anlamı var ki?</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready_alt">Springfield Köpek Pisti yarışa hazır.</item>
    <item suffix="springfieldjobs_frienddeployedcrook">${FRIEND} tarafından keklendin! Sahtekârı temizle!</item>
    <item suffix="springfieldjobs_maxtappables">Adalet Ajanları kasabanı bastı. Onlara güle güle demek için üzerlerine dokun!</item>
    <item suffix="springfieldjobs_maxtappables_24hr">Springfield’ını Adalet Ajanları bastı! Daha fazlası için yer aç!</item>
    <item suffix="stonecutters_robedfigures">Tarikat Springfield'a ajanlar gönderdi. Birkaç Amblem kazanmak için onları engelle!</item>
    <item suffix="stonecutters_robedfigures24hours">Bu cübbeli tipler iyi bir şeylerin peşinde değil, Amblem kazanmak için onları durdur!</item>
    <item suffix="stonecutters_sacredparchment">Yeni bir kehanet ortaya çıktı! Ödüller ve Amblemler kazanmak için bulmacayı çözebilir misin?</item>
    <item suffix="stonecutters_spy">Çabuk! %FriendName% Springfield'ını gözetliyor, kötü planlarına engel ol ve Amblem kazan!</item>
    <item suffix="stonecutters_spykl">Çabuk! %FriendName% Krusyland'ını gözetliyor, kötü planlarına engel ol ve Amblem kazan!</item>
    <item suffix="superheroes2_felon24h">Şimdi sana etrafta dolaşan Zalimleri durdurmak için ihtiyacımız var!</item>
    <item suffix="superheroes2_felonspawn">Geri dön ve o Zalimlere günlerini göster! Springfield'ın sana ihtiyacı var!</item>
    <item suffix="superheroes2_maxcriminals">Springfield'da suç tırmanıyor! Suçluları yakala ve suçu engelle!</item>
    <item suffix="superheroes2_maxcriminals24h">Bir kahraman bekliyoruz! Springfield'ı Suçlulardan Temizle!</item>
    <item suffix="superheroes_friendcrimereport">Acele et! %FriendName% Springfield'ında bir suç bildirdi! Daha fazla ödül için Springfield Polisi'nden hızlı davran!</item>
    <item suffix="superheroes_maxcriminals">Springfield'da suç tırmanıyor! Onları yakala ve suçu engelle!</item>
    <item suffix="superheroes_maxcriminalsreminder">Bir kahraman bekliyoruz! Springfield'ı Suçlulardan Temizle!</item>
    <item suffix="superheroes_teaserfinalchapter">Süper saganın bitmesine 3 gün kaldı. İmkanın varken ödüllerini almayı unutma!</item>
    <item suffix="superheroes_unlockchapter">Springfield'da suça karşı savaşma cesaretine sahip kahramanlar için yeni ödüller çıktı!</item>
    <item suffix="superheroes_unlockfinalchapter">Radyoaktif Adam'a saygılarını sun, fakat tetikte ol… Dışarısı tehlikeli!</item>
    <item suffix="terwilligers_24hrsmaxmutants">Kasaban Mutantlarla dolup taşıyor. İğrenç.</item>
    <item suffix="terwilligers_frienddeployedseedling">Acele et! %FRIEND% kasabanı Mutantlarla doldurdu! Fazladan kaynak için onları hızlıca topla!</item>
    <item suffix="terwilligers_maxmutantclones">Bob Klonları kasabana üşüşüyorlar. Onların icabına bak ve o kaynakları topla!</item>
    <item suffix="terwilligers_maxmutantplants">Mutant Bitkiler kasabanı kaplamaya başladı. Ödülleri toplamak için onları temizle.</item>
    <item suffix="themepark2018_maxtappables">Park Ziyaretçileri Omuz Omuza Yer Açın!</item>
    <item suffix="themepark2018_maxtappables_24hr">Park Ziyaretçileri Springfield’ını Ele Geçirdi Daha Fazlası İçin Yer Aç</item>
    <item suffix="thespiritofgiving">Her pakette %25 daha fazla donutla Yılbaşının keyfini çıkar!</item>
    <item suffix="thoh2013_ghostscomeback">Hayaletler Springfield'a korku salıyor, çocukları düşün.</item>
    <item suffix="thoh2013_gremlinsexpired">Gremlinlerini bırakalı 4 saat oldu. Girip YAPIŞKANLARINI gör!</item>
    <item suffix="thoh2013_gremlinssquished">{0}, Gremlinlerinden birini ezdi! Oh olamaz!</item>
    <item suffix="thoh2013_maxghosts">Springfield'ı hayaletler bastı! Patlatma zamanı!</item>
    <item suffix="thoh2014_finalprizetrackending">Tüm ödüllerini aldın mı? Şimdi son şansın!</item>
    <item suffix="thoh2014_gremalienexpired">Grem-Uzaylılarını bırakalı 4 saat oldu. Taşınmalarını görmek için oturum aç!</item>
    <item suffix="thoh2014_gremaliensquished">%FRIEND% Grem-Uzaylılarından birini ezdi. Aman Allahım!​</item>
    <item suffix="thoh2014_maxrigellians">Springfield Rigelyalı İşgalciler tarafından istila edildi. Onlara unutamayacakları bir ders vermenin zamanı geldi.</item>
    <item suffix="thoh2014_prizetrackavailable">Yepyeni ödüller çıktı! Gelip Treehouse of Horror güncellemesini oyna ve birkaç uzaylıyı ez!</item>
    <item suffix="thoh2014_prizetrackending">Tüm ödüllerini aldın mı? Şimdi son şansın! Yakında yeni ödüller gelecek!</item>
    <item suffix="thoh2014_rigellianscomeback">Rigelyalılar Springfield'ini işgal ediyor! Çocukları bir düşün!</item>
    <item suffix="thoh2015_backtotheskies">M'nthster uyandı ve Springfield'da dehşet saçıyor. Bu çılgınlığı durdur!</item>
    <item suffix="thoh2015_campfirebeatdownwillfail">M'nthster kalkıp tekrar histeri yaymak üzere. Çok geç olmadan üzerine Noel Çöplüklerini fırlat!</item>
    <item suffix="thoh2015_formlessterrordeployed">Çabuk ol! %FRIEND% kasabanın üzerine Şekilsiz Korkunçluklar saldı. Fazladan kaynak için onları kasabadan at!</item>
    <item suffix="thoh2015_newchallenges">Yeni mücadeleler seni bekliyor! Özel bonus ödülü için zaman dolmadan onları bitir!</item>
    <item suffix="thoh2015_nightmaresmax">Kabuslar Springfield'da hızla yayılıyor! Oyuna gir ve kasabayı bu çılgınlıktan kurtar.</item>
    <item suffix="thoh2015_nightmaresmax24hr">Springfield çılgınlığın pençelerinde! Kasabanın bu kabustan kurtulmasına yardım et.</item>
    <item suffix="thoh2015_starspawnmax">M'nthster'ın hizmetkarları kasabana akın ediyor. Springfield'ı korkunç Yıldız Yumurtalarından kurtar!</item>
    <item suffix="thoh2017_maxtappables">Gizemli Böcekler kasabanı işgal etti. Geri göndermek için üzerlerine dokun!</item>
    <item suffix="thoh2017_maxtappables_24hr">Kasabanı Gizemli Böcekler bastı! Yer aç!</item>
    <item suffix="thoh2018_maxtappables">Canavar Köleler kasabana doluşuyor. Yer Aç!</item>
    <item suffix="thoh2018_maxtappables_24hr">Canavar Köleler Springfield’ını ele geçirdi! Daha fazlası için yer aç!</item>
    <item suffix="thoh_friendvisited">{0} az önce {1} ögesini attı! </item>
    <item suffix="thoh_maxhumanzombies">Springfield'da gezinen dev bir zombi sürüsü var!</item>
    <item suffix="thoh_maxpetzombies">Springfield'a zombi yağıyor!</item>
    <item suffix="thoh_maxzombiesreminder">Ne, sen de mi bir Zombiye dönüştün? Springfield'ını kurtar!</item>
    <item suffix="thoh_simpsonscharacterzombified">{0} bir zombiye dönüştü!</item>
    <item suffix="ttt_maxtappables">Springfield’ı Zaman Yolcuları bastı! Onlara orta çağı yaşatma zamanı!</item>
    <item suffix="ttt_maxtappables_24h">Zaman Yolcuları Springfield’da başıboş geziniyor! Gel ve onlara dokun!</item>
    <item suffix="wday_comeback">Yılanlar Springfield'ın her yerinde, pataklanmak için yalvarıyorlar!</item>
    <item suffix="wday_maxsnakes">Springfield'ı yılanlar bastı. Pataklamaya başlasan iyi olur!</item>
    <item suffix="wday_snakesreleased">{0} Springfield'ına sızdı ve birkaç yılan bıraktı!</item>
    <item suffix="wildwest_banditmax">Springfield Haydutlarla dolu. Hemen etraflarını Çevir!</item>
    <item suffix="wildwest_banditmax24hr">Haydutlar Springfield'ı kontrol ediyor. Kurtarmaya gel!</item>
    <item suffix="wildwest_newwantedbandit">Aranan Haydutu indirmeye cesaretin var mı?</item>
    <item suffix="wildwest_newwantedbandit24hr">Büyük bir haydut kasabayı yıkıyor! Durdur onu!</item>
    <item suffix="wildwest_treasurehunterdeployed">İyi olmayan bir Maden Arayıcısı kasabada altın arıyor!</item>
    <item suffix="xmas2013_comeback">Bir kahraman bekliyoruz! Springfield'ı Suçlulardan Temizle!</item>
    <item suffix="xmas2013_frienddroppedgiftbag">Arkadaşların Springfield'ına bir Hediye Çantası paketi bıraktı. Girip ne aldığına bak.</item>
    <item suffix="xmas2013_maxpresents">Springfield'da suç tırmanıyor! Onları yakala ve suçu engelle!</item>
    <item suffix="xmas2014_dailycombopart1">Gelip günlük ödülünü al! 1 saat sonra bu şansı kaybedeceksin.</item>
    <item suffix="xmas2014_dailycombopart2">Gelip günlük ödülünü al! 1 saat sonra bu şansı kaybedeceksin.</item>
    <item suffix="xmas2014_federalagents">Arkadaşların Springfield'ine Federalleri gönderdi. Birkaç Hediye kazanmak için onları engelle!</item>
    <item suffix="xmas2014_maxelves">Şehrin yaramaz elflerle dolu! Bunları şişelemek için dokun!</item>
    <item suffix="xmas2015_dropapresent">{0} Springfield'ına bir hediye bıraktı. Ödülünü almak için hemen yanıt ver!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxbears">Kasaban ayı dolu. Geri gel ve hepsini mağaralarına gönder! </item>
    <item suffix="xmas2015_maxbears24h">Ayılar mağaralarını özlüyor. Geri gel ve üzerlerine dokun!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxmerrymakers">Kasaban şenlikçilerle dolu. Onlara yeni festival Squisheelerinden tattır!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxmerrymakers24h">Şenlikçiler günlük Squisheelerini bekliyorlar. İşe koyul ve üzerlerine dokun!</item>
    <item suffix="xmas2015_minigameready">Maggie seninle saklambaç oynamak istiyor. Onu hayal kırıklığına uğratma!</item>
    <item suffix="xmas2015_newchallenges">Yeni mücadeleler seni bekliyor! Özel bonus ödülü için zaman dolmadan onları bitir!</item>
    <item suffix="xmas2017_bossbattle">Bir darbe daha indirdin! Noel’i kurtarmak için savaşa devam et!</item>
    <item suffix="xmas2017_maxtappables">Robo-Funzolar kasabanı işgal ettiler. Onları geri göndermek için üzerlerine dokun!</item>
    <item suffix="xmas2017_maxtappables_24hr">Springfield’i Robo-Funzolar bastı. Hepsini yok et!</item>
    <item suffix="xmas2017_presentblaster">Hediye fırlatıcı, fırlatmaya hazır!</item>
    <item suffix="xmas_decoratedhouses">Şimdi evlerinden Noel Baba Jetonu topla!</item>
    <item suffix="xmas_holidaytree">Yılbaşı ağacın hazır! Noel Baba Jetonlarını hemen topla!</item>
    <item suffix="xpcollider_complete">XP Çarpıştırıcı kapandı. Şarj edip x5 XP Hızlandırmasını sürdürmek için geri dön!</item>
    <item suffix="xpcollider_nearcomplete">XP Çarpıştırıcı 2 saat içinde kapanacak. Şarj edip x5 XP Hızlandırmasını sürdürmeyi unutma!</item>
  </group>
</sbtp>