<?xml version='1.0' encoding='utf8'?>
<sbtp>
  <group prefix="push_">
    <item suffix="aroundtheworld_act3hasstarted">Revenez pour gagner Norbert Van Houten et son avion !</item>
    <item suffix="aroundtheworld_maxvisitors">Votre ville grouille de visiteurs ! Collectez leurs offrandes !</item>
    <item suffix="aroundtheworld_maxvisitors24h">Les touristes sont prêts ! Revenez les tapoter !</item>
    <item suffix="aroundtheworld_newnorberttasks">De nouvelles tâches d'aventures de Norbert sont disponibles !</item>
    <item suffix="build_complete">Wouh-ouh ! Un nouveau bâtiment !</item>
    <item suffix="build_complete_alt">{0} : construction terminée.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_androidsdungeon">Le Donjon de l'Androïde est construit et le vendeur de BD revient. "Pire. Apocalypse. Au monde."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_bartstreehouse">La cabane dans l'arbre de Bart est construite et Bart revient. "Pour une fois, j'ai vraiment rien fait !"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character1">{0} est construit(e) et {1} revient. "Je fais enfin partie du jeu !"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character2">{0} est construit(e) et {1} revient. "Je vous ai manqué, pas vrai ?"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character3">{0} est construit(e) et {1} revient. "Ça fait du bien d'être de retour. Merci !"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_cletusfarm">La ferme de Cletus est construite et Cletus revient. "C'est mon premier jour que je reviens et y a déjà ma maison qu'est aussi sale qu'avant."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery1">{0} peut accueillir des clients. Mais laisser un pourboire n'est pas une obligation.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery2">{0} ouvre ses portes. C'est le premier restaurant entièrement géré par des rats.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery3">{0} vient d'ouvrir. On peut enfin rouspéter en cas de service désastreux !</item>
    <item suffix="buildingcomplete_firstchurchofspringfield">La Première Église de Springfield est construite et le révérend Lovejoy revient. "Cette seconde chance nous est offerte par Dieu… Probablement."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_generic1">{0} est intégralement construit(e) ! Encore une bataille perdue par la nature.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_generic2">{0} est terminé(e) ! Ce monument historique restera à jamais un… endroit.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home1">{0} est entièrement construit(e). Et les clés sont… euh… Où sont les clés ?!?</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home2">{0} est terminé(e) ! Ça sent le neuf, là-dedans !</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home3">{0} est fini(e). C'est un bâtiment somme toute basique, sans histoire terrifiante de meurtre au sous-sol.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyburger">Le Krusty Burger est construit et Krusty revient. "Aucune société moderne ne peut se passer d'un fast-food qui brasse autant de pognon que de gras !"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyland1">{0} débarque à Krustyland, le seul parc où la file d'attente fait déjà partie de l'attraction !</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyland2">{0} déboule à Krustyland, le parc qui traumatise les enfants !</item>
    <item suffix="buildingcomplete_luigis">Le restaurant Chez Luigi est construit et Luigi revient. "Mah, me revoilà ! Mon accent chantant va vous changer de l'accent irritant d'Apu."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_moestavern">La taverne de Moe est construite et Moe et Marge reviennent. "Un perso a l'impression d'être au paradis, l'autre en enfer. Devinez qui est qui…"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_policestation">Le commissariat de police est construit et le Chef Wiggum revient. "Cette ville est une zone de non-droit. Faut trouver quelqu'un pour y remédier."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_powerplant">Les tours de refroidissement sont construites et M. Burns revient. "Excellent ! D'abord je rétablis mon pouvoir en ville… Puis le courant."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop1">{0} vient d'ouvrir ses portes. Le bonheur a un prix, et il est sacrément élevé !</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop2">{0} vient d'ouvrir ! Dommage que vous ayez oublié vos ciseaux géants pour couper le ruban d'inauguration !</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop3">{0} est ouvert(e) ! Venez vite faire du repérage, avant d'acheter en ligne pour payer moins cher !</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldelementary">L'école primaire de Springfield est construite et Skinner revient. "Ah, l'école primaire ! Et moi qui pensais avoir échappé au purgatoire !"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldlibrary">La bibliothèque de Springfield est construite et Martin revient. "C'est la résurrection de Springfield ! Et pas une seule grosse brute à l'horizon."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldpenitentiary">La prison de Springfield est construite et le Serpent revient. "Je vais profiter de toute cette agitation pour m'échapper et multiplier les méfaits !"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldretirementcastle">La maison de retraite est construite et Grand-père revient. "Personne avait remarqué que j'étais plus là… Infirmière !"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_townhall">La mairie est construite et le maire Quimby revient. "Je redeviens maire et je compte bien profiter de tous les avantages que cette position m'offre."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_twocharacter">{0} est construit(e) : {1} et {2} reviennent.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_vanhoutenhome">La maison des Van Houten est construite et Milhouse revient. "Y a rien ni personne chez moi. Ce nouveau monde est exactement comme le précédent."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_williesshack">La cabane de Willie est construite et Willie revient. "Dès qu'une petite catastrophe se pointe, on vient chercher Willie pour tout réparer !"</item>
    <item suffix="casino_gamblers">Les accros aux jeux d'argent ont regagné leurs foyers. Tapotez-les pour les renvoyer au casino !</item>
    <item suffix="casino_maxgamblers24h">Vos joueurs de casino cherchent à soigner leur addiction. Tapotez-les pour les renvoyer jouer !</item>
    <item suffix="casino_playcasinogame">Vous n'avez pas joué depuis un moment. Vous allez finir par gagner ! Revenez vite !</item>
    <item suffix="christmas_mysterystocking">C’est votre DERNIÈRE CHANCE de dépenser vos Pièces de Noël et d’obtenir des objets à durée limitée ! Vous avez déjà tout ? Alors découvrez vite nos nouvelles  boîtes mystère !</item>
    <item suffix="comeback1week_alt" />
    <item suffix="comeback3day_alt" />
    <item suffix="crop_complete">Mmmh… bientôt de nouvelles récoltes !</item>
    <item suffix="crop_complete_alt">{0} dispo(s) à : {1}.</item>
    <item suffix="crop_plural">{0} dispos à : {1}.</item>
    <item suffix="crop_singular">{0} dispo à : {1}.</item>
    <item suffix="dailyplaycombopartone_complete">Venez collecter vos cadeaux quotidiens ! Il ne vous reste plus qu'une heure avant de les perdre !</item>
    <item suffix="dailyplaycomboparttwo_complete">Venez collecter votre butin de lutins ! Il ne vous reste plus qu'une heure avant de tout perdre !</item>
    <item suffix="dcs_challengelimit">Vous avez atteint votre limite de défis quotidiens ! Finissez-en pour pouvoir gagner de nouveaux bonus !</item>
    <item suffix="dcs_newchallenge">Un nouveau défi quotidien est disponible ! Il n'est pas très difficile, mais c'est toujours ça de pris !</item>
    <item suffix="decembertwentyfifth_complete">Pendant 24 h, gagnez un bonus de Noël exclusif : (insertbonus). Jouez vite aux Simpson Springfield !</item>
    <item suffix="decembertwentyfirst_complete">C'est votre dernière chance de gagner un personnage exclusif ! Terminez vite vos défis quotidiens !</item>
    <item suffix="decembertwentysecond_complete">Apu brade ses donuts de Noël ! Connectez-vous vite aux Simpson Springfield !</item>
    <item suffix="donutgiveawayearlyevent_complete">Merci de jouer à Clash of Clones ! Un petit bonus vous attend dans votre Springfield.</item>
    <item suffix="easter2014_bunniescomeback">Springfield grouille de lapins ! Connectez-vous pour collecter leurs oeufs !</item>
    <item suffix="easter2014_maxbunnies">Springfield est envahie ! Connectez-vous pour chasser des lapins !</item>
    <item suffix="eventending_complete">L’événement Clash of Clones est bientôt terminé ! Pillez de nouvelles villes avant la fin !</item>
    <item suffix="farmcomplete_channel6_1">L'émission de Channel 6 est terminée. Vous pourriez essayer de changer de chaîne, mais vous savez bien que c'est impossible.</item>
    <item suffix="farmcomplete_channel6_2">Fin de l'émission sur Channel 6 : vous pouvez retourner discuter avec vos proches.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm1">Des cultures vous attendent à la ferme de Cletus ! Récoltez-les avant ces maudits hipsters.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm2">Des cultures sont disponibles à la ferme de Cletus ! Comme quoi, le fermage a du bon.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm3">Des cultures sont prêtes à la ferme de Cletus ! Et votre ami l'épouvantail est impatient de vous revoir, lui aussi.</item>
    <item suffix="farmcomplete_driveintheatre1">Le cinéma drive-in, c'est terminé ! Les détritus laissés sur place vous seront renvoyés.</item>
    <item suffix="farmcomplete_driveintheatre2">Baisser de rideau au cinéma drive-in ! Au moins, vous n'avez pas besoin de vous lever pour partir.</item>
    <item suffix="farmcomplete_goldroad">Vous pouvez collecter une nouvelle section de route en or. Vous auriez certes pu faire moins clinquant, mais quel plaisir de pouvoir se vanter !</item>
    <item suffix="farmcomplete_kbblradio1">L'émission sur KBBL est terminée ! Vite, lancez un bruitage de pet, nos auditeurs adorent !</item>
    <item suffix="farmcomplete_kbblradio2">Fin de l'émission diffusée sur KBBL ! Il faut absolument en lancer une autre, avant que les auditeurs ne rejoignent HAM Radio !</item>
    <item suffix="farmcomplete_openairstage1">Un spectacle s'achève sur la scène à ciel ouvert. Allez demander aux producteurs de financier votre one-man show intitulé "Bonjour, Tristesse".</item>
    <item suffix="farmcomplete_openairstage2">Fin du spectacle sur la scène à ciel ouvert ! Quand on pense que, d'ici quelques années, l'air pur ne sera plus qu'un vague souvenir…</item>
    <item suffix="farmcomplete_squidport1">Une nouvelle section de Port Calamar vous attend ! L'emplacement rêvé pour vendre des cochonneries bourrées de sucre !</item>
    <item suffix="farmcomplete_squidport2">Une section de Port Calamar est prête ! La boutique de t-shirts rigolos va enfin s'installer !</item>
    <item suffix="friend_visited">Des visiteurs ? Je ferais mieux de m'habiller !</item>
    <item suffix="friend_visited_alt">{0} a visité votre Springfield.</item>
    <item suffix="friendplacedsnake">{0} a libéré des serpents dans votre Springfield !</item>
    <item suffix="friendplacedsnakeegg">{0} a déposé des oeufs de serpent dans votre Springfield !</item>
    <item suffix="gokarttrack_ready_alt">La piste de karting est disponible !</item>
    <item suffix="homergeddon_maxtappables">Des voyous envahissent votre ville. Tapotez-les pour les chasser !</item>
    <item suffix="homergeddon_maxtappables_24hr">Des voyous envahissent votre Springfield ! Faites de la place pour d'autres !</item>
    <item suffix="inactiveuser_2days">Ben alors, ça fait 2 jours ! Si c'est à cause d'une gueule de bois, Homer comprendra… Revenez vite et on passe l'éponge !</item>
    <item suffix="inactiveuser_3days">Est-ce que vous me trompez avec un autre jeu ?</item>
    <item suffix="inactiveuser_3days_alt">Ça fait un bail ! Vérifiez vite comment va votre Springfield !</item>
    <item suffix="inactiveuser_4days">L'anarchie règne à Springfield depuis 4 jours ! Les habitants sont harcelés par des icônes au-dessus de leurs têtes. Revenez vite tout arranger !</item>
    <item suffix="inactiveuser_5days">Où êtes-vous passé(e) ? Vous avez joué à Tiny Tower, avouez-le !</item>
    <item suffix="inactiveuser_5days_alt">Les Simpson ne vous ont pas vu(e) depuis un moment, ils se demandent si vous allez vraiment les aider à rebâtir Springfield.</item>
    <item suffix="inactiveuser_7days">Springfield n'a pas bougé d'un poil depuis 7 jours ! Doigt du ciel, on a vraiment besoin d'aide !</item>
    <item suffix="inactiveuser_14days">Bonjour, cher voisinounet ! Loin de moi l'idée d'être discourtois, mais vous n'avez plus rien reconstruit en ville depuis 14 jours : revenez vite !</item>
    <item suffix="job_complete">C'est fini !</item>
    <item suffix="job_complete_alt">{0} a terminé la mission {1}.</item>
    <item suffix="jobcomplete_apu1">Apu a terminé sa tâche. Il l'aurait accomplie plus vite si seulement il avait le droit de bosser 26 heures par jour !</item>
    <item suffix="jobcomplete_apu2">Apu a bouclé sa mission. Même Ganesh n'aurait pas fait mieux avec tous ses bras !</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart">Bart a fini un boulot ! Il ne reste plus qu'à le couvrir en trouvant un alibi.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart_haveasleepover">Bart a réussi la mission Faire une nuit blanche ! À présent, Milhouse doit enlever ce soutien-gorge… et expliquer pourquoi il a un soutien-gorge.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart_skateboard">Bart a fini la mission Faire du skate ! Il est tellement fort qu'il a remporté les X-Games, et même les Y et les Z-Games !</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns1">M. Burns a terminé une mission ! Ou plutôt, il a ordonné à l'un de ses serviteurs de l'accomplir pour lui…</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns2">M. Burns a fini un boulot ! Mais espérons que cela n'engendre pas l'arrivée d'un nouveau démon !</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns3">M. Burns a accompli une mission ! Et, cette fois-ci, sans le moindre sacrifice humain !</item>
    <item suffix="jobcomplete_cbguy1">Le vendeur de BD a terminé une tâche ! Il préfère laisser son premier chèque de paie dans son enveloppe originelle pour faire grimper sa valeur !</item>
    <item suffix="jobcomplete_cbguy2">Le vendeur de BD est venu à bout d'une mission ! Elle était au départ destinée à un enfant, mais c'est maintenant une mission "collector" !</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus1">Cletus a terminé une tâche ! En faisant pas mal de taches…</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus2">Cletus a fini un boulot ! Ça vaut bien une rasade de tord-boyaux ! Encore deux et il sera complètement ivre !</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus3">Cletus a accompli une mission ! Et il espère être mieux payé que ses collaborateurs ratons laveurs.</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic1">{0} a terminé une mission. Mieux vaut lui en assigner une autre avant que des questions embarrassantes sur ces missions ne surgissent.</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic2">{0} a fini un boulot ! C'est le moment idéal de lui voler argent et XP !</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic3">Le travail de {0} est terminé ! Vite, une autre mission ! Sinon, les syndicats vont rappliquer pour se plaindre !</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa1">Grand-père a terminé un boulot ! Ça lui a rappelé une anecdote : tout a commencé sur un bateau à roue qui remontait le Mississippi en 1942…</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa2">Grand-père a accompli sa mission ! Ah ça, c'est pas comme ces bons à rien de hippies !</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa3">Grand-père a fini son travail ! Et il sera rentré à temps pour regarder Matlock à la télé.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer1">Homer a rempli sa mission ! Enfin… c'est le singe qu'il a formé qui s'en est chargé, mais le résultat est le même !</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer2">Homer a terminé son boulot… pour la première fois de sa vie !</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer3">Homer a fini son travail ! Non, pas la peine d'aller vérifier, puisqu'on vous dit qu'il l'a fini !</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_drinkatmoes1">Homer a fini la mission Boire chez Moe ! Bon, c'est Moe qui a fini par le foutre dehors, mais quelle différence ?</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_drinkatmoes2">Homer a torpillé son boulot Boire chez Moe. Ou, plutôt, il a torpillé tous les fûts de bière de Moe.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_monkeytraumacenter">Homer a fini la mission Voir Service Traumatologie des Singes ! Il a tout regardé d'une traite, sans rien avaler ! Cet homme mérite un trophée.</item>
    <item suffix="jobcomplete_krusty1">Krusty a accompli une tâche ! Mais pas la peine d'en informer le Fisc, il risque de lui faire payer plus d'impôts !</item>
    <item suffix="jobcomplete_krusty2">Krusty a terminé un boulot ! En vérité, c'est Tahiti Mel qui s'y est collé, mais c'est Krusty qui récolte les lauriers.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa1">Lisa en a fini avec sa mission ! Alors donnez-lui une bonne note, avant qu'elle ne fasse de l'hyperventilation.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa2">Lisa a terminé sa tâche ! Elle espère obtenir un A… voire mieux.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa_playthesax">Lisa a terminé la mission Jouer saxophone. Les voisins vont avoir le blues si vous ne lui assignez pas rapidement une nouvelle tâche.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa_shopatkwikemart">Lisa a fini le boulot Courses au Kwik-E-Mart ! Elle croyait y avoir vu des chips de chou frisé, mais c'étaient des serviettes en papier froissées.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lovejoy1">Le révérend Lovejoy a terminé une mission ! Et elle n'avait rien de très catholique…</item>
    <item suffix="jobcomplete_lovejoy2">Le révérend Lovejoy a fini un travail ! C'est presque un miracle, vu le nombre de fois où il a été interrompu par Ned. </item>
    <item suffix="jobcomplete_luigi1">Luigi a fini un boulot ! Et tout Springfield en fait une indigestion.</item>
    <item suffix="jobcomplete_luigi2">Luigi a accompli une mission ! Appelez le Guinness, sa Margherita est certainement la pizza la plus grasse du monde.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge">Marge a accompli une mission ! Pour la prochaine, elle espère qu'il s'agira de ménage ou de repassage.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_protestsomething1">Marge a fini le travail Manifester… pour quelque chose ! Juste à temps pour manifester contre autre chose !</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_protestsomething2">Marge a fini la tâche Manifester… pour quelque chose ! Peu importe la cause, tant qu'elle peut fabriquer elle-même les pancartes !</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_visitjakesunisex1">Marge en a fini avec la mission Visiter le Salon de coiffure unisexe de Jake ! Il a fallu deux coiffeurs, un escabeau et beaucoup de teinture bleue.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_visitjakesunisex2">Marge a fini la tâche Visiter le Salon de coiffure unisexe de Jake ! Complimentez-la vite sur sa coiffure, avant qu'un coup de vent ne gâche tout !</item>
    <item suffix="jobcomplete_martin1">Martin a terminé un travail ! Mais on dirait que les grosses brutes entendent lui "proposer" de terminer les leurs.</item>
    <item suffix="jobcomplete_martin2">Martin a fini un boulot ! Personne ne lui avait rien demandé, mais il l'a accompli pour le plaisir.</item>
    <item suffix="jobcomplete_milhouse1">Milhouse a terminé une mission ! Ce qui est vraiment super pour lui… Non ?</item>
    <item suffix="jobcomplete_milhouse2">Milhouse a fini un travail ! Vous croyez que Lisa va enfin succomber, après ça ?</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe1">Moe a rempli une mission ! Comme quoi, même les hommes les plus renfrognés et répugnants ont un rôle à jouer.</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe2">Moe a terminé un travail ! Mais il aimerait bien faire le prochain sans être obligé de porter de masque.</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe3">Moe a fini un boulot ! Encore quelques dizaines de plus et son opération de chirurgie faciale sera financée !</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned1">Ned a accompli une mission ! Allez savoir pourquoi le dur labeur est considéré comme un péché…</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned2">Ned a fini un travail ! Il va maintenant vérifier auprès du révérend Lovejoy s'il n'a commis aucun péché en le menant à bien.</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned3">Ned a rempli sa mission ! Et encore, il n'a utilisé que sa main gauche !</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby1">Le maire Quimby a terminé un boulot ! Mais ne l'ébruitez pas : le bourrage d'urnes n'est pas très légal…</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby2">Le maire Quimby a accompli une mission ! Ben quoi ? Être juré pour l'élection de Miss Springfield, c'est un boulot comme un autre.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby3">Le maire Quimby a fini un travail ! Il va à présent prendre deux mois de vacances bien méritées… aux Bahamas… aux frais du contribuable.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner1">Skinner a rempli une mission ! Avec la passion et la précision inégalables des Amish.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner2">Skinner a fini un travail ! Il en avait bien besoin, ce n'est pas avec son salaire de Principal qu'il peut payer toutes ses factures.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner3">Skinner a terminé une tâche ! Mais il est incapable de dire s'il s'agissait de maths, de grammaire ou de géographie.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake1">Le Serpent a fini un boulot ! Enfin ! Depuis le temps qu'il préparait son coup…</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake2">Le Serpent a accompli sa mission ! Et il n'a tiré que trois fois sur Apu pour la mener à bien.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake3">Le Serpent a terminé son travail ! Il n'a plus qu'à trouver une planque où stocker tous ces tableaux de valeur.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum1">Le Chef Wiggum a terminé un boulot ! Et il ne l'a interrompu que quatre fois pour manger.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum2">Le Chef Wiggum a fini un travail ! Il a bien envie de fêter ça en tirant quelques coups de feu en l'air. Mais… où est passé son arme de service ?!?</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum3">Le Chef Wiggum a bouclé une mission ! Mais bosser, c'est vraiment pas son truc.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie1">Willie a accompli sa mission ! Et en plein pendant le Scotchtober Fest, en plus !</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie2">Willie a terminé un boulot ! Il peut maintenant retourner se reposer dans sa magnifique cabane.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie3">Willie a fini une tâche ! Mais en quoi ça vous regarde, vous, d'abord ?!</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie4">Willie a encore fini un travail ! Tu peux travailler aussi dur que tu veux, Willie, ça ne te sauvera pas de la mort…</item>
    <item suffix="june2015_droptheball">{0} a lancé un ballon dans votre ville !</item>
    <item suffix="june2015_maxfans">Votre ville grouille de fans. Vendez-leur des produits dérivés !</item>
    <item suffix="june2015_newchallenges">De nouveaux défis sont disponibles ! Relevez-les pour gagner des récompenses.</item>
    <item suffix="june2015_playedopponent">Votre équipe de tapball a joué un match en votre absence. Connectez-vous pour connaître le résultat !</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na">Téléchargez la dernière version de Les Simpson™ Springfield ce week-end. Vous en retirerez une douzaine de donuts !</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na_alt">Profitez du week-end à la maison et en jouant à Les Simpson™ Springfield… avec une douzaine de DONUTS GRATUITS !</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na_alt2">Téléchargez la mise à jour pour Les Simpson™ Springfield et recevez une douzaine de DONUTS GRATUITS !</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_row">Jouez à Les Simpson™ Springfield et recevez une douzaine de DONUTS GRATUITS pour la fin de l’été !</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_row_alt">Téléchargez la mise à jour et célébrez la fin de l'été avec une douzaine de DONUTS GRATUITS dans Les Simpson™ Springfield !</item>
    <item suffix="lemontree_stolen">J'allais préparer de la limonade…</item>
    <item suffix="lemontree_stolen_alt">Le citronnier a disparu !</item>
    <item suffix="maxsnakes">Springfield grouille de serpents. Sortez votre matraque !</item>
    <item suffix="maxsnakes24hours">Des serpents ont envahi votre Springfield. Allez vite leur coller une raclée !</item>
    <item suffix="medieval_buildingwrecked_complete">%FRIEND% attaque votre ville !</item>
    <item suffix="medieval_lastchance">L’événement Clash of Clones est bientôt terminé ! Pillez de nouvelles villes avant la fin !</item>
    <item suffix="medieval_loginreminder_complete">Qui défend votre Springfield ?</item>
    <item suffix="medieval_maxtroops_complete">Votre armée vous attend ! Envahissez d’autres villes pour gagner Or et Élixir !</item>
    <item suffix="medieval_trooprush_complete">Une nouvelle vague de nerds suicidaires a débarqué à Springfield. Vous avez une armée complète !</item>
    <item suffix="medieval_wednesday_complete">Votre château a besoin d’une rénovation ? Des packs d’élixir sont temporairement disponibles en Boutique.</item>
    <item suffix="minigameready_sideshowyou1">Tahiti Vous est prêt à jouer ! Si vous gagnez une grosse peluche, vos chances d'emballer montent à 45% !</item>
    <item suffix="minigameready_sideshowyou2">Tahiti Vous est disponible pour jouer ! Appliquez-vous, des prix et des bonus vous tendent les bras !</item>
    <item suffix="moesark_frienddeployedinvasivetoad">${FRIEND} vous a embrouillé l'esprit ! Débarrassez-vous de ce crapaud invasif !</item>
    <item suffix="moesark_maxtappables">Votre ville grouille de visiteurs du zoo. Tapotez-les !</item>
    <item suffix="moesark_maxtappables_24hr">Les visiteurs du zoo ont envahi votre ville ! Faites de la place pour d'autres.</item>
    <item suffix="monorail_eventendthreedays">Fin de l'événement dans 3 jours. Collectez les prix actuels tant que vous le pouvez !</item>
    <item suffix="monorail_friendaction">Vous avez senti cette odeur ? %Friend Name% a déversé des ordures dans votre ville !</item>
    <item suffix="monorail_newprizetrack">Non, vous ne déraillez pas : de nouveaux prix sont disponibles pour le monorail !</item>
    <item suffix="monorail_newprojects">Retournez travailler ! Relevez chaque jour un nouveau défi pour gagner des bonus et débloquer des prix !</item>
    <item suffix="monorail_prizetrackendthreedays">Nouveaux prix dans 3 jours. Collectez les prix actuels tant que vous le pouvez !</item>
    <item suffix="music_frienddeployedlawyer">${FRIEND} vous a remis une assignation ! Débarrassez-vous de son avocat !</item>
    <item suffix="music_maxfans">Des festivaliers envahissent votre ville. Tapotez-les pour les envoyer bouler !</item>
    <item suffix="music_maxfans24h">Des festivaliers envahissent votre Springfield ! Faites de la place pour d'autres !</item>
    <item suffix="newprizetrackavailable_complete">De nouveaux prix sont en jeu ! Jouez à la mise à jour de Noël 2014 et traquez les lutins !</item>
    <item suffix="playertownfullelves_complete">Votre ville est pleine de lutins malicieux ! Tapotez-les pour les attraper !</item>
    <item suffix="playertownhasagents_complete">Vos amis ont envoyé des agents fédéraux dans votre ville. Stoppez-les et gagnez du butin de lutins !</item>
    <item suffix="prizetrackpartoneendingthreedays_complete">Avez-vous récupéré tous vos prix ? C'est votre dernière chance : ils seront bientôt remplacés par d'autres !</item>
    <item suffix="prizetrackpartoneendingtwodays_complete">Plus que 2 jours avant la fin de la Partie 1. Terminez vite vos défis pour gagner un nouveau perso !</item>
    <item suffix="prizetrackparttwoendingthreedays_complete">Avez-vous gagné tous vos prix ? C'est votre dernière chance ! La Partie 2 est bientôt finie !</item>
    <item suffix="prizetrackparttwoendingtwodays_complete">Plus que 2 jours avant la fin de la Partie 2. Collectez vite votre butin pour débloquer les prix !</item>
    <item suffix="railyard24hrwarning">Plus qu'1 jour pour gagner les prix de la semaine au centre ferroviaire ! Consultez la liste des missions et faites vite le plein de bonus !</item>
    <item suffix="railyard_newprizes">Cette semaine, des prix sont disponibles au centre ferroviaire ! Dépêchez-vous d'aller les récupérer !</item>
    <item suffix="scifi_3daysremain">Plus que 3 jours avant la fin de cet événement. Collectez vos prix tant que vous le pouvez !</item>
    <item suffix="scifi_act2start">De nouveaux prix et histoires de science-fiction vous attendent à Springfield !</item>
    <item suffix="scifi_act3start">Un nouveau robot ennemi menace Springfield. Revenez pour le mettre hors d'état de nuire !</item>
    <item suffix="scifi_anne1">LadyBot est disponible dans la Boutique. Voyez comme la création robotique de Frink rêve de découvrir le monde extérieur !</item>
    <item suffix="scifi_anne2">LadyBot est disponible dans la Boutique. Voyez comme la création robotique de Frink rêve de découvrir le monde extérieur !</item>
    <item suffix="scifi_bigdigiben">Vous voulez savoir quelle heure il est, mais vous n'avez pas de montre ? Demandez à Big Digi-Ben !</item>
    <item suffix="scifi_elysium">Vous rêvez d'un Jardin d'Eden high-tech à Springfield pour y festoyer ? Il vous attend dans la Boutique !</item>
    <item suffix="scifi_futuremonument">Le monument du futur est déjà disponible dans la Boutique. Comment ça, c'est incohérent ?</item>
    <item suffix="scifi_giantrobots">Que serait un événement de science-fiction sans robots géants ? Dépêchez-vous de les retrouver dans la Boutique !</item>
    <item suffix="scifi_holosuite">Une collection d'objets holographiques est maintenant disponible dans la Boutique.</item>
    <item suffix="scifi_maxrobots">Les robots envahissent Springfield ! Venez vite les exterminer !</item>
    <item suffix="scifi_maxrobots24h">Revenez vite ! Springfield a besoin de vous pour vaincre ces saletés de robots !</item>
    <item suffix="scifi_playscifighter">SciFighter est disponible !</item>
    <item suffix="scifi_rockettoyourdoom">La roquette funeste est disponible à l'achat dans la Boutique.</item>
    <item suffix="scifi_soulextractioninstitute">Le futur de Burns et de son petit cabot vous attend dans la Boutique !</item>
    <item suffix="scifi_worldoftomorrowsign">Un panneau holographique identifiant fièrement le district du futur de votre Springfield est maintenant disponible.</item>
    <item suffix="scratchr_ready">Vous pouvez acheter un nouveau ticket à gratter ! Allez vite découvrir ce que vous avez gagné !</item>
    <item suffix="season24prem27sept_na">Le premier épisode de la saison 24 des Simpson sera diffusé dimanche prochain. Connectez-vous vite pour jouer et recevoir un bonus gratuit !</item>
    <item suffix="season24prem27sept_row">Nous vous offrons la voiture de course Duff du Grand Prix de Springfield. Jouez dès maintenant pour l’obtenir gratuitement !</item>
    <item suffix="season24prem30sept_na">La 24e saison des Simpson commence ce soir ! Fêtez cet événement et saisissez vite l’occasion de recevoir un cadeau gratuit.</item>
    <item suffix="season24prem30sept_row">Profitez de cette dernière chance pour gagner la voiture de course Duff du Grand Prix de Springfield !</item>
    <item suffix="secretagents_dossier5h">Oh non ! Le temps est presque écoulé pour un dossier. Dépêchez-vous !</item>
    <item suffix="secretagents_dossier24h">Des agences ennemies profitent de votre Springfield. Allez-vous les laisser faire main basse sur l'historique de votre navigateur ?</item>
    <item suffix="secretagents_friend">{0} a piraté le Wi-Fi de votre Springfield ! Récupérez l'intégralité de votre bande passante !</item>
    <item suffix="secretagents_manintan">Des agents en costard envahissent votre ville. Tapotez-les pour les chasser !</item>
    <item suffix="sideshowbob_active">C'est le garçon qu'il faut tuer, pas moi !</item>
    <item suffix="sideshowbob_active_alt">Tahiti Bob s'est évadé de prison !</item>
    <item suffix="sideshowbob_captured_alt">Tahiti Bob a été appréhendé par {0}.</item>
    <item suffix="sideshowbob_caught">Coffré !</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready">Doo-do-do-doo doo-do-do-doo doo doo doo doo !</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready1">Une nouvelle course est disponible au champ de courses de Springfield ! Misez tout sur des concurrents improbables !</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready2">Une nouvelle course va débuter au champ de courses de Springfield ! Mais quel intérêt de l'emporter si personne n'a misé sur vous ?</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready_alt">Le champ de courses de Springfield est prêt.</item>
    <item suffix="springfieldjobs_frienddeployedcrook">${FRIEND} vous a embrouillé l'esprit ! Débarrassez-vous de cet escroc !</item>
    <item suffix="springfieldjobs_maxtappables">Votre ville grouille d'agents de justice. Tapotez-les !</item>
    <item suffix="springfieldjobs_maxtappables_24hr">Des agents de justice vous envahissent ! Faites de la place !</item>
    <item suffix="stonecutters_robedfigures">L’Ordre a envoyé des espions dans votre ville. Stoppez-les pour gagner des emblèmes !</item>
    <item suffix="stonecutters_robedfigures24hours">Ces silhouettes mystérieuses vous veulent du mal. Arrêtez-les pour gagner des emblèmes !</item>
    <item suffix="stonecutters_sacredparchment">Une nouvelle prophétie a été révélée ! Arriverez-vous à résoudre ce puzzle afin de gagner de nouvelles récompenses ?</item>
    <item suffix="stonecutters_spy">Attention : %FriendName% espionne votre Springfield ! Déjouez ses plans machiavéliques et gagnez des emblèmes !</item>
    <item suffix="stonecutters_spykl">Attention : %FriendName% espionne votre Krustyland ! Déjouez ses plans machiavéliques et gagnez des emblèmes !</item>
    <item suffix="superheroes2_felon24h">Vous devez absolument arrêter ces méchants qui déambulent en ville !</item>
    <item suffix="superheroes2_felonspawn">Revenez donner une bonne leçon à tous ces méchants ! Springfield a besoin de vous !</item>
    <item suffix="superheroes2_maxcriminals">Le crime gangrène Springfield ! Arrêtez les criminels pour y mettre un terme !</item>
    <item suffix="superheroes2_maxcriminals24h">Vous avez l'âme d'un justicier ? Venez débarrasser Springfield de ses criminels !</item>
    <item suffix="superheroes_friendcrimereport">Vite ! %FriendName% a signalé un crime dans votre Springfield ! Réagissez plus vite que les forces de police pour gagner des récompenses !</item>
    <item suffix="superheroes_maxcriminals">Le crime gangrène Springfield ! Arrêtez les criminels pour y mettre un terme !</item>
    <item suffix="superheroes_maxcriminalsreminder">Vous avez l'âme d'un justicier ? Venez débarrasser Springfield de ses criminels !</item>
    <item suffix="superheroes_teaserfinalchapter">Plus que 3 jours avant la fin de notre super saga. Collectez vos prix tant que vous le pouvez !</item>
    <item suffix="superheroes_unlockchapter">De nouveaux prix attendent les braves héros qui combattent le crime à Springfield !</item>
    <item suffix="superheroes_unlockfinalchapter">Présentez vos respects à Radioactive Man, mais faites bien attention : mille dangers vous guettent !</item>
    <item suffix="terwilligers_24hrsmaxmutants">Votre ville grouille de mutants ! C'est dégoûtant !</item>
    <item suffix="terwilligers_frienddeployedseedling">Dépêchez-vous ! %FRIEND% a planté des germes mutants dans votre ville ! Récoltez-les vite pour gagner des ressources !</item>
    <item suffix="terwilligers_maxmutantclones">Les clones de Tahiti Bob infestent votre ville : éliminez-les pour gagner des ressources !</item>
    <item suffix="terwilligers_maxmutantplants">Des plantes mutantes infestent votre ville : arrachez-les pour gagner des ressources !</item>
    <item suffix="themepark2018_maxtappables">Les visiteurs du parc sont trop serrés. Faites de la place !</item>
    <item suffix="themepark2018_maxtappables_24hr">Les visiteurs du parc ont envahi votre ville ! Faites de la place pour d'autres.</item>
    <item suffix="thespiritofgiving">Profitez des fêtes avec 25 % de donuts en plus dans chaque pack !</item>
    <item suffix="thoh2013_ghostscomeback">Les fantômes terrorisent votre Springfield. Pensez aux enfants !</item>
    <item suffix="thoh2013_gremlinsexpired">Ça fait 4 heures que vous avez lâché vos Gremlins. Connectez-vous pour voir où ils en sont !</item>
    <item suffix="thoh2013_gremlinssquished">{0} a écrasé l'un de vos Gremlins ! Oh non !</item>
    <item suffix="thoh2013_maxghosts">Springfield est envahie par les fantômes ! Il est temps de passer à l'action !</item>
    <item suffix="thoh2014_finalprizetrackending">Avez-vous collecté tous vos prix ? C’est votre dernière chance !</item>
    <item suffix="thoh2014_gremalienexpired">Ça fait 4 heures que vous avez lâché vos gremlins-aliens. Connectez-vous pour voir où ils en sont !</item>
    <item suffix="thoh2014_gremaliensquished">%FRIEND% a écrasé l'un de vos gremlins-aliens. Pas de chance !​</item>
    <item suffix="thoh2014_maxrigellians">Springfield est infestée d'envahisseurs rigelliens. Allez vite leur donner une bonne leçon !</item>
    <item suffix="thoh2014_prizetrackavailable">De nouveaux prix vous attendent ! Jouez vite à l'événement Horror Show et allez écrabouiller de méchants extraterrestres !</item>
    <item suffix="thoh2014_prizetrackending">Avez-vous récupéré tous vos prix ? C'est votre dernière chance : ils seront bientôt remplacés par d'autres !</item>
    <item suffix="thoh2014_rigellianscomeback">Les Rigelliens terrorisent votre Springfield. Pensez aux enfants !</item>
    <item suffix="thoh2015_backtotheskies">M'nthstror terrorise tout Springfield. Arrêtez-le vite !</item>
    <item suffix="thoh2015_campfirebeatdownwillfail">M'nthstror veut régner sur Springfield pour y répandre la folie ! Attaquez-le avec des décorations de Noël tant que vous le pouvez !</item>
    <item suffix="thoh2015_formlessterrordeployed">Vite ! %FRIEND% a libéré des monstres informes dans votre ville. Repoussez-les pour gagner des ressources !</item>
    <item suffix="thoh2015_newchallenges">De nouveaux défis vous attendent ! Terminez-les à temps pour gagner un bonus spécial !</item>
    <item suffix="thoh2015_nightmaresmax">Les cauchemars se répandent dans tout Springfield ! Sauvez vite votre ville !</item>
    <item suffix="thoh2015_nightmaresmax24hr">La folie a gagné Springfield ! Sortez vite la ville de ce cauchemar !</item>
    <item suffix="thoh2015_starspawnmax">Les légions de M'nthstror ont envahi votre ville. Débarrassez Springfield de cette horrible menace !</item>
    <item suffix="thoh2017_maxtappables">Des bêtes mystiques envahissent votre ville. Tapotez-les pour les chasser !</item>
    <item suffix="thoh2017_maxtappables_24hr">Des bêtes mystiques envahissent votre Springfield ! Faites de la place pour d'autres !</item>
    <item suffix="thoh2018_maxtappables">Les laquais monstres envahissent Springfield ! Faites de la place !</item>
    <item suffix="thoh2018_maxtappables_24hr">Des laquais monstres envahissent votre ville ! Faites de la place !</item>
    <item suffix="thoh_friendvisited">{0} a joué un tour à {1} !</item>
    <item suffix="thoh_maxhumanzombies">Une énorme horde de zombies parcourt les rues de Springfield !</item>
    <item suffix="thoh_maxpetzombies">Malédiction, Springfield grouille d'animaux zombies !</item>
    <item suffix="thoh_maxzombiesreminder">Ne rejoignez pas les rangs des zombies ! Sauvez Springfield !</item>
    <item suffix="thoh_simpsonscharacterzombified">{0} s’est transformé(e) en zombie !</item>
    <item suffix="ttt_maxtappables">Les voyageurs temporels envahissent Springfield ! Jouez-la à la médiévale !</item>
    <item suffix="ttt_maxtappables_24h">Les voyageurs temporels envahissent Springfield ! Tapotez-les tous !</item>
    <item suffix="wday_comeback">Des serpents ont envahi votre Springfield. Allez vite leur coller une raclée !</item>
    <item suffix="wday_maxsnakes">Springfield grouille de serpents. Sortez votre matraque !</item>
    <item suffix="wday_snakesreleased">{0} a rallié votre Springfield pour y secourir des serpents !</item>
    <item suffix="wildwest_banditmax">Springfield grouille de bandits. Neutralisez-les vite !</item>
    <item suffix="wildwest_banditmax24hr">Springfield est aux mains des bandits. Sauvez la ville !</item>
    <item suffix="wildwest_newwantedbandit">Aurez-vous le cran de neutraliser le bandit recherché ?</item>
    <item suffix="wildwest_newwantedbandit24hr">Un bandit de grand chemin plonge la ville dans le chaos ! Vous devez l'arrêter !</item>
    <item suffix="wildwest_treasurehunterdeployed">Un chercheur d'or mal intentionné explore votre ville !</item>
    <item suffix="xmas2013_comeback">Vous avez l'âme d'un justicier ? Venez débarrasser Springfield de ses criminels !</item>
    <item suffix="xmas2013_frienddroppedgiftbag">Vos amis ont déposé des sacs à cadeaux dans votre Springfield ! Connectez-vous vite pour les ouvrir !</item>
    <item suffix="xmas2013_maxpresents">Le crime gangrène Springfield ! Arrêtez les criminels pour y mettre un terme !</item>
    <item suffix="xmas2014_dailycombopart1">Venez collecter votre récompense quotidienne ! Il ne vous reste plus qu'une heure avant de la perdre !</item>
    <item suffix="xmas2014_dailycombopart2">Venez collecter votre récompense quotidienne ! Il ne vous reste plus qu'une heure avant de la perdre !</item>
    <item suffix="xmas2014_federalagents">Vos amis ont envoyé des agents fédéraux dans votre ville. Stoppez-les pour gagner des cadeaux !</item>
    <item suffix="xmas2014_maxelves">Votre ville est pleine de lutins malicieux ! Tapotez-les pour les attraper !</item>
    <item suffix="xmas2015_dropapresent">{0} a déposé un cadeau dans votre Springfield. Répondez-lui pour gagner une récompense !</item>
    <item suffix="xmas2015_maxbears">Votre ville est envahie par les ours. Renvoyez-les vite dans leur grotte d'origine !</item>
    <item suffix="xmas2015_maxbears24h">Les ours ont déserté leur grotte pour envahir Springfield ! Connectez-vous vite pour les y renvoyer !</item>
    <item suffix="xmas2015_maxmerrymakers">Votre ville est pleine de fêtards. Offrez-leur du Squishee chaud pour les fêtes de fin d'année !</item>
    <item suffix="xmas2015_maxmerrymakers24h">Les fêtards exigent leur Squishee quotidien. Allez vite les tapoter !</item>
    <item suffix="xmas2015_minigameready">Maggie veut jouer à cache-cache avec vous. Ne la décevez pas !</item>
    <item suffix="xmas2015_newchallenges">De nouveaux défis vous attendent ! Terminez-les à temps pour gagner un bonus spécial !</item>
    <item suffix="xmas2017_bossbattle">Vous avez encore frappé ! Poursuivez le combat pour sauver Noël !</item>
    <item suffix="xmas2017_maxtappables">Des robots Funzo envahissent votre ville. Tapotez-les pour les éliminer !</item>
    <item suffix="xmas2017_maxtappables_24hr">Springfield grouille de robots Funzo. Détruisez-les tous !</item>
    <item suffix="xmas2017_presentblaster">La bombe à cadeaux est prête à exploser !</item>
    <item suffix="xmas_decoratedhouses">Collectez les Pièces de Noël dans vos maisons !</item>
    <item suffix="xmas_holidaytree">Votre arbre de Noël est disponible ! Collectez vite vos Pièces de Noël.</item>
    <item suffix="xpcollider_complete">Le Collisionneur à XP s'est éteint. Rechargez-le pour conserver votre Multiplicateur x5 !</item>
    <item suffix="xpcollider_nearcomplete">Le Collisionneur à XP s'éteindra dans 2 heures. Rechargez-le pour conserver votre Multiplicateur x5 !</item>
  </group>
</sbtp>