<?xml version='1.0' encoding='utf8'?>
<sbtp>
  <group prefix="push_">
    <item suffix="aroundtheworld_act3hasstarted">Torna qui per vincere Norbert Van Houten e il suo aereo!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_maxvisitors">La tua città è piena di visitatori! È il momento di raccogliere i loro tributi!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_maxvisitors24h">I turisti sono pronti! Torna qui e toccali!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_newnorberttasks">Norbert ha dei nuovi incarichi avventurosi disponibili!</item>
    <item suffix="build_complete">Woo-hoo! Un nuovo edificio!</item>
    <item suffix="build_complete_alt">Costruzione completata: {0}</item>
    <item suffix="buildingcomplete_androidsdungeon">Il Sotterraneo dell'Androide è stato costruito e l'uomo dei fumetti è tornato. "Peggior apocalisse di sempre."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_bartstreehouse">La casa sull'albero di Bart è stata costruita e Bart è tornato. "Una volta tanto, vorrei essere il primo a dire che… non sono stato io."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character1">Costruzione completata: {0}! Personaggio tornato: {1}. "Era ora che qualcuno mi aggiungesse al gioco!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character2">Costruzione completata: {0}! Personaggio tornato: {1}. "Sentivi la mia mancanza?"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character3">Costruzione completata: {0}! Personaggio tornato: {1}. "Fiuuu! È bello essere di nuovo qui. Ti devo un favore!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_cletusfarm">La fattoria di Cletus è stata costruita e Cletus è tornato. "Sono appena tornato e ho già un bel pezzo di terra dove accovacciarmi!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery1">Nuova apertura: {0}! L'unico locale in cui è tuo dovere non lasciare mance per il servizio!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery2">Nuova apertura: {0}! Il primo ristorante gestito interamente da ratti.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery3">Nuova apertura: {0}! Un'altra occasione per protestare contro l'ingiusta pratica del "niente camicia, niente scarpe, niente servizio".</item>
    <item suffix="buildingcomplete_firstchurchofspringfield">La Chiesa Presbiluterana è stata costruita e il reverendo Lovejoy è tornato. "Ricordate che questa seconda occasione viene offerta da Dio. Credo."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_generic1">Costruzione completata: {0}! A quanto pare gli alberi hanno perso un'altra battaglia.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_generic2">Costruzione completata: {0}! La gente penserà per sempre a questo monumento storico come a un… luogo.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home1">Costruzione completata: {0}! E le chiavi sono proprio… Oh no, dove ho messo le chiavi?!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home2">Costruzione completata: {0}! Non è piacevole l'odore delle case nuove?</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home3">Costruzione completata: {0}! Una normalissima casa completamente priva di camere di tortura nel seminterrato.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyburger">Il Krusty Burger è stato costruito e Krusty è tornato. "Com'è possibile ricostruire una società senza fast food e sponsor aziendali? Yeh-yeh-yeh-yeh!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyland1">Novità a Krustyland: {0}! Vieni nell'unico posto dove aspettare in coda fa parte del divertimento!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyland2">Novità a Krustyland: {0}! L'origine dei maggiori traumi dell'infanzia!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_luigis">Il ristorante di Luigi è stato costruito e Luigi è tornato. "Ecco qua! Uno dei tanti stereotipi razziali per chi è stanco dei soliti omini gialli."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_moestavern">La taverna di Boe è stata costruita e Boe e Marge sono tornati. "Diciamo solo che erano nel Limbo: il paradiso per uno, l'inferno per l'altra."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_policestation">La stazione di polizia è stata costruita e il commissario Winchester è tornato. "È una città senza legge. Che qualcuno faccia qualcosa, guaglio'."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_powerplant">Le torri di raffreddamento sono state costruite e il signor Burns è tornato. "Eccellente! Prima ristabilirò il mio potere in città e poi l'energia."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop1">Nuova apertura: {0}! In vendita ha l'unica cosa in grado di donarti la felicità.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop2">Nuova apertura: {0}! Ti stai maledicendo per aver dimenticato a casa le forbici giganti da inaugurazione.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop3">Nuova apertura: {0}! Qui puoi provare tutto quello che vuoi per poi comprarlo online a molto meno!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldelementary">La scuola elementare di Springfield è stata costruita e Skinner è tornato. "Ah, la scuola elementare… Credevo di aver lasciato il Purgatorio…"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldlibrary">La biblioteca di Springfield è stata costruita e Martin è tornato. "È l'alba di una nuova Springfield. E non ci sono bulli in vista!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldpenitentiary">Il penitenziario di Springfield è stato costruito e Serpente è tornato. "D'accordo! È ora di lanciarsi tra le macerie e distruggere qualcosa!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldretirementcastle">Il Castello di riposo è stato costruito e il nonno è tornato. "Non vi siete neppure accorti della mia assenza! Infermiera!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_townhall">Il municipio è stato costruito e il sindaco Quimby è tornato. "Sarà un, ah, onore farvi da sindaco e godere dei, ah, vantaggi che ne conseguono."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_twocharacter">Costruzione completata: {0}! Personaggi tornati: {1}, {2}.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_vanhoutenhome">Casa Van Houten è stata costruita e Milhouse è tornato. "La mia casa è vuota e io sono solo. Questo nuovo mondo sembra identico al vecchio."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_williesshack">Il capanno di Willie è stato costruito e Willie è tornato. "Ayò! Ovvio è, un disastro rade al suolo la città e tutti dal bidello corrono!"</item>
    <item suffix="casino_gamblers">I giocatori d'azzardo stanno cercando di tornare a casa. Toccali per riportarli all'interno del casinò!</item>
    <item suffix="casino_maxgamblers24h">I giocatori d'azzardo stanno sfuggendo alla loro dipendenza. Toccali per trascinarceli di nuovo dentro.</item>
    <item suffix="casino_playcasinogame">È da un po' che non scommetti. Significa che adesso vincerai di sicuro. Vieni a giocare!</item>
    <item suffix="christmas_mysterystocking">HAI L'ULTIMA POSSIBILITÀ di spendere monete natalizie e di ottenere oggetti a tempo limitato! Hai tutto? Guarda un po' la nuova calza delle sorprese!</item>
    <item suffix="comeback1week_alt" />
    <item suffix="comeback3day_alt" />
    <item suffix="crop_complete">Mmm… raccolti.</item>
    <item suffix="crop_complete_alt">Raccolto di {0} pronto in {1}.</item>
    <item suffix="crop_plural">{0} sono pronti a {1}.</item>
    <item suffix="crop_singular">{0} è pronto a {1}.</item>
    <item suffix="dailyplaycombopartone_complete">Vieni a ritirare il tuo regalo giornaliero! Hai ancora 1 ora di tempo.</item>
    <item suffix="dailyplaycomboparttwo_complete">Vieni a ritirare le tue bacche dell'elfo giornaliere! Hai ancora 1 ora di tempo.</item>
    <item suffix="dcs_challengelimit">Hai raggiunto il limite di sfide giornaliere disponibili! Fai spazio per continuare a ricevere facili ricompense!</item>
    <item suffix="dcs_newchallenge">È disponibile una nuova sfida giornaliera! Non è granché come sfida, ma almeno ne hai una ogni giorno!</item>
    <item suffix="decembertwentyfifth_complete">Per le prossime 24 ore, l'evento festivo di Springfield è… (insertbonus). Accedi e controlla!</item>
    <item suffix="decembertwentyfirst_complete">Ultima possibilità di ottenere un personaggio esclusivo gratis! Completa tutte le sfide giornaliere!</item>
    <item suffix="decembertwentysecond_complete">Apu presenta un'offerta speciale natalizia di ciambelle. Fagli visita e scopri cosa si è inventato!</item>
    <item suffix="donutgiveawayearlyevent_complete">Grazie per aver partecipato a Clash of Clones! Un bonus ti attende nella tua Springfield.</item>
    <item suffix="easter2014_bunniescomeback">Siamo sepolti dai coniglietti! Accedi e raccogli quelle uova!</item>
    <item suffix="easter2014_maxbunnies">Springfield è invasa. Accedi per colpire qualche coniglietto!</item>
    <item suffix="eventending_complete">L'evento Clash of Clones terminerà presto! Forza con quegli assalti dell'ultimo minuto!</item>
    <item suffix="farmcomplete_channel6_1">Il programma di Canale 6 è finito. Potresti alzarti e cambiare canale, ma sappiamo bene che non lo farai.</item>
    <item suffix="farmcomplete_channel6_2">Il programma di Canale 6 è finito. Ora puoi tornare a parlare con la tua famiglia.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm1">Alla fattoria di Cletus è pronto il raccolto. Raccogli tutto prima che lo facciano gli hipster.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm2">Alla fattoria di Cletus è pronto il raccolto. Puoi anche noleggiare una tuta da lavoro.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm3">Alla fattoria di Cletus il raccolto è maturo. Inoltre il tuo amico spaventapasseri si sta chiedendo quando tornerai con il suo cervello.</item>
    <item suffix="farmcomplete_driveintheatre1">Il film al drive-in è finito. Ricorda che tutta la spazzatura che hai prodotto ti seguirà fino a casa.</item>
    <item suffix="farmcomplete_driveintheatre2">Il film al drive-in è finito. Diversamente da una normale sala cinematografica, non devi nemmeno alzarti per andartene.</item>
    <item suffix="farmcomplete_goldroad">Ecco una nuova piastrella d'oro. Certo, avresti potuto costruire case per i meno abbienti, ma potersi dare delle arie è molto più divertente.</item>
    <item suffix="farmcomplete_kbblradio1">La trasmissione di Radio KBBL è finita! Riempi il vuoto lasciato con il suono di mille peti: è ciò che vuole il pubblico.</item>
    <item suffix="farmcomplete_kbblradio2">Il programma trasmesso da Radio KBBL è finito. Cambia subito canale prima che i radioamatori prendano il sopravvento.</item>
    <item suffix="farmcomplete_openairstage1">Lo spettacolo del palco all'aperto è finito. Ora corri a chiedergli di produrti un monologo intitolato Tristezza.</item>
    <item suffix="farmcomplete_openairstage2">Lo spettacolo del palco all'aperto è finito! Ah, teatro e aria pulita: due cose che il futuro non avrà!</item>
    <item suffix="farmcomplete_squidport1">Puoi raccogliere una nuova piastrella Porto Calamaro. Mettine una piccola per un uomo e una grande per le rivendite di crème caramel.</item>
    <item suffix="farmcomplete_squidport2">Puoi raccogliere una nuova piastrella Porto Calamaro. Finalmente quel negozio di magliette offensive avrà un pavimento!</item>
    <item suffix="friend_visited">C'è qualcuno in visita. Meglio mettersi i pantaloni.</item>
    <item suffix="friend_visited_alt">{0} ha visitato la tua Springfield.</item>
    <item suffix="friendplacedsnake">{0} ha liberato dei serpenti nella tua Springfield!</item>
    <item suffix="friendplacedsnakeegg">{0} ha piazzato uova di serpente nella tua Springfield!</item>
    <item suffix="gokarttrack_ready_alt">La pista dei go-kart è pronta per una corsa.</item>
    <item suffix="homergeddon_maxtappables">I furfanti hanno invaso la tua città. Toccali per sbarazzartene!</item>
    <item suffix="homergeddon_maxtappables_24hr">I furfanti hanno invaso la tua Springfield! Fai spazio!</item>
    <item suffix="inactiveuser_2days">Ehi, sono passati 2 giorni, dove sei finito? Se è per una sbronza, Homer sarà comprensivo. Torna e ci dimenticheremo dell'accaduto.</item>
    <item suffix="inactiveuser_3days">Mi tradisci con un altro gioco?</item>
    <item suffix="inactiveuser_3days_alt">È un po' che non ci si vede. Non vuoi sapere come sta la tua Springfield?</item>
    <item suffix="inactiveuser_4days">È da 4 giorni che Springfield è in stallo! Senza di te, sono tutti bloccati con le icone dei pollici sulla testa. Torna a dare una ripulita!</item>
    <item suffix="inactiveuser_5days">Ora giochi a Tiny Tower, vero?</item>
    <item suffix="inactiveuser_5days_alt">I Simpson non ti vedono da molto tempo e si chiedono se li aiuterai davvero a ricostruire Springfield</item>
    <item suffix="inactiveuser_7days">7 giorni e Springfield non è cambiata di una virgola. Aiutaci, Dito nel Cielo, sei la nostra unica speranza!</item>
    <item suffix="inactiveuser_14days">Ehilà, vicino-vicinino! Non vorrei infastidirti, ma sono passati 14 giorni da quando hai smesso di ricostruire la città. Abbiamo bisogno di te.</item>
    <item suffix="job_complete">È ora di smettere!</item>
    <item suffix="job_complete_alt">{0} ha finito il lavoro: {1}</item>
    <item suffix="jobcomplete_apu1">Apu ha completato il suo lavoro. Avrebbe finito prima se la legge permettesse turni lavorativi di 26 ore al giorno.</item>
    <item suffix="jobcomplete_apu2">Apu ha completato il suo lavoro. Neppure Ganesh, con le sue molteplici braccia, avrebbe potuto finire prima.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart">Bart ha completato il suo lavoro! Ora deve nascondere le prove e creare un alibi. </item>
    <item suffix="jobcomplete_bart_haveasleepover">Bart ha completato Dormi a casa di amici! Ora Milhouse deve togliere il reggiseno dal freezer. Forse poi ci dirà perché indossava un reggiseno. </item>
    <item suffix="jobcomplete_bart_skateboard">Bart ha finito di andare sullo skateboard! Ci è andato così tanto da competere non solo negli X Games ma anche negli Y e Z.</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns1">Il signor Burns ha completato un lavoro! Beh, molto probabilmente è stato qualcuno della sua servitù a farlo…</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns2">Il signor Burns ha completato un lavoro! Speriamo solo che questa volta non porti all'evocazione di un demone.</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns3">Il signor Burns ha completato un lavoro! E stavolta senza nemmeno un sacrificio umano!</item>
    <item suffix="jobcomplete_cbguy1">L'uomo dei fumetti ha completato un lavoro! Tiene le buste paga nelle buste originali per aumentarne il valore.</item>
    <item suffix="jobcomplete_cbguy2">L'uomo dei fumetti ha completato un lavoro! In origine il lavoro era per bambini, ma ora è un lavoro per collezionisti. </item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus1">Cletus ha completato un lavoro! Una frase che non avrei mai pensato di scrivere…</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus2">Cletus ha completato un lavoro! E ci ha messo sopra una X. Altre due X e sarà bello che ubriaco!</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus3">Cletus ha completato un lavoro! Se solo lo pagassero più dei procioni ammaestrati che ha come colleghi…</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic1">{0} ha completato un lavoro. Meglio assegnare subito altro prima che comincino le domande sui perché dell'esistenza. </item>
    <item suffix="jobcomplete_generic2">{0} ha completato un lavoro. È il momento ideale per rubare tutto il denaro e l'XP che ha guadagnato! </item>
    <item suffix="jobcomplete_generic3">{0} ha finito il lavoro! Dagliene subito un altro prima che si iscriva al sindacato. </item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa1">Il nonno ha completato un lavoro! E vuole raccontartelo nei dettagli. Tutto ebbe inizio su un vaporetto del Grande Mississippi, nel lontano 1942…</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa2">Il nonno ha completato un lavoro! Non come quegli hippie fannulloni.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa3">Il nonno ha completato un lavoro! Giusto in tempo per vedere L'Eredità in TV.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer1">Homer ha finito un lavoro! O meglio, l'ha completato la scimmia che ha ammaestrato per farlo.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer2">Homer ha finito un lavoro! Per la prima volta nella sua vita!</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer3">Homer ha finito un lavoro! Non importa come, l'importante è che sia finito. </item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_drinkatmoes1">Homer ha finito di bere da Boe. Buttato fuori, finito… Non c'è gran differenza, no?</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_drinkatmoes2">Homer ha finito di bere da Boe. Oh, intendevamo che ha finito tutto quello che c'era da bere da Boe. Boe deve rifornirsi.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_monkeytraumacenter">Homer ha finito di guardare tutto Monkey Trauma Center! Si è fatto una maratona TV senza mangiare snack… Date un trofeo a quell'uomo!</item>
    <item suffix="jobcomplete_krusty1">Krusty ha completato un lavoro! Ma non ditelo all'Agenzia delle Entrate. Non vuole pagare le tasse anche su quello.</item>
    <item suffix="jobcomplete_krusty2">Krusty ha completato un lavoro! Beh, a dire il vero è stato Telespalla Mel a farlo, ma Krusty si prende tutto il merito.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa1">Lisa ha finito un lavoro! Ora datele una medaglia d'oro, così può smetterla di iperventilare.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa2">Lisa ha finito un lavoro! Si aspetta un voto, e quel voto è meglio che sia 10, altrimenti…</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa_playthesax">Lisa ha finito di suonare il sassofono. Dai ai vicini un attimo di respiro assegnandole qualcos'altro. </item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa_shopatkwikemart">Lisa ha finito di fare la spesa al Jet Market! Pensava che avessero sfoglie di cavolo, ma erano solo tovagliolini accartocciati.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lovejoy1">Il reverendo Lovejoy ha completato un lavoro! Se il prossimo lavoro non ha a che fare con i treni, getta la spugna con Dio.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lovejoy2">Il reverendo Lovejoy ha completato un lavoro! Un vero miracolo, considerando quante chiamate riceve al giorno da Ned. </item>
    <item suffix="jobcomplete_luigi1">Luigi ha completato un lavoro! E ha donato un'indigestione a tutta Springfield.</item>
    <item suffix="jobcomplete_luigi2">Luigi ha completato un lavoro! Chiamate il Guinness dei primati, potrebbe aver infranto il record per il calzone più unto del mondo.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge"> Marge ha completato un lavoro! Ora può dedicarsi a un altro umile compito ugualmente poco apprezzato!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_protestsomething1">Marge ha finito di protestare… per qualcosa! Giusto in tempo per protestare per qualcos'altro!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_protestsomething2">Marge ha finito di protestare… per qualcosa! Le cause le piacciono, ma soprattutto adora preparare i cartelloni!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_visitjakesunisex1">Marge ha terminato la visita al Coiffeur Unisex di Jake! Per ottenere quel look ci vogliono due parrucchieri, una scala e litri di tinta blu.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_visitjakesunisex2">Marge ha terminato la visita al Coiffeur Unisex di Jake! Ora falle subito i complimenti per la pettinatura prima che accada qualcosa di terribile.</item>
    <item suffix="jobcomplete_martin1">Martin ha completato un lavoro! Ora sembra che i bulli abbiano intenzione di fargli completare anche i loro.</item>
    <item suffix="jobcomplete_martin2">Martin ha completato un lavoro! Nessuno gli aveva chiesto di farlo, nessuno voleva che lo facesse, ma lui l'ha fatto ugualmente.</item>
    <item suffix="jobcomplete_milhouse1">Milhouse ha completato un lavoro! Il che è adorabile, se ci pensate. Buon per lui.</item>
    <item suffix="jobcomplete_milhouse2">Milhouse ha completato un lavoro! Credi che Lisa lo noterà?</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe1">Boe ha completato un lavoro! Il mondo ha sempre bisogno di gente rozza, inquietante e sgradevole.</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe2">Boe ha completato un lavoro! La prossima volta vorrebbe un lavoro che non richieda di indossare una maschera.</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe3">Boe ha completato un lavoro! Un altro paio di dollari per il fondo della plastica facciale!</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned1">Ned ha completato un lavoro! Se solo il lavoro duro non fosse per qualche motivo un peccato…</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned2">Ned ha completato un lavoro! Ora deve sentire il reverendo Lovejoy per assicurarsi di averlo fatto senza peccare per sbaglio.</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned3">Ned ha completato un lavoro! E l'ha fatto usando solo la mano sinistra.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby1">Il sindaco Quimby ha completato un lavoro! Non ditelo a nessuno, però. I brogli elettorali dovrebbero restare segreti.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby2">Il sindaco Quimby ha completato un lavoro! Dite ciò che volete, ma fare il giudice al concorso di Miss Springfield è sempre lavoro.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby3">Il sindaco Quimby ha completato un lavoro! È il momento di una meritata vacanza di due mesi alle Bahamas pagata dai contribuenti.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner1">Skinner ha completato un lavoro! L'ha fatto con l'accuratezza e la sfrenata passione di un Amish.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner2">Skinner ha completato un lavoro! Doveva farlo. Lo stipendio da preside non basta a pagare le bollette.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner3">Skinner ha completato un lavoro! Alla fine era il lavoro a non poterne più di Skinner.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake1">Serpente ha completato un lavoro! Era anche ora. Teneva d'occhio quel posto da mesi.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake2">Serpente ha completato un lavoro! E mentre lo faceva, Apu si è beccato solo tre pallottole!</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake3">Serpente ha completato un lavoro! Ora non deve far altro che trovare un ricettatore a cui vendere i quadri.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum1">Il commissario Winchester ha completato un lavoro! Gli ci sono volute solo quattro pause pranzo nel mentre.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum2">Il commissario Winchester ha completato un lavoro! Ora festeggiamo sparando qualche colpo in aria… Oh no, dove ha messo la pistola?</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum3">Il commissario Winchester ha completato un lavoro! Ora cerchiamo di non farlo lavorare mai più.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie1">Willie ha completato un lavoro! Non riesce ancora a credere che glielo abbiano fatto fare durante i Giochi della Barbagia.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie2">Willie ha completato un lavoro! Finalmente può tornare al suo amato capanno per un po' di pace e tranquillità.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie3">Willie ha completato un lavoro! Ma fatti gli affari tuoi, a te cosa importa?!</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie4">Willie ha completato un lavoro! Lavora pure quanto vuoi, Willie. Non riuscirai mai a sfuggire allo spettro della morte incombente.</item>
    <item suffix="june2015_droptheball">{0} ha lanciato un pallone sulla tua città!</item>
    <item suffix="june2015_maxfans">La tua città è piena di tifosi. Vendigli un po' di articoli di merchandising!</item>
    <item suffix="june2015_newchallenges">Nuove sfide disponibili. Completale per ottenere una ricompensa di toccapalla.</item>
    <item suffix="june2015_playedopponent">La tua squadra di toccapalla ha giocato una partita mentre non eri presente. Accedi e guarda com'è andata!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na">Questo weekend scarica l’ultimo aggiornamento di I Simpson™ Springfield. Se lo fai, ti daremo una dozzina di ciambelle!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na_alt">Goditi il weekend del Labor Day chiudendoti in casa con I Simspon™ Springfield… e una dozzina di CIAMBELLE GRATIS!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na_alt2">Scarica l'aggiornamento e passa il fine settimana con I Simpson™ Springfield… con 12 CIAMBELLE GRATIS!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_row">Festeggia la fine dell'estate giocando a I Simpson™ Springfield… con 12 CIAMBELLE GRATIS!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_row_alt">Scarica l'aggiornamento di fine estate e gioca a I Simpson™ Springfield con un sacco di… CIAMBELLE GRATIS!</item>
    <item suffix="lemontree_stolen">Volevo preparare una limonata.</item>
    <item suffix="lemontree_stolen_alt">L'albero di limoni è sparito!</item>
    <item suffix="maxsnakes">Springfield è piena di serpenti. È l'ora delle mazzate.</item>
    <item suffix="maxsnakes24hours">I serpenti strisciano per Springfield e si aspettano una dose di mazzate!</item>
    <item suffix="medieval_buildingwrecked_complete">%FRIEND% *sta assaltando la tua città!</item>
    <item suffix="medieval_lastchance">L'evento Clash of Clones terminerà presto! Forza con quegli assalti dell'ultimo minuto!</item>
    <item suffix="medieval_loginreminder_complete">Chi difende la tua Springfield?</item>
    <item suffix="medieval_maxtroops_complete">La tua armata attende! Invadi altre Springfield per guadagnare più elisir e oro!</item>
    <item suffix="medieval_trooprush_complete">Una nuova ondata di nerd suicidi è entrata a Springfield. Ora hai un esercito completo!</item>
    <item suffix="medieval_wednesday_complete">Il tuo castello ha bisogno di un aiutino? I pacchi di elisir sono disponibili per un periodo limitato.</item>
    <item suffix="minigameready_sideshowyou1">Telespalla Tu è pronto a giocare! Se vinci un grosso animale di peluche, le tue probabilità di trovare una ragazza salgono del 45%!</item>
    <item suffix="minigameready_sideshowyou2">Telespalla Tu è pronto a giocare! Grossi premi e punti bonus se la freccetta colpisce il giostraio.</item>
    <item suffix="moesark_frienddeployedinvasivetoad">${FRIEND} ti ha fregato! Sbarazzati di quella rana invasiva!</item>
    <item suffix="moesark_maxtappables">I visitatori dello zoo invadono la tua città. Toccali e falli sparire!</item>
    <item suffix="moesark_maxtappables_24hr">I visitatori dello zoo hanno invaso Springfield! Fai spazio per ospitarne altri!</item>
    <item suffix="monorail_eventendthreedays">L'evento termina tra 3 giorni. Procurati i premi attuali prima che sia troppo tardi!</item>
    <item suffix="monorail_friendaction">Non senti un certo odorino? %Friend Name% ha gettato rifiuti nella tua città!</item>
    <item suffix="monorail_newprizetrack">Su le braccia e intonate la canzone! Nuovi premi monorotaia disponibili!</item>
    <item suffix="monorail_newprojects">Torna al lavoro! Sfida giornaliera disponibile, guadagna ricompense e sblocca premi della monorotaia!</item>
    <item suffix="monorail_prizetrackendthreedays">I nuovi premi arrivano tra 3 giorni. Procurati i premi attuali prima che sia troppo tardi!</item>
    <item suffix="music_frienddeployedlawyer">Sei stato citato da ${FRIEND}! Sbarazzati di quell'avvocato!</item>
    <item suffix="music_maxfans">I fan del festival hanno invaso la tua città. Toccali per scacciarli!</item>
    <item suffix="music_maxfans24h">I fan del festival hanno invaso la tua Springfield! Fai spazio!</item>
    <item suffix="newprizetrackavailable_complete">Nuovissimi premi in offerta! Vieni a giocare l'aggiornamento Natale 2014 e spiaccica qualche elfo!</item>
    <item suffix="playertownfullelves_complete">La tua città è piena di elfi dispettosi. Toccali per imbottigliarli!</item>
    <item suffix="playertownhasagents_complete">Gli amici mandano federali alla tua Springfield. Sventa i loro piani per ricevere bacche dell'elfo!</item>
    <item suffix="prizetrackpartoneendingthreedays_complete">Hai già tutti i tuoi premi? È la tua ultima chance! Quelli nuovi arriveranno presto!</item>
    <item suffix="prizetrackpartoneendingtwodays_complete">2 giorni alla fine della prima parte. Completa tutte le sfide per ottenere un personaggio esclusivo!</item>
    <item suffix="prizetrackparttwoendingthreedays_complete">Hai già tutti i tuoi premi? È la tua ultima chance! La seconda parte terminerà presto!</item>
    <item suffix="prizetrackparttwoendingtwodays_complete">2 giorni alla fine della seconda parte. Raccogli tutte le bacche dell'elfo per sbloccare i premi!</item>
    <item suffix="railyard24hrwarning">Resta un solo giorno per ottenere i premi della settimana al cantiere ferroviario! Cerca un lavoro e vinci prima che sia tardi!</item>
    <item suffix="railyard_newprizes">I premi della settimana sono disponibili al cantiere ferroviario! Prendili finché puoi!</item>
    <item suffix="scifi_3daysremain">Solo 3 giorni alla conclusione dell'evento! Procurati i tuoi premi finché puoi!</item>
    <item suffix="scifi_act2start">Nuovi premi e storie Sci-Fi ti aspettano a Springfield!</item>
    <item suffix="scifi_act3start">Un enorme nemico robot minaccia Springfield. Vieni ad affrontare il pericolo!</item>
    <item suffix="scifi_anne1">LadyBot è disponibile nel negozio. Scopri la brama di conquista del mondo della creazione robotica di Frink.</item>
    <item suffix="scifi_anne2">LadyBot è disponibile nel negozio. Scopri la brama di conquista del mondo della creazione robotica di Frink.</item>
    <item suffix="scifi_bigdigiben">Vuoi sapere l'ora ma non vuoi guardare l'orologio? Il Big Digi-Ben può aiutarti!</item>
    <item suffix="scifi_elysium">Vuoi portare a Springfield un giardino dell'Eden high-tech, e organizzarci delle feste? Compralo nel negozio!</item>
    <item suffix="scifi_futuremonument">Il monumento del futuro è disponibile in negozio. Chissà come sarà?</item>
    <item suffix="scifi_giantrobots">I robot giganti non possono mancare in un aggiornamento dedicato ai robot. Prendine uno nel negozio!</item>
    <item suffix="scifi_holosuite">Una collezione di nuovi articoli olografici è ora disponibile nel negozio.</item>
    <item suffix="scifi_maxrobots">I robot invadono Springfield! Vieni a sfasciarli!</item>
    <item suffix="scifi_maxrobots24h">Torna qui! Springfield ha bisogno di te per battere quei malvagi robot!</item>
    <item suffix="scifi_playscifighter">SciFighter pronto all'uso.</item>
    <item suffix="scifi_rockettoyourdoom">Il razzo verso la rovina è ora disponibile per l'acquisto in negozio.</item>
    <item suffix="scifi_soulextractioninstitute">Il futuro di Burns e del suo cucciolino! Disponibile ora nel negozio!</item>
    <item suffix="scifi_worldoftomorrowsign">È disponibile un cartello olografico per identificare con orgoglio il quartiere futuribile di Springfield.</item>
    <item suffix="scratchr_ready">Puoi comprare un altro gratta-e-vinci! Vieni a scoprire cos'hai vinto!</item>
    <item suffix="season24prem27sept_na">La 24a stagione de I Simpson debutta domenica. Gioca subito per festeggiare con un omaggio.</item>
    <item suffix="season24prem27sept_row">Regaliamo un Bolide Duff del Gran Premio di Springfield. Gioca subito per ricevere il tuo omaggio.</item>
    <item suffix="season24prem30sept_na">Hai l'ultima possibilità di ricevere un omaggio per festeggiare il debutto della 24a stagione de I Simpson stasera.</item>
    <item suffix="season24prem30sept_row">Hai l'ultima possibilità di ricevere un Bolide Duff del Gran Premio di Springfield.</item>
    <item suffix="secretagents_dossier5h">Oh no! Sta per scadere il tempo per un dossier. Sarà meglio sbrigarsi!</item>
    <item suffix="secretagents_dossier24h">Le agenzie nemiche dominano incontrastate la tua Springfield. Vuoi davvero permettere a quella marmaglia di monitorare la tua cronologia di navigazione?</item>
    <item suffix="secretagents_friend">{0} ha manomesso la rete Wi-Fi della tua Springfield! Fai qualcosa, o ti ruberà tutta la connessione!</item>
    <item suffix="secretagents_manintan">I Man in Beige hanno invaso la tua città. Toccali per scacciarli!</item>
    <item suffix="sideshowbob_active">Non uccidere me, uccidi il ragazzo!</item>
    <item suffix="sideshowbob_active_alt">Telespalla Bob è evaso di prigione!</item>
    <item suffix="sideshowbob_captured_alt">Telespalla Bob è stato catturato da {0}.</item>
    <item suffix="sideshowbob_caught">Beccato!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready">Peppere peppere pepperepè!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready1">Al cinodromo di Springfield sta per iniziare una nuova corsa! Vieni a fare qualche scelta discutibile!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready2">Al cinodromo di Springfield sta per iniziare una nuova corsa! Perché a che serve vincere se nessuno scommette su di te?</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready_alt">Il cinodromo è pronto per la corsa.</item>
    <item suffix="springfieldjobs_frienddeployedcrook">Sei stato fregato da ${FRIEND}! Sbarazzati di quel furfante!</item>
    <item suffix="springfieldjobs_maxtappables">Uomini di legge invadono la tua città. Toccali e falli sparire!</item>
    <item suffix="springfieldjobs_maxtappables_24hr">Gli uomini di legge hanno invaso la tua Springfield! Fai spazio!</item>
    <item suffix="stonecutters_robedfigures">L'Ordine ha inviato spie alla tua Springfield. Sventa i loro piani per guadagnare emblemi!</item>
    <item suffix="stonecutters_robedfigures24hours">Queste figure incappucciate non hanno buone intenzioni, fermale per guadagnare emblemi!</item>
    <item suffix="stonecutters_sacredparchment">Una nuova profezia è stata rivelata! Saprai risolvere l'enigma per guadagnare premi ed emblemi?</item>
    <item suffix="stonecutters_spy">Presto! %FriendName% sta spiando la tua Springfield! Sventa i suoi piani malvagi e guadagna emblemi!</item>
    <item suffix="stonecutters_spykl">Presto! %FriendName% sta spiando la tua Krustyland! Sventa i suoi piani malvagi e guadagna emblemi!</item>
    <item suffix="superheroes2_felon24h">Devi assolutamente fermare questi pericolosi delinquenti che se ne vanno a zonzo per la città!</item>
    <item suffix="superheroes2_felonspawn">Torna qui e dai a quei delinquenti una bella lezione! Springfield ha bisogno di te!</item>
    <item suffix="superheroes2_maxcriminals">Il crimine è fuori controllo a Springfield! Assestagli un duro colpo catturando i delinquenti!</item>
    <item suffix="superheroes2_maxcriminals24h">Ci serve un eroe! Vieni a liberare Springfield dai criminali!</item>
    <item suffix="superheroes_friendcrimereport">Presto! %FriendName% ha denunciato un crimine nella tua Springfield! Reagisci più in fretta del dipartimento di polizia per ricompense maggiori!</item>
    <item suffix="superheroes_maxcriminals">Il crimine è fuori controllo a Springfield! Assestagli un duro colpo catturando delinquenti!</item>
    <item suffix="superheroes_maxcriminalsreminder">Ci serve un eroe! Vieni a liberare Springfield dai criminali!</item>
    <item suffix="superheroes_teaserfinalchapter">Solo 3 giorni alla conclusione della super saga, Procurati i tuoi premi finché puoi!</item>
    <item suffix="superheroes_unlockchapter">Nuovi premi disponibili per gli eroi abbastanza coraggiosi da combattere il crimine a Springfield!</item>
    <item suffix="superheroes_unlockfinalchapter">Rendi omaggio all'Uomo Radioattivo, ma stai in guardia… è pericoloso là fuori!</item>
    <item suffix="terwilligers_24hrsmaxmutants">La tua città è invasa dai mutanti. Che schifezza.</item>
    <item suffix="terwilligers_frienddeployedseedling">Presto! %FRIEND% ha seminato dei mutanti nella tua città! Raccoglili in fretta per avere risorse extra!</item>
    <item suffix="terwilligers_maxmutantclones">I cloni di Bob si stanno diffondendo nella tua città. Sbarazzatene e raccogli le risorse!</item>
    <item suffix="terwilligers_maxmutantplants">Ci sono piante mutanti in tutta la città. Raccoglile per raccogliere ricompense!</item>
    <item suffix="themepark2018_maxtappables">I visitatori del parco stanno stretti. Fai un po' di spazio!</item>
    <item suffix="themepark2018_maxtappables_24hr">I visitatori del parco hanno invaso Springfield! Fai spazio per ospitarne altri!</item>
    <item suffix="thespiritofgiving">Buone feste con il 25% di ciambelle in più in ogni confezione!</item>
    <item suffix="thoh2013_ghostscomeback">I fantasmi terrorizzano la tua Springfield. Pensa ai bambini.</item>
    <item suffix="thoh2013_gremlinsexpired">Hai rilasciato i Gremlins 4 ore fa. Accedi per vedere il loro bottino di appiccicume!</item>
    <item suffix="thoh2013_gremlinssquished">{0} ha spiaccicato uno dei tuoi Gremlin! Oh no!</item>
    <item suffix="thoh2013_maxghosts">Springfield è invasa dai fantasmi! È ora di farli scoppiare!</item>
    <item suffix="thoh2014_finalprizetrackending">Hai già tutti i tuoi premi? È la tua ultima chance!</item>
    <item suffix="thoh2014_gremalienexpired">Hai rilasciato i Gremalieni 4 ore fa. Accedi per vedere il loro bottino!</item>
    <item suffix="thoh2014_gremaliensquished">%FRIEND% ha spiaccicato uno dei tuoi Gremalieni! Oh no!</item>
    <item suffix="thoh2014_maxrigellians">Springfield brulica di invasori rigelliani. È ora di dar loro una lezione che non dimenticheranno.</item>
    <item suffix="thoh2014_prizetrackavailable">Nuovissimi premi in offerta! Vieni a giocare l'aggiornamento La paura fa novanta e spiaccica qualche alieno!</item>
    <item suffix="thoh2014_prizetrackending">Hai già tutti i tuoi premi? È la tua ultima chance! Quelli nuovi arriveranno presto!</item>
    <item suffix="thoh2014_rigellianscomeback">I rigelliani terrorizzano la tua Springfield! Pensa ai bambini!</item>
    <item suffix="thoh2015_backtotheskies">Mr'rostro è sorto e sta terrorizzando Springfield. Ferma questa follia!</item>
    <item suffix="thoh2015_campfirebeatdownwillfail">Mr'rostro è quasi pronto a solcare i cieli per seminare nuovamente il panico. Tiragli la robaccia di Natale prima che sia tardi!</item>
    <item suffix="thoh2015_formlessterrordeployed">Sbrigati! %FRIEND% ha scatenato terrori senza forma sulla tua città. Cacciali per avere risorse extra!</item>
    <item suffix="thoh2015_newchallenges">Nuove sfide ti aspettano! Completale tutte in tempo per ricevere uno speciale premio bonus!</item>
    <item suffix="thoh2015_nightmaresmax">Gli incubi si stanno diffondendo in tutta Springfield! Vacci subito e salva la città dalla follia.</item>
    <item suffix="thoh2015_nightmaresmax24hr">Springfield è stata divorata dalla follia! Aiuta la città a uscire da questo incubo.</item>
    <item suffix="thoh2015_starspawnmax">I servi di Mr'rostro stanno invadendo la tua città. Libera Springfield dalle temibili creature cosmiche!</item>
    <item suffix="thoh2017_maxtappables">I parassiti magici hanno invaso la tua città. Toccali per scacciarli!</item>
    <item suffix="thoh2017_maxtappables_24hr">I parassiti magici hanno invaso la tua Springfield! Fai spazio!</item>
    <item suffix="thoh2018_maxtappables">La città si sta riempiendo di sgherri mostruosi. Fai pulizia!</item>
    <item suffix="thoh2018_maxtappables_24hr">La tua Springfield è stata invasa da sgherri mostruosi! Fai pulizia!</item>
    <item suffix="thoh_friendvisited">{0} ha distrutto {1}!</item>
    <item suffix="thoh_maxhumanzombies">Un'orda di zombie è a piede libero a Springfield!</item>
    <item suffix="thoh_maxpetzombies">A Springfield piovono zombie a catinelle!</item>
    <item suffix="thoh_maxzombiesreminder">Beh, che succede? Hanno zombizzato anche te? Salva la tua Springfield!</item>
    <item suffix="thoh_simpsonscharacterzombified">{0} è all'improvviso uno zombie!</item>
    <item suffix="ttt_maxtappables">I crononauti invadono Springfield! È tempo di dargli una lezione!</item>
    <item suffix="ttt_maxtappables_24h">I crononauti spadroneggiano a Springfield! Vieni a toccarli!</item>
    <item suffix="wday_comeback">I serpenti strisciano per Springfield e si aspettano una dose di mazzate!</item>
    <item suffix="wday_maxsnakes">Springfield è piena di serpenti. È l'ora delle mazzate.</item>
    <item suffix="wday_snakesreleased">{0} ha sguinzagliato serpenti di soppiatto nella tua Springfield!</item>
    <item suffix="wildwest_banditmax">Springfield pullula di banditi. Fai una retata!</item>
    <item suffix="wildwest_banditmax24hr">I banditi controllano Springfield. Parti alla riscossa della città!</item>
    <item suffix="wildwest_newwantedbandit">Hai abbastanza fegato per neutralizzare il bandito ricercato?</item>
    <item suffix="wildwest_newwantedbandit24hr">Un pericoloso bandito imperversa in città! Fermalo!</item>
    <item suffix="wildwest_treasurehunterdeployed">C'è un cercatore d'oro malintenzionato in città!</item>
    <item suffix="xmas2013_comeback">Ci serve un eroe! Vieni a liberare Springfield dai criminali!</item>
    <item suffix="xmas2013_frienddroppedgiftbag">I tuoi amici hanno lasciato sacchi di regali nella tua Springfield! Accedi per scoprire cosa hai guadagnato.</item>
    <item suffix="xmas2013_maxpresents">Il crimine è fuori controllo a Springfield! Assestagli un duro colpo catturando delinquenti!</item>
    <item suffix="xmas2014_dailycombopart1">Vieni a ricevere il tuo premio giornaliero! Hai solo 1 ora di tempo.</item>
    <item suffix="xmas2014_dailycombopart2">Vieni a ricevere il tuo premio giornaliero! Hai solo 1 ora di tempo.</item>
    <item suffix="xmas2014_federalagents">Gli amici hanno mandato i federali alla tua Springfield. Sventa i loro piani per guadagnare regali!</item>
    <item suffix="xmas2014_maxelves">La tua città è piena di elfi dispettosi. Toccali per imbottigliarli!</item>
    <item suffix="xmas2015_dropapresent">{0} ha lasciato un regalo nella tua Springfield. Rispondi subito per ottenere ricompense!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxbears">La tua città è piena di orsi. Rispediscili nella loro caverna!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxbears24h">Gli orsi hanno nostalgia della caverna. Vai a toccarli!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxmerrymakers">La tua città è piena di festanti. Fai assaggiare a tutti il nuovo Slurp natalizio!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxmerrymakers24h">I festanti aspettano la loro dose giornaliera di Slurp. Torna dentro e toccali!</item>
    <item suffix="xmas2015_minigameready">Maggie vuole giocare con te a nascondino. Non deluderla!</item>
    <item suffix="xmas2015_newchallenges">Nuove sfide ti aspettano! Completale tutte in tempo per ricevere uno speciale premio bonus!</item>
    <item suffix="xmas2017_bossbattle">Un altro colpo è andato a segno! Continua a combattere per salvare il Natale!</item>
    <item suffix="xmas2017_maxtappables">I robot Spassolo hanno invaso la tua città. Toccali per scacciarli!</item>
    <item suffix="xmas2017_maxtappables_24hr">Springfield è presa d'assalto dai robot Spassolo. Distruggili tutti!</item>
    <item suffix="xmas2017_presentblaster">Lo spara-regali è pronto a colpire!</item>
    <item suffix="xmas_decoratedhouses">Raccogli subito le monete natalizie dalle tue case!</item>
    <item suffix="xmas_holidaytree">L'albero di Natale è pronto! Raccogli subito le monete natalizie!</item>
    <item suffix="xpcollider_complete">L'acceleratore di XP si è spento. Torna a ricaricarlo per mantenere il tuo potenziamento di XP x5!</item>
    <item suffix="xpcollider_nearcomplete">L'acceleratore di XP si spegnerà tra 2 ore. Ricorda di ricaricarlo per mantenere il tuo potenziamento di XP x5!</item>
  </group>
</sbtp>