<?xml version='1.0' encoding='utf8'?>
<sbtp>
  <group prefix="push_">
    <item suffix="aroundtheworld_act3hasstarted">Kom tillbaka och vinn Norbert Van Houten och hans plan!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_maxvisitors">Det är fullt med besökare i staden! Dags att samla in deras tribut!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_maxvisitors24h">Turisterna är klara! Kom tillbaka och peka på dem!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_newnorberttasks">Norbert har ett nytt äventyrsuppdrag att göra!</item>
    <item suffix="build_complete">Woo-hoo! Nytt hus!</item>
    <item suffix="build_complete_alt">{0} är färdigbyggt.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_androidsdungeon">Android's Dungeon är byggd och Seriekillen är tillbaka. "Värsta. Apokalypsen. Nånsin."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_bartstreehouse">Barts trädkoja är byggd och Bart är tillbaka. "Jag vill bara be att få påpeka att det här faktiskt inte var mitt fel."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character1">Du har byggt {0} och {1} är tillbaka. "På tiden att någon la till mig i spelet!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character2">Du har byggt {0} och {1} är tillbaka. "Saknade du mig?"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character3">Du har byggt {0} och {1} är tillbaka. "Skönt att vara tillbaka. Tack för det!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_cletusfarm">Cletus gård är byggd och Cletus är tillbaka. "Har bara vart tebax i en dag och redan hittat en fin bit mark att sätta mig på huk på!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery1">{0} serverar nu kunder. Enda stället där du har makten att inte dricksa!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery2">{0} har öppnat. Första restaurangen där alla som jobbar är råttor. </item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery3">{0} Har nu öppnat. Men det känns orättvis att man måste ha tröja på sig för att bli serverad.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_firstchurchofspringfield">Springfields kyrka är byggd och pastor Lovejoy är tillbaka. "Minns att vi fått denna andra chans av herre vår gud. Tror jag."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_generic1">{0} är färdigbyggt! Träden har förlorat ännu en match.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_generic2">{0} är klart! Alla kommer se det här monumentet som … En plats. </item>
    <item suffix="buildingcomplete_home1">{0} är färdigbyggt. Och här har jag nycklarna … Jag hade nycklarna här nånstans, väl?</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home2">{0} är klart! Jag älskar lukten av nya hus!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home3">{0} är alldeles klart. Ett helt vanligt hus utan mördarkällare.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyburger">Krusty Burger är byggt och Krusty är tillbaka. "Hur ska vi klara oss i vår nya civilisation utan skräpmat och sponsrade barnleksaker? Hej-hej-hej!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyland1">{0} har kommit till Krustyland! Kom till enda stället där köandet är det enda roliga!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyland2">{0} har precis kommit till Krustyland! Källan till barnens största ångest!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_luigis">Luigi's är byggt och Luigi är tillbaka. "Det är a-jag! En av många rasistiska stereotyper när du är trött på gula gubbar."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_moestavern">Moe's Tavern är byggd och Moe och Marge är tillbaka. "De var i limbo tillsammans … Himlen för en, helvetet för en annan."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_policestation">Polisstationen är byggd och Polischef Wiggum är tillbaka. "Den här staden är laglös. Hoppas verkligen att någon snart gör någonting åt det."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_powerplant">Kyltornen är byggda och mr Burns är tillbaka. "Excellent! Först förser jag staden med ström och sen tar jag makten."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop1">{0} har öppnat. Äntligen säljer de något som kan göra dig glad.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop2">{0} har öppnat! Synd att du glömde din enorma bandklipparsax hemma!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop3">{0} är nu öppet! Här kan du testa saker som du sen kan köpa mycket billigare på nätet!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldelementary">Springfieldskolan är byggd och Skinner är tillbaka. "Ah, Springfieldskolan. Jag som trodde att jag hade sluppit skärselden."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldlibrary">Springfields bibliotek är byggt och Martin är tillbaka. "Det är gryning för ett nytt Springfield. Och inte en mobbare inom synhåll!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldpenitentiary">Springfieldfängelset är byggt och Snake är tillbaka. "Okej! Dags att gå ut bland vrakspillrorna och förstöra lite!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldretirementcastle">Ålderdomshemmet är byggt och farfar är tillbaka. "Ni märkte väl inte ens att jag var borta! Syster!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_townhall">Rådhuset är byggt och borgmästare Quimby är tillbaka. "Det ska bli mig en, öh, ära att tjäna er och få tjäna en hacka på er."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_twocharacter">{0} är byggt. {1} och {2} är tillbaka.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_vanhoutenhome">Familjen Van Houtens hus är byggt och Milhouse är tillbaka. "Mitt hus är tomt och jag är ensam. Mitt nya liv känns precis som mitt gamla liv"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_williesshack">Willies skjul är byggt och Willie är tillbaka. "Ach! Klart att ni kommer springande till vaktmästaren när staden pulvriseras!"</item>
    <item suffix="casino_gamblers">Hasardspelarna försöker gå hem. Peka på dem och tvinga tillbaka dem till kasinot!</item>
    <item suffix="casino_maxgamblers24h">Spelarna försöker fly sina beroenden. Peka på dem så att de går tillbaka till spelborden.</item>
    <item suffix="casino_playcasinogame">Det var länge sen du spelade om pengar. Så snart är det din tur att vinna! Kom och spela!</item>
    <item suffix="christmas_mysterystocking">SISTA CHANSEN att köpa de tidsbegränsade varorna med tomtemynt. Har du redan allt? Kolla in den hemliga strumpan då!</item>
    <item suffix="comeback1week_alt" />
    <item suffix="comeback3day_alt" />
    <item suffix="crop_complete">Mmm … Grödor.</item>
    <item suffix="crop_complete_alt">{0} blir klart {1}.</item>
    <item suffix="crop_plural">{0} blir klara {1}.</item>
    <item suffix="crop_singular">Uppgiften {0} är klar vid {1}.</item>
    <item suffix="dailyplaycombopartone_complete">Kom och hämta dina dagliga presenter! Om 1 timme försvinner de.</item>
    <item suffix="dailyplaycomboparttwo_complete">Kom och hämta dina dagliga småtomtebär! Om 1 timme försvinner de.</item>
    <item suffix="dcs_challengelimit">Du har nått gränsen för dagliga utmaningar! Gör plats för fler så att de enkla belöningarna kan fortsätta rulla in!</item>
    <item suffix="dcs_newchallenge">En ny dagsutmaning är tillgänglig! Det är ingen vidare utmaning, men du får ju en varje dag!</item>
    <item suffix="decembertwentyfifth_complete">De närmsta 24 timmarna är Springfieldbonusen … (insertbonus). Logga in och kolla in den!</item>
    <item suffix="decembertwentyfirst_complete">Det här är sista chansen att få en gratis karaktär! Snabba på och gör alla dagsutmaningarna!</item>
    <item suffix="decembertwentysecond_complete">Apu har julmunksrea. Kolla in vad han har hittat på!</item>
    <item suffix="donutgiveawayearlyevent_complete">Tack för att du har gått med i Clash of Clones! Det väntar en liten bonus på dig i ditt Springfield.</item>
    <item suffix="easter2014_bunniescomeback">Fortfarande begravd i kaniner! Logga in och hämta äggen!</item>
    <item suffix="easter2014_maxbunnies">Ditt Springfield har tagits över av kaniner! Logga in och få bort dem!</item>
    <item suffix="eventending_complete">Aktiviteten Clash of Clones är snart över! Gör en extra räd eller två innan det är försent!</item>
    <item suffix="farmcomplete_channel6_1">Kanal 6 har programuppehåll. Du skulle ju kunna ställa dig upp och byta kanal. Men det lär ju inte hända.</item>
    <item suffix="farmcomplete_channel6_2">Kanal 6 har inget mer att visa. Nu kan du prata med familjen istället.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm1">Det finns saker att skörda på Cletus gård. Skörda nu, innan nån hipster hinner före.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm2">Skörden är redo på Cletus gård. Du kan säkert hyra en overall och keps där om du skyndar dig.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm3">Dags att skörda på Cletus gård. Dessutom undrar fågelskrämman när du ska komma tillbaka med hans hjärna.</item>
    <item suffix="farmcomplete_driveintheatre1">Drive in-filmen är slut. Tänk på att städa sätena efter dig. Det är dina säten.</item>
    <item suffix="farmcomplete_driveintheatre2">Drive in-filmen är slut. Bara att tuta och köra hem.</item>
    <item suffix="farmcomplete_goldroad">En ny vägplatta av guld är redo att hämtas. Du kunde ju ha byggt hus som folk har råd att bo i, men det är såklart mycket coolare att ha något att skryta över.</item>
    <item suffix="farmcomplete_kbblradio1">Sändningen på KBBL är över! Fyll tomrummet med högljudda fisar.</item>
    <item suffix="farmcomplete_kbblradio2">KBBL är färdiga för idag. Bäst att sätta på något annat så att det inte blir sådär jobbigt tyst.</item>
    <item suffix="farmcomplete_openairstage1">En föreställning på utomhusscenen är över. Se om du kan få sätta upp din enmansshow "Ensamhet".</item>
    <item suffix="farmcomplete_openairstage2">En föreställning på utomhusscenen är över! Härligt, teater och ren luft. Något som framtiden inte kommer ha.</item>
    <item suffix="farmcomplete_squidport1">Squidport har en ny ruta redo. Bara att hämta.</item>
    <item suffix="farmcomplete_squidport2">Squidport har en ny ruta redo. Nu kan lakritsförsäljaren få tak över huvudet!</item>
    <item suffix="friend_visited">Besökare? Jag får nog ta på mig byxor då.</item>
    <item suffix="friend_visited_alt">{0} har besökt ditt Springfield.</item>
    <item suffix="friendplacedsnake">{0} har släppt ut ormar i ditt Springfield!</item>
    <item suffix="friendplacedsnakeegg">{0} har lagt ut ormägg i ditt Springfield!</item>
    <item suffix="gokarttrack_ready_alt">Gokartbanan är redo för tävlingar.</item>
    <item suffix="homergeddon_maxtappables">Busar har överrumplat din stad. Peka bort dem!</item>
    <item suffix="homergeddon_maxtappables_24hr">Busar har tagit över ditt Springfield! Gör plats för fler!</item>
    <item suffix="inactiveuser_2days">Var har du varit i 2 dagar? Om du har haft baksmälla så förstår Homer. Kom bara tillbaka så glömmer vi alltihop.</item>
    <item suffix="inactiveuser_3days">Är du otrogen med ett annat spel?</item>
    <item suffix="inactiveuser_3days_alt">Det var ett tag sen. Du borde kolla hur det går för ditt Springfield.</item>
    <item suffix="inactiveuser_4days">Springfield har förfallit i 4 dagar! Utan dig får alla gå runt med tummen upp-ikoner över sina huvuden. Kom tillbaka och rensa upp lite!</item>
    <item suffix="inactiveuser_5days">Du bytte till Tiny Tower, eller hur?</item>
    <item suffix="inactiveuser_5days_alt">Det var längesen du var här, familjen Simpson undrar när du tänker bygga upp Springfield</item>
    <item suffix="inactiveuser_7days">7 dagar och Springfield är oförändrat. Hjälp oss Himmelsfinger, du är vårt enda hopp!</item>
    <item suffix="inactiveuser_14days">Hallå granneligranne! Jag vill inte vara negativa Neddy men du har inte byggt nåt på 14 dagar i staden och vi behöver din hjälp för att få tillbaka staden till tipptoppskick!</item>
    <item suffix="job_complete">Avslutningsdags!</item>
    <item suffix="job_complete_alt">{0} är färdig med {1}.</item>
    <item suffix="jobcomplete_apu1">Apu är klar med sitt jobb. Han skulle ha blivit klar snabbare men man får visst inte jobba 26 timmar i sträck.</item>
    <item suffix="jobcomplete_apu2">Apu är klar med sitt jobb. Inte ens Ganesh med sina många armar hade kunnat göra det snabbare.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart">Bart är klar med sitt jobb! Nu ska han bara skaffa ett alibi. </item>
    <item suffix="jobcomplete_bart_haveasleepover">Bart är klar med att sova över! Nu måste bara Milhouse hämta behån i frysen. Och så kanske han kan berätta varför han över huvud taget har en behå i frysen. Eller över huvud taget.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart_skateboard">Bart har åkt skateboard klart! Han var med i både X games och Y games.</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns1">Mr Burns är klar med sitt jobb!Eller, någon anställd har troligen gjort det åt honom …</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns2">M. Burns är klar med sitt jobb! Hoppas bara att det inte har framkallat en demon den här gången.</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns3">Mr Burns är klar med sitt jobb! Och inte en enda människa offrades!</item>
    <item suffix="jobcomplete_cbguy1">Seriekillen är klar med sitt jobb! Han behåller lönebeskeden i sina originalkuvert för att öka värdet.</item>
    <item suffix="jobcomplete_cbguy2">Seriekillen är klar med sitt jobb! Visst, det var kanske ett barnsligt jobb, men nu har det samlarvärde. </item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus1">Cletus är klar med sitt jobb! En mening jag inte trodde någon skulle säga …</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus2">Cletus är klar med sitt jobb! Nu ska han bara hinna bli full innan middagen också.</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus3">Cletus är klar med sitt jobb! Synd att han får sämre betalt än en sumpråtta.</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic1">{0} är klar med sitt jobb. Bäst att du hittar på något nytt att göra innan det händer något tråkigt. </item>
    <item suffix="jobcomplete_generic2">{0} är klar med sitt jobb. Sno pengarna och all XP! </item>
    <item suffix="jobcomplete_generic3">{0} är klar med sitt jobb! Och ingen är med i facket. </item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa1">Farfar är klar med sitt jobb! Och nu vill han berätta om det. Det började på en ångbåt på den mäktiga Mississippi 1942.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa2">Farfar är klar med sitt jobb! Till skillnad från alla värdelösa hippies.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa3">Farfar är klar med sitt jobb! Men tyst nu, snart börjar Bingolotto.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer1">Homer är klar med sitt jobb! Eller snarare apan han lät göra det.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer2">Homer är klar med sitt jobb! För första gången någonsin!</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer3">Homer är klar med sitt jobb! Men kolla det inte, jag lovar han är klar! </item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_drinkatmoes1">Homer är klar med att dricka på Moe’s. Utsparkad eller klar – samma samma, va?</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_drinkatmoes2">Homer har druckit klart på Moe’s. Eller, han har druckit upp allt på Moe’s. Moe får köpa in nytt.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_monkeytraumacenter">Homer har kollat klart på Monkey Trauma Center! Så mycket TV utan några snacks – han borde få en medalj!</item>
    <item suffix="jobcomplete_krusty1">Krusty är klar med sitt jobb! Fast säg inget till Skatteverket.</item>
    <item suffix="jobcomplete_krusty2">Krusty är klar med sitt jobb! Eller Sideshow Mel är klar med Krustys jobb.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa1">Lisa är klar med sitt jobb! Ge henne en guldstjärna snabbt så att hon inte spricker.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa2">Lisa är klar med sitt jobb! Hon förväntar sig ett bra betyg.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa_playthesax">Lisa är klar med saxofonen. Ge grannarna lite lugn och ro genom att ge henne ett annat jobb. </item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa_shopatkwikemart">Lisa har handlat klart på Kwik-E-Mart! Hon trodde att de sålde chiapudding, men det var bara förra årets squishee. </item>
    <item suffix="jobcomplete_lovejoy1">Pastor Lovejoy är klar med sitt jobb! Om nästa jobb inte har något med tåg att göra blir han arg på gud.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lovejoy2">Pastor Lovejoy är klar med sitt jobb! Vilket är ett mirakel med tanke på alla gånger som Ned ringde och störde. </item>
    <item suffix="jobcomplete_luigi1">Luigi är klar med sitt jobb! Och hela Springfield har ont i magen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_luigi2">Luigi är klar med sitt jobb! Ring Guinness, jag tror han slog rekordet för smutsigast pizzasallad.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge">Marge är klar med sitt jobb! Inte för att nån lägger märke till det, men …</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_protestsomething1">Marge är klar med att protestera mot … något! SÅ nu är det dags för nästa protest!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_protestsomething2">Marge är klar med att protestera mot … något Hon gillar ämnet men älskar att skriva skyltarna!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_visitjakesunisex1">Marge är klar med håret nu! Det krävs två frisörer och en stege för att få det där håret så blått och högt.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_visitjakesunisex2">Marge har fått sitt hår fixat nu! Ge henne en komplimang! </item>
    <item suffix="jobcomplete_martin1">Martin är klar med sitt jobb! Tyvärr verkar hans mobbare vilja att han gör klart deras jobb också.</item>
    <item suffix="jobcomplete_martin2">Martin är klar med sitt jobb! Ingen bad honom att göra det, han bara gjorde det.</item>
    <item suffix="jobcomplete_milhouse1">Milhouse är klar med sitt jobb! Jättegulligt faktiskt. Bra jobbat lillkillen!</item>
    <item suffix="jobcomplete_milhouse2">Milhouse är klar med sitt jobb! Undrar om Lisa märker nåt?</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe1">Moe är klar med sitt jobb! Världen uppskattar inte alltid de konstiga, läskiga och otrevliga.</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe2">Moe är klar med sitt jobb! Nästa gång vill han gärna ha ett jobb där han inte behöver bära mask.</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe3">Moe är klar med sitt jobb! Mer pengar till plastikkirurgispargrisen!</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned1">Ned är klar med sitt jobb! Hoppas nu bara att hårt arbete inte är en synd …</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned2">Ned är klar med sitt jobb! Ska bara kolla med pastor Lovejoy så att han inte har råkat synda på jobbet.</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned3">Ned är klar med sitt jobb! Och han använde bara vänsterhanden.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby1">Borgmästare Quimby är klar med sitt jobb! Men berätta det inte för någon!</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby2">Borgmästare Quimby är klar med sitt jobb! Jodå, att vara domare i Fröken Springfield är ett arbete.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby3">Borgmästare Quimby är klar med sitt jobb! Puh! Dags för en tvåveckorssemester på Bahamas med skattepengar.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner1">Skinner är klar med sitt jobb! Utfört med hans omisskänneliga optimism och vigör.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner2">Skinner är klar med sitt jobb! Man kan ju inte försörja sig på en rektorslön.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner3">Skinner är klar med sitt jobb! Och till slut var till och med jobbet trött på Skinner.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake1">Snake är klar med sitt jobb! Fast det krävdes två veckors spaning och förberedelse först.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake2">Snake är klar med sitt jobb! Och Apu fick bara tre kulor i sig den här gången.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake3">Snake är klar med sitt jobb! Nu ska han bara hitta nån som vill köpa rubbet.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum1">Polischef Wiggum är klar med sitt jobb! Trots de fyra lunchrasterna.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum2">Polischef Wiggum är klar med sitt jobb! Vi firar med ett par skott i luften … Om han bara kunde hitta sin pistol.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum3">Polischef Wiggum är klar med sitt jobb! Aldrig mer, aldrig mer. Jobb är jobbigt.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie1">Willie är klar med sitt jobb! Men hur kunde de tvinga honom att arbeta under Skotchtoberfest?</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie2">Willie är klar med sitt jobb! Låt honom gå tillbaka och vila lite i skjulet nu.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie3">Willie är klar med sitt jobb! Men det har väl inte du med att göra? Jobbar du åt ekorrarna eller?</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie4">Willie är klar med sitt jobb! Jobba så mycket du vill, Willie. Döden kommer snart nog.</item>
    <item suffix="june2015_droptheball">{0} har kastat in en boll i din stad!</item>
    <item suffix="june2015_maxfans">Staden är full av sportfans. Sälj lite souvenirer till dem!</item>
    <item suffix="june2015_newchallenges">Det finns nya utmaningar. Slutför dem och få en pekbollsbelöning.</item>
    <item suffix="june2015_playedopponent">Ditt pekbollslag har spelat medan du var borta. Logga in och se hur det gick för dem!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na">Ladda ner den senaste uppdateringen till Springfield i helgen. Du får ett dussin munkar för besväret.</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na_alt">Spendera Labor Day hemma och spela Springfield … med ett dussin GRATISMUNKAR!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na_alt2">Ladda ner uppdateringen och spendera Labor Day hemma och spela Springfield … med ett dussin GRATISMUNKAR!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_row">Spendera sista sommardagarna hemma och spela Springfield … med ett dussin GRATISMUNKAR!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_row_alt">Ladda ner uppdateringen och spendera sista sommardagarna hemma och spela Springfield … med ett dussin GRATISMUNKAR!</item>
    <item suffix="lemontree_stolen">Jag tänkte göra saft.</item>
    <item suffix="lemontree_stolen_alt">Citronträdet är borta!</item>
    <item suffix="maxsnakes">Springfield har tagits över av ormar. Sätt igång och smäll till dem!</item>
    <item suffix="maxsnakes24hours">Springfield är fullt av ormar och de bara ber om att få bli smällda i plytet!</item>
    <item suffix="medieval_buildingwrecked_complete">%FRIEND% plundrar din stad!</item>
    <item suffix="medieval_lastchance">Aktiviteten Clash of Clones är snart över! Gör en extra räd eller två innan det är försent!</item>
    <item suffix="medieval_loginreminder_complete">Vem försvarar ditt Springfield?</item>
    <item suffix="medieval_maxtroops_complete">Din armé väntar! Invadera andra Springfield och få mer elixir och guld!</item>
    <item suffix="medieval_trooprush_complete">En ny våg kamikazenördar har gått in Springfield. Du har nu en komplett armé.</item>
    <item suffix="medieval_wednesday_complete">Behöver ditt slott en liten boost? Det finns elixirpaket i butiken under en begränsad tid.</item>
    <item suffix="minigameready_sideshowyou1">Sideshow-du är redo att spelas! Vinner du ett uppstoppat djur ökar chansen för att hitta någon att ge bort den till med 45 %!</item>
    <item suffix="minigameready_sideshowyou2">Sideshow-du är redo att spelas! Träffa en nöjesparksanställd med en pil och vinn en VHS-spelare.</item>
    <item suffix="moesark_frienddeployedinvasivetoad">Du har blivit lurad av ${FRIEND}! Gör dig av med den där inkräktande paddan!</item>
    <item suffix="moesark_maxtappables">Djurparksbesökare har överrumplat din stad. Peka bort dem!</item>
    <item suffix="moesark_maxtappables_24hr">Parkbesökarna har tagit över ditt Springfield! Gör plats för fler!</item>
    <item suffix="monorail_eventendthreedays">Aktiviteten slutar om 3 dagar. Se till att få alla aktuella priser innan det är för sent!</item>
    <item suffix="monorail_friendaction">Känner du nåt som luktar? %Friend Name% har dumpat sopor i din stad!</item>
    <item suffix="monorail_newprizetrack">Sätt händerna i taket och skrik högt! Det finns nya enspårsbanepriser!</item>
    <item suffix="monorail_newprojects">Tillbaka till arbetet! Nu finns en dagsutmaning som ger extra belöningar och låser upp enspårsbanepriser!</item>
    <item suffix="monorail_prizetrackendthreedays">Nya priser kommer om 3 dagar. Se till att få alla aktuella priser innan det är för sent!</item>
    <item suffix="music_frienddeployedlawyer">Du har blivit delgiven av ${FRIEND}! Ta bort advokaten!</item>
    <item suffix="music_maxfans">Festivalfans har invaderat din stad. Peka på dem och skicka iväg dem!</item>
    <item suffix="music_maxfans24h">Festivalfans har översvämmat ditt Springfield! Gör plats för fler!</item>
    <item suffix="newprizetrackavailable_complete">Nya priser erbjuds! Spela juluppdateringen 2014 och mosa lite småtomtar!</item>
    <item suffix="playertownfullelves_complete">Staden är full av småtomtar. Peka på dem och buteljera dem!</item>
    <item suffix="playertownhasagents_complete">Dina vänner har skickat FBI till ditt Springfield. Slå tillbaka dem och få småtomtebär</item>
    <item suffix="prizetrackpartoneendingthreedays_complete">Har du alla priser än? Det här är din sista chans! Snart kommer det nya priser!</item>
    <item suffix="prizetrackpartoneendingtwodays_complete">2 dagar tills del 1 är över. Snabba på och utför alla uppdrag så att du får din gratiskaraktär!</item>
    <item suffix="prizetrackparttwoendingthreedays_complete">Har du alla priser än? Det här är din sista chans! Snart är del 2 över!</item>
    <item suffix="prizetrackparttwoendingtwodays_complete">2 dagar tills del 2 är över. Snabba på och samla tillräckligt med småtomtebär för att låsa upp alla priserna!</item>
    <item suffix="railyard24hrwarning">Bara en dag kvar till veckans bangårdspris! Gör det du gör bäst och gör det innan det är försent!</item>
    <item suffix="railyard_newprizes">Veckans pris är redo på bangården. Hämta det innan det smälter!</item>
    <item suffix="scifi_3daysremain">Om bara 3 dagar får den här aktiviteten sitt slut. Hämta dina belöningar medan du kan.</item>
    <item suffix="scifi_act2start">Nya priser och scifi-berättelser väntar i Springfield!</item>
    <item suffix="scifi_act3start">En enorm fienderobot sprider skräck i Springfield. Kom tillbaka och ta hand om hotet!</item>
    <item suffix="scifi_anne1">LadyBot finns i butiken. Hör hur Frinks robotskapelse längtar efter världen utanför.</item>
    <item suffix="scifi_anne2">LadyBot finns i butiken. Hör hur Frinks robotskapelse längtar efter världen utanför.</item>
    <item suffix="scifi_bigdigiben">Vill du veta vad klockan är utan att titta på en? Big Digi-Ben är lösningen!</item>
    <item suffix="scifi_elysium">Vill du ge Springfield en högteknologisk paradisträdgård att festa i? Bara att hämta i butiken!</item>
    <item suffix="scifi_futuremonument">Framtidsmonumentet finns i butiken. Varför då?</item>
    <item suffix="scifi_giantrobots">En uppdatering om robotar utan jätterobotar? Knappast! De finns i butiken!</item>
    <item suffix="scifi_holosuite">En samling hologramföremål finns nu i butiken!</item>
    <item suffix="scifi_maxrobots">Robotar invaderar Springfield! Kom och krossa dem!</item>
    <item suffix="scifi_maxrobots24h">Kom tillbaka! Springfield behöver din hjälp med att slå tillbaka de onda robotarna!</item>
    <item suffix="scifi_playscifighter">SciFighter är redo att användas.</item>
    <item suffix="scifi_rockettoyourdoom">Nu kan du köpa domedagsraketen i butiken.</item>
    <item suffix="scifi_soulextractioninstitute">Framtiden för Burns och hans lilla vovve! Finns nu i butiken!</item>
    <item suffix="scifi_worldoftomorrowsign">En hologramskylt som stolt proklamerar var Springfields framtidsdistrikt ligger finns nu att köpa.</item>
    <item suffix="scratchr_ready">En guldlott finns att köpa! Skrapa och se om du har vunnit något!</item>
    <item suffix="season24prem27sept_na">På söndag börjar The Simpsons säsong 24. Spela nu och få en gratisgåva.</item>
    <item suffix="season24prem27sept_row">Vi ger bort en Duff-racer från Springfields Grand Prix. Spela nu och få din gratisgåva.</item>
    <item suffix="season24prem30sept_na">Sista chansen för gratisgåvan för att fira premiären av säsong 24.</item>
    <item suffix="season24prem30sept_row">Sista chansen att få din Duff-racer från Springfields Grand Prix.</item>
    <item suffix="secretagents_dossier5h">Åh nej! Tiden börjar gå ut på en dossier. Snabba på!</item>
    <item suffix="secretagents_dossier24h">Fiendeagenter har fritt fram i ditt Springfield. Ska du verkligen låta dem se din webbläsarhistorik?</item>
    <item suffix="secretagents_friend">{0} har hackat ditt Springfields WiFi! Hindra dem från att stjäla din bandbredd!</item>
    <item suffix="secretagents_manintan">Män i beige har överrumplat din stad. Peka på dem och skicka iväg dem!</item>
    <item suffix="sideshowbob_active">Döda mig inte, ta pojken!</item>
    <item suffix="sideshowbob_active_alt">Sideshow Bob har flytt fängelset!</item>
    <item suffix="sideshowbob_captured_alt">Sideshow Bob har tagits om hand av {0}.</item>
    <item suffix="sideshowbob_caught">Tagen!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready">Doo-do-do-doo doo-do-do-doo doo doo doo doo!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready1">Nytt lopp på gång på Springfields kapplöpningsbana! Kom in och göd ditt spelberoende!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready2">Snart börjar loppet på Springfields kapplöpningsbana! Ingen idé att vinna om ingen satsar på dig!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready_alt">Springfields hundkapplöpning är redo.</item>
    <item suffix="springfieldjobs_frienddeployedcrook">Du har blivit lurad av ${FRIEND}! Få bort skurken!</item>
    <item suffix="springfieldjobs_maxtappables">Federala agenter har överrumplat din stad. Peka bort dem!</item>
    <item suffix="springfieldjobs_maxtappables_24hr">Federala agenter har tagit över ditt Springfield! Gör plats för fler!</item>
    <item suffix="stonecutters_robedfigures">Orden har skickat spioner till ditt Springfield. Slå tillbaka dem och vinn några emblem!</item>
    <item suffix="stonecutters_robedfigures24hours">De i kåpor är luriga typer, stoppa dem och få några emblem!</item>
    <item suffix="stonecutters_sacredparchment">En ny profetia har avslöjats! Kan du lösa pusslet? Du vinner priser och får emblem.</item>
    <item suffix="stonecutters_spy">Snabba på! %FriendName% spionerar på ditt Springfield. Krossa dessa onda planer och få dig några emblem!</item>
    <item suffix="stonecutters_spykl">Snabba på! %FriendName% spionerar på ditt Krustyland. Krossa dessa onda planer och få dig några emblem!</item>
    <item suffix="superheroes2_felon24h">Du måste stoppa alla omkringvandrande brottslingar!</item>
    <item suffix="superheroes2_felonspawn">Kom tillbaka och lär brottslingarna en läxa! Springfield behöver dig!</item>
    <item suffix="superheroes2_maxcriminals">Brottsligheten tar över Springfield! Fånga in och stoppa skurkarna!</item>
    <item suffix="superheroes2_maxcriminals24h">Vi väntar på en hjälte! Kom och töm Springfield på kriminella!</item>
    <item suffix="superheroes_friendcrimereport">Varning! %FriendName% har rapporterat ett brott i ditt Springfield! Ryck ut snabbare än Springfields poliser och få mer i belöning!</item>
    <item suffix="superheroes_maxcriminals">Brottsligheten tar över Springfield! Fånga in dem och stoppa skurkarna!</item>
    <item suffix="superheroes_maxcriminalsreminder">Vi väntar på en hjälte! Kom och töm Springfield på brottslingar!</item>
    <item suffix="superheroes_teaserfinalchapter">Om bara 3 dagar får supersagan sitt slut. Hämta dina belöningar medan du kan!</item>
    <item suffix="superheroes_unlockchapter">Nya belöningar väntar de modiga hjältar som bekämpar brott i Springfield!</item>
    <item suffix="superheroes_unlockfinalchapter">Hedra Radioactive Man, men var försiktig … det är farligt där ute!</item>
    <item suffix="terwilligers_24hrsmaxmutants">Din stad svämmar över av mutanter. Blä!</item>
    <item suffix="terwilligers_frienddeployedseedling">Snabba på! %FRIEND% Har sått mutantfrön i din stad! Skörda dem snabbt och få extraresurser!</item>
    <item suffix="terwilligers_maxmutantclones">Staden svämmar över av Bobkloner. Få bort dem och skörda deras resurser!</item>
    <item suffix="terwilligers_maxmutantplants">Det växer muterade växter överallt i staden. Skörda dem och skörda deras resurser.</item>
    <item suffix="themepark2018_maxtappables">Parkbesökarna har det knökfullt. Gör plats!</item>
    <item suffix="themepark2018_maxtappables_24hr">Parkbesökarna har tagit över ditt Springfield! Gör plats för fler!</item>
    <item suffix="thespiritofgiving">Njut av julen med 25 % fler munkar i varje paket!</item>
    <item suffix="thoh2013_ghostscomeback">Spöken terroriserar Springfield, tänk på barnen.</item>
    <item suffix="thoh2013_gremlinsexpired">Det var 4 timmar sedan du släppte ut dina gremlingar. Logga in och se hur det går med geggan!</item>
    <item suffix="thoh2013_gremlinssquished">{0} har mosat en av dina gremlingar! Åh nej!</item>
    <item suffix="thoh2013_maxghosts">Springfield har tagits över av spöken! Det är dags att panga!</item>
    <item suffix="thoh2014_finalprizetrackending">Har du alla priser än? Det här är din sista chans!</item>
    <item suffix="thoh2014_gremalienexpired">Det var 4 timmar sedan du släppte ut dina rymdgremlingar. Logga in och se deras fångst!</item>
    <item suffix="thoh2014_gremaliensquished">%FRIEND% har mosat en av dina rymdgremlingar. Jisses!</item>
    <item suffix="thoh2014_maxrigellians">Springfield invaderas av rigellianer. Det är dags att lära dem en läxa de inte glömmer.</item>
    <item suffix="thoh2014_prizetrackavailable">Det finns splitter nya priser! Kom och spela uppdateringen Treehouse of Horror och mosa lite rymdvarelser!</item>
    <item suffix="thoh2014_prizetrackending">Har du alla priser än? Det här är din sista chans! Snart kommer det nya priser!</item>
    <item suffix="thoh2014_rigellianscomeback">Rigellianer invaderar Springfield! Tänk på barnen!</item>
    <item suffix="thoh2015_backtotheskies">M'nthster har stigit upp och terroriserar nu Springfield. Stoppa galenskapen!</item>
    <item suffix="thoh2015_campfirebeatdownwillfail">M'nthster är nästan redo att komma igång med att sprida skräck igen. Kasta julskräp på honom innan det är försent!</item>
    <item suffix="thoh2015_formlessterrordeployed">Raska på! %FRIEND% har släppt ut oformliga monster i din stad. Fördriv dem och få fler resurser!</item>
    <item suffix="thoh2015_newchallenges">Nya utmaningar väntar! Gör klart allihop i tid så får du ett specialpris!</item>
    <item suffix="thoh2015_nightmaresmax">Mördrömmar sprider sig snabbt i Springfield! In med dig och rädda staden från galenskap.</item>
    <item suffix="thoh2015_nightmaresmax24hr">Springfield har slukats av galenskap! Hjälp till och rädda staden.</item>
    <item suffix="thoh2015_starspawnmax">Stan är full av M'nthsters tjänare. Få bort alla hemska rymdyngel från Springfield!</item>
    <item suffix="thoh2017_maxtappables">Mystiska skadedjur har överrumplat din stad. Peka på och förvisa dem!</item>
    <item suffix="thoh2017_maxtappables_24hr">Mystiska skadedjur har tagit över ditt Springfield! Gör plats för fler!</item>
    <item suffix="thoh2018_maxtappables">Monsterundersåtar tar över din stad. Gör plats!</item>
    <item suffix="thoh2018_maxtappables_24hr">Monsterundersåtar har tagit över ditt Springfield! Gör plats för fler!</item>
    <item suffix="thoh_friendvisited">{0} har förstört {1}!</item>
    <item suffix="thoh_maxhumanzombies">Det finns en enorm hög med zombier i Springfield!</item>
    <item suffix="thoh_maxpetzombies">Det regnar zombier över Springfield!</item>
    <item suffix="thoh_maxzombiesreminder">Har du också blivit en zombie? Rädda ditt Springfield!</item>
    <item suffix="thoh_simpsonscharacterzombified">{0} har blivit en zombie!</item>
    <item suffix="ttt_maxtappables">Tidsresenärerna svämmar över i Springfield! Ge dem lite gammaldags bestraffning!</item>
    <item suffix="ttt_maxtappables_24h">Tidsresenärerna springer fritt i Springfield! Peka bort dem!</item>
    <item suffix="wday_comeback">Springfield är fullt av ormar och de bara ber om att få bli smällda i plytet!</item>
    <item suffix="wday_maxsnakes">Springfield har tagits över av ormar. Sätt igång och smäll till dem!</item>
    <item suffix="wday_snakesreleased">{0} har tagit sig in i ditt Springfield och släppt ut ormar!</item>
    <item suffix="wildwest_banditmax">Det är fullt med banditer i Springfield. Fånga in dem!</item>
    <item suffix="wildwest_banditmax24hr">Banditer har tagit kontrollen över Springfield. Kom och rädda staden!</item>
    <item suffix="wildwest_newwantedbandit">Har du modet att konfrontera den efterlysta banditen?</item>
    <item suffix="wildwest_newwantedbandit24hr">En jättebandit ställer till bråk i staden. Stoppa honom!</item>
    <item suffix="wildwest_treasurehunterdeployed">En uslig till guldletare är och söker efter guld i stan!</item>
    <item suffix="xmas2013_comeback">Vi väntar på en hjälte! Kom och töm Springfield på brottslingar!</item>
    <item suffix="xmas2013_frienddroppedgiftbag">Dina vänner har släppt en massa presentpåsar i ditt Springfield! Logga in för att se efter vad du har fått.</item>
    <item suffix="xmas2013_maxpresents">Brottsligheten tar över Springfield! Fånga in dem och stoppa skurkarna!</item>
    <item suffix="xmas2014_dailycombopart1">Kom och hämta din dagliga belöning! Om 1 timme försvinner den.</item>
    <item suffix="xmas2014_dailycombopart2">Kom och hämta din dagliga belöning! Om 1 timme försvinner den.</item>
    <item suffix="xmas2014_federalagents">Dina vänner har skickat FBI till ditt Springfield. Slå tillbaka dem och få presenter!</item>
    <item suffix="xmas2014_maxelves">Staden är full av småtomtar! Peka på dem och buteljera dem!</item>
    <item suffix="xmas2015_dropapresent">{0} har släppt en present i ditt Springfield. Svara nu för att få din belöning!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxbears">Det är fullt med björnar i din stad. Gå dit och skicka tillbaka dem till idet! </item>
    <item suffix="xmas2015_maxbears24h">Björnarna saknar sin grotta. In med dig och peka bort dem!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxmerrymakers">Det är fullt med glädjespridare i din stad. Låt dem smaka på din nya, julsquishee! </item>
    <item suffix="xmas2015_maxmerrymakers24h">Glädjespridarna väntar på sin dagliga squishee. In med dig och peka på dem!</item>
    <item suffix="xmas2015_minigameready">Maggie längtar efter att leka kurragömma med dig. Låt henne inte vänta!</item>
    <item suffix="xmas2015_newchallenges">Nya utmaningar väntar! Gör klart allihop i tid så får du ett specialpris!</item>
    <item suffix="xmas2017_bossbattle">Ännu ett slag vunnet! Fortsätt kampen för att rädda julen!</item>
    <item suffix="xmas2017_maxtappables">Funzo-robotar har överrumplat din stad. Peka på dem och skicka iväg dem!</item>
    <item suffix="xmas2017_maxtappables_24hr">Springfield svämmar över av Funzo-robotar. Förstör dem allihop!</item>
    <item suffix="xmas2017_presentblaster">Presentsprängaren är redo att spränga!</item>
    <item suffix="xmas_decoratedhouses">Samla in tomtemynt från dina hus nu!</item>
    <item suffix="xmas_holidaytree">Din julgran är klar! Samla in dina tomtemynt nu!</item>
    <item suffix="xpcollider_complete">XP-acceleratorn stängdes. Kom tillbaka och ladda den för att fortsätta ha din fem gångers XP-flerdubblare!</item>
    <item suffix="xpcollider_nearcomplete">XP-acceleratorn stänger om 2 timmar. Glöm inte att ladda den för att fortsätta ha din fem gångers XP-flerdubblare!</item>
  </group>
</sbtp>