<?xml version='1.0' encoding='utf8'?>
<sbtp>
  <group prefix="push_">
    <item suffix="aroundtheworld_act3hasstarted">Kom tilbage, og vind Norbert Van Houten og hans fly!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_maxvisitors">Din by er fuld af besøgende! Det er tid til at indsamle deres tributter!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_maxvisitors24h">Turisterne er klar! Kom tilbage, og tryk på dem!</item>
    <item suffix="aroundtheworld_newnorberttasks">Norbert har nye eventyropgaver til dig!</item>
    <item suffix="build_complete">Woo-hoo! Ny bygning!</item>
    <item suffix="build_complete_alt">{0} er blevet færdigbygget.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_androidsdungeon">Android's Dungeon er blevet bygget, og Comic Book Guy er tilbage. "Værste. Dommedag. Ever."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_bartstreehouse">Barts træhytte er blevet bygget, og Bart er tilbage. "Jeg vil for mit vedkommende gerne være den første til at sige, at det ikke var mig."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character1">{0} er blevet bygget, og {1} er tilbage. "Det var på tide, at en eller anden føjede mig til spillet!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character2">{0} er blevet bygget, og {1} er tilbage. "Har I savnet mig?"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_character3">{0} er blevet bygget, og {1} er tilbage. "Pyha! Det er godt at være tilbage. Jeg skylder dig en tjeneste!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_cletusfarm">Cletus' farm er blevet bygget, og Cletus er tilbage. "Jeg har allerede fundet et førsteklasses stykke jord, der passer som fod i hose!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery1">{0} tager nu imod kunder. Det eneste sted, hvor DU har magten til at underbetale den ansatte!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery2">{0} er åben for gæster. Den første restaurant, hvor alle ansatte er rotter.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_eatery3">{0} er nu åben for gæster. Endnu en mulighed for at protestere mod den uretfærdige politik om, at man ikke bliver betjent uden skjorte og sko.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_firstchurchofspringfield">First Church of Springfield er blevet bygget, og pastor Lovejoy er tilbage. "Gud har sponsoreret denne mulighed for en frisk start. Sandsynligvis."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_generic1">{0} er bygget færdig! Træerne har tilsyneladende tabt endnu et slag.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_generic2">{0} er færdig! Folk vil i al evighed se dette historiske monument som et … sted. </item>
    <item suffix="buildingcomplete_home1">{0} er bygget færdig. Nøglerne er lige … Åh, nej. Hvor er nøglerne?!?</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home2">{0} er færdig! Er du ikke også bare vild med duften af nyt hus?</item>
    <item suffix="buildingcomplete_home3">{0} er færdig. Bare et helt normalt hus uden skyggen af en mordkælder.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyburger">Krusty Burger er blevet bygget, og Krusty er tilbage. "Hvordan kan man genopbygge samfundet uden fastfood og firmasponsorer? Hyeh-yeh-yeh-yeh!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyland1">{0} er lige kommet til Krustyland! Kom til det eneste sted, hvor køerne er en del af morskaben!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_krustyland2">{0} er lige kommet til Krustyland! Kilden til barndommens største traumer!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_luigis">Luigi's er blevet bygget, og Luigi er tilbage. "Det er-a mig! En af de mange racestereotyper til når du bliver træt af gamle gule mænd."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_moestavern">Moe's Tavern er blevet bygget, og både Moe og Marge er tilbage. "Lad os bare sige, at de var i limbo … Himlen for den ene, helvede for den anden."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_policestation">Politistationen er blevet bygget, og politimester Wiggum er tilbage. "Byen er en lovløs slagmark. En eller anden må hellere snart gøre noget ved det."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_powerplant">Køletårnene er blevet bygget, og Mr. Burns er tilbage. "Excellent! Først sætter jeg strøm til byen, og så sætter jeg … mig på byen."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop1">{0} er nu åben for kunder. Nu kan du endelig købe den ene ting, der vil gøre dig lykkelig.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop2">{0} er nu åben! Du er garanteret ærgerlig over, at du har glemt den kæmpestore indvielsessaks derhjemme i dag.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_shop3">{0} er åben! Afprøv det her, og køb det på nettet til en meget lavere pris!</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldelementary">Springfield Elementary er blevet bygget, og Skinner er tilbage. "Springfield Elementary. Jeg troede ellers lige, at jeg var undsluppet skærsilden."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldlibrary">Springfield Library er blevet bygget, og Martin er tilbage. "Kom hid, kom hid! Det er begyndelsen på en ny Springfield. Og ikke en bølle i sigte!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldpenitentiary">Springfield Penitentiary er blevet bygget, og Snake er tilbage. "Hvor feeedt! Nu må jeg hellere ud og se på ødelæggelserne og smadre nogle ting!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_springfieldretirementcastle">Plejehjemsfængslet er blevet bygget, og Grampa er tilbage. "Ikke én af jer har lagt mærke til, at jeg var væk i al den tid! Sygeplejerske!"</item>
    <item suffix="buildingcomplete_townhall">Rådhuset er blevet bygget, og borgmester Quimby er tilbage. "Det vil være en, øh, ære at tjene byen og nyde godt af alle, øh, fordelene ved det."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_twocharacter">{0} er blevet bygget. {1} og {2} er tilbage.</item>
    <item suffix="buildingcomplete_vanhoutenhome">Van Houten-huset er blevet bygget, og Milhouse er tilbage. "Mit hus er tomt, og jeg er alene. Denne nye verden ligner den gamle til forveksling."</item>
    <item suffix="buildingcomplete_williesshack">Willies skur er blevet bygget, og Willie er tilbage. "Ach! Det er da klart! En katastrofe jævner byen med jorden, og I kalder straks på pedellen!"</item>
    <item suffix="casino_gamblers">Spillefuglene forsøger at gå hjem. Tryk på dem for at sende dem tilbage til kasinoet!</item>
    <item suffix="casino_maxgamblers24h">Spillefuglene er ved at slippe deres afhængighed. Tryk på dem for at trække dem ned igen.</item>
    <item suffix="casino_playcasinogame">Du har ikke gamblet i et stykke tid. Det betyder, at det er din tur til at vinde. Kom og spil!</item>
    <item suffix="christmas_mysterystocking">SIDSTE CHANCE for at bruge julemønter og få genstandene, der kun er til salg i en begrænset periode! Har du det hele? Så tjek den nye mysteriestrømpe!</item>
    <item suffix="comeback1week_alt" />
    <item suffix="comeback3day_alt" />
    <item suffix="crop_complete">Mmm… afgrøder.</item>
    <item suffix="crop_complete_alt">{0} er klar ved {1}.</item>
    <item suffix="crop_plural">{0} er klar ved {1}.</item>
    <item suffix="crop_singular">{0} er klar ved {1}.</item>
    <item suffix="dailyplaycombopartone_complete">Kom og hent dine daglige gaver! Der er 1 time, til du mister dem.</item>
    <item suffix="dailyplaycomboparttwo_complete">Kom og hent dine daglige nissebær! Der er 1 time, til du mister dem.</item>
    <item suffix="dcs_challengelimit">Du har nået grænsen for tilgængelige daglige udfordringer! Frigør noget plads, så alle de nemme belønninger bare bliver ved med at komme!</item>
    <item suffix="dcs_newchallenge">Der er en ny daglig udfordring! Det er ikke den store udfordring, men i det mindste får du én om dagen!</item>
    <item suffix="decembertwentyfifth_complete">I de næste 24 timer er julebegivenheden i The Simpsons Springfield … (insertbonus). Log ind og se!</item>
    <item suffix="decembertwentyfirst_complete">Det er din sidste chance for at få en eksklusiv figur gratis! Gennemfør alle daglige udfordringer!</item>
    <item suffix="decembertwentysecond_complete">Apu pønser på et juledonutudsalg. Kom ind og se, hvad han finder på!</item>
    <item suffix="donutgiveawayearlyevent_complete">Tak, fordi du deltager i Klonernes Kamp! En lille bonus venter på dig i din Springfield.</item>
    <item suffix="easter2014_bunniescomeback">Vi er stadig begravet i kaniner her! Log ind, og få alle æggene!</item>
    <item suffix="easter2014_maxbunnies">Din Springfield er propfyldt. Log ind for at zappe nogle kaniner!</item>
    <item suffix="eventending_complete">Klonernes Kamp-begivenheden slutter snart! Tag på de sidste plyndringstogter, inden det er for sent!</item>
    <item suffix="farmcomplete_channel6_1">Channel 6-udsendelsen er slut. Du kunne egentlig godt rejse dig for at skifte kanal, men vi ved begge, at det ikke kommer til at ske.</item>
    <item suffix="farmcomplete_channel6_2">Channel 6-udsendelsen er slut. Nu kan I begynde at tale sammen med familien igen.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm1">Afgrøderne på Cletus' farm er klar. Høst dem, før hipsterne gør det.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm2">Afgrøderne på Cletus' farm er klar. Overalls udlejes.</item>
    <item suffix="farmcomplete_cletusfarm3">Afgrøderne på Cletus' farm er modne. Din ven fugleskræmslet vil også gerne vide, hvornår du afleverer hans hjerne.</item>
    <item suffix="farmcomplete_driveintheatre1">Driveinfilmen er slut. Husk at tage skraldet med, ellers følger det bare efter dig.</item>
    <item suffix="farmcomplete_driveintheatre2">Driveinfilmen er slut. Du behøver ikke engang at rejse dig op og gå som i en normal biograf.</item>
    <item suffix="farmcomplete_goldroad">Et nyt gyldent vejfelt er klar til indsamling. Jo, du kunne godt have bygget billigere boliger, men det er så meget federe at blære sig.</item>
    <item suffix="farmcomplete_kbblradio1">KBBL er færdig med radioudsendelsen! Hurtigt! Fyld æteren med pruttelyde! Det er det, lytterne vil have.</item>
    <item suffix="farmcomplete_kbblradio2">KBBL-udsendelsen er slut. Sæt noget andet på med det samme, ellers tager radioamatørerne over.</item>
    <item suffix="farmcomplete_openairstage1">En optræden på friluftsscenen er slut. Nu kan du bede dem om at producere dit onemanshow med titlen Tristesse.</item>
    <item suffix="farmcomplete_openairstage2">En optræden på friluftsscenen er slut! Teater og ren ilt: To ting, der ikke findes i fremtiden!</item>
    <item suffix="farmcomplete_squidport1">Et nyt Squidport-stykke er klar til afhentning. Et lille stykke for menneskeheden, et stort stykke for salg af churros og softice.</item>
    <item suffix="farmcomplete_squidport2">Et nyt Squidport-stykke er klar til afhentning. Nu kan du endelig give den anstødelige T-shirtbutik et gulv!</item>
    <item suffix="friend_visited">Gæster? Så er det vist tid til at tage bukser på!</item>
    <item suffix="friend_visited_alt">{0} har besøgt din Springfield.</item>
    <item suffix="friendplacedsnake">{0} har sluppet slanger fri i din Springfield!</item>
    <item suffix="friendplacedsnakeegg">{0} har plantet slangeæg i din Springfield!</item>
    <item suffix="gokarttrack_ready_alt">Gokartbanen er klar til løb.</item>
    <item suffix="homergeddon_maxtappables">Byen er fyldt med banditter. Tryk dem ud i glemslen!</item>
    <item suffix="homergeddon_maxtappables_24hr">Din Springfield er overrendt af banditter! Gør plads til flere!</item>
    <item suffix="inactiveuser_2days">Hey, vi har ikke set dig i 2 dage! Hvor har du været? Homer forstår, hvis det var tømmermænd. Bare kom tilbage, så snakker vi ikke mere om det.</item>
    <item suffix="inactiveuser_3days">Er du mig utro med et andet spil?</item>
    <item suffix="inactiveuser_3days_alt">Det er ved at være noget tid siden. Du burde se, hvordan din Springfield klarer sig.</item>
    <item suffix="inactiveuser_4days">Springfield har været et værre rod i 4 dage! Uden dig kan ingen komme af med tommel op-ikonerne over deres hoveder. Kom tilbage, og ryd bulen!</item>
    <item suffix="inactiveuser_5days">Du skiftede til Tiny Tower, ikke sandt?</item>
    <item suffix="inactiveuser_5days_alt">The Simpsons har ikke set dig i lang tid og gik og frygtede, at du havde droppet at genopbygge Springfield</item>
    <item suffix="inactiveuser_7days">Der er gået 7 dage, og Springfield har ikke ændret sig en tøddel. Hjælp os, Himmelfinger, du er vores eneste håb!</item>
    <item suffix="inactiveuser_14days">Halli-halløj, nabolidyt! Ikke for at være irriterende, men du stoppede genopbygningen af byen for 14 dage siden, og vi har virkelig brug for dig.</item>
    <item suffix="job_complete">Så er det fyraften!</item>
    <item suffix="job_complete_alt">{0} er blevet færdig med {1}.</item>
    <item suffix="jobcomplete_apu1">Apu er færdig med sit job. Han ville have gjort det hurtigere, hvis loven tillod ham at arbejde 26 timer om dagen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_apu2">Apu er færdig med sit job. Ikke engang Ganesh kunne have gjort det hurtigere med sine mange arme.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart">Bart er færdig med et job! Så er det bare om at få slettet sporene og finde på et alibi.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart_haveasleepover">Bart er færdig med at have en overnattende gæst! Nu skal Milhouse hente sin bh i fryseren. Måske fortæller han så, hvorfor han overhovedet gik med bh.</item>
    <item suffix="jobcomplete_bart_skateboard">Bart er færdig med at stå på skateboard! Han gjorde det så længe, at han ikke kun deltog i X Games, men også Y og Z Games.</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns1">Mr. Burns er færdig med et job! Efter al sandsynlighed var det en af hans kontraktbundne tjenere, der gjorde det …</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns2">Mr. Burns er færdig med et job! Vi må bare håbe på, at det ikke har ført til en hidkaldelse af endnu en dæmon denne gang.</item>
    <item suffix="jobcomplete_burns3">Mr. Burns er færdig med et job! Og denne gang uden så meget som et menneskeoffer!</item>
    <item suffix="jobcomplete_cbguy1">Comic Book Guy er færdig med et job! Han beholder lønchecken i den originale kuvert, så den bliver mere værd.</item>
    <item suffix="jobcomplete_cbguy2">Comic Book Guy er færdig med et job! Jobbet var godt nok beregnet til et barn, men nu er det blevet til et samlerobjekt.</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus1">Cletus er færdig med et job! Hvilket er en sætning, jeg aldrig havde troet, jeg skulle skrive …</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus2">Cletus er færdig med et job! Det hele flaskede sig. Undtagen Cletus, der slog sig på den!</item>
    <item suffix="jobcomplete_cletus3">Cletus er færdig med et job! Man kunne bare ønske, at han fik mere i løn end hans trænede vaskebjørnekolleger.</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic1">{0} er færdig med et job. Du må hellere sørge for en ny beskæftigelse, før der kommer eksistentielle spørgsmål.</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic2">{0} er færdig med et job. Det er nu, du skal stjæle alle pengene!</item>
    <item suffix="jobcomplete_generic3">{0}s job er udført! Hurtigt! Sørg for et nyt job, før de starter en fagforening.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa1">Grampa er færdig med et job! Og han vil gerne fortælle dig alt om det. Det hele begyndte på et dampskib på den mægtige Mississippi-flod engang i 1942.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa2">Grampa er færdig med et job! Ikke som alle de uduelige hippier.</item>
    <item suffix="jobcomplete_grampa3">Grampa er færdig med et job! Han blev endda færdig inden tv-avisen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer1">Homer er færdig med et job! Eller rettere. Aben, han har trænet, er færdig med det.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer2">Homer er færdig med et job! For første gang nogensinde!</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer3">Homer er færdig med et job! Du behøver ikke at kontrollere, det er helt sikkert gjort.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_drinkatmoes1">Homer er færdig med at drikke på Moe's. Smidt ud, færdig – hvad er forskellen?</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_drinkatmoes2">Homer er færdig med at drikke på Moe's. Vi mener færdig med alle drinksene på Moe's. Moe's lager er tømt.</item>
    <item suffix="jobcomplete_homer_monkeytraumacenter">Homer er færdig med at se Monkey Trauma Center-maraton! Alt det fjernsyn uden så meget som en snack – giv den mand en præmie!</item>
    <item suffix="jobcomplete_krusty1">Krusty er færdig med et job! Men lad være med at fortælle SKAT om det. Han vil helst klare det sort.</item>
    <item suffix="jobcomplete_krusty2">Krusty er færdig med et job! Altså, Sideshow Mel udførte det, men Krusty tager al æren.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa1">Lisa er færdig med et job! Giv hende en guldstjerne, så hun holder op med at hyperventilere.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa2">Lisa er færdig med et job! Hun forventer en karakter, og det må hellere være et 13-tal!</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa_playthesax">Lisa er færdig med at spille saxofon. Giv naboerne et pusterum ved at give hende noget andet at lave.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lisa_shopatkwikemart">Lisa er færdig med at købe ind i Kwik-E-Mart! Hun troede, de havde kålchips i sortimentet, men det viste sig, at det bare var krøllede servietter.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lovejoy1">Pastor Lovejoy er færdig med et job! Hvis det næste job ikke har noget med tog at gøre, er han færdig med Gud.</item>
    <item suffix="jobcomplete_lovejoy2">Pastor Lovejoy er færdig med et job! Hvilket er et mirakel i betragtning af, hvor mange gange Ned ringede til ham.</item>
    <item suffix="jobcomplete_luigi1">Luigi er færdig med et job! Og det har givet hele Springfield dårlig fordøjelse.</item>
    <item suffix="jobcomplete_luigi2">Luigi er færdig med et job! Ring til Guinness! Jeg tror, han slog rekorden for verdens mest fedtede pizzarulle.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge">Marge er færdig med et job! Videre til den næste huslige pligt, som ingen sætter pris på!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_protestsomething1">Marge er færdig med at demonstrere mod noget! Lige tids nok til at demonstrere mod noget andet!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_protestsomething2">Marge er færdig med at demonstrere mod noget! Hun går ind for den gode sag, men hun er helt vild med at lave skiltene!</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_visitjakesunisex1">Marge er færdig med at besøge Jake's Unisex Hair Palace! Der skal to frisører, en stige og en forfærdelig masse blå farve til at opnå det look.</item>
    <item suffix="jobcomplete_marge_visitjakesunisex2">Marge er færdig med at besøge Jake's Unisex Hair Palace! Hurtigt! Giv hende en kompliment for håret, inden der sker noget slemt.</item>
    <item suffix="jobcomplete_martin1">Martin er færdig med et job! Det ser ud til, at bøllerne vil tvinge ham til at udføre deres jobs som det næste.</item>
    <item suffix="jobcomplete_martin2">Martin er færdig med et job! Ingen bad ham om det, ingen ville have ham til at gøre det, men han gjorde det alligevel.</item>
    <item suffix="jobcomplete_milhouse1">Milhouse er færdig med et job! Det er da sødt. Godt for ham.</item>
    <item suffix="jobcomplete_milhouse2">Milhouse er færdig med et job! Tror du, at Lisa vil lægge mærke til det?</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe1">Moe er færdig med et job! Verden kan altid bruge en grov, slesk og ubehagelig fyr.</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe2">Moe er færdig med et job! Næste gang vil han gerne have et job, der ikke kræver, at han har maske på.</item>
    <item suffix="jobcomplete_moe3">Moe er færdig med et job! Nogle af pengene går til plastikkirurgi!</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned1">Ned er færdig med et job! Hvis bare hårdt arbejde ikke var en synd …</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned2">Ned er færdig med et job! Nu skal han bare lige høre pastor Lovejoy for at sikre sig, at han gjorde det uden at synde ved et uheld.</item>
    <item suffix="jobcomplete_ned3">Ned er færdig med et job! Og han brugte kun sin venstre hånd til at gøre det.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby1">Borgmester Quimby er færdig med et job! Men sig det ikke til nogen. Valgfusk skal man ikke afsløre.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby2">Borgmester Quimby er færdig med et job! Sig, hvad du vil: Det er stadig arbejde at dømme i Miss Springfield-skønhedskonkurrencen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_quimby3">Borgmester Quimby er færdig med et job! Nu kan han tage sig to måneders velfortjent ferie på Bahamas for skatteydernes penge.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner1">Skinner er færdig med et job! Og han gjorde det med samme hæmningsløse lidenskab og nøjagtighed som amish-folket.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner2">Skinner er færdig med et job! Og det var nødvendigt. Rektorlønnen dækker ikke alle regningerne.</item>
    <item suffix="jobcomplete_skinner3">Skinner er færdig med et job! Jobbet var til sidst led og ked af Skinner.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake1">Snake er færdig med et job! Det var også på tide. Han har luret på stedet i flere måneder.</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake2">Snake er færdig med et job! Og Apu blev kun skudt tre gange, mens det stod på!</item>
    <item suffix="jobcomplete_snake3">Snake er færdig med et job! Nu skal han bare finde en aftager til hælervarerne.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum1">Politimester Wiggum er færdig med et job! Og han tog kun fire frokostpauser.</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum2">Politimester Wiggum er færdig med et job! Nu kan han fejre det ved at skyde op i luften … Åh nej, hvor er hans pistol?</item>
    <item suffix="jobcomplete_wiggum3">Politimester Wiggum er færdig med et job! Lad os aldrig sætte ham til at arbejde igen.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie1">Willie er færdig med et job! Og han fatter ikke, at de tvang ham til at gøre det under Skotsktoberfesten.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie2">Willie er færdig med et job! Nu kan han endelig gå tilbage til sit dyrebare skur og få lidt fred og ro.</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie3">Willie er færdig med et job! Men pas sig selv! Hvad rager det dig??</item>
    <item suffix="jobcomplete_willie4">Willie er færdig med et job! Du kan arbejde lige så tosset, som du vil, Willie. Men du kan ikke gemme dig for døden.</item>
    <item suffix="june2015_droptheball">{0} har kastet en bold ind i din by!</item>
    <item suffix="june2015_maxfans">Din by er fuld af sportsfans. Sælg dem noget merchandise!</item>
    <item suffix="june2015_newchallenges">Der er nye tilgængelige udfordringer. Gennemfør dem for at få en Tap Ball-belønning.</item>
    <item suffix="june2015_playedopponent">Dit Tap Ball-hold har spillet en kamp, mens du var væk. Log ind og se, hvordan de klarede sig!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na">Download den seneste opdatering af The Simpsons Springfield denne weekend. Så giver vi dig et dusin donuts!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na_alt">Nyd Labor Day indenfor i selskab med The Simpsons Springfield … og et dusin GRATIS DONUTS!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_na_alt2">Download opdateringen, og hold Labor Day sammen med The Simpsons Springfield … og et dusin GRATIS DONUTS!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_row">Nyd sommerens sidste solstråler i selskab med The Simpsons Springfield … og et dusin GRATIS DONUTS!</item>
    <item suffix="labordaydonuts2012_row_alt">Download opdateringen, og byd efteråret velkommen med The Simpsons Springfield … og et dusin GRATIS DONUTS!</item>
    <item suffix="lemontree_stolen">Jeg havde tænkt mig at lave limonade.</item>
    <item suffix="lemontree_stolen_alt">Citrontræet er væk!</item>
    <item suffix="maxsnakes">Springfield er overløbet af slanger. Kom i gang med at prygle!</item>
    <item suffix="maxsnakes24hours">Din Springfield er fyldt med slanger, der nærmest trygler om at blive pryglet!</item>
    <item suffix="medieval_buildingwrecked_complete">%FRIEND% plyndrer din by!</item>
    <item suffix="medieval_lastchance">Klonernes Kamp-begivenheden slutter snart! Tag på de sidste plyndringstogter, inden det er for sent!</item>
    <item suffix="medieval_loginreminder_complete">Hvem forsvarer din Springfield?</item>
    <item suffix="medieval_maxtroops_complete">Din hær venter! Invader andre Springfields for at optjene mere eliksir og guld!</item>
    <item suffix="medieval_trooprush_complete">En ny bølge af selvmorderiske nørder er kommet ind i Springfield. Du har nu en hel hær!</item>
    <item suffix="medieval_wednesday_complete">Har dit slot brug for et lille skub? Du kan få eliksirpakker i butikken i begrænset tid.</item>
    <item suffix="minigameready_sideshowyou1">Nu kan du spille Sideshow You! Hvis du vinder et stort plysdyr, stiger dine chancer for at få en kæreste med 45 %!</item>
    <item suffix="minigameready_sideshowyou2">Nu kan du spille Sideshow You! Hvis pilen rammer manden bag disken, får du endnu større præmier og bonuspoint.</item>
    <item suffix="moesark_frienddeployedinvasivetoad">Du er blevet narret af ${FRIEND}! Fjern den invasive padde!</item>
    <item suffix="moesark_maxtappables">Zoo-gæster har invaderet din by. Tryk dem ud i uendeligheden!</item>
    <item suffix="moesark_maxtappables_24hr">Zoo-gæster har oversvømmet Springfield! Gør plads til endnu flere!</item>
    <item suffix="monorail_eventendthreedays">Begivenheden slutter om 3 dage. Husk at få de aktuelle præmier, før det er for sent!</item>
    <item suffix="monorail_friendaction">Kan du lugte noget? %Friend Name% har smidt skrald i din by!</item>
    <item suffix="monorail_newprizetrack">Op med hænderne, og hæv stemmen! Nu er der nye tilgængelige monorailpræmier!</item>
    <item suffix="monorail_newprojects">Tilbage til arbejdet! Dagens udfordring er tilgængelig nu. Optjen ekstra belønninger, og lås op for monorailpræmier!</item>
    <item suffix="monorail_prizetrackendthreedays">Der kommer nye præmier om 3 dage. Husk at få de aktuelle præmier, før det er for sent!</item>
    <item suffix="music_frienddeployedlawyer">Du er blevet stævnet af ${FRIEND}! Fjern den advokat!</item>
    <item suffix="music_maxfans">Din by er overrendt af festivalfans. Tryk på dem for at sende dem ad h… til!</item>
    <item suffix="music_maxfans24h">Festivalfans har overrendt dit Springfield! Skab mere plads!</item>
    <item suffix="newprizetrackavailable_complete">Der er helt nye præmier på højkant! Kom og spil Jul 2014-opdateringen, og kvas nogle nisser!</item>
    <item suffix="playertownfullelves_complete">Din by er fuld af drilske nisser. Tryk på dem for at komme dem på flasker!</item>
    <item suffix="playertownhasagents_complete">Dine venner har sendt FBI til din Springfield. Forpur deres planer for at optjene nissebær!</item>
    <item suffix="prizetrackpartoneendingthreedays_complete">Har du fået alle dine præmier? Nu er det sidste chance! Der kommer snart nye præmier!</item>
    <item suffix="prizetrackpartoneendingtwodays_complete">2 dage tilbage, før del 1 slutter. Gennemfør alle udfordringerne for at få en eksklusiv figur!</item>
    <item suffix="prizetrackparttwoendingthreedays_complete">Har du fået alle dine præmier? Det er sidste chance! Del 2 slutter snart!</item>
    <item suffix="prizetrackparttwoendingtwodays_complete">2 dage tilbage, før del 2 slutter. Indsaml nok nissebær til at låse op for alle præmierne!</item>
    <item suffix="railyard24hrwarning">Der er kun 1 dag tilbage til at optjene denne uges præmier på rangerterrænet! Kig på jobtavlen, og vind en masse, inden de er væk!</item>
    <item suffix="railyard_newprizes">Denne uges præmier er tilgængelige på rangerterrænet! Få dem, mens de er varme!</item>
    <item suffix="scifi_3daysremain">Kun 3 dage til denne begivenhed slutter! Få dine præmier, mens du kan.</item>
    <item suffix="scifi_act2start">Nye præmier og sci-fi-historier venter dig i Springfield!</item>
    <item suffix="scifi_act3start">En ny fjendtlig kæmperobot truer Springfield. Kom tilbage for at tage kampen op mod denne trussel!</item>
    <item suffix="scifi_anne1">LadyBot er tilgængelig i butikken. Find ud af, hvor meget Frinks robotkreation længes efter verden udenfor.</item>
    <item suffix="scifi_anne2">LadyBot er tilgængelig i butikken. Find ud af, hvor meget Frinks robotkreation længes efter verden udenfor.</item>
    <item suffix="scifi_bigdigiben">Vil du vide, hvad klokken er, og gider du ikke kigge på dit ur? Big Digi-Ben kan hjælpe!</item>
    <item suffix="scifi_elysium">Vil du have en højteknologisk Edens have i Springfield og feste i den? Hent den i butikken nu!</item>
    <item suffix="scifi_futuremonument">Fremtidsmonumentet fås i butikken. Hvad sker der lige for det?</item>
    <item suffix="scifi_giantrobots">Hvad er en robotopdatering uden gigantiske robotter? Hent dem i butikken nu!</item>
    <item suffix="scifi_holosuite">En samling af holografiske genstande fås nu i butikken.</item>
    <item suffix="scifi_maxrobots">Robotter invaderer Springfield! Kom og smadr dem nu!</item>
    <item suffix="scifi_maxrobots24h">Kom tilbage! Springfield har brug for dig til at slå de modbydelige robotter tilbage!</item>
    <item suffix="scifi_playscifighter">SciFighter er klar til brug.</item>
    <item suffix="scifi_rockettoyourdoom">Dommedagsraketten kan nu købes i butikken.</item>
    <item suffix="scifi_soulextractioninstitute">Fremtiden for Burns og hans lille hvalp! Fås nu i butikken!</item>
    <item suffix="scifi_worldoftomorrowsign">Nu kan du få et holografisk skilt, der stolt viser vej til fremtidsdistriktet i din Springfield.</item>
    <item suffix="scratchr_ready">Endnu et Scratch-R-lod er klar til salg! Kom ind og se, hvad du har vundet!</item>
    <item suffix="season24prem27sept_na">Den 24. sæson af The Simpsons begynder nu på søndag. Spil nu for at modtage en gratis gave at fejre det med.</item>
    <item suffix="season24prem27sept_row">Vi forærer en Duff-racerbil fra Springfield Grand Prix væk. Spil nu for at få din gratis gave.</item>
    <item suffix="season24prem30sept_na">Sidste chance for at få en gratis gave til at fejre aftenens premiere på den 24. sæson af The Simpsons.</item>
    <item suffix="season24prem30sept_row">Sidste chance for at få din Duff-racerbil fra Springfield Grand Prix.</item>
    <item suffix="secretagents_dossier5h">Åh nej! Tiden er ved at udløbe for et dossier. Du må hellere skynde dig!</item>
    <item suffix="secretagents_dossier24h">Fjendtlige bureauer har frie tøjler i din Springfield. Har du virkelig tænkt dig at lade dem overvåge din browserhistorik?</item>
    <item suffix="secretagents_friend">{0} har hacket din Springfields Wi-Fi! Stop dem, før de stjæler din båndbredde!</item>
    <item suffix="secretagents_manintan">Din by er overrendt af mænd i beige. Tryk på dem for at sende dem ad h… til!</item>
    <item suffix="sideshowbob_active">Dræb ikke mig, dræb drengen!</item>
    <item suffix="sideshowbob_active_alt">Sideshow Bob er flygtet fra fængslet!</item>
    <item suffix="sideshowbob_captured_alt">Sideshow Bob er blevet pågrebet af {0}.</item>
    <item suffix="sideshowbob_caught">Fan-get!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready">Doo-do-do-doo doo-do-do-doo doo doo doo doo!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready1">Et nyt løb er klar til start på Springfield Downs! Kom ind, og træf nogle tvivlsomme beslutninger!</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready2">Et nyt løb er klar til start på Springfield Downs! For hvad er meningen med at være en vinder, hvis ingen sætter penge på dig?</item>
    <item suffix="springfielddowns_ready_alt">Springfields Downs er klar til løb.</item>
    <item suffix="springfieldjobs_frienddeployedcrook">Du er blevet narret af ${FRIEND}! Ryd den skurk!</item>
    <item suffix="springfieldjobs_maxtappables">Din by myldrer med retsbetjente. Tryk dem ud i glemslen!</item>
    <item suffix="springfieldjobs_maxtappables_24hr">Din Springfield er fyldt med retsbetjente! Gør plads til flere!</item>
    <item suffix="stonecutters_robedfigures">Ordenen har sendt spioner til din Springfield. Modarbejd dem for at optjene emblemer!</item>
    <item suffix="stonecutters_robedfigures24hours">Disse kutteklædte skikkelser er ude på ballade. Stop dem for at optjene emblemer!</item>
    <item suffix="stonecutters_sacredparchment">En ny profeti er blevet afsløret! Kan du løse hovedbruddet for at optjene præmier og emblemer?</item>
    <item suffix="stonecutters_spy">Hurtigt! %FriendName% udspionerer din Springfield. Forpur deres onde komplot, og optjen emblemer!</item>
    <item suffix="stonecutters_spykl">Hurtigt! %FriendName% udspionerer dit Krustyland. Forpur deres onde komplot, og optjen emblemer!</item>
    <item suffix="superheroes2_felon24h">Vi har brug for dig til at stoppe disse omstrejfende forbrydere!</item>
    <item suffix="superheroes2_felonspawn">Kom tilbage, og giv forbryderne en ordentlig omgang! Springfield har brug for dig!</item>
    <item suffix="superheroes2_maxcriminals">Kriminaliteten går amok i Springfield! Fang kriminelle, og stik en ordentlig kæp i hjulet på kriminaliteten!</item>
    <item suffix="superheroes2_maxcriminals24h">Vi trænger hårdt til en helt! Kom og befri Springfield for kriminelle!</item>
    <item suffix="superheroes_friendcrimereport">Skynd dig! %FriendName% har anmeldt en forbrydelse i din Springfield! Reager hurtigere end Springfields politi for at få flere belønninger!</item>
    <item suffix="superheroes_maxcriminals">Forbryderne går grassat i Springfield! Fang dem, og stik en ordentlig kæp i hjulet for forbryderne!</item>
    <item suffix="superheroes_maxcriminalsreminder">Vi trænger hårdt til en helt! Kom og befri Springfield for forbrydere!</item>
    <item suffix="superheroes_teaserfinalchapter">Kun 3 dage til supersagaen slutter. Få dine belønninger, mens du kan!</item>
    <item suffix="superheroes_unlockchapter">Der er nye belønninger til helte, der er modige nok til at bekæmpe kriminaliteten i Springfield!</item>
    <item suffix="superheroes_unlockfinalchapter">Vis din respekt for Radioactive Man, men vær på vagt … der er farligt derude!</item>
    <item suffix="terwilligers_24hrsmaxmutants">Din by flyder over med mutanter. Klamt!</item>
    <item suffix="terwilligers_frienddeployedseedling">Skynd dig! %FRIEND% har oversået din by med mutanter! Høst dem hurtigt for at få ekstra ressourcer!</item>
    <item suffix="terwilligers_maxmutantclones">Din by vrimler med Bob-kloner. Ryd dem af vejen, og høst ressourcerne!</item>
    <item suffix="terwilligers_maxmutantplants">Din by er overgroet af mutantgrøntsager. Ryd dem af vejen for at høste belønninger!</item>
    <item suffix="themepark2018_maxtappables">Parkgæsterne står som sild i en tønde. Gør plads!</item>
    <item suffix="themepark2018_maxtappables_24hr">Din Springfield er overrendt af parkgæster! Gør plads til flere!</item>
    <item suffix="thespiritofgiving">Nyd juledagene med 25 % flere donuts i hver pakke!</item>
    <item suffix="thoh2013_ghostscomeback">Spøgelser terroriserer din Springfield, tænk på børnene.</item>
    <item suffix="thoh2013_gremlinsexpired">Der er gået 4 timer, siden du slap dine gremlins løs. Log ind for at se deres GOO-fangst!</item>
    <item suffix="thoh2013_gremlinssquished">{0} har kvast en af dine gremlins! Åh nej!</item>
    <item suffix="thoh2013_maxghosts">Springfield vrimler med spøgelser! Kom i gang med at sprænge!</item>
    <item suffix="thoh2014_finalprizetrackending">Har du fået alle dine præmier? Det er din sidste chance!</item>
    <item suffix="thoh2014_gremalienexpired">Der er gået 4 timer, siden du slap dine rumtrolde løs. Log ind for at se deres fangst!</item>
    <item suffix="thoh2014_gremaliensquished">%FRIEND% har kvast en af dine rumtrolde. Åh nej dog!</item>
    <item suffix="thoh2014_maxrigellians">Springfield er fyldt med rigellianske indtrængere. Det er på tide at give dem en lærestreg, de sent glemmer.</item>
    <item suffix="thoh2014_prizetrackavailable">Nu er der er helt nye præmier! Kom og spil Treehouse of Horror-opdateringen, og kvas nogle rumvæsener!</item>
    <item suffix="thoh2014_prizetrackending">Har du fået alle dine præmier? Det er din sidste chance! Der kommer snart nye præmier!</item>
    <item suffix="thoh2014_rigellianscomeback">Rigellianere invaderer din Springfield! Tænk på børnene!</item>
    <item suffix="thoh2015_backtotheskies">M'nthster har rejst sig og spreder nu rædsel i Springfield. Stop denne galskab!</item>
    <item suffix="thoh2015_campfirebeatdownwillfail">M'nthster er næsten klar til at lette og sprede hysteri igen. Kast juleskrammel på ham, før det er for sent!</item>
    <item suffix="thoh2015_formlessterrordeployed">Skynd dig! %FRIEND% har sluppet formløse rædsler løs i din by. Forvis dem for at få ekstra ressourcer!</item>
    <item suffix="thoh2015_newchallenges">Nye udfordringer venter! Færdiggør dem alle i tide for at få en særlig bonuspræmie!</item>
    <item suffix="thoh2015_nightmaresmax">Mareridt spreder sig hurtigt i hele Springfield! Kast dig ud i det, og red byen fra galskaben.</item>
    <item suffix="thoh2015_nightmaresmax24hr">Springfield er blevet opslugt af galskab! Hjælp med at trække byen ud af dette mareridt.</item>
    <item suffix="thoh2015_starspawnmax">M'nthsters tjenere oversvømmer din by. Ryd Springfield for det frygtede stjerneyngel!</item>
    <item suffix="thoh2017_maxtappables">Din by er fyldt med mystiske plager. Tryk på dem for at forvise dem!</item>
    <item suffix="thoh2017_maxtappables_24hr">Din Springfield er overrendt af mystiske plager! Gør plads til flere!</item>
    <item suffix="thoh2018_maxtappables">Uhyrlige håndlangerne fylder din by. Gør plads!</item>
    <item suffix="thoh2018_maxtappables_24hr">Din Springfield er overrendt af uhyrlige håndlangere! Gør plads til flere!</item>
    <item suffix="thoh_friendvisited">{0} har lige smadret {1}!</item>
    <item suffix="thoh_maxhumanzombies">Der er en enorm horde af zombier, der strejfer rundt i Springfield!</item>
    <item suffix="thoh_maxpetzombies">Det regner med zombiekatte og -hunde i Springfield!</item>
    <item suffix="thoh_maxzombiesreminder">Er du også blevet til en zombie? Eller hvad? Red din Springfield!</item>
    <item suffix="thoh_simpsonscharacterzombified">{0} er blevet til en zombie!</item>
    <item suffix="ttt_maxtappables">Tidsrejsende fylder Springfield! Det er tid til at gå middelalder på dem!</item>
    <item suffix="ttt_maxtappables_24h">Tidsrejsende går amok i hele Springfield! Kom og tryk på dem!</item>
    <item suffix="wday_comeback">Din Springfield er fyldt med slanger, der nærmest trygler om at blive pryglet!</item>
    <item suffix="wday_maxsnakes">Springfield er overløbet af slanger. Kom i gang med at prygle!</item>
    <item suffix="wday_snakesreleased">{0} har sneget sig ind i din Springfield og sluppet nogle slanger løs!</item>
    <item suffix="wildwest_banditmax">Springfield er fyldt med banditter. Fang dem nu!</item>
    <item suffix="wildwest_banditmax24hr">Banditter har taget kontrol over Springfield. Kom og red byen!</item>
    <item suffix="wildwest_newwantedbandit">Er du modig nok til at nedlægge den eftersøgte bandit?</item>
    <item suffix="wildwest_newwantedbandit24hr">En kæmpe bandit går amok i byen! Stop ham!</item>
    <item suffix="wildwest_treasurehunterdeployed">En slem guldgraver søger efter guld i byen!</item>
    <item suffix="xmas2013_comeback">Vi trænger hårdt til en helt! Kom og befri Springfield for forbrydere!</item>
    <item suffix="xmas2013_frienddroppedgiftbag">Dine venner har afleveret en masse gaveposer i din Springfield! Log ind for at se, hvad du har fået.</item>
    <item suffix="xmas2013_maxpresents">Forbryderne går grassat i Springfield! Fang dem, og stik en ordentlig kæp i hjulet for forbryderne!</item>
    <item suffix="xmas2014_dailycombopart1">Kom og hent din daglige belønning! Der er 1 time, til du mister den.</item>
    <item suffix="xmas2014_dailycombopart2">Kom og hent din daglige belønning! Der er 1 time, til du mister den.</item>
    <item suffix="xmas2014_federalagents">Dine venner har sendt FBI til din Springfield. Forpur deres planer for at optjene nogle gaver!</item>
    <item suffix="xmas2014_maxelves">Din by er fuld af drilske nisser! Tryk på dem for at komme dem på flasker!</item>
    <item suffix="xmas2015_dropapresent">{0} har lagt en gave i din Springfield. Giv en gave igen nu for at få dine belønninger!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxbears">Din by er fuld af bjørne. Kom i gang, og send dem tilbage til deres hule!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxbears24h">Bjørnene savner deres hule. Kom i gang med at trykke på dem!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxmerrymakers">Din by er fuld af festglade mennesker. Giv dem en smagsprøve på den nye jule-Squishee!</item>
    <item suffix="xmas2015_maxmerrymakers24h">De festglade mennesker venter på deres daglige Squishee. Kom i gang med at trykke på dem!</item>
    <item suffix="xmas2015_minigameready">Maggie vil meget gerne lege skjul med dig. Skuf hende nu ikke!</item>
    <item suffix="xmas2015_newchallenges">Nye udfordringer venter! Færdiggør dem alle i tide for at få en særlig bonuspræmie!</item>
    <item suffix="xmas2017_bossbattle">Du slog endnu et slag! Bliv ved med at kæmpe for at redde julen!</item>
    <item suffix="xmas2017_maxtappables">Robo-Funzoerne har overtaget din by. Tryk på dem for at få dem til at pakke sydfrugterne!</item>
    <item suffix="xmas2017_maxtappables_24hr">Springfield myldrer med Robo-Funzoer. Tilintetgør dem alle!</item>
    <item suffix="xmas2017_presentblaster">Gavekanonen er klar til affyring!</item>
    <item suffix="xmas_decoratedhouses">Indsaml julemønter fra dine huse lige nu!</item>
    <item suffix="xmas_holidaytree">Dit juletræ står klart! Indsaml dine julemønter nu!</item>
    <item suffix="xpcollider_complete">XP-acceleratoren er lige lukket ned. Kom tilbage for at genoplade den og bevare dit 5 x XP-boost!</item>
    <item suffix="xpcollider_nearcomplete">XP-acceleratoren lukker ned om 2 timer. Husk at genoplade den for at bevare dit 5 x XP-boost!</item>
  </group>
</sbtp>